<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Humanidade on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-humanidade/</link>
    <description>Recent content in cat-Humanidade on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-humanidade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1215 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1215/</guid>
      <description>Meu Deus, a Quem venero e adoro! Atesto a Tua unidade e a Tua unicidade, e reconheço as Tuas dádivas, tanto no passado como no presente. És o Todo-Generoso! As copiosas chuvas da Tua misericórdia têm caído de modo igual sobre grandes e humildes e os esplendores da Tua graça difundiram-se sobre obedientes e rebeldes. Ó Deus de misericórdia, ante cuja porta se curvou a quintessência da misericórdia e ao redor do santuário de cuja Causa se revolveu a benevolência no seu mais íntimo espírito - suplicamos-Te, implorando a Tua graça antiga e pedindo o Teu favor presente: tem compaixão de todos os que se manifestam no mundo dos seres e não lhes negues as emanações da Tua graça, em Teus dias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1216 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1216/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó meu Deus, por haveres volvido as faces dos Teus servos para a mão direita do trono das Tuas dádivas e haveres feito com que se desprendam de tudo, menos de Ti, para que reconhecessem a Tua soberania e a Tua glória. Testifico a potência da Tua Causa, a força predominante do Teu decreto; dou testemunho de ser imutável a Tua vontade e infinito o Teu desígnio. Todas as coisas jazem aprisionadas na mão do Teu poder, e a criação inteira mostra-se destituída quando face a face com as evidências da Tua riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1217 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1217/</guid>
      <description>Meu Deus, Tu a Quem adoro e venero, Tu que és o Mais Poderoso! Dou testemunho que nenhuma descrição feita por qualquer criatura, jamais Te poderá revelar, ou louvor pronunciado por ser algum, Te expressar. Nem a compreensão de qualquer um no mundo inteiro, nem a inteligência de qualquer dos seus povos poderá, de um modo que seja digno de Ti, conseguir acesso à corte da Tua santidade ou desvendar o Teu mistério.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1218 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1218/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu Nome, ó Senhor meu Deus! Trevas caíram sobre todas as terras e as forças do mal cercaram todas as nações. Através delas, porém, percebo os esplendores da Tua sabedoria e posso discernir o brilho da luz da Tua Providência. Os excluídos de Ti, como se o fossem por um véu, imaginaram que tinham o poder de apagar a Tua luz, extinguir o Teu fogo e aquietar os ventos da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1296 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1296/</guid>
      <description>Ó Senhor! Permite que todos os povos da terra obtenham acesso ao Paraíso de Tua Fé, de modo que nenhum ser criado permaneça além dos limites do Teu beneplácito. Desde tempos imemoriais, Tu és potente para fazer o que Te apraz e transcendes qualquer coisa que desejes.
(Source category: Humanidade) (Bahaiprayers.net ID: 1296)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
