<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-艾哈邁德書簡 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%89%BE%E5%93%88%E9%82%81%E5%BE%B7%E6%9B%B8%E7%B0%A1/</link>
    <description>Recent content in cat-艾哈邁德書簡 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%89%BE%E5%93%88%E9%82%81%E5%BE%B7%E6%9B%B8%E7%B0%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8940 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8940/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8940/</guid>
      <description>*這些每日必誦禱文，加上另外幾篇專用禱文，如《醫治禱文》和《艾哈邁德書簡》，被巴哈歐拉賦予了特殊效力和意義。因此，信徒應該給予重視，悉數背熟，以虔誠的信念和信心加以吟誦，這樣，他們就能藉助這些禱文與上帝更親密地交流，更加充分地恪守祂的律法和訓誡。 *——引自守基·阿芬第授寫的信函
祂是君王，全知者，全智者！聽，在永恆之樹的枝頭上，聖園夜鶯正以神聖而動聽的旋律，向誠摯者傳達臨近上帝的福音；呼喚上帝獨一性的信奉者，奔赴慷慨者所在的聖庭，將上帝——這君王、榮耀者、無與倫比者所啟示之訊息告知隔絕者，引導親愛者邁向聖潔寶座，邁向這華美聖尊。 確然，此乃至偉美尊，諸聖使之經書已然預示。經由祂，真理與謬誤得以區分，諸誡命之智慧得以驗證。確然，祂是上帝，至高無上者，大能者，非凡者，祂是培育上帝之果的生命之樹。 艾哈邁德啊！你見證：確然，祂是上帝，除祂之外別無上帝。祂是君王，庇護者，無雙者，全能者。祂以阿里 之名派遣的這位尊者，是真正的上帝聖使，我們都在尊奉祂的誡命。 有言曰：世人啊，在《巴揚經》[9] 裡，榮耀者、大智者嚴令的上帝誡律，你們都應遵從。確然，祂是聖使之王，祂的經書乃經書之母，唯願你們明悟。 神聖夜鶯自這牢獄向你們呼喚，祂確然發出了明確的訊息。所以，你們當做決斷：要么，將此勸誡置若罔聞；要么，立志行走主的聖道。 世人啊，假如否認此經文，你們又憑何信仰上帝？虛妄之徒啊，拿出你們的證據！ 不！我憑那掌握我靈魂的聖尊發誓：他們縱然沆瀣一氣，也永遠無法做到！ 艾哈邁德啊！我不在之時，切莫忘記我的恩典。在你的時日，要記得我在這偏遠牢獄遭難和流放的歲月。你要忠貞不渝地愛我，即便敵人的刀劍如雨般落向你，甚或諸天大地都與你作對，也決不動搖！ 對我的敵人，你當如熊熊燃燒之火焰；對我所愛的人，你當如永恆生命之江河。切勿做猶疑不決者。 若在我的道路上遭遇痛苦，或因我的緣故而蒙受屈辱，你切勿為此煩憂。 你當仰賴上帝——你的上帝及你先輩之主。因世人徬徨於迷茫之途，已無能力親眼識別上帝、親耳聆聽祂的天籟旋律。對此我已明察，你亦見證。 因此，迷信成為蒙蔽他們心靈的帷幕，阻止他們邁向上帝——這尊貴者、非凡者的道路。 你當堅信：確然，背離本美尊，就是背離往昔之聖使，就是永生永世藐視上主。 艾哈邁德啊，你須熟讀本書簡，恪守不誤，畢生吟誦。誠然，上帝給吟誦者命定了百位殉道者的回報，以及兩世中的奉侍。此乃我給予你的寵愛，它是我的一份恩典，我親在的一種寬容，願你成為感恩之士。 奉上帝之名！患難或憂傷者以至誠之心奉讀本書簡，上帝必除其哀愁，解其困難，消其苦楚。 確然，祂是仁慈者，憐憫者。讚美歸於上帝，那萬千世界之主。
(Source category: 艾哈邁德書簡) (Bahaiprayers.net ID: 8940)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
