<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bænir fyrir látnum on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-b%C3%A6nir-fyrir-l%C3%A1tnum/</link>
    <description>Recent content in cat-Bænir fyrir látnum on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-b%C3%A6nir-fyrir-l%C3%A1tnum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1632 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1632/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1632/</guid>
      <description>*(Bæn fyrir látnum er lesin fyrir bahá’ía eldri en 15 ára. „Þetta er eina bahá’í skyldubænin sem lesa á í hóp. Einn átrúandi annast lesturinn en viðstaddir rísi á fætur og standi á meðan lesið er. Ekki er skylda að snúa til Qiblih (í bænarátt, til Bahjí) meðan bænin er lesin.“	—Yfirlit og skráning laganna í Kitáb-i-Aqdas)
Guð minn! Þetta er þjónn Þinn og sonur þjóns Þíns sem hefur trúað á Þig og tákn Þín og beint til Þín augliti sínu, fullkomlega fráhverfur öllu nema Þér.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1633 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1633/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1633/</guid>
      <description>Dýrð sé Þér, ó Drottinn Guð minn! Niðurlæg ekki þann sem Þú hefur upphafið með valdi eilífra yfirráða Þinna og lát þann ekki vera fjar­lægan Þér sem Þú hefur látið ganga inn í tjaldbúð eilífðar Þinnar. Munt Þú varpa frá Þér, ó Guð minn, þeim sem Þú hefur yfirskyggt með drottnun Þinni og munt Þú snúa þeim frá Þér, ó þrá mín, sem Þú hefur verið athvarf? Getur Þú lítiðlækkað þann sem Þú hefur upphafið eða gleymt þeim sem Þú gerðir kleift að muna Þig?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1634 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1634/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1634/</guid>
      <description>Hann er Guð, upphafinn er Hann, Drottinn ástúðar og örlætis! Dýrð sé Þér, ó Þú Guð minn, Drottinn alvaldur. Ég ber vitni almætti Þínu, yfirráðum og ástúð, náð Þinni og valdi, eind verundar Þinnar og einingu kjarna Þíns, heilagleik Þínum og upphafningu yfir þessa tilveru og allt sem þar er að finna. Ó, Guð minn! Þú lítur mig fráhverfan öllu nema Þér, halda fast við Þig og leita til úthafs gjafmildi Þinnar, himins hylli Þinnar og sólar náðar Þinnar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1635 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1635/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1635/</guid>
      <description>Ó Guð minn. Ó Þú, sem fyrirgefur syndir okkar, gefur okkur gjafir, eyðir sorgum okkar. Sann­lega bið ég Þig að fyrirgefa syndir þeirra, sem hafa yfirgefið jarðneska líkama sína og haldið til æðri heims. Ó Drottinn minn, hreinsa þá af misgjörðum, dreif sorg þeirra og snú myrkri þeirra í ljós. Lát þá ganga í garð hamingjunnar, lauga þá með tærasta vatni og gef að þeir megi líta dýrð Þína á hinu hæsta fjalli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1636 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1636/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1636/</guid>
      <description>Ó Guð minn! Ó Guð minn! Vissulega hefur þjónn Þinn, auðmjúkur frammi fyrir tign Þíns himneska fullveldis og undirgefinn við dyr einleika Þíns, trúað á Þig og ritningar Þínar, borið orði Þínu vitni, upptendrast af eldi ástar Þinnar, sokkið í hafdjúp þekkingar Þinnar, laðast að andvara Þínum, treyst á Þig, beint til Þín augliti sínu, beðið til Þín og fengið fullvissu um fyrirgefningu Þína og aflausn. Hann hefur yfirgefið þetta dauð­lega líf, flogið til ríkis ódauðleikans og þráð þá hylli að komast á fund Þinn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1637 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1637/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1637/</guid>
      <description>Ó Þú vorkunnláti Drottinn! Þótt sumar sálir hafi eytt æfi sinni í fáfræði og orðið firringu og mótþróa að bráð, verða allir sem fallnir voru í synd frelsaðir með einni öldu á út­hafi fyrirgefningar Þinnar. Hvern sem Þú vilt gerir Þú að trúnaðarvini og sá sem ekki verður fyrir vali Þínu telst misgerðarmaður. Ef Þú gerðir við okkur samkvæmt réttlæti Þínu værum við öll ekkert nema synd­ar­ar og verðskulduðum höfnun Þína.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
