<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Piminien on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-piminien/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Piminien on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-piminien/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11832 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11832/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11832/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Oku mitia mujok Ingan pakai laut piminien Ingan, bia pakai timogah ayuh Bitang Singonu Ingan dek bibudi, bia pakai Adon Ingan sok inoh Ingan nguwasa ulunt-ulunt Ingan, bia pakai kuasa bisorap Bang Sina paling simomu Ingan, bia pakai nyiet ngasi Pen paling luhur Ingan, bia pakai pirasie Ingan dek siluang nyaa dek ogi obuah nai ndu daang surga bia ndu tanak, odak kisig oku pakai pi’in pingungin Ingan dek sok sua-sua pinusah duoh kusut birusah, bia sok sua onam tiboie duoh doie otak gaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11833 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11833/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11833/</guid>
      <description>Adon Ingan mbok jadin piminien ku, O Topa ku, bia panginatong ndu Ingan jadin pinawar ku. Bilinok tudu Ingan mok jadin pingarap ku, pangirinduk tilanan Ingan jadin ayua kabant ku. Pirasie Ingan tudu oku jadin piminien ku bia jadin pinoduh ndu oku daang sok duwoh dunya tih bia dunya dek yak nog. Ingan, totap, leh dek Paling-Pingungin, dek Paling-Pangipu’ant, dek Paling Bijaksana.
(Source category: Doa Piminien) (Bahaiprayers.net ID: 11833)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11834 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11834/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11834/</guid>
      <description>*( Sa’ant Dali) Ngin Mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai Adon Ingan, sok inoh leh Ingan ogi kajuag bendera pingimam Ingan, bia ogi nyokab lingieng rinduk-bitulut Ingan, bia ogi bitanga kedaulatan peritah Raja Ingan; sok noh leh lapu adon-adon Ingan mbok ogi tonga nuwak osah sifat-sifat Ingan, bia Iyoh Nyaa dek jadin Manifestasi bitogant mbok luwah tonga; sok noh leh cara-cara pingimam obuah tanon, bia olant paguh moon toban tanda dek nyata; sok noh leh topas tulas dek salah ponai jadin kimubuah tolu, bia tanda-tanda dek keji obuah katuab; sok noh leh tobol bijaksana bubus tonga, bia usul-usul dek kudus mbok obuah pimuun; sok noh leh Ingan paliara ulunt-ulunt Ingan bia murah otin ngin piminien Ingan, sok noh leh Ingan ogi luwah bitanga pirasie binulut Ingan tudu ulunt-ulunt Ingan bia bikuliak apunt maaf Ingan tudu uuang pimotan-pimotan Ingan – oku ngugai Ingan odak onak dali tih selamat setegal iyoh mbok bikagient togap duoh nunda Ingan bia bipawoh tudu pirasie Ingan, bia birobut kapung pangirinduk pangilaan Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11835 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11835/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11835/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan, pakai Adon Maha Agung Ingan sok inoh leh Ingan ogi pakat majak ulunt-ulunt Ingan bia pakat kajuag negara-negara Ingan, bia pakai gelar-gelar paling kona Ingan, bia sifat-sifat paling luhur Ingan, odak tulung rakyat Ingan tikos nuju nuwak pingungin muyah mogond Ingan, bia nak jowin-eh nuju Galang bijaksana Ingan. Ingan ngubat leh tiboie dek mbok nyorang jiwa-jiwa sok tibilang kawa, bia mbok ngibatang iyoh yak ningak tolonk-tolonk nuju Surga dek tokont da’ang gadang sibamia Adon Ingan, kodae dek mbok ogi Ingan nitah odak jadin Raja sua adon tudu sua nyaa dek ogi daang surga bia sua nyaa dek ogi ndu tanak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11836 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11836/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11836/</guid>
      <description>*( Sa’ant Dayung) Ngin mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai Adon Ingan sok noh leh Iyoh Nyaa dek jadin Pangisangon Ingan mbok obuah nubuh ndu tunt takhta Agama Ingan, bia pakai Adon Ingan sok noh leh Ingan ngubah sua onik, bia ngupul-nguluk sua onik, bia ngibotul-pimaguh sua onik, bia balas jasa sua onik, bia odak binaan sua onik, duoh nangung sua onik – Oku mitia mujok Ingan odak jaga onak dayung tih dek mbok bilakat mitia bitoduh tudu Ingan, iyoh kalik geh, gadang Iyoh nyaa dek Odop Ingan geh dek bitanga, iyoh mbok nak sepunua-punua sinongak duoh yakin daang Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
