<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Pinulung Daang Pinguji on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-pinulung-daang-pinguji/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Pinulung Daang Pinguji on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-pinulung-daang-pinguji/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11804 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11804/</guid>
      <description>Kasuap kadi pinusah ku pakai pingungin Ingan bia bitulut Ingan, O Topa, Topa ku, bia kabuang sisa sengsara ku pakai sok kedaulatan Ingan duoh kekuatan Ingan. Ingan ningak oku, O Topa ku, dengan jowin ku nak nuju Ingan takal masa ku daang duka lara dek pilulung oku sok tibilang kawa. Oku ngugai Ingan, O Ingan Nyaa dek jadin Raja sua dek idip, bia dek ngadung sua onik dek bitolus bia dek dik-eh bitolus, pakai Adon Ingan luban inoh Ingan mbok nguwasa otin bia jiwa jiwa manusia bia pakai gelumbang ayuh Laut pirasie Ingan bia timogah ayuh Bitang Singonu pingungin Ingan, ngibilang oku bisamah-samah duoh bala dimunok yak nak jowin-eh nuju Ingan, O Ingan jadin Raja sua adon duoh Tukang Nai surga!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11805 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11805/</guid>
      <description>O Topa ku, Guru ku, Topat tujuan niat ku! Itih, ulunt Ingan, kalik yak bo’os daang gadang pirasie Ingan, bia yak ngilonah ndu ribuak adung budi Ingan, ngugai kingat bia sinung sabal Ingan. Oku mitia bo’ow lagi Ingan, O Raja ku, pakai boton Ingan dek dik-eh bo’os odak jaga botonku sok iyoh yak ningak dibokon luar sok Ingan. Nogap, adin, pingiduang-eh sak iyoh piluh tanda-tanda Ingan bia ningak talis revelasi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11806 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11806/</guid>
      <description>Ogi keh Pinulak pinusah dibokon luar sok Topa? Sobot: Tipuji leh Topa! Iyoh leh Topa! Dek sua-sua-eh ulunt Topa, bia dek sua-sua eh patoh tudu pingodak Iyoh!
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11806)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11807 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11807/</guid>
      <description>Sobot leh nang: Topa nyukup sua onik ngilobih sua onik bia doie dek daang surga ato dek daang tanak pak-eh Topa dek sukup. Totap, Iyoh sadik odop-eh dek Pu’ant, dek Tukang Nangung, dek Ayuh Kuasa.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11807)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11808 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11808/</guid>
      <description>Oku mitia Ingan pakai kekuatan Ingan, O Topa ku! Mbak odak pangirusak kapunk oku daang masa pingungin, bia daang takal ngolok ngotag sakak ku tongont tongont pakai sok pimajak Ingan. Ingan leh Topa, Ingan dek ngasi nai nunda dek suka Ingan. Doie osi-osi dek tungang naan pingodak Ingan ato mapaq Tujuan Ingan.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11808)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11809 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11809/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11809/</guid>
      <description>O Raja! Ingan leh Pinulak setiap sisa-sengsara bia Tukang Kayap ulid ngopok. Ingan leh Nyaa dek ngisuk kadi setiap duka lara bia pilopus setiap kuli batak, Pinubuas setiap jiwa. O Raja! Ngibonar penyelamat pakai sok pirasie Ingan, bia ngibilang oku antara ulunt ulunt Ingan dimuno dek mbok terima pinulung Ingan.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11809)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
