<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Đức Tính Tâm Linh on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C4%91%E1%BB%A9c-t%C3%ADnh-t%C3%A2m-linh/</link>
    <description>Recent content in cat-Đức Tính Tâm Linh on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C4%91%E1%BB%A9c-t%C3%ADnh-t%C3%A2m-linh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4998 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4998/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4998/</guid>
      <description>Hãy tụng: Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con! Xin trang sức đầu con với chiếc mão công lý và thái dương con với vật trang sức công bằng. Quả thật, Ngài là Đấng Sở hữu tất cả các ân phúc và tất cả các ân huệ.
(Source category: Đức Tính Tâm Linh) (Bahaiprayers.net ID: 4998)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5007 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5007/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con! Xin cho vẻ Mỹ lệ Ngài làm thức ăn của con, Thánh nhan Ngài làm thức uống của con, sự vui lòng Ngài làm hy vọng của con, sự ca tụng Ngài làm hành động của con, sự tưởng nhớ đến Ngài làm bạn đường của con, uy lực tối thượng của Ngài làm chốn nương tựa của con, nơi ngự trị của Ngài làm tổ ấm gia đình con, và xin cho chỗ ở của con là nơi được Ngài thanh lọc khỏi mọi giới hạn đang đè nặng trên những kẻ mà màn vô minh đã ngăn cách họ với Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5008 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5008/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5008/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, xin tạo cho con trái tim trong sạch. Lạy Đấng Hy vọng của con, xin làm tái sinh trong con một lương tri bình thản! Lạy Đấng Kính yêu của con, xin lấy tinh thần uy lực Ngài củng cố đức tin của con nơi Chánh Đạo Ngài. Lạy Ngài là Đấng Tôn chỉ nguyện vọng của con, xin lấy ánh sáng vinh quang mặc khải đường Ngài cho con.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5009 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5009/</guid>
      <description>Tất cả những lời ca tụng xin dâng lên Ngài, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Đấng Tối Đại Danh của Ngài đã bị giam cầm trong thành phố lao tù Akka, và lạy Thượng Đế của con, như Ngài đã thấy, Đấng ấy rơi vào tay kẻ thù và bị đe dọa bởi đao kiếm kẻ hung dữ, con van xin Ngài củng cố đức tin con trong Chánh Đạo của Đấng ấy và luôn luôn hướng tầm mắt về thánh điện của Ngài, để không gì có thể khiến con rời xa Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5010 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5010/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5010/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, xin cho con được giải khát bằng những làn nước ngát hương vĩnh cửu của Ngài. Lạy Đấng Hy vọng của con, xin cho con được nếm trái ngọt trên cây sinh tồn của Ngài.
Lạy Đấng Vinh quang của con, xin cho con được giải khát trong những dòng suối trong suốt tình yêu của Ngài. Lạy Đấng ánh sáng của con, xin cho con được ở dưới bóng từ bi muôn đời của Ngài!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5011 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5011/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5011/</guid>
      <description>Vinh quang thuộc về Ngài, Đấng Thượng Đế của tất cả các thế giới, Đấng Kính yêu của những ai nhận biết Ngài! Ngài thấy con bị đe dọa bởi thanh kiếm treo đầu sợi chỉ, và Ngài biết rằng trong bất cứ hoàn cảnh nào con cũng không thiếu bổn phận đối với Chánh Đạo Ngài, bổn phận quảng bá sự ca tụng Ngài, bổn phận rao truyền sự hoàn hảo của Ngài, và bổn phận tuyên ngôn tất cả những điều Ngài truyền dạy trong các Thánh kinh của Ngài.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
