<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-De Les Taules Del Pla Diví on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-de-les-taules-del-pla-div%C3%AD/</link>
    <description>Recent content in cat-De Les Taules Del Pla Diví on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-de-les-taules-del-pla-div%C3%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5832 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5832/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5832/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Units I Canadà
Oh Tu, Déu Incomparable! Oh Tu Senyor del Regne! Aquestes ànimes són el Teu exercit celestial. Ajuda’ls i fes-les victorioses amb les cohorts del Concurs Suprem, a fi de que cada una d’elles es converteixi en un regiment i conquereixi aquests països per mitjà de l’amor a Déu i la il·luminació de les ensenyances divines. Oh Déu! Sigues Tu el seu suport i ajuda, i al desert, a la muntanya, a la vall, als boscos a les prades i als mars sigues Tu el seu confident, a fi de que elles puguin exclamar per mitjà del poder del Regne i l’hàlit de l’Esperit Sant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5833 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5833/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5833/</guid>
      <description>Qualsevol què emprengui un viatge d’ensenyança a qualsevol lloc, que reciti aquesta oració dia i nit durant els seus viatges a l’estranger.
Oh Déu, Déu meu! Tu em veus extasiat i atret cap al Teu gloriós regne, encès amb el foc del Teu amor entre la humanitat, com un Herald del Teu regne en aquests vastos i extensos països, separat de tot tret de Tu, confiant en Tu, abandonant descans i comoditat, allunyat de la meva terra nativa, errant en aquestes regions, un foraster postrat a terra, humil davant el Teu exaltat dintell, submís davant el cel d’omnipotent glòria, suplicant a mitja nit i a trenc d’alba pregant i invocant al matí i cap al tard, que misericordiosament m’ajudis a servir a la Teva Causa, a difondre àmpliament les teves Ensenyances i a exaltar la Teva Paraula per Orient i Occident.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5834 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5834/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5834/</guid>
      <description>Qualsevol qui viatgi per diferents llocs per ensenyar, que llegeixi amb atenció aquesta súplica a la muntanya,el desert, la terra i la mar.
Oh Déu oh Déu! Tu veus la meva feblesa, submissió i humilitat davant les teves criatures; no obstant he confiat en Tu i m’he aixecat a promoure les Teves ensenyes entre els teus serfs ferms, confiant en la Teva força i poder. Oh Senyor! Soc un aucell amb una ala trencada i desitjo remuntar-me en el Teu espai sense límits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5835 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5835/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5835/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Tu veus com la negra foscor envolta a totes les regions, com tots els països estan ardent amb la flama de la discòrdia i els focs de la guerra i la matança cremen a Orient i a Occident. La sang és vesada els cadàvers cobreixen el terra i els caps tallats són escampats sobre la pols del camp de batalla. Oh Senyor! Tingués compassió d’aquests éssers ignorants i mira’ls amb l’ull de la misericòrdia i perdó, extingeix aquest foc, perquè aquests densos núvols què enfosqueixen l’horitzó es dispersin, el Sol de la Realitat brilli amb els raigs de la concòrdia, es dissipi aquesta intensa feixuguesa i la resplendent llum de la pau vessi el seu resplendor sobre tots els països.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5836 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5836/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5836/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Nordorientals
La següent súplica ha de ser llegida diàriament pels instructors i amics
Oh Tu bondadós Senyor! Lloat siguis per quant ens has mostrat el camí de guia, has obert les portes del Regne i t’has manifestat mitjançant el Sol de la Realitat. Has donat vista als cecs; has concedit oïda als sords; has ressuscitat als morts; has enriquit els pobres; has mostrat el camí als què s’havien perdut; has conduït a la font de guia als qui tenen els llavis ressecs; has permès que el peix assedegat atenyi l’oceà de la realitat i has invitat els aucells errants al roserar de la gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5837 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5837/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5837/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Meridionals
Tota ànima que viatgi per les ciutats, pobles i llogarets d’aquests estats i estigui dedicada a difondre les fragàncies de Déu haurà de llegir atentament aquesta oració cada matí.
Oh Déu meu! Oh Déu meu! Tu em veus en la meva humilitat i debilitat, ocupat en l’empresa més gran, decidit a alçar la Teva paraula entre les masses i a difondre les Teves ensenyances entre els Teus pobles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5838 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5838/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5838/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Centrals
Aquells què difonen les fragàncies de Déu, que recitin aquesta oració cada matí.
Oh Senyor, Déu meu! La lloança i l’agraïment siguin per Tu, doncs m’has guiat al camí recte, m’has permès caminar per aquest recte i llarg sender, has il·luminat el meu ull en contemplar els esplendors de la Teva Llum, has atret la meva oïda cap a les melodies dels aucells de santedat què provenen dels misteris i amb el Teu amor has atret el meu cor entre els justos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5839 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5839/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5839/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Occidentals
La següent súplica s’ha de llegir&amp;hellip; cada dia.
Oh Déu, Oh Déu! Aquest aucell té una ala trencada i el seu vol és molt lent; ajuda’l a remuntar-se al cim de prosperitat i salvació, volar, amb la màxima alegria i felicitat per l’espai infinit, entonar la seva melodia en el Teu Suprem Nom per totes aquestes regions, alegrar les oïdes amb aquesta crida i il·luminar els ulls en contemplar els senyals de guia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5840 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5840/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5840/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís De Canadà
Lloat siguis Tu, oh Déu meu! Aquests són els Teus serfs, què han estat atrets per les fragàncies de la Teva Misericòrdia i encesos pel foc que crema a l’arbre de la Teva singularitat, i els ulls del qual s’han il·luminat al contemplar els resplendors de la llum en el Sinaí de la Teva unicitat. Oh Senyor! Desferma les seves llengües perquè facin menció de Tu entre el Teu poble; permet-les, mitjançant la Teva gràcia i amorosa bondat, expressar la Teva lloança; ajuda’ls amb les cohorts dels Teus àngels, enforteix-los en el Teu servei i fes-los signes de la Teva guia entre les Teves criatures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5841 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5841/</guid>
      <description>Els qui difonguin les fragàncies de Déu han de recitar aquesta oració cada matí.
Oh Déu, Déu meu! Tu veus a aquest dèbil ser suplicant els Teus tresors celestials; a aquest afligit anhelant el guariment què prometeres mitjançant la Teva il·luminada misericòrdia, què Tu has destinat pels teus serfs elegits en el regne de dalt. Oh Senyor! No tinc altre auxiliador sinó Tu, ni altre empara tret de Tu, ni altre sostenidor més que Tu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
