<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Əyyami-Ha, Orucluq, Novruz üçün dualar on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C9%99yyami-ha-orucluq-novruz-%C3%BC%C3%A7%C3%BCn-dualar/</link>
    <description>Recent content in cat-Əyyami-Ha, Orucluq, Novruz üçün dualar on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C9%99yyami-ha-orucluq-novruz-%C3%BC%C3%A7%C3%BCn-dualar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4880 in Azərbaycan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/az/bpn4880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/az/bpn4880/</guid>
      <description>*Əlavə Günlər, Fevralın 26-dan Martın 1-dək, hər iki tarix daxil olmaqla, Orucluğa hazırlaşmaq gunləri, qonaqpərvərlik günləri, xeyriyyə və hədiyyələr bağışlamaq günləridir
Mənim Allahım, mənim Atəşim və mənim Çırağım! Öz Kitabında Əyyam-i-Ha adlandırdığın günlər başlayıb, Sən Ey adların Sultanı və Sənin ən uca Qələminin Sənin xilqətinin səltənətində, hamıya vacib buyurduğun Oruc yaxınlaşır. Səni and verirəm, İlahi, bu günlərə və bu müddətdə Sənin hökmlərinin ipindən və Sənin əmrlərinin dəstəyindən yapışanların hamısına, hər bir ruha Sənin sarayının yanında bir yer və Sənin üzünün şəfəqinin məşriqində bir məkan qismət eylə.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4881 in Azərbaycan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/az/bpn4881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/az/bpn4881/</guid>
      <description>*Kitabi-Əqdəsdə buyrulur: &amp;ldquo;Biz sizə hökm etmişik ki, kamala çatandan (15 yaş) namaz qılıb oruc tutasınız; Bu Allah tərəfindən, Sizin Rəbbiniz və babalarınızın Rəbbi tərəfindən hökm olunmuşdur&amp;hellip;. Səfərdə olana, xəstəyə, uşaqlı və ya süd verən analara Oruc tutmaq hökmü şamil edilmir&amp;hellip; Yeməkdən və içməkdən günçıxandan günbatana qədər pəhriz edin və məbada Kitabda təyin olunmuş bu nemətdən özünüzü məhrum edəsiniz&amp;rdquo; Orucluq müddəti Martın 2-dən 20-sinə qədərdir. Xahış olunur Bəhai təqviminə müraciə edəsiniz.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
