<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Жыйындар on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B6%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80/</link>
    <description>Recent content in cat-Жыйындар on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B6%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4053 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4053/</guid>
      <description>О, Теңир, айланайын Кудайым.Сен даңктуусуң! Сенин жыргалыңдын учкул шамалы менен жана Ким Сенин ойлогон оюңдун Таңынын жана Сенин шыктандырууңдун шоокумунун маңызы болсо,0шолор менен: мага жана ким Сенин жоомарттыгыңа жана ак көңүлдүүлук жыргалыңа эмне ылаиык келсе жана Сенин белектерине жана жакшылык иштериңе эмне татыктуу болсо, ошолорду Сенин ажарыңдан издесе, ошолордун бардыгына төмөн жөнөт,-деп Сага сыйынам. О, айланайын Теңирим, мен кедеймин жана жалгызмын,- мени Сенин байлыгыңдын океанына чөгөр; мен чаңкап жатам-Сенин камкордугуңдун жандантуучу сууларыңан ичүүгө мага уруксат бер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4054 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4054/</guid>
      <description>О,Сен, ак көңул Кудай! Ким күч-кубаттуу жана күчтүү болсо, ошол, о, Сен! О, Сен, бардык жакшылыктын Атаеы! Бирге чогулушкан ушул кулдарың Сенин босогоңо карай жалынып, Сенин улуу эңсөөңдөн Сенин аягы жок ак көңүлдүүлүгүңдү каалап,Сага карай кайрылышат. Адамдар дүйнөсүнө кызмат кылуудан бөлөк, аларда башка ниеттер жок.
О, Кудай! Ушул жыйынды шоолалуу кыл. Жүрөктөрдү Ырайымдуу кыл. Ыйык Рухтун белектерин төмөн жөнөт. Аларды көктөгү күч менен үлүшта. Аларга көктөгү акыл-ой менен ак батаңды бер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4055 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4055/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4055/</guid>
      <description>О, жакшылыктуу Теңир! Бул жолугушууга чогулушкан, Сенин Падышалыгыңа кайрылышкан жана Сенин белектериңе жана Сенин ак батаңа муктаж Сенин кызматчыларың ушул. О, Кудай! Жашоонун бардык маңыздарында жыйынтыкталган Сенин бирдигиңдин белгилерин ач жана көрсөт.Ушул адамзат маңызында Сен кимди кепилге алсаң жана жашырып койсоң, жакшылыктуу жактарды келтир жана кайры.
О, Кудай! Биз-өсүмдүктөр өңдүүбүз,ал эми Сенин жоомарттыгың жамгыр сыяктуу; ошол өсүмдүктөрдү оңолт жана аларга Сенин белектериң менен өсүм бер. Биз-Сенин кулдарыңбыз; бизди турмуш тиричиликтин чынжырынан бошот.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4056 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4056/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4056/</guid>
      <description>О, Кудурет! Бул жерде Сенин сулуулугуңа карай тартылган жана Сенин сүйүү отуңдун кучагына камтылган Сенин досторуң чогулушту. Ушул жандарды көктөгү периштелерге айландыр, аларды Сенин Ыйык Рухуңдун деми менен кайрадан жарат, аларга кызыл тилдүү оозду жана кебелбес жүрөктү тартуула, аларга көктөгү күчтү жана ырайымдуу сезимди төмөн жөнөт, аларды адамзат тукумунун бирдигинин өкулдөрү жана Акыйыкат Күнүнүн нурлары алдында түркөйлүү түшүнүктөрдүн түнөргүн караңгылыгы таркасын жана ушул күңүрт дүйнө жарык болсун, ушул буюмдата дүйнө рух дүйнөсүнүн жаркырагын өзүнө тартып алсын, шул ар кандай түстөр бирдей түскө кошулушсун жана алкоо обондору Сенин ыйыктыгыңдын журтуна көкөлөсүн үчүн адамдар дуйнөсүндөгү сүйүү менен ынтымактын куралы болууга ылайык көр.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
