<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-nal on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-nal/</link>
    <description>Recent content in lang-nal on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-nal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13009 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13009/</guid>
      <description>*(La raan gu na vaarovaai la mun taan saksaxei la biru la waanas, gu na rutaawok suaai a Bina Vaarala o Israel xa zi vatok a yaas ka si ma gu na mainung pan a vaaroving i la waanas.)
O a vaartulaaiing a ku Nakmai, Nu a wanga na vaaribuking aang ni kuna ga na rexaasing ma vaaroving Nu. Naambare be ga xalxal adu ni a vupiran ma Nu nanga a Uwaari ma pan a balagofing surugu ma pan a uwaagangnum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13010 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13010/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13010/</guid>
      <description>Tamon a mun saan di yaalaxaaf di na paazaai be wan a Nakmai? Fakilaan: a vavisfaaruing kun a Nakmai! Naan be a Nakmai! Naande a mun yaanakilaaing Sina, ma di nat falos a vaartulaaiing Sina!
(Source category: A Vaaroving kun a Zaan di Yaalaxaaf (Remover of Difficulties)) (Bahaiprayers.net ID: 13010)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13011 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13011/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13011/</guid>
      <description>Saaule Nakmai! Saaule Nakmai! Fatuing a mun mamaangon a yaanakilaaing Sunum. Gu na viaat a divavun a vaamuzesing Sunum. Ma xa daxo tamon di valos a mun burburaaiing ma ngeiwulut Sunum. Saaule Nakmai a i naxaaming funfun sin naande ma fadikdik naande xu na varamaraat aang a vaamuzesing si naande. Saaule Nakmai! Gu na pen pengin pizin naande ma singsaxei Gu na valos naande wan a vamaravaas aang a rexaasing ma fananaam a mun mamaangon naande wan a nanaming.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13012 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13012/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13012/</guid>
      <description>Saaule Nakmai! Pan a Izaam ka malasing a virviraing ku ni. Pan a nonomaaing pan Nu ka malasing a makara aku. Ga vaasilik pan Nu, xa vazum ni ma a i naxam maalufing pan Nu ka malasing a vilaanago. A Varamaalufing Sunum ka malasing a virviraing pa ni ka vamada ni wan a roroing aaka re ma roroing mur zaait. Ga xalxal, Gu i tagoning maam na Nu a Baraai a Mazaming ma a Mazampes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13013 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13013/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13013/</guid>
      <description>##BAHA´I MARRIAGE: *La maskan a Kitáb-i-Aqdas o a Buk Faarala si Bahá’u’lláh, ka piaat, nis nadiaa di saxot di na vaamuxosaa, di na pitfiaataa a doring aang ka re si nis nadiaa di na tagoning a vaamuxasing la wan a kilaaing sin a Spiritual Asembli i la Bina:
*Kalxal di vaagdul be di na valos a i naxaming pan a sasaxoting sin a Nakmai.”
Naan be a Baraai a raain suruk luk aang a zak ma a Baraai a i tagonaaiing saait!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13014 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13014/</guid>
      <description>Saaule Nakmai, famazaam a funalik aakare. A funalik aakare a fnuaai i la maskan a pailiu Zunum, ma a mun firaing la maskan a xumanar Zunum, ma mun fira na ros la maskan a uma Zunum. Tudaxoing lisam daavur na tus naande. Tudaxoing lisam minminingit a Yaas pana i Naxaam Maalufing Sunum ku naande. Tudaxoing lisam raraaif maalur na vamarif naande, kuna di na vangaai waaluk a varviraaiing daxo ku nat faxauxaao vamarala yaang naande kun a pazar matmari daxo tapaling si naande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13015 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13015/</guid>
      <description>*Taaza vilaanaande la maskan a xulutung ka na raraf, kun a vaavis- faaruing ma di na ramaraat.
Saaule Nakmai! Naan ka re a yaanakilaaing Sunum ma a (naat/natif) a kilaaiing Sunum ma xa vaarungtungaai marase wan Nu ma varaxei wan a mun malagaafnum. Ma xa tabung tutaawok suaai Nu ma xa tukpazak fataling a mun saan singsaxei Nu be nanga. Faaratunaan marase, Nu a Baraai a Varamaalufing marase wan a mun faramaalufing sin a zanon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13016 in Nalik</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13016/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nal/bpn13016/</guid>
      <description>Naan be a Xalxaal, ka mazaam a mun saan mumupis ma a mazampes. Ei mbasaan, a Roxis i Liaa xa dodor rataangis put laaur wan a rangaana a yaai tapal, pana a ling faarala ma xa raangis maaluf. Ka pitfiaat sin a mun ubina si nis a doring na nanaming kuna a Nakmai xa vaasilik pan naande. Ka viring naande di vaarungtungaai wana a Nakmai be Azaxei, akula la Bikabar a i naxam Maalufing.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
