<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Duhovno Vijeće on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-duhovno-vijec%CC%81e/</link>
    <description>Recent content in cat-Duhovno Vijeće on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-duhovno-vijec%CC%81e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5241 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5241/</guid>
      <description>*&amp;hellip; Prije nego što dođete na sastanak vijeća, oslobodite se svega što vam je na srcu, pročistite svoje misli i um od svega sem od Boga i obratite se svojoj duši. Kako bi ovaj sastanak postao skup ljubavi, učinite ga uzrokom prosvjetljenja, učinite ga skupom koji privlači srca, okružite ovaj sastanak Svjetlom Vrhovnog Skupa, da bi ste se okupili u najvećoj ljubavi.
*Svaki od vas mora razmišljati o tome kako će usrećiti i obradovati ostale članove vašeg Vijeća i svaki mora sve prisutne smatrati boljima i većima od samoga sebe, a sebe manjim od ostalih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5242 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5242/</guid>
      <description>Bože! Odagnaj sve uzroke nesloge i propiši za nas sve ono što donosi jedinstvo i slogu! O, Bože! Pošalji nam Nebeske Mirise i pretvori ovaj sastanak u Nebeski skup! Daruj nam svako dobro i raznovrsnu hranu. Pripremi za nas Hranu Ljubavi! Daj nam Hranu Spoznaje! Daruj nam Hranu Nebeskog Prosvjetljenja!
(Source category: Duhovno Vijeće) (Bahaiprayers.net ID: 5242)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5243 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5243/</guid>
      <description>OBože, moj Bože! Mi smo Tvoje sluge koje se odano okreću prema Tvom Svetom Licu, koje se na ovaj slavni Dan odvajaju od svega sem od Tebe. Okupili smo se u ovom Duhovnom vijeću ujedinjeni u pogledima i mislima, složni u namjeri da veličamo Tvoju Riječ među ljudima. O Gospodaru, naš Bože! Učini nas znacima Svog Božanskog Vodstva, Otjelovljenjem Tvoje uzvišene Vjere među ljudima, slugama Tvog moćnog Zavjeta. Naš Najuzvišeniji Gospodaru!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5244 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5244/</guid>
      <description>*Izgovarajte ovu molitvu na kraju sastanka Duhovnog vijeća:
OBože! O Bože! Iz neviđenog kraljevstva Tvoje jednosti pogledaj nas okupljene ovdje na duhovnom sastanku, vjerujući u Tebe, uzdajući se u Tvoje znakove, nepokolebljive u Tvojoj Pogodbi i Zavjetu, privučene Tebi, zažarene vatrom Tvoje ljubavi i iskrene u vjerovanju u Tebe i u Tvoj Put. Sluge smo u Tvom vinogradu, nositelji Tvoje vjere, odani Tvojim učenjima; ponizni prema Tvojim voljenima pokorni pred Tvojim vratima; preklinjemo Te da nas učvrstiš u služenju Tvojim odabranima, da nas podržiš Svojim nevidljivim vojskama, da nas ojačaš u Tvojoj službi i da nas učiniš pokornim i požrtvovanim da bi smo bili bliže Tebi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
