<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Proteção on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-prote%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in cat-Proteção on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-prote%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH07780 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh07780/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh07780/pt/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus! Sou o Teu servo, que se segurou à corda da Tua benévola compaixão e à fímbria das vestes da Tua generosidade. Suplico-Te - pelo Teu nome, através do qual dominaste todas as coisas criadas visíveis e invisíveis, e insuflaste em toda a criação a verdadeira vida – fortalece-me com o Teu poder que envolveu os céus e a terra e guarda-me de toda a enfermidade e tribulação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1134 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1134/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês-me imerso num oceano de angústias, cingido pelos fogos da opressão, em prantos na escuridão da noite. Insone, agito-me no leito e os meus olhos lutam para avistar a luz matinal da fidelidade e da fidedignidade. Estou agonizante como um peixe cujas entranhas ardem ao debater-se aterrorizado sobre a areia e, todavia, guardo sempre a esperança de que Tuas dádivas surjam de todos os lados. Ó Deus, meu Deus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1135 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1135/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus! És o Deus que existiu antes de todas coisas, que existirá após todas as coisas e que perdurará além de todas as coisas. Tu és o Deus que conhece todas as coisas e sobre todas as coisas é supremo. És o Deus que com misericórdia trata todas as coisas, que julga entre todas as coisas, e cuja visão a tudo abrange. Tu és Deus, o meu Senhor; Tu estás ciente da minha posição, Tu testemunhas o meu ser interior, bem como o exterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1252 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1252/</guid>
      <description>Deus, meu Deus! Tu iluminaste a lâmpada de Tua Causa com o óleo da sabedoria; protege-a dos ventos contrários. Teu é o candeeiro, e Teu é o vidro, e todas as coisas nos céus e na terra estão seguras pelo Teu poder. Concede justiça aos governantes e imparcialidade aos teólogos. Tu és o Todo-Poderoso, que, através do movimento da Tua pena, auxiliaste a Tua irresistível Causa e guiaste corretamente os Teus bem-amados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1253 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1253/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te pelo Teu Nome, através do qual subjugaste todos os que estão nos céus e todos os que estão na terra, que protejas a lâmpada da Tua Causa dentro do globo da Tua omnipotência e do Teu generoso favor, para que não seja exposta aos ventos da negação daqueles que permanecem descuidados dos mistérios do Teu nome, o Irrestrito. Aumenta, pois, com o óleo da Tua sabedoria, o brilho da sua luz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1254 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1254/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Este é o Teu servo que sorveu o vinho da Tua mercê, oferecido pelas mãos da Tua graça, e saboreou a doçura do Teu amor em Teus dias. Imploro-Te – por aqueles que encarnam os Teus nomes, aos quais nenhuma tristeza pode impedir de se regozijarem em Teu amor ou de contemplarem o Teu semblante, nem as hostes dos desatentos podem desviar do caminho do Teu prazer – concede a este servo o que de bom Tu possuis e eleva-o a uma altura tal que ele venha a ver o mundo como uma simples sombra que se desvanece mais veloz que um piscar de olhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1255 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1255/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus! Vês como o vento tempestuoso das provações fez tremer mesmo os fiéis, e o sopro das tribulações agitou até os corações dos que se haviam tornado firmes, salvo aqueles que participaram do Vinho que é a verdadeira vida, oferecido pelas mãos do Manifestante do Teu nome, o Mais Misericordioso. São aqueles sobre quem palavra alguma pode exercer influência senão a Tua palavra excelsa; os quais nada, em absoluto, extasia, a não ser o suave aroma das vestes da Tua lembrança, ó Tu que és o Possuidor de todos os nomes e o Criador da terra e do céu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1256 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1256/</guid>
      <description>Louvores a Ti, ó Senhor meu Deus! Vês e sabes que exortei os Teus servos a volverem-se somente na direção das Tuas graças, e nada ordenei que observassem, a não ser as coisas por Ti prescritas no Teu Livro Manifesto – Livro este que desceu segundo o Teu decreto misterioso e o Teu irrevogável propósito. Palavra alguma posso eu pronunciar, ó meu Deus, a menos que por Ti me seja permitido, e em nenhuma direção mover-me, antes de obter a Tua sanção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1258 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1258/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó Tu em cujas mãos está o reino de todos os nomes, nos dedos de cujo poder se acham todos os que estão no céu e na terra! Suplico-Te – por Aquele que é o Teu Nome Mais Esplendoroso, a Quem fizeste o alvo dos dardos do Teu decreto no Teu caminho, ó Tu, Rei da eternidade – rompe os véus que excluíram as Tuas criaturas do horizonte da Tua glória, para que talvez se volvam na direção à Tua misericórdia e se aproximem do Alvorecer da Tua terna bondade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1259 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1259/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus, porque inclinaste os meus ouvidos à Tua voz, chamaste-me a Ti próprio e abriste os meus olhos para contemplar a Tua beleza, e por haveres iluminado o meu coração com o Teu conhecimento e o haveres santificado das dúvidas dos infiéis em Teus dias. Sou aquele, ó meu Deus, que estava profundamente adormecido no seu leito, quando eis, Tu fizeste descer sobre mim os mensageiros das Tuas múltiplas graças e os suaves ventos da Tua benevolência sobre mim sopraram, despertando-me e fazendo-me volver a face para o santuário do Teu conhecimento e fixar a vista nos esplendores da luz do Teu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1260 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1260/</guid>
      <description>Em Seu Nome, o Excelso, o Altíssimo, o Mais Sublime! Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Ó Tu que és o meu Deus, e o meu Mestre, e o meu Senhor, e o meu Apoio, e a minha Esperança, e o meu Refúgio, e a minha Luz. Peço-Te, pelo Teu Nome Oculto e Entesourado, desconhecido por todos além de Ti próprio, que protejas o portador desta Epístola, contra toda a calamidade e pestilência e contra a perversidade de qualquer homem ou mulher; contra o mal dos malfeitores, e contra as maquinações dos descrentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1261 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1261/</guid>
      <description>Imploro-Te, ó Meu Senhor, por aquela Palavra mais excelsa, que infligiu terror nos corações de todos os que estão nos céus e na terra, salvo somente aqueles que se seguraram firmemente à Tua Guia Certa, que não Me abandones em meio às Tuas criaturas. Alça-Me a Ti próprio, faze-Me entrar no abrigo de Tua mercê, e dá-Me de beber do vinho puro da Tua providência, para que Eu possa habitar no tabernáculo da Tua majestade e sob o pálio do Teu favor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1262 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1262/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Parti da minha casa segurando-me à corda do Teu amor e entregue inteiramente ao Teu cuidado e à Tua proteção. Suplico-Te – pelo Teu poder, através do qual protegeste os Teus amados contra os refratários e perversos, e todo o opressor despótico, e todo o malfeitor que se afastou de Ti – que me preserves pela Tua generosidade e pela Tua graça. Permite, então, que eu retorne à minha casa, através do Teu poder e da Tua grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1309 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1309/</guid>
      <description>Ó Deus, nosso Senhor! Através da Tua graça, protege-nos de qualquer coisa que Te seja repugnante e concede-nos o que de Ti for digno. Dota-nos de maior quinhão da Tua graça e abençoa-nos. Perdoa-nos as coisas que temos feito e purifica-nos dos pecados e, com a Tua benévola clemência, sê Tu indulgente para nós. Em verdade, és o Excelso, O que subsiste por Si próprio. A Tua terna providência tem abrangido todas as coisas criadas, nos céus e na terra, e a Tua clemência tem superado toda a criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1310 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1310/</guid>
      <description>O original desta oração para proteção foi escrito pelo próprio punho do Báb, em forma de uma estrela de cinco pontas.Em Nome de Deus, o Senhor de imponente majestade, o Predominante. Santificado seja o Senhor, em cuja mão está a fonte do domínio. Qualquer coisa que Ele queira, Ele cria-a pela Sua Palavra de mando “Sê”, e é. D’Ele até agora tem sido o poder de autoridade e assim doravante haverá de permanecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1311 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1311/</guid>
      <description>Ele é Deus, o Soberano Governante, o Sempiterno, Aquele cujo auxílio é implorado por todos os homens. Alvo de louvor e glória és Tu, ó Senhor! Tanto o mundo existente, como as almas dos homens dão testemunho de que Tu és transcendente acima das revelações da obra das Tuas mãos, e os portadores dos Teus nomes e atributos proclamam que és imensuravelmente exaltado acima de qualquer louvor que os habitantes dos domínios da criação e da invenção Te possam render.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
