<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pré-Jovem on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%A9-jovem/</link>
    <description>Recent content in cat-Pré-Jovem on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%A9-jovem/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1141 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1141/</guid>
      <description>Ó meu Senhor misericordioso! Este é um jacinto que cresceu no jardim do Teu beneplácito e um ramo que apareceu no pomar do verdadeiro conhecimento. Fá-lo, ó Senhor de bondade, refrescar-se continuamente, em todos os tempos, com as Tuas brisas vitalizadoras e fá-lo verdejante, fresco e viçoso, através das emanações das nuvens dos Teus favores, ó Tu, Senhor bondoso! Verdadeiramente, Tu és o Todo-Glorioso.
(Source category: Pré-Jovem) (Bahaiprayers.net ID: 1141)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1142 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1142/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Permite que estas árvores venham a ser o adorno do Paraíso de Abhá. Fá-las crescer, pela Tua graça celestial. Refresca-as e torna-as verdejantes, espargindo-as com as gotas do orvalho divino. Atavia-as com as vestes de radiante beleza e coroa as suas cabeças com flores deslumbrantes. Adorna-as com frutos agradáveis, soprando sobre elas os Teus doces aromas. Tu és o Dispensador de Graças, o Compassivo, o Mais Radiante, o Mais Resplandecente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1143 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1143/</guid>
      <description>Louvor e glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Esta é uma pequena árvore preciosa que Tu plantaste nos prados do Teu amor e nutriste com os dedos da Tua Divindade. Resgataste-a do manancial da vida eterna, o qual jorra dos jardins da Tua unidade, e fizeste com que as nuvens da Tua terna misericórdia derramassem sobre ela os Teus favores. Agora cresceu e desenvolveu-se à sombra das Tuas bênçãos que se manifestam do Alvorecer da Tua essência divina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1144 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1144/</guid>
      <description>Ó Tu, Deus puro! Permite a estas pequenas árvores que brotaram ao lado do manancial da Tua guia, refrescarem-se e tornarem-se verdejantes através das emanações das nuvens da Tua terna misericórdia; que sejam movidas pelos ventos brandos que sopram dos prados da Tua unidade, e revivifica-as através dos raios do Sol da Realidade, para que possam continuamente crescer e vicejar, irrompendo em flores e frutos. Ó Senhor Deus! Concede-lhes compreensão; dá-lhes poder e força, e faze com que sejam os reflexos da Tua ajuda e confirmação divinas, de modo a atingirem alta distinção dentre o povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1145 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1145/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Benevolamente, concede a cada uma destas avezinhas um par de asas celestiais, e dá-lhes poder espiritual a fim de que possam alçar voo através desse espaço ilimitado e atingir as alturas do Reino de Abhá. Ó Senhor! Fortalece estes arbustos frágeis, de modo que cada um venha a ser uma árvore frutífera, verdejante e viçosa. Concede vitórias a estas almas através da potência dos Teus exércitos celestiais, para que possam esmagar as forças do erro e da ignorância e desfraldar o estandarte da amizade e guia entre o povo; para que possam, assim como os sopros ressuscitadores da primavera, refrescar e vivificar as árvores das almas humanas e assim como as chuvas vernais, tornar verdejantes e férteis os prados daquela região.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
