<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Provações e Dificuldades on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-prova%C3%A7%C3%B5es-e-dificuldades/</link>
    <description>Recent content in cat-Provações e Dificuldades on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-prova%C3%A7%C3%B5es-e-dificuldades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1136 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1136/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Guarda os Teus servos fiéis contra os males do egoísmo e da paixão; protege-os com os olhos vigilantes da Tua benevolência contra todo o rancor, ódio e inveja; abriga-os na fortaleza inexpugnável do Teu cuidado e, imunes às setas da dúvida, torna-os manifestantes dos Teus gloriosos sinais. Ilumina as suas faces com os raios refulgentes emanados da Aurora da Tua divina unidade; alegra os seus corações com os versículos revelados do Teu santo reino; fortalece-os com o Teu poder, que a tudo estremece, vindo da região da Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1137 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1137/</guid>
      <description>Ó Meu Senhor! Tu sabes que o género humano está cercado de pesares e calamidades, de aflições e desgostos. Toda a provação ataca o homem e toda a adversidade temível o assalta, como se fosse a investida de uma serpente. Não há abrigo ou asilo para ele salvo sob as asas da Tua proteção e custódia, do Teu cuidado e amparo. Ó Tu, o Misericordioso! Ó meu Senhor! Seja a Tua proteção, a minha armadura; a Tua preservação, o meu escudo; a minha humildade ante a porta da Tua unidade, o que me guarda; e o Teu cuidado e defesa, a minha fortaleza e morada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1138 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1138/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus e meu Amparo na aflição! Meu Escudo e meu Abrigo nas tribulações! Meu Asilo e Refúgio em tempo de necessidade e, na solidão, meu Companheiro! Na angústia, meu Consolo; na minha solitude, um Amigo afetuoso! Aquele que remove as dores pungentes dos meus desgostos e perdoa os meus pecados! Inteiramente para Ti me volvo, implorando-Te com fervor – de todo o coração e por pensamentos e palavras – que me protejas de tudo o que for contrário à Tua vontade, neste ciclo da Tua unidade divina, e me livres de toda a impureza que me possa impedir de recorrer, sem mancha ou mácula, à sombra da árvore da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1139 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1139/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor, meu Deus! Ó Tu, que ajudas o fraco, socorres o pobre e salvas o desamparado que para Ti se volta. Com a maior humildade ergo as minhas mãos suplicantes ao Teu reino de beleza e com ardor invoco-Te, falando do íntimo do meu ser: Ó Deus, meu Deus! Ajuda-me a adorar-Te. Fortalece os meus poderes para Te servir. Ampara-me, com a Tua graça, em minha servitude a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1140 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1140/</guid>
      <description>Ele é o Compassivo, o Mais Generoso! Ó Deus, meu Deus! Tu me vês, Tu me conheces; és o meu Amparo e o meu Refúgio. A ninguém tenho buscado, nem desejo buscar, salvo a Ti; caminho algum tenho percorrido, nem desejo percorrer, a não ser o caminho do Teu amor. Na noite tenebrosa do desespero, os meus olhos volvem-se cheios de esperança e expetativa para o amanhecer do Teu infinito favor e, na hora do alvorecer, a minh’alma esmorecida é refrescada e fortalecida com a lembrança da Tua beleza e da Tua perfeição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11763 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn11763/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn11763/</guid>
      <description>Ó Deus, refresca e alegra meu espírito. Purifica meu coração. Ilumina meus poderes. Em Teus mãos confio todos os meus interesses. És meu Guía e meu Refúgio. Não mais se apossarão de mim a tristeza e a ansiedade, e sim, o contentamento e a alegria. Ó Deus, jamais me entregarei à aflição, nem permitirei que os desgostos me atormentem ou as coisas desagradáveis da vida me inquietem.
Ó Deus, és mais meu Amigo do que eu o sou de mim mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1263 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1263/</guid>
      <description>Ó Tu, cujas provações são um remédio eficaz para aqueles próximos de Ti, cuja espada é o desejo ardente de todos os que Te amam, cujo dardo é aquilo a que mais aspiram os corações que por Ti anseiam, e cujo decreto é a única esperança dos que reconheceram a Tua verdade! Imploro-Te, pel Tua doçura divina e pelos esplendores da glória do Teu semblante, que faças descer sobre nós, do Teu retiro nas alturas, o que nos possa aproximar de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1264 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1264/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Não fossem as tribulações que eles suportam no Teu caminho, como haveriam de se distinguir aqueles que verdadeiramente Te amam? E sem as provações enfrentadas por amor a Ti, de que modo seria revelada a posição dos que por Ti anseiam? A Tua grandeza dá-me testemunho! Todos que Te adoram têm por companheiras as suas lágrimas, e aqueles que a Ti se volvem têm o consolo dos seus próprios gemidos; o alimento dos que se apressam a encontrar-Te são os fragmentos dos seus corações despedaçados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1265 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1265/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor, meu Deus! Todo o homem de compreensão admite a Tua soberania e o Teu domínio, e todos os olhos que discernem percebem a grandeza da Tua majestade e a força predominante do Teu poder. Os ventos das provações não podem impedir que aqueles favorecidos com a Tua proximidade volvam a face para o horizonte da Tua glória; as tempestades das vicissitudes tentarão afastar inutilmente da Tua corte aqueles devotados inteiramente à Tua vontade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1266 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1266/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Tu que inclinas os Teus ouvidos para os suspiros dos que de todo o apego se livraram, exceto de Ti, e escutas a voz da lamentação daqueles que só a Ti se dedicam! Vês tudo o que lhes sobreveio nas mãos daquelas criaturas Tuas que transgrediram e se rebelaram contra Ti. A Tua grandeza dá-me testemunho, ó Tu que és o Rei dos domínios da justiça e o Governante das cidades da mercê!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1267 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1267/</guid>
      <description>Enaltecido e glorificado és Tu, ó meu Deus! Rogo-Te - pelos suspiros dos que Te amam e pelas lágrimas vertidas por aqueles que aspiram à Tua presença - não me negues a ternura da Tua misericórdia no Teu Dia, nem me prives da melodia da Ave que exalta a Tua unidade diante da luz que se irradia da Tua face. Sou aquele que está em tribulação, ó Deus! Eis-me apoiado no Teu Nome, o Predominante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1312 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1312/</guid>
      <description>Eu Te adjuro pelo Teu poder, ó meu Deus! Não deixes nenhum mal sobrevir-me em tempos de provações e, em momentos de inadvertência, guia os meus passos no caminho certo através da Tua inspiração. Tu és Deus; potente és para fazer o que desejas. Ninguém pode resistir à Tua Vontade ou frustrar o Teu Desígnio.
(Source category: Provações e Dificuldades) (Bahaiprayers.net ID: 1312)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1313 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1313/</guid>
      <description>Tu bem sabes, ó meu Deus, que sobre mim têm chovido tribulações de todas as direções e que ninguém, a não ser Tu, as pode dissipar ou alterar. Sei com toda a certeza, em virtude do meu amor por Ti, que Tu jamais farás tribulações sobrevirem a qualquer alma, a não ser que desejes exaltar-lhe a posição no Teu Paraíso celestial e fortalecer o coração, nesta vida terrena, com o baluarte do Teu poder predominante, a fim de que se não incline para as vaidades deste mundo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
