<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Lapsed ja noored on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-lapsed-ja-noored/</link>
    <description>Recent content in cat-Lapsed ja noored on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-lapsed-ja-noored/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3723 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3723/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3723/</guid>
      <description>Oo Jumal! Kasvata seda väikest lapsukest oma armastuse põues ja anna talle piima oma kaitselmuse rinnast. Hari seda noort taime oma armastuse roosiaias ja aita tal kasvada, kastes teda oma helduse vihmahoogudega. Tee temast kuningriigi laps ja juhata ta oma taevasesse riiki. Sina oled Võimas ja Hea, ning Sina oled Annetaja, Suuremeelne, ületamatu helduse Issand.
(Source category: Lapsed ja noored) (Bahaiprayers.net ID: 3723)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3724 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3724/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3724/</guid>
      <description>Oo Jumal! Hari neid lapsi. Need lapsed on Sinu puuviljaaia taimed, Sinu niidu lilled, Sinu aia roosid. Lase oma vihmal sadada nende peale, pane Tõelisuse Päike paistma nende peale Sinu armastust. Luba oma tuulepuhangul värskendada neid, nii et nad võiksid saada õpetust, kasvada ja areneda ning ilmuda äärmises ilus. Sina oled Andja. Sina oled Kaastundlik.
(Source category: Lapsed ja noored) (Bahaiprayers.net ID: 3724)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3725 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3725/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3725/</guid>
      <description>Oo Jumal, juhata mind, kaitse mind, tee minust hiilgav lamp ja särav täht. Sina oled Vägev ja Võimas.
(Source category: Lapsed ja noored) (Bahaiprayers.net ID: 3725)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3726 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3726/</guid>
      <description>Oo mu Issand! Oo mu Issand! Ma olen õrnas eas laps. Toida mind oma halastuse rinnast, õpeta mind oma armastuse põues, hari mind oma juhenduse koolis ja arenda mind oma helduse varju all. Päästa mind pimedusest, tee minust särav valgus. Vabasta mind kurvastusest, muuda mind roosiaia lilleks. Luba mul saada teenriks Sinu lävel ning anna mulle õiglase meelelaad ja olemus. Tee minust helduse põhjus maailmale ja krooni mu pead igavese elu pärjaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3727 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3727/</guid>
      <description>Oo Issand! Tee see nooruk kiirgavaks ja osuta sellele vaesele olendile oma heldust. Lase talle osaks saada teadmisi, anna talle lisandunud jõudu igal hommikupuhtel ning valva teda oma kaitse varju all nii, et ta võiks vabaneda eksimusest, pühenduda Sinu Usu teenimisele, juhendada isemeelseid, juhtida õnnetuid, vabastada köidetuid ja äratada hoolimatuid, selleks et kõik võiksid saada õnnistatud Sinu meenutuse ja kiitusega. Sina oled Vägev ja Võimas.
(Source category: Lapsed ja noored) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
