<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Rawang on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-rawang/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Rawang on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-rawang/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11812 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11812/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11812/</guid>
      <description>Ngin mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan odak ngapunt oku bia bala dimuno dek nyukong Agama Ingan. Totap, Ingan leh Raja dek meritah, dek Pingapunt, dek Paling Murah Otin. O Topa ku! Nai odak tungang ulunt-ulunt Ingan dek mbok lusut pangipu’ant duoh kibalot kaang Agama Ingan, sak kant iyoh pu’ant Ingan, iyoh lasuk ngakont pangibonar Onu Pingadil bia dik-eh netang revelasi pingungin Ingan. Pimuun tudu iyoh hadiah budi Ingan, bia ngibonar iyoh, daki sija iyoh ro’o, nikan duman dik-eh bibayar kodae dek mbok nitah Ingan sa’ant dek taat diantara ulunt ulunt Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11813 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11813/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11813/</guid>
      <description>Oku ngugai pingapunt Ingan, O Topa ku, bia mitia maaf tudu wat ulah gaya dek ingin Ingan tudu ulunt-ulunt Ingan ngan iyoh tanon odop-eh tudu Ingan. Oku ngugai Ingan odak mamiak ngisuk dosa-dosa koih samah timosok duwoh pritah Raja Ingan, bia ngapunt oku, pingoma-pingoma ku, bia osi sija nyaa dek fikir Ingan nang mbok molot boli pangirinduk Ingan daang ulah gaya dek layak daang kuasa ayuh Ingan bia dek dapod obuah terima ndu kuasa pingudus Ingan dek tipuji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11814 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11814/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11814/</guid>
      <description>O Raja! Daang Dispensasi Paling Agung tih Ingan ogi terima doa wakil sok onak bagi pihak pingoma-eh. Itih leh nikan pangipisoh ngasal dek istimewa Dispensasi tih. Ngan-eh mbok wat inoh, O Ingan Raja dek tulut, terima leh pimitia ulunt Ingan itih ndu pinutuab Ingan dek sadik bia suluam leh samak-eh daang laut budi Ingan, setegal dali tih mbok jogia ngin tudu Ingan khidmat bia mbok bisusah payah nai usaha setiap masa daang olant pangirinduk Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11815 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11815/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11815/</guid>
      <description>*(Doa Dayung Saan Bonon-eh) O Topa, Topa ku! Itih dayung Ingan mogan Ingan, bisayak daang Ingan, nak jowin-eh tudu Ingan, ngugai Ingan odak duwient pingungin dek surga tudu odop-eh, bia bukak bitanga tudu odop-eh rahsia-rahsia rohani Ingan, bia nyokad tudu odop-eh pangijawak Suku Julu Ingan. O Raja ku! Nai odak boton bonon ku suki. Ingan nai odak otin iyoh doont pakai lapu pangipu’ant Ingan, Ingan nalik fikir iyoh tudu lingab pangisangon, Ingan nimbul odak rami jiwa iyoh dengan cara bikirient tudu iyoh lingieng Ingan dek bidorai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11816 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11816/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11816/</guid>
      <description>*(Doa Dayung dek Bitiyiek) Raja ku! Raja ku! Oku mudi Ingan duoh lagi oku ngin terima kasih tudu Ingan lugant Ingan mbok nyukong dayung ulunt Ingan dek pidouk odop-eh, kuli Ingan nguwai bia mujok Ingan, setegal Ingan mbok totap ngotag iyoh tudu Pritah Topa Ingan dek nyata bia odak iyoh kilingah Bogant bigatung Ingan daang dunia ta-ae-modo bia odak kilint tanda-tanda Ingan dek jadin bukti bitanga pengaruh kejayaan Ingan ndu tunt sua onik.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
