<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vierailumuistiot on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vierailumuistiot/</link>
    <description>Recent content in cat-Vierailumuistiot on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vierailumuistiot/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7582 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7582/</guid>
      <description>*(Tätä muistiota luetaan Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláhin ja Bábin hautapyhäköissä. Sitä käytetään usein myös heidän muistojuhliaan vietettäessä.)
Ylistys, joka on sarastanut Sinun ylhäisimmästä itsestäsi, ja kunnia, joka on loistanut Sinun säteilevimmästä kauneudestasi, levätkööt ylläsi, oi Sinä, joka olet Suuruuden ilmaisija, Ikuisuuden kuningas ja kaikkien taivaassa ja maan päällä olevien Herra! Todistan, että Sinun kauttasi ilmaistiin Jumalan herruus ja Hänen valtiutensa sekä Jumalan majesteettius ja Hänen suuruutensa ja että ikiaikaisen loiston Päiväntähdet ovat vuodattaneet sädeloistettansa Sinun peruuttamattoman säädöksesi taivaaseen ja Näkymättömän kauneus on loistanut luomisen taivaanrannan yllä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7583 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7583/</guid>
      <description>*(Seuraavaa ‘Abdu&amp;rsquo;l-Bahán ilmaisemaa rukousta luetaan hänen hautapyhäkössään. Sitä käytetään myös yksityisenä rukouksena.)
*Ken lausuu tämän rukouksen nöyränä ja hartaasti, tuottaa iloa ja riemua tämän palvelijan sydämelle, se on kuin kohtaisi hänet kasvoista kasvoihin.
Hän on Kaikkein kirkkain! Oi Jumala, minun Jumalani! Nöyränä ja kyynelsilmin kohotan anovat käteni Sinun puoleesi ja kätken kasvoni tomuun kynnykselläsi, joka on korotettu oppineitten tiedon ja kaikkien Sinua ylistävien kiitosten yläpuolelle. Katso armeliaasti ja laupein silmin Sinun ovellasi olevaan nöyrään ja alhaiseen palvelijaasi ja upota hänet ikuisen armosi valtamereen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
