<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bambini on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bambini/</link>
    <description>Recent content in cat-Bambini on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bambini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB04004BAB in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/ab04004bab/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/ab04004bab/it/</guid>
      <description>O Dio! Alleva questo pargoletto al seno del Tuo amore e allattalo al petto della Tua Provvidenza. Coltiva questa tenera pianta nel roseto del Tuo amore e aiutala a crescere con le piogge della Tua generosità. Fanne un figlio del Regno e guidalo al Tuo Celeste Reame. Tu sei potente e benigno. Tu sei l’Elargitore, il Generoso, il Signore di insorpassata munificenza. ‘Abdu’l-Bahá
(Source category: Bambini) (Bahaiprayers.net ID: 7804)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7798 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7798/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7798/</guid>
      <description>Tu sei Colui, o mio Dio, per i Cui nomi gl’infermi sono risanati, i sofferenti guariti, agli assetati è dato da bere, gli angosciati sono tranquillizzati, gli ostinati guidati, gli umiliati esaltati, i poveri arricchiti, gl’ignoranti illuminati, i mesti rasserenati, gli addolorati rallegrati, i raggelati riscaldati e gli oppressi risollevati. Per il Tuo nome, o mio Dio, tutte le cose create sono state vivificate, i cieli sono stati dispiegati, la terra è stata fondata e le nuvole sollevate e riversate in pioggia sulla terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7799 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7799/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7799/</guid>
      <description>O Signore, mio Dio! Questo è un fanciullo generato dai lombi di uno dei Tuoi servi, al quale hai accordato uno stadio eminente nelle Tavole del Tuo irrevocabile decreto e nei Libri del Tuo Comando. T’imploro pel Tuo nome, per il quale a ciascuno è data facoltà di pervenire all’oggetto del proprio desiderio, di concedere che questo fanciullo divenga un’anima matura fra i Tuoi servi; fa’ ch’egli ri-splenda in forza del Tuo nome, dàgli agio d’intonare la Tua lode, di volgere il viso verso Te e di accostarsi a Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7800 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7800/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7800/</guid>
      <description>O Dio, guidami, proteggimi, fà di me una lampada luminosa e una stella fulgente. Tu sei il Forte e il Potente.
(Source category: Bambini) (Bahaiprayers.net ID: 7800)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7801 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7801/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7801/</guid>
      <description>O Tu purissimo Dio! Sono un piccolo bimbo; concedimi di desiderare il seno della Tua amorosa gentilezza; fa’ ch’io sia nutrito col miele e col latte del Tuo amore; allevami al cuore del Tuo sapere e concedimi nobiltà e saggezza mentre sono ancora fanciullo. O Tu, Dio Che sei Sufficiente a Te Stesso! Fa’ di me un intimo del Regno dell’Invisibile. In verità, Tu sei il Forte, il Potente.
(Source category: Bambini) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7802 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7802/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7802/</guid>
      <description>O mio Signore! O mio Signore! Sono un bambino in tenera età. Nutriscimi al seno della Tua misericordia, addestrami al petto del Tuo amore, educami alla scuola della Tua guida e sviluppami all’ombra della Tua munifi-cenza. Traimi dalle tenebre, fa’ di me una luce splendente; liberami dall’infelicità, fa’ di me un fiore del roseto; concedimi di divenire un servo della Tua soglia e accordami la disposizione e la natura dei giusti; fa’ di me una fonte di grazia pel genere umano e corona il mio capo col diadema della vita eterna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7803 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7803/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7803/</guid>
      <description>O Dio! Educa questi piccini. Questi piccini sono piante del Tuo frutteto, fiori del Tuo prato, rose del Tuo giardino. Fa’ cader su loro la Tua piog-gia; fa’ che il Sole della Realtà splenda su di es-si col Tuo amore. Fa’ che la Tua brezza li ristori, sì che possano addestrarsi, crescere, svilupparsi e manifestarsi in perfetta bellezza. Tu sei il Donatore, Tu sei il Compassionevole.
(Source category: Bambini) (Bahaiprayers.net ID: 7803)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7805 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7805/</guid>
      <description>O Signore! Rendi radioso questo giovane e dispensa la Tua munificenza a questa povera creatura. Donagli il sapere, concedigli maggior forza al sorgere d’ogni mattino e custodiscilo al riparo della Tua protezione, così che sia affrancato dall’errore, si dedichi al servizio della Tua Causa, istradi il traviato, guidi lo sventurato, liberi il prigioniero e ridesti l’incurante, affinché tutti abbiano la benedizione di lodarTi e ricordarTi. Tu sei il Forte e il Potente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7806 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7806/</guid>
      <description>O voi che siete due tenere piante nel Paradiso di Abhá! Rendete grazie a Dio perché siete germogliate in questo giardino celestiale. Se Dio vorrà, metterete salde radici, vi svilupperete e crescerete in grazia delle effusioni delle nuvole celesti e giungerete a perfezione e produrrete frutti mercè il fulgore del Sole della Realtà. Cogliete l’opportunità di questi giorni e apprezzate il pregio di questo secolo glorioso. Adoperatevi con zelo a divenire alberi fecondi, lampade brillanti e stelle risplendenti sugli orizzonti dell’Oriente e dell’Occidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7807 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7807/</guid>
      <description>O Tu Signore compassionevole! O Signore degli eserciti! Che agli adulti e ai maturi hai preferito questi fanciulli, Che hai elargito loro la Tua speciale grazia, Che li hai guidati, Che hai dispensato loro la Tua luce e donato spiritualità. Confermaci così che, giunti alla maturità, ci sia data capacità di servire il Tuo regno, educare le anime, divenire quali candele accese e risplendere come stelle. Tu sei il Donatore, l’Elargitore e il Gentile.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
