<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-超 脫 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B6%85-%E8%84%AB/</link>
    <description>Recent content in cat-超 脫 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B6%85-%E8%84%AB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8802 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8802/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8802/</guid>
      <description>我的上帝啊！讓我親近祢，在祢聖殿內棲居。我幾近枯竭，只因與祢遠離。讓我在祢恩典羽翼的庇蔭下歇息，因為在與祢分離的日子裡，煎熬的火焰已使我心靈破碎。引領我接近生命之河吧！我的靈魂因不停尋求祢而焦渴如焚。我的上帝啊！我的嘆息表明了我焦慮的苦澀，我灑下的眼淚證明著我對祢的愛。 我祈願：以祢至大頌揚之讚美，以祢至大榮耀之精髓，在祢的日子裡，將我們列為認知祢威權之人。我的上帝啊！惠助我們，暢飲祢慈悲指間灑下的仁愛活水，使我們除祢之外忘卻一切，全然傾心於祢。祢有威能行祢所欲，除祢之外別無上帝。祢是大能者，救苦救難者，自在自存者。 榮耀歸於祢的聖名，啊，祢是萬王之王。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8802)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8803 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8803/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8803/</guid>
      <description>我的上帝啊！榮耀歸於祢，感謝祢使我認知了祂——祢慈悲的黎明、祢恩典的晨曦、祢聖道的倉廩。我祈求祢，憑祢的聖名使親近祢的臉龐純潔，使奉獻於祢的心靈向祢高飛。容我隨時隨地緊執祢的靈繩，除祢之外超脫一切，使我雙眼專注於祢天啟的地平線，完成祢聖書中對我的命諭。 我的主啊！以祢的仁慈與恩惠，裝點我內外生命的軀體；保護我，讓我擺脫祢所憎惡的一切。仁慈地惠助我及親人侍從祢，遠避一切讓我內心墮落或帶來腐敗慾望之事物。 祢確然是全人類的主宰，今世與來世的統御。除祢之外別無上帝，祢是全知者，全智者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8803)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8804 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8804/</guid>
      <description>我的上帝啊，讚美歸於祢的聖名。奉祢的旨意和期望，萬物沐浴祢聖恩之袍的芬芳；透過祢的大能及威權的力量，祢聖意之陽燦爛輝煌，照耀在祢慈悲的地平線上。憑這一切我祈求祢，抹去我心中的所有幻念與空想，使我全心全意皈依祢。上帝啊，祢是全世界的君王！ 我的上帝啊！我是祢的僕人，也是祢僕人之子。我緊握祢恩典之柄，緊執祢慈悲之繩。請賜我祢擁有的一切美德，並用祢降賜的聖餐滋養我——這聖餐來自祢慈惠之祥雲，來自祢恩寵之天庭。 祢確然是大千世界的主宰，天上地上萬物的上帝。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8804)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8805 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8805/</guid>
      <description>我的上帝啊！許多冰冷的心已為祢聖道之火點燃，許多昏睡的人已被祢甜蜜之聲喚醒。多少異鄉客在祢獨一性之樹蔭下尋求庇護，多少干渴者期盼祢聖日活水甘泉的噴湧！ 天佑此人，因為他朝向祢並奔赴祢聖容光輝之黎明；天佑此人，因為他全心轉向祢啟示的拂曉之地，轉向祢靈性感召之源頭；天佑此人，因為他在祢的聖道上，耗盡祢賜予他的一切恩澤；天佑此人，因為他渴望追隨祢，除祢之外捨棄一切；天佑此人，因為他與祢親密交談，除祢之外別無眷戀。 我的主啊！憑祢的聖名、威權與大能，祂已出離自己的牢獄之頂。主啊，求祢經由祂，賦予每個人祢認為適當與可嘉之物。 誠然！祢的威權匹敵一切。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8805)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8806 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8806/</guid>
      <description>我的上帝啊！我不知道在祢的王國，祢所點燃的是何種聖火，塵土遮蓋不了它的光輝，水也無法熄滅它的火焰，世人無能抗拒它的力量，接近它並聽其烈烈燃燒之聲者，必蒙福佑。 我的上帝啊！有人因祢博大恩惠而得以接近它，有人卻在祢的日子裡耍手段而被阻撓。凡奔向它而達於目的者，都因仰望祢的華美，在祢聖道上奉獻了生命，繼而升向祢，除祢之外超脫一切。 我的主啊！請以這熊熊燃燒於造物界的聖火，將這些帷幕毀掉！因為它們阻礙我進入祢的大門、接近祢的聖座。我的主啊！請授予我祢經書中默示的一切美好事物，勿使我遠離祢慈惠的庇護所。 祢威力無窮，隨心所欲。誠然！祢是全能者，至為慷慨者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8806)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8807 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8807/</guid>
      <description>我的上帝啊！讚美歸於祢。我是祢的僕役之一，信賴祢及祢的聖蹟。祢見我已朝向祢憐憫之門、面向祢那仁慈之處。奉祢至美聖名與至尊屬性，我祈求祢，在我面前開啟祢恩賜之門，佑助我施行善舉。上帝啊，所有名號與美質都屬於祢！ 我的主啊！我貧乏，祢富足。我已面向祢，除祢之外脫離一切。求祢別停息祢仁慈的微風，更勿拒絕惠予我——祢賜予揀選僕人之聖美。 我的主啊！除去我眼前的蔽障，使我明悟祢對萬物的期望；透過祢所有造物的展現，發現祢啟示的無窮力量。我的主啊！以祢的至偉徵象，使我的靈魂歡愉，並將我救出罪惡與邪欲的深淵，為我記下今生與來世的善美。祢威力無窮，隨心所欲，除祢之外別無上帝，祢是至為榮耀者，人人都仰賴祢的體恤。 我的主啊，感謝祢！因為祢喚醒我，激勵我，並賦予我求知欲，探求祢眾多僕人的不解之謎。我的主啊！為了祢的愛慕和喜悅，讓我明了祢的旨意。萬物都見證祢的力量和威儀。 除祢之外別無上帝，祢是全能者，大慈大悲者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8807)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8808 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8808/</guid>
      <description>以我主——造物主、至高君王、滿足一切者、至尊者、萬民求助者的名義。 有言曰：我的上帝啊！祢是諸天和大地的創造者，天國之主啊！祢深知我內心的秘密，而祢的本質卻神秘莫測，除祢之外無人知悉。祢洞察我的一切，除祢之外無人有此能力。請憑祢的恩惠應許我，賜予我能力，讓我可以拋卻一切，唯祢是依。請為我命定一切，使我不受他人支配，唯祢是從。恩准我收穫今生來世的福分。請對我開啟祢恩典之門，仁慈地賦予我祢的溫情、祢的賜贈、祢的憐憫。 祢是無量恩典之主！讓所有仰愛祢的人沐浴天助，將祢的禮物和慈惠授予我們。請充分地恩賜我們一切，赦免我們的罪過，對我們施以憐憫。祢是我們的主，是萬物的統御。我們只向祢祈禱，絕不求告他人。我們別無所求，只為博取祢的仁恩。祢是慷慨和慈悲之主，祢的威力萬夫莫敵，祢的計劃精妙絕倫。除祢之外別無上帝，祢是擁有一切者，至尊者！ 我的主啊！請將福佑賜給聖使、聖民和義人。誠然，祢是上帝，無與倫比者，驅策一切者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8808)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8809 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8809/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8809/</guid>
      <description>我的主啊！我向祢尋求庇護，對祢的一切徵象全神貫注。 主啊！無論居家或旅行，從事職業或工作，我都全心全意，對祢無比信從。 請賜我充裕的援助，使我能自立於一切，祢的慈悲無與倫比。 主啊！如祢所願，賞賜我應得的份額；祢命定給我的一切，我都意滿心悅。 祢擁有絕對權威，祢統領一切。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8809)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8810 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8810/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8810/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！祢是我的希冀和摯愛，我的至高追求與期待！我極度謙卑、完全忠誠，求祢讓我在祢的國度裡，成為祢仁愛之高塔，祢造物中知識之明燈，祢王國里聖恩之旗幟。 請讓我成為如此之僕：他超脫一切，唯祢是尊。他淨化自身，棄絕短暫紅塵，不受空想聒噪的浸淫。 請以祢天國確認之靈，讓我內心無比歡暢；讓我看到聖援大軍，從祢全能榮耀天國紛紛下降，使我的眼睛熠熠閃亮。 祢確是全能者，無量榮耀者，萬能者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8810)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8811 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8811/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8811/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！為我斟滿這超然於萬物之杯，讓我在祢光輝和饋贈的匯聚中，因暢飲愛戴祢的美酒而心醉。讓我免於激情慾念的攻擊，解除這塵世枷鎖的束縛，將滿心歡喜的我帶進祢天國聖域，在侍女的簇擁中，以祢神聖氣息讓我精神煥發。 主啊，以祢恩賜之光，照亮我的臉龐和眼睛，讓我目睹祢征服一切的威能之徵象；以祢包含一切知識的榮光，讓我的心靈無比歡暢；以祢歡愉、甦醒靈魂的福音，讓我的精神得以愉悅；啊！只有祢是這塵世與天國的君王。啊！只有祢主宰這威權和力量。如此，我就能將祢的神蹟和徵像傳遍天下，弘揚祢的聖道，傳播祢的教諭，侍奉祢的律法，頌讚祢的聖言。 誠然，祢是強力者，永恆賜予者，大能者，全能者。
(Source category: 超 脫) (Bahaiprayers.net ID: 8811)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
