<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-대업의 승리 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%EB%8C%80%EC%97%85%EC%9D%98-%EC%8A%B9%EB%A6%AC/</link>
    <description>Recent content in cat-대업의 승리 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%EB%8C%80%EC%97%85%EC%9D%98-%EC%8A%B9%EB%A6%AC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6496 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6496/</guid>
      <description>주님을 사랑하는 이들을, 그들에게
주, 저의 하느님이시여, 주님의 이름을 높이 찬양하옵나이다! 어둠이 모든 땅 위를 뒤 덮었고, 악의 세력이 모든 나라를 에워 쌌사옵나이다. 그러하오나, 이를 통하여 저는 주님의 지혜의 빛을 보오며 주님의 섭리의 환한 빛을 분별 하옵나이다. 주님으로부터 장막으로 가리워져 있는 자들은 자기네들이 주님의 불을 끄고 주님의 은총의 바람을 잠재울 힘이 있다고 상상해 왔사옵나이다. 아니옵니다. 주님의 권능이 저에게 증언하옵나이다! 모든 고난에 주님의 지혜가 깃들지 않았다면, 그리고 모든 고초에 주님의 섭리가 들어있지 않았다면 하늘과 땅의 권력들이 우리를 대항해 서 힘을 합칠 수 있었더라도, 아무도 감히 우리를 대적하려 하지 않았을 것이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6497 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6497/</guid>
      <description>주님의 종들을
주여, 주님의 명령의 권능을 통하여 모든 피조물을 존재케 하신 주님께 영광 올리옵나이다. 주여! 주님 이외에는 모든 것을 버린 이들을 도와주시와 그들에게 큰 승리를 내려주소서. 주여, 하늘과 땅의 천사군과 그 사이에 있는 모두를 보내주시와, 주님의 종들을 도우시고, 그들을 구원해 주시오며 힘을 주시고, 그들이 성공할 수 있게 해 주시오며, 그들을 지지해 주시고, 그들에게 영광과 영예를 내려 주시오며, 그들을 풍요롭게 하시와 놀라운 승리를 얻게 하소서. 주님은 그들의 주님이시옵고, 하늘들과 땅의 주님이시오며, 모든 세계들의 주님이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6498 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6498/</guid>
      <description>땅위의 모든 백성들이
주여! 땅위의 모든 백성들이 주님의 신앙의 낙원으로 들어갈 수 있게 하시와 피조물 중 어느 하나도 주님의 뜻의 경계 밖에 남아있게 하지 마소서. 기억 못할 때로부터 주님께는 주님 마음대로 하실 힘이 있었사오며, 주께서 소망하시는 것이면 무엇이든지 그 위에 초월해 계셨사옵나이다.
(Source category: 대업의 승리) (Bahaiprayers.net ID: 6498)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6499 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6499/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6499/</guid>
      <description>이들은, 저희들은
그 분은 하느님이시옵니다! 주여, 저의 하느님이시여, 제가 가장 사랑하는 임이시여! 이들은 주님의 종들로서 주님의 옥음을 들었사옵고, 주님의 말씀에 귀 기울이 고 주님의 부르심을 들었나이다. 그들은 주님을 믿었사옵고 주님의 놀라움을 목격하였사오며 주님의 증거를 알아보고 주님의 표적을 증언하였나이다. 그들은 주님의 길을 걷고 주님의 인도를 따랐사오며, 주님의 신비를 발견했사옵고, 주님의 책의 비밀과 주님의 두루마리에 쓰여있는 싯귀와 주님의 서한 속의 복음을 이해했사옵나이다. 그들은 주님의 옷자락에 매달렸사옵고, 주님의 광휘와 장엄의 옷자락을 굳게 붙잡았나이다. 그들의 발걸음은 주님의 성약에 굳건해 졌사옵고 그들의 심장은 주님의 성약에 강건해 졌사옵나이다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
