<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Huqúqu&#39;lláh on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-huq%C3%BAqull%C3%A1h/</link>
    <description>Recent content in cat-Huqúqu&#39;lláh on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-huq%C3%BAqull%C3%A1h/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH01554HUQ in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/en/</guid>
      <description>Magnified art Thou, O Lord of the entire creation, the One unto Whom all things must turn. With my inner and outer tongues I bear witness that thou hast manifested and revealed Thyself, sent down Thy signs, and proclaimed Thy testimonies. I testify to Thy self-sufficiency from aught else except Thee, and Thy sanctity above all earthly things. I entreat Thee by the transcendent glory of Thy Cause and the supreme potency of Thy Word to grant confirmation unto him who desireth to offer what Thou hast prescribed unto him in Thy Book and to observe that which will shed forth the fragrance of Thine acceptance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH01554HUQ in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/pt/</guid>
      <description>Magnificado és Tu, ó Senhor da criação inteira, Aquele a Quem todas as coisas devem volver-se. Com a minha língua interior e exterior dou testemunho de que Tu Te tens manifestado e revelado, mandado descer os Teus sinais e proclamado as Tuas provas. Atesto a Tua auto-suficiência de tudo salvo de Ti e a Tua Santidade acima de todas as coisas terrenas. Suplico-Te, pela transcendente glória da Tua Causa e pela suprema potência da Tua Palavra, que concedas confirmação àquele que desejar ofertar aquilo que Tu lhe prescreveste no Teu Livro e que observe aquilo que difundirá a fragrância da Tua aceitação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH02753ENT in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh02753ent/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh02753ent/en/</guid>
      <description>Glorified art Thou, O my compassionate Lord! I entreat Thee by the tumult of the ocean of Thy holy utterance, and by the manifold tokens of Thy supreme sovereignty, and the compelling evidences of Thy Divinity, and the hidden mysteries that lie concealed within Thy knowledge, to give me Thy grace to serve Thee and Thy chosen ones, and enable me to dutifully offer Thy Huqúq which Thou hast ordained in Thy Book.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12723 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12723/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12723/</guid>
      <description>*Ungkup Petara Huqúqu’lláh tu endang undang undang Petara ti bekuasa. Enda tau enda semua dipinta ngaga pemeri tu, laban tu nyadika pun penatai berekat, pengaya, enggau semua pemanah. Tu meh pemeri ti meruan bisi ba tiap tiap semengat dalam tiap tiap dunya ba semua dunya Petara, ti Bempu Semua, ti Pemadu Kaya.
Dikemesai meh Nuan, O Tuhan ke semua utai tempa, Nuan Siku meh alai semua mesti ngadap. Ngena dilah aku ti di dalam enggau dilah ti di luar, aku nyadika saksi ianya Nuan udah ngayan sereta mansutka Diri empu, ngirum ke baruh tanda-tanda Nuan, lalu nerantangka testimoni Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12724 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12724/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12724/</guid>
      <description>Dikemulia meh Nuan, O Tuhan aku ti penyinu ! Aku minta kasih Nuan nengah gelinggang tasik sada kudus Nuan, enggau nengah pemayuh tanda kuasa-raja Nuan ti pemadu tinggi, enggau kelai Pengudus Nuan ti nyemetak, enggau misteri lalai ti dipelam dalam penemu Nuan, beri ngagai aku berekat Nuan gawaka Nuan enggau bala ti dipilih Nuan, lalu kemendarka aku ngasi meri ngagai Huqúq Nuan ke udah diletak Nuan dalam Bup Nuan. Aku tu siku, O Tuhan aku, ke udah ngengkahka pengerindu iya ba dunya mulia Nuan, lalu udah bepegai teguh ba rambu pementas Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1323 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1323/</guid>
      <description>Agradece a Deus por te haver capacitado a entrar no Seu Reino de poder. Dentro em breve as graças do Teu Senhor descerão sobre ti, uma após a outra, e Ele fará de ti sinal para cada um que busca a verdade. Segura-te com firmeza no Convénio do Teu Senhor e, à medida que os dias passam, aumenta o teu suprimento de amor pelos Seus bem-amados. Curva-te com ternura sobre os servidores do Todo-Misericordioso, para que possas içar a vela do amor na arca da paz que se move através dos mares da vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1333 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1333/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó meu Senhor compassivo! Suplico-Te pelo tumulto do oceano da Tua santa elocução, pelas múltiplas dádivas da Tua soberania suprema, pelas evidências da Tua Divindade que a tudo compelem e pelos mistérios ocultos que jazem guardados dentro do Teu conhecimento, que me concedas a Tua graça para Te servir e aos Teus eleitos, e que me capacites a conscienciosamente oferecer o Teu Huqúq que Tu ordenaste no Teu Livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1334 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1334/</guid>
      <description>Em Nome do nosso Senhor, o Mais Sagrado, o Maior, o Sublime, o Mais Glorioso! Glória a Ti, ó Tu que és o Senhor de todos os seres e o Alvo Definitivo de toda a criação! Testifico, com a língua do meu ser interior e exterior, que Tu Te revelaste e Te manifestaste, que Tu enviaste os Teus versos e demonstraste as Tuas provas, e que Tu és independente de qualquer um além de Ti e que estás acima de tudo exceto de Ti próprio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1335 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1335/</guid>
      <description>Em Nome do nosso Senhor, o Mais Sagrado, o Maior, o Sublime, o Mais Glorioso! Ó Deus, meu Deus! Tu vês como o Teu servo fixou a sua face em Ti e desejou ser honrado por cumprir com o que lhe tem sido ordenado no Teu Livro. Ordena-lhe, através da Tua Mais Sublime Pena, aquilo que o atrairá até ao Mais Sublime Ápice. Tu és, verdadeiramente, o Educador do mundo e o Senhor das nações, e Tu és, verdadeiramente, o Forte, o Predominante, o Omnipotente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2669 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2669/</guid>
      <description>A Huqúqu&amp;rsquo;lláh valóban nagyszerű törvény. E felajánlás kötelessége mindenkire hárul, mert ez a kegyelem, a bőség, és minden jó forrása. Ez egy adomány, ami vele marad majd minden lélekkel Isten, a Mindent Birtokló, a Legbőkezűbb valamennyi világának mindegyikében.
(Source category: Huqúqu’lláh) (Bahaiprayers.net ID: 2669)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2670 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2670/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2670/</guid>
      <description>Magasztalt vagy Te, Ó, Ura az egész teremtésnek, az Egyetlen, Kihez minden dolognak fordulnia kell. Külső és belső nyelvemmel tanúságot teszek arról, hogy megnyilvánítottad és feltártad Önmagad, leküldvén jeleidet és kihirdetvén tanúbizonyságaidat. Tanúskodom arról, hogy Önmagadban tökéletes vagy, független bármi mástól Magadat kivéve, és szentséged minden földi dolog felett áll. Ügyed minden mást felülmúló dicsőségére és Igéd mindenek felett álló hatalmára könyörgök Hozzád, adj megerősítést azoknak, kik fel kívánják ajánlani azt, amit elrendeltél számukra Könyvedben, és meg kívánják tartani azt, ami a Te elfogadásod illatát árasztja majd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2778 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2778/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2778/</guid>
      <description>I Madhërishëm je Ti, O Zot i të gjithë Krijimit, Ai tek i Cili duhet të kthehet gjithçka. Me gjuhët e mia të brendshme dhe të jashtme, Unë dëshmoj se Ti e shfaqe dhe e zbulove veten Tënde, i dërgove këtu poshtë mrekullitë e Tua, dhe i shpalle dëshmitë e Tua. Unë dëshmoj për vetëmjaftueshmërinë Tënde nga të gjithë të tjerët, me përjashtim të Vetes Sate dhe për shenjtërinë Tënde mbi gjithçka tokësore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2779 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2779/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2779/</guid>
      <description>I lavdëruar je Ti, O Zoti im i dhembshur! Unë të lutem për vrumbullitjen e Oqeanit të të folurit Tënd të shenjtë, dhe për shenjat e shumta të Sovranitetit Tënd suprem, dhe për dëshmitë imponuese të Hyjnisë Sate, dhe për misteret e fshehura që qëndrojnë të mbuluara prej dijeve të Tua, më dhuro favorin që të të shërbej Ty e të zgjedhurve të Tu, dhe më bëj të aftë të të ofroj si duhet Huqúq-un Tënd, siç ke porositur Ti në Librin Tënd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5768 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5768/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5768/</guid>
      <description>##HUQÚQU’LLÁH
*El Huqúqu’lláh és realment una gran llei. Incumbeix a tots fer aquesta ofrena, perquè és la font de la gràcia, l’abundància i de tot bé. És una mercè què acompanyarà a tota ànima en cada món dels mons de Déu, el Posseïdor, el Tot Munífic.
(Source category: Huqúqu’lláh) (Bahaiprayers.net ID: 5768)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5769 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5769/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5769/</guid>
      <description>Magnificat ets Tu, oh Senyor de tota la creació, Aquell a Qui tot ha de tornar-se. Amb la meva llengua interior i exterior dono testimoni de què Tu T’has manifestat i revelat, has fet descendir els Teus signes i has proclamat els Teus testimonis. Dono testimoni de que Et bastes a Tu mateix, prescindint de tot quant no siguis Tu i de la Teva santedat per sobre de tot el què és terrenal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5770 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5770/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5770/</guid>
      <description>Glorificat ets, oh Senyor meu compassiu! Et suplico, per l’agitació de l’oceà de la Teva expressió, i per les múltiples mostres de la Teva suprema sobirania, i les convincents evidències de la Teva Divinitat, i els misteris ocults què jauen amagats al Teu coneixement, que em donis la Teva gràcia per servir-te a Tu i als Teus elegits, i em permetis ofrenar degudament el Teu Huqúq, el qual has decretat al Teu Llibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5823 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5823/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5823/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! T’imploro pel Teu Nom, que ningú ha reconegut dignament i el significat del qual cap ànima ha pogut sondejar; et suplico per Aquell qui és la Font de la revelació i l’Aurora dels Teus signes, que facis del meu cor un receptacle dels Teu amor i del Teu record, Uneix-lo al Teu gran oceà, perquè d’ell emanin les aigües vives de la Teva saviesa i els corrents cristal·lins de la Teva glorificació i lloança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5824 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5824/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5824/</guid>
      <description>Oh Déu Tu ets l’Autor de totes les Manifestacions, l’Origen de tots els Orígens, la Font de totes les Revelacions i la Deu de totes les Llums! Testimonio que pel Teu Nom el cel de la comprensió ha estat guarnit i l’oceà de l’expressió s’ha agitat i s’han promulgat les dispensacions de la Teva providència als seguidors de totes les religions. Jo t’imploro que m’enriqueixis de la manera què pugui prescindir de tot tret de Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5825 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5825/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5825/</guid>
      <description>Glòria a Tu, oh Senyor del món i Desig de les nacions, oh Tu què T’has fet manifest en el Més Gran Nom, per mitjà del qual les perles de la saviesa i l’expressió han aparegut de les ostres del gran mar del Teu coneixement i els cels de la revelació divina han estat adornats amb la llum de l’aparició del sol del Teu semblant. Jo et demano, per aquella paraula per mitjà de la qual la Teva prova es féu perfecta entre les Teves criatures i es complí el Teu testimoni entre els Teus serfs, que enforteixis al Teu poble en allò què faci irradiar la faç de la Causa en el Teu domini i que faci enarborar els estendards del Teu poder entre els Teus serfs i aixecar les ensenyes de la Teva guia per tots els Teus dominis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5826 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5826/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5826/</guid>
      <description>Magnificat sigui el teu nom, oh Déu meu, per quant has manifestat el Dia que és el Rei dels Dies; Dia què Tu anunciares als Teus Elegits i als Teus Profetes en les Teves més excelses Taules; dia en què Tu abocares l’esplendor de la glòria de tots els Teus Noms sobre totes les coses creades. Gran és la benedicció de qualsevol que s’hagi dirigit a Tu, hagi aconseguit la Teva presència i hagi captat l’accent de la Teva veu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5827 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5827/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5827/</guid>
      <description>Digués: Magnificat sigui el Teu Nom, oh Senyor Déu meu! Et prego pel Teu Nom, pel mitjà del qual lluï resplendent l’esplendor de la llum de la saviesa quan els cels de l’expressió divina es posaren en moviment entre la humanitat, que m’ajudis generosament amb les Teves confirmacions celestials i em permetis exaltar el Teu Nom entre els Teus serfs. Oh Senyor! Cap a Tu giro el meu rostre, desprès de tot excepte de Tu i adherint-me fermament a la vora del mantell de les Teves múltiples benediccions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7672 in Kreyol Ayisyen</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ht/bpn7672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ht/bpn7672/</guid>
      <description>*Vrèman, Huqúqu’lláh se yon gran lwa. Se yon obligasyon pou tout moun swiv li, paske li se yon sous gras, e richès, ak tout sa ki bon. Se yon bonte ki pral rete ak chak nanm nan chak mond pami tout mond Bondye genyen, Li menm Ki Posede Tout Bagay, Ki Gen Tout Bonte.
Ou glorifye, O Senyè tout kreyasyon an, Sila a tout bagay oblije vire jwenn nan. Mwen temwaye, ak lang espirityèl mwen e lang materyèl mwen an, Ou te parèt epi revele pwòp tèt pa Ou, Ou te voye desann siyn Ou yo, e Ou te pibliye temwayaj Ou yo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7673 in Kreyol Ayisyen</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ht/bpn7673/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ht/bpn7673/</guid>
      <description>Se Ou menm Ki glorifye, O Senyè Ki Gen Yon Kè Sansib! Mwen sipliye Ou avèk boulvès oseyan diskou sakre Ou te fè, e avèk tout siyn souverènte siprèm Ou an, avèk prèv Divinite Ou yo ki pa kapab diskite, e avèk mistè kache yo ki rete dèyè vwal anndan konesans Ou, pou ban mwen gras reyisi gen chans sèvi Ou e sèvi sila a yo Ou te chwazi yo, e pou pèmèt mwen ofri avèk devouman ak disiplin Huqúq Ou a, sa Ou te bay kòmandman sou li nan Liv Ou a.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
