<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Прощення on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Прощення on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13295 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13295/</guid>
      <description>Нехай славиться ім’я Твоє, о мій Боже й Бог усього сущого, моя Славо й Славо всього сущого, моє Жадання й Жадання всього сущого, моє Могуття й Могуття всього сущого, мій Царю й Царю всього сущого, мій Володарю й Володарю всього сущого, моя Ціле й Ціле всього сущого, моя Рушійна Сило й Рушійна Сило всього сущого! Не допусти, благаю Тебе, щоб я тримався осторонь океану Твоїх ніжних милостей і був безмежно віддалений від берегів близькості до Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13296 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13296/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о Господи! Пробач нам гріхи наші, змилуйся над нами та дай нам змогу повернутися до Тебе. Не дозволяй нам покладатися ні на кого іншого, крім Тебе, і вдостой нас – із щедрості Твоєї – того, що любиш Ти й жадаєш і що подоба́є Тобі. Піднеси положення тих, хто істинно вірує, і пробач їх через Твоє милосердне прощення. Воістину, Ти – Допомога в небезпеці, Самосущий.
(Source category: Прощення) (Bahaiprayers.net ID: 13296)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13297 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13297/</guid>
      <description>Я благаю Тебе простити мене, о мій Боже, за всяке згадування, що не є згадуванням Тебе, і за всяку хвалу, що не є хвалою Тобі, і за всяку насолоду, що не є насолодою від Твоєї близькості, і за всяке задоволення, що не є задоволенням від спілкування з Тобою, і за всяку радість, що не є радістю від Твоєї любові та Твоєї ніжної прихильності, і за все притаманне мені, що не пов’язане з Тобою, о Ти, Хто є Владикою Владик, Той, Хто надає можливості та відчиняє двері.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13299 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13299/</guid>
      <description>О Ти, великодушний Господи! Ти – прихисток для всіх Твоїх слуг. Ти знаєш таємниці, і Тобі відомо про все суще. Ми безпорадні, а Ти – Могутній, Всеможний. Усі ми грішники, а Ти – Той, Хто прощає гріхи, Милосердний, Співчутливий. О Господи! Не дивись на наші провини. Чини з нами згідно з Твоїм милосердям і щедрістю. Наші провини численні, але океан Твого прощення – безмежний. Наша слабкість тяжка, але докази Твоєї підтримки й допомоги не викликають сумнівів.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
