<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>prayer-BH09085 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/prayer-bh09085/</link>
    <description>Recent content in prayer-BH09085 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/prayer-bh09085/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer for the Dead in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/en/</guid>
      <description>*The Prayer for the Dead is the only Bahá’í obligatory prayer that is to be recited in congregation; it is to be recited by one believer while all present stand in silence. Bahá’u’lláh has clarified that this prayer is required only when the deceased is over the age of fifteen, that its recital must precede interment, and that there is no requirement to face the Qiblih during its recitation. “Alláh-u-Abhá” is said once; then the first of the six verses is recited nineteen times.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer for the Dead in Frysk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/fy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/fy/</guid>
      <description>O myn God! Dit is Jins tsjinneres en de dochter fan Jins tsjinneres, dy&amp;rsquo;t yn Jo en yn Jins tekens leauwt en dy&amp;rsquo;t har antlit nei Jo takeard hat, folslein frij fan alles bûten Jo. Jo binne wierliken fan al dyjingen dy&amp;rsquo;t erbarming toane de barmhertichste. Doch mei har, o Jo Dy&amp;rsquo;t de sûnden fan de minsken ferjout en Dy&amp;rsquo;t harren lekken en brekken net acht slacht, nei&amp;rsquo;t it de himel fan Jins lankmoedigens en de oseaan fan Jins genede past.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer for the Dead in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh09085/nl/</guid>
      <description>#Gebed voor de doden
*Het Gebed voor de doden is het enige verplichte bahá’í-gebed dat gezamenlijk gereciteerd moet worden; het moet door één gelovige gereciteerd worden terwijl alle aanwezigen in stilte staan. Baha’u’llah heeft toegelicht dat dit gebed alleen vereist is als de overledene 15 jaar of ouder is, dat het reciteren ervan vooraf moet gaan aan de teraardebestelling van de overledene en dat het niet vereist is zich tijdens dit gebed naar de Qiblih te wenden.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
