<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TINO KATOA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tino-katoa/</link>
    <description>Recent content in cat-TINO KATOA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tino-katoa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10954 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10954/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10954/</guid>
      <description>Toku Atua Tela e tapuaki kae ifo ne au! E molimau au ki Tou tafatasi mo Tou fakatasitasi, kae e fakamaonia au ki Au mea-alofa, i taimi ko teka mo taimi nei. Ko Koe ko te Kaimalie-Katoatoa, tela a Tou alofa-kaimalie ko ligi ifo pela me ne vaiua lotu ki tino maluga mo tino malalo katoa, mo te gali o Tena alofa ko oti ne fakaasi ki luga ia latou fakalogo pela foki mo latou teke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10955 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10955/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10955/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki kilo-alofa, ko Koe Tela e kaimalie kae fai mea mafai! Matou ko Au tavini e malu mai lalo o Tou takitakiiga atamai. Kilo mai a Ou mata alofa kia matou. Aumai a te mainaaga ki o motou mata, lagona ki o motou taliga, mo te malamalama mo te alofa ki o motou ata. Fai aka a motou agaaga ke lifu kae fiafia mai i luga i Au fakaasiiga fakafiafia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10956 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10956/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10956/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! O ko Koe tela e alofa kae kaimalie! Matou ko tavini o Tau Mataloa kae fakatasi mai lalo o te malu o tea ta o Tau tafatasi faka-te-lagi. A te laa o Tou alofa-kaimalie e sulu maina kia latou katoa, a ko kaumana o Tou maukoloa e ligi ifo kia luga ia matou katoa. Au mea-alofa e oko kia tino katoa, a Tou takitakiiga atamai e tausi ne ia matou katoa, a Tau puipuiiga e oko kia latou katoa, a ko kiloga o Tou alofa e aofia latou katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10957 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10957/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10957/</guid>
      <description>O te Atua, O ko Koe Tela ne tuku atu a Tou gali ki luga i te mainaaga o te tina mea tonu ki tagata, e tufa atu ki luga ia latou a molii malifalifa o te poto mo te takitakiiga, kae ko oti ne filigina a latou mai i mea faiite katoa mo te alofaaga maluga tenei, kae ko pokotia a latou o aofia iei a mea katoa, ke malamalama i olotou uiga poko, kae ke fakaasi atu a olotou mea lilo, e aumai iei ne latou ki mua mai ite pouliga ki te lalolagi matea!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
