<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Guérison on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-gu%C3%A9rison/</link>
    <description>Recent content in cat-Guérison on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-gu%C3%A9rison/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9192 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9192/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, par l’océan de ta guérison, par les splendeurs du soleil de ta grâce, par ton nom qui a conquis tes serviteurs, par le pouvoir persuasif de ta parole très exaltée, par la puissance de ta plume très auguste et par ta miséricorde qui précède la création de tous ceux qui sont au ciel et sur la terre, je te demande de me purifier par les eaux de ta munificence, de toute affliction et de tout désordre, de toute faiblesse et de toute défaillance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9193 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9193/</guid>
      <description>Ton nom est ma guérison, ô mon Dieu, ton souvenir mon remède. Ta présence est mon espoir et mon amour pour toi mon compagnon. Ta miséricorde est ma guérison et mon secours en ce monde et dans l’autre. En vérité, tu es le TrèsGénéreux, l’Omniscient, l’Infiniment Sage.
(Source category: Guérison) (Bahaiprayers.net ID: 9193)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9194 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9194/</guid>
      <description>Il est celui qui guérit, qui suffit, qui secourt, qui toujours pardonne, l’Infiniment Miséricordieux. Je t’invoque, ô toi, le Suprême, le Fidèle, le Glorieux. Toi qui suffis, toi qui guéris, toi, l’Éternel, ô toi, l’Éternel ! Je t’invoque, ô toi, le Souverain, le Dignifiant, le Juge. Toi qui suffis, toi qui guéris, toi, l’Éternel, ô toi, l’Éternel ! Je t’invoque, ô toi, l’Incomparable, l’Éternel, l’Unique. Toi qui suffis, toi qui guéris, toi, l’Éternel, ô toi, l’Éternel !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9195 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9195/</guid>
      <description>En son nom, l’Éminent, le Très-Haut, le Sublime, sois glorifié, ô Seigneur, mon Dieu ! Toi qui es mon Dieu, mon maître et mon seigneur, mon soutien et mon espoir, mon refuge et ma lumière ! Par ton nom scellé et vénéré que nul ne connaît sauf toi, je te demande de protéger le détenteur de cette prière de toute maladie et calamité, de toute malveillance, des méfaits des malfaisants et des intrigues des incroyants.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9196 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9196/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, tu es celui dont les noms guérissent les malades, soignent les infirmes, désaltèrent les assoiffés, apaisent les âmes tourmentées, guident les égarés, relèvent les humiliés, enrichissent les pauvres, instruisent les ignorants, réconfortent les désespérés, consolent les affligés, raniment les cœurs glacés et soulagent les opprimés. Ô mon Dieu, par ton nom, toute chose créée s’anima, les cieux se déployèrent, la terre fut créée, les nuages se formèrent, la pluie se déversa sur la terre.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
