<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-FASTING on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fasting/</link>
    <description>Recent content in cat-FASTING on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fasting/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4945 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4945/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4945/</guid>
      <description>Ol preis i go long Yu, O God mo Masta blong mi! Naoia wan niufala Mesej i kam we i mekem se ol dak ples i kasem laet. Mesej ia i mekem se Tabu Haos blong God i stanap, ol Raeting i klia, mo niufala Rod i open. Mi askem Yu blong givim long mi, mo long olgeta we i stap klosap long mi, evri samting we i save helpem mifala blong flae long heven blong glori blong Yu, we i hae tumas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4946 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4946/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4946/</guid>
      <description>Ol preis i go long Yu, O God mo God blong mi! Hemia i ol dei we Yu bin askem long olgeta we Yu bin jusum, olgeta we Yu lavem, mo ol wokman blong Yu, blong oli holem Fast. Yu bin mekem se Fast i olsem wan laet long ol pipol blong kingdom blong Yu, long sem fasin we Yu bin mekem se obligatori prea i wan lada we i leftemap olgeta we oli luksave long yuniti blong Yu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4947 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4947/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4947/</guid>
      <description>Long Nem blong Hem we olgeta Buk blong God i bin promisim, Hem we i save Evri Samting, Hem we i Awea long Evri Samting ! Ol dei blong fasting i kam finis, mo long taem ia olgeta wokman we oli raonem hae jea blong Yu, mo oli bin kam long fored blong Yu, oli stap holem fast ia. Talemaot: O God blong olgeta nem, mo Hem we i bin krieitem heven mo wol ia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4948 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4948/</guid>
      <description>Ol preis i go long Yu, O Lod mo God blong mi! Mifala i bin holem Fast folem wanem Yu bin talem, mo mifala i stap brekem Fast ia naoia from lav blong Yu mo blong Yu glad long mifala. O God blong mi! Plis Yu save akseptem ol aksen we mifala i bin wokim long rod blong Yu from we mifala i lavem beauty blong Yu, wetem fes blong mifala i tan i go long Fet blong Yu, mo mifala i lego long evri samting be Yu Wan nomo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4949 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4949/</guid>
      <description>O God blong mi mo Masta blong mi! Yu lukim se mi mi stap long medel long olgeta we yu krietem we oli i bin go agensem Yu mo oli no folem wanem Yu talem. Evri taem we mi invaetem olgeta blong oli go insaed long bigfala solwora blong save blong Yu, oli kam moa wos long fasin we oli talem se Fet blong Yu i no tru, mo oli kam moa strong long fasin we oli no wantem akseptem Stamba Ples we Wanem Yu Yu Wantem i kamaot long hem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
