<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Keluarga on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-keluarga/</link>
    <description>Recent content in cat-Keluarga on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-keluarga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12095 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12095/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12095/</guid>
      <description>Maha Mulialah Engkau, Ya Tuhanku! Aku bersyukur kepada-Mu kerana Engkau telah membolehkan daku mengenal Dia, Fajar rahmat-Mu dan Tempat Terbit kurnia-Mu dan Sumber Akidah-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi nama-Mu, yang melalui-Nya wajah-wajah mereka yang dekat kepada-Mu telah menjadi putih, dan kalbu-kalbu mereka yang mencintai-Mu telah terbang kepada-Mu, agar mengizinkan daku untuk berpegang teguh kepada tali-Mu pada setiap waktu dan dalam segala keadaan, dan terlepas daripada ikatan sesiapa pun kecuali Engkau, dan membolehkan mataku diarahkan ke ufuk Revelasi-Mu, dan dapat menjalankan apa yang telah Engkau tentukan bagiku dalam Loh-Loh-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12096 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12096/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12096/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu agar mengampuni daku dan mereka yang membantu Akidah-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Raja yang berdaulat, Pengampun, Yang Maha Dermawan. Ya Tuhanku! Bolehkanlah hamba-hamba-Mu yang jahil untuk memasuki Akidah-Mu; kerana setelah mereka mengenal-Mu, mereka naik saksi akan kebenaran Hari Kiamat dan tidak akan membantah penjelmaan-penjelmaan rahmat-Mu. Turunkanlah kepada mereka tanda-tanda kurnia-Mu, dan berikanlah kepada mereka di mana sahaja mereka berada, bahagian yang besar daripada apa yang telah Engkau tetapkan bagi hamba-hamba-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12097 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12097/</guid>
      <description>”Diberkatilah rumah yang telah mencapai rahmat-Mu yang mesra, yang dalamnya pengingatan-Ku dirayakan; yang menjadi mulia kerana kehadiran kekasih-kekasih-Ku yang mengumandangkan pujian-Ku, yang berpegang erat kepada tali kurnia-Ku dan yang diberi kehormatan kerana menyanyikan ayat-ayat-Ku.”
(Source category: KELUARGA) (Bahaiprayers.net ID: 12097)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5116 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5116/</guid>
      <description>Maha Mulialah Engkau, ya Tuhanku! Aku bersyukur kepada-Mu karena Engkau telah memung- kinkan daku mengenal Dia, Fajar rahmat-Mu dan Tempat Terbit kurnia-Mu dan Sumber Agama-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu, yang karena-nya wajah-wajah mereka yang dekat pada-Mu telah menjadi putih, dan kalbu-kalbu mereka yang men-cintai-Mu telah terbang kepada-Mu, agar hendaknya mengizinkan daku berpegang teguh pada tali-Mu pada setiap waktu dan dalam segala keadaan, terlepas dari ikatan siapa pun kecuali Engkau, dan agar mataku tetap mengarah pada ufuk Wahyu-Mu dan dapat menjalankan apa yang telah Engkau tentukan bagiku dalam Firman-firman-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5117 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5117/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, ya Rabi Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu agar mengampuni daku dan mereka yang membantu Agama-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Raja yang berdaulat, Pengampun, Yang Maha Dermawan. Ya Tuhanku! Perkenankanlah hamba-hamba-Mu yang terjauhkan dari pengetahuan agar memasuki Agama-Mu; karena setelah mereka mengenal Dikau, mereka naik saksi akan kebenaran Hari Kiamat dan tidak akan membantah penjelmaan-penjelmaan rahmat- Mu. Turunkanlah kepada mereka tanda-tanda kurnia- Mu, dan berikanlah kepada mereka di mana saja mereka berada, bagian yang besar dari apa yang telah Engkau tetapkan bagi hamba-hamba-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
