<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Поддержка в трудную минуту on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B6%D0%BA%D0%B0-%D0%B2-%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D1%83%D1%8E-%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D1%83%D1%82%D1%83/</link>
    <description>Recent content in cat-Поддержка в трудную минуту on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%B4%D0%B5%D1%80%D0%B6%D0%BA%D0%B0-%D0%B2-%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D1%83%D1%8E-%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D1%83%D1%82%D1%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2532 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2532/</guid>
      <description>Развей печаль мою Твоими дарами и щедростью Твоей, о Боже, мой Боже; и Твоей мощью и силою Твоей изгони мою тоску. Видишь Ты, о мой Боже, что я обратился лицом к Тебе в час, когда бедами я со всех сторон охвачен. Молю Тебя, о Ты, Господь всего сущего, осеняющий все зримое и незримое, Именем Твоим, коим подчинил Ты сердца и души человеков, и волнами Океана милости Твоей, и сиянием Дневного Светила Твоей щедрости — причисли меня к тем, кому ничто не помешало обратить лица свои к Тебе, о Господь всех Имен и Творец небес!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2533 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2533/</guid>
      <description>Восхвален и восславлен Ты, о мой Боже! Заклинаю Тебя вздохами любящих Тебя и слезами, что пролиты жаждущими узреть Тебя,— не откажи мне в щедротах Твоих в День Твой и не лиши меня напевов Голубки, что превозносит единосущность Твою пред светом, что излучает Твой лик. Я из тех, кто в нужде, о мой Боже! Узри, как верен я Имени Твоему Всевладетельный. Я из тех, кому суждено погибнуть; узри, как держусь я Имени Твоего Нетленный.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2534 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2534/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Не отдаляйся от меня, ибо страдание за страданием теснят меня. О Боже, мой Боже! Не предоставляй меня самому себе, ибо пришло ко мне худшее из несчастий. Дай мне испить чистого молока из груди нежной заботы Твоей, ибо совсем измучила меня жажда. Под сенью крыл Твоего милосердия приюти меня, ибо недруги мои, все как один, обрушились на меня. Приблизь меня к престолу величия Твоего, лицом к лицу с откровением знамений славы Твоей, ибо несчастье больно задело меня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2535 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2535/</guid>
      <description>Кто избавляет от трудностей, помимо Бога? Скажи: Славен будь Бог! Он есть Бог! Все слуги Его и все следуют Его велению.
(Source category: Поддержка в трудную минуту) (Bahaiprayers.net ID: 2535)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2536 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2536/</guid>
      <description>Скажи: Бог оделяет всем превыше все- го, ничто же, кроме Бога, не оделит — ни в небесах, ни на земле. Воистину, Он Сам в Себе есть Ведатель, Дающий силу, Всемогущий.
(Source category: Поддержка в трудную минуту) (Bahaiprayers.net ID: 2536)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2537 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2537/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2537/</guid>
      <description>Умоляю Тебя мощью Твоей, о мой Боже! Не допусти, чтобы несчастье постигло меня во дни испытаний, и в минуты беспечности моей направь мои стопы силою Твоего вдохновения по верному пути. Ты есть Бог, властен Ты вершить, что пожелаешь. Никто не в силах противиться Воле Твоей или мешать исполнению Твоего Замысла.
(Source category: Поддержка в трудную минуту) (Bahaiprayers.net ID: 2537)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2538 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2538/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2538/</guid>
      <description>О Господи! Ты Избавитель от всяко го страдания и Устранитель всяких горестей. Ты Тот, Кто изгоняет всякую печаль и освобождает от всякого рабства, Ты Искупитель всякой души. О Господи! Даруй мне избавление милостью Твоей и причисли меня к тем из слуг Твоих, что обрели спасение.
(Source category: Поддержка в трудную минуту) (Bahaiprayers.net ID: 2538)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2539 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2539/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2539/</guid>
      <description>О мой Боже! Никто, кроме Тебя, не может облегчить страдания моей души, и Ты — наивысшее устремление мое, о мой Боже. Сердце мое обручено лишь с Тобой и с тем, кого Ты любишь. Я провозглашаю, что моя жизнь и смерть — во имя Тебя. Воистину, Ты несравненный и нет у Тебя сотоварищей.
О мой Господи! Умоляю Тебя простить меня за то, что воздвиг я преграду между мной и Тобою. Клянусь Твоею славой и величием, что не сумел я подобающим образом признать Тебя и поклоняться Тебе, хотя и возвестил Ты о Себе и повелел мне поминать Тебя, как приличествует Твоему положению.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2540 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2540/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2540/</guid>
      <description>О Господи, мой Боже и мое Пристанище в несчастиях моих! Щит мой и Укрытие в бедствиях моих! Приют мой и Убежище в трудный час, и в уединенности моей — мой Спутник! В томлении моем — Утешение мне, и в одиночестве моем — Друг любящий! Утоляющий боль скорбей моих и Отпускающий грехи мои!
К Тебе я без остатка обращаюсь и горячо молю Тебя всем сердцем, разумом и языком: храни меня ото всего, что противно воле Твоей в сем круге Твоего божественного единства; очисти меня от всякой скверны, коя мешает мне искать —в безупречном и незапятнанном — сень древа Твоей благодати.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2541 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2541/</guid>
      <description>Он есть Сострадательный, Всещедрый! О Боже, мой Боже! Ты зришь меня, Ты ведаешь меня; Ты мой Приют и мое Убежище. Никого иного не искал я и не стану искать, кроме Тебя; никакой иной тропой не ходил я и не пойду, кроме как тропой Твоей любви. В кромешной тьме отчаяния обращается взор мой, исполненный ожидания и надежды, навстречу заре Твоей безграничной милости, и в рассветный час моя изнемогающая душа освежается и укрепляется упоминанием о Твоей красоте и совершенстве.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
