<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΠΙΝΑΚΙ∆Α ΤΟΥ ΑΧΜΑΝΤ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CE%B9%CE%BD%CE%B1%CE%BA%CE%B9%CE%B1-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B1%CF%87%CE%BC%CE%B1%CE%BD%CF%84/</link>
    <description>Recent content in cat-ΠΙΝΑΚΙ∆Α ΤΟΥ ΑΧΜΑΝΤ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CE%B9%CE%BD%CE%B1%CE%BA%CE%B9%CE%B1-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B1%CF%87%CE%BC%CE%B1%CE%BD%CF%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7240 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7240/</guid>
      <description>*“ … O ι καθηµερινές υποχρεωτικές προσευχές, µαζί µε µερικές άλλες ειδικές, όπως η Προσευχή Θεραπείας, η Πινακίδα του Αχµάντ, έχουν προικιστεί από τον Μπαχάολλα µε ιδιαίτερη δύναµη και σπουδαιότητα, και γι&amp;rsquo; αυτό θα έπρεπε να γίνονται αποδεκτές µ’ αυτή την ιδιότητα και να απαγγέλλονται από τους πιστούς µε την αναµφισβήτητη πίστη και εµπιστοσύνη, ότι µέσω αυτών θα µπορέσουν να έρθουν σε στενότερη επικοινωνία µε το Θεό και θα ταυτιστούν πληρέστερα µε τους νόµους και τις εντολές Του.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7241 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7241/</guid>
      <description>Μάθε καλά την πινακίδα αυτή, ω Αχµάντ. Ψάλλε την στις µέρες σου και µην την στερείσαι.
∆ιότι, αληθινά, ο Θεός έχει ορίσει γι’ αυτόν που την ψάλλει, την αµοιβή εκατό µαρτύρων και υπηρεσία σ’ αµφότερους τους κόσµους. Την εύνοια αυτή έχουµε δωρίσει σε σένα σαν ευεργεσία εκ µέρους Μας και σαν έλεος από την παρουσία Μας, ώστε να είσαι απ’ αυτούς που είναι ευγνώµονες.
Μα το όνοµα του Θεού! Αν κάποιος που βρίσκεται σε οδύνη ή θλίψη διαβάσει αύτη την Πινακίδα µε απόλυτη ειλικρίνεια, ο Θεός θα σκορπίσει τη λύπη του, θα λύσει τις δυσκολίες του και θα τον λυτρώσει από τις οδύνες του.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
