<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Възхвала и благодарност on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D1%8A%D0%B7%D1%85%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D0%B0-%D0%B8-%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82/</link>
    <description>Recent content in cat-Възхвала и благодарност on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D1%8A%D0%B7%D1%85%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D0%B0-%D0%B8-%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3331 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3331/</guid>
      <description>Всевъзхвален бъди, о, Боже мой, Ти, Който си Източникът на слава и величие, великолепие и чест, могъщество и власт, възвишеност и милост, страхопочитание и сила. Когото благоволиш, караш го да се приближи до Превеликия Океан и на когото пожелаеш, оказваш му честта да признае Твоето Прастаро Име. Никой от всички, които са на небето и на земята, не може да се противопостави на въздействието на Твоята върховна Воля. От незапомнени времена Ти си управлявал цялото сътворение и ще продължаваш да упражняваш во веки веков господството си над всички твари.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3332 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3332/</guid>
      <description>В Името на Бога, Всевишния! Възхваляван и прославян си Ти, Господи, Боже Всемогъщи! Ти, пред Чиято мъдрост мъдрецът не устоява и се проваля, пред Чието знание ученият признава своето невежество, пред Чиято мощ силният онемощява, пред Чието богатство богатият свидетелства за своята бедност, пред Чиято светлина просветленият е обгърнат в мрак, към храма на Чието познание се обръща същността на всеки разум и около светилището на Чието присъствие кръжат душите на цялото човечество.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3333 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3333/</guid>
      <description>Възвеличено да бъде името Ти, о, Господи, Боже мой! Ти си Този, пред Когото се прекланят всички и Който не се прекланя пред никого, Който е Господар на всички и не е подчинен никому, Който познава всички и не е познат никому. Ти пожела да се разкриеш пред хората, затова чрез едничко слово, излязло от устата Ти, Ти вдъхна живот на всичко сътворено и създаде вселената. Няма друг Бог освен Теб, Създателя, Твореца, Всемогъщия, Най-силния.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3334 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3334/</guid>
      <description>Прославен си Ти, о, Господи, Боже мой! Благодаря Ти, че ми позволи да позная Твоето собствено Проявление и ме откъсна от Твоите врагове, разкри пред очите ми техните злодеяния и греховни дела през Твоите дни, отърси ме от всякаква привързаност към тях и ме накара да се обърна изцяло към Твоята милост и щедра благосклонност. Благодаря Ти също и за това, че изпрати над мен от облаците на Своята воля онова, което така ме пречисти от подмятанията на неверниците и намеците на заблудените, че аз насочих сърцето си твърдо към Теб и избягах от онези, които са отрекли светлината на Твоя образ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3335 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3335/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи, Боже мой! Винаги, когато дръзна да Те спомена, съм затруднен поради възвишеността на Твоето положение и съкрушителното величие на мощта Ти. Защото ако Те прославях надлъж и нашир из Твоето владение и докато трае Твоето господство, бих открил, че моята възхвала към Теб подобава само на онези, които са като мен, които сами са Твои творения и са били създадени чрез силата на Твоята повеля и изваяни чрез мощта на волята Ти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3336 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3336/</guid>
      <description>Всяко великолепие и слава, о, Боже мой, и всяка власт, и светлина, и величие, и блясък да бъдат Твои. Ти даряваш с господство, когото поискаш и отнемаш го, от когото пожелаеш. Няма друг Бог освен Теб, Всепритежаващия, Най-въздигнатия. Ти си Този, Който сътвори от празнотата вселената и всичко, което я обитава. Няма нищо, което да Те заслужава освен самия Теб, докато всички други освен Теб са като отхвърлени в Твоето свято присъствие и са като нищожества в сравнение със славата на собственото Ти Същество.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
