<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Åndelige Råd on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A5ndelige-r%C3%A5d/</link>
    <description>Recent content in cat-Åndelige Råd on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A5ndelige-r%C3%A5d/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8177 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8177/</guid>
      <description>Når som helst I går ind i rådsværelset fremsig da denne bøn med et hjerte, der banker af Guds kærlighed, og en tunge renset for alt undtagen ihukommelse af Ham, at Den Almægtige nådigt kan hjælpe jer til at opnå højeste sejr.
O Gud, min Gud! Vi er Dine tjenere, der med hengivenhed har vendt sig til Dit hellige ansigt og har frigjort sig for alt undtagen Dig på denne strålende dag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8178 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8178/</guid>
      <description>Mød hinanden i ren glæde og fremsig ved mødets indledning denne bøn:
O Du kongerigets Herre! Selv om vore legemer er samlet her, er vore tryllebundne hjerter dog henrevet af Din kærlighed, og vi er henført af strålerne fra Dit lysende ansigt. Skønt vi er svage, venter vi dog åbenbarelserne af Din magt og styrke. Skønt vi er fattige, uden jordisk gods og midler, høster vi dog rigdomme fra Dit riges skatkammer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8179 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8179/</guid>
      <description>Bøn til afslutning af møde i det åndelige råd:
O Gud! O Gud! Fra Din enheds usete rige betragt os forsamlet i dette åndelige møde, i tro på Dig, i tillid til Dine tegn, faste i Din Pagt og Dit Testamente, draget mod Dig, glødende af ilden i Din kærlighed og oprigtige i Din sag. Vi er tjenere i Din vingård, udbredere af Din religion, hengivne tilbedere af Dit åsyn, ydmyge mod Dine elskede, lydige ved Din dør og bønfaldende Dig om at bestyrke os i vor tjeneste for Dine udvalgte, at støtte os med Dine usynlige skarer, at styrke vore lænder i Din tjeneste og gøre os til lydige og tilbedende tjenere, der er forbundne med Dig.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
