<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Mulher on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mulher/</link>
    <description>Recent content in cat-Mulher on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mulher/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1118 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1118/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Enche para mim o cálice do desprendimento de tudo e, na assembleia dos Teus esplendores e dádivas, regozija-me com o vinho do amor por Ti. Livra-me das investidas da paixão e do desejo, e liberta-me dos grilhões deste mundo inferior. Faze-me ascender em êxtase ao Teu reino superno e, dentre as servas, refresca-me com as brisas da Tua santidade. Ó Senhor! Ilumina-me a face com as luzes das Tuas graças e inunda-me os olhos de luz pela contemplação dos sinais do Teu poder que a tudo subjuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1119 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1119/</guid>
      <description>Ó meu Senhor, meu Bem-Amado, meu Desejo! Sê um amigo para mim na minha solidão, e acompanha-me no exílio; remove o meu pesar, faze-me adorar a Tua beleza, afasta-me de tudo, salvo de Ti, e atrai-me com as Tuas fragrâncias de santidade; permite que me associe, no Teu Reino, aos que de tudo se desprenderam, menos de Ti, que aspiram a servir no Teu sagrado limiar e se levantaram para trabalhar na Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1120 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1120/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Ó Tu Senhor de perdão! Pecadora que sou, não tenho outro refúgio senão Tu. Todo o louvor a Ti, que nas minhas andanças nas montanhas e planícies e nas minhas labutas e dificuldades através dos mares, tens respondido aos meus apelos de ajuda, e ainda me tornaste confirmada, favorecida e honrada com os meus serviços no Teu Limiar. A uma débil formiga, Tu concedeste o poder de um Salomão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1121 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1121/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1121/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Esta Tua serva invoca-Te, depositando em Ti confiança, volvendo a Ti a face e implorando-Te que sobre ela derrames as Tuas graças celestiais, que lhe reveles os Teus mistérios espirituais, e irradies sobre ela as luzes da Tua Deidade. Ó meu Senhor! Faze com que os olhos do meu esposo vejam. Regozija o seu coração com a luz do conhecimento de Ti, atrai a sua mente para a Tua fascinante beleza e alegra o seu espírito, revelando-lhe os Teus esplendores manifestos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1122 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1122/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus! Esta é uma criança gerada por uma das Tuas servas a quem concedeste um lugar de distinção nas Epístolas do Teu irrevogável decreto e nos Livros do Teu mando. Suplico-Te pelo Teu nome, através do qual cada um é capacitado a atingir o objeto do seu desejo, permite que esta criança se torne uma alma madura entre os Teus servos; fá-la brilhar através do poder do Teu nome, dá-lhe capacidade de pronunciar o Teu louvor, a Ti dirigir a face e de Ti se aproximar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1123 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1123/</guid>
      <description>Meu Senhor! Meu Senhor! Louvo-Te e agradeço-Te por aquilo com que favoreceste a Tua humilde serva, a Tua escrava que a Ti implora e suplica, porque a guiaste verdadeiramente ao Teu Reino óbvio e a fizeste ouvir o Teu Chamado excelso no mundo contingente e contemplar os Teus Sinais, que provam o aparecimento do Teu reinado vitorioso sobre todas as coisas. Ó meu Senhor! A Ti dedico o que no ventre tenho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1124 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1124/</guid>
      <description>Ó Tu incomparável Senhor! Permite que este bebé que está a ser amamentado seja nutrido do seio da Tua ternura; guarda-o no berço da Tua proteção e segurança e concede que seja criado nos braços da Tua doce afeição.
(Source category: Mulher) (Bahaiprayers.net ID: 1124)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1229 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1229/</guid>
      <description>Ó Tu, cuja face é o alvo da adoração de todos os que por Ti anseiam, cuja presença é a esperança dos que se dedicam inteiramente à Tua vontade e cuja proximidade é o desejo de todos os que se têm dirigido à Tua corte! O Teu semblante é o companheiro dos que reconheceram a Tua verdade, o Teu nome comove as almas ansiosas de contemplarem a Tua face, e a Tua voz é a verdadeira vida dos que Te amam - ó Tu, cujas palavras são como a água da vida para todos os que estão no céu e na terra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1230 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1230/</guid>
      <description>Ó Deus! As provações mandadas por Ti são um bálsamo para as feridas de todos aqueles que se devotam à Tua vontade; a lembrança de Ti é um remédio que alivia o coração de quem se aproximou da Tua corte; a Tua proximidade é a verdadeira vida para aqueles que Te amam; a Tua presença é o ardente desejo dos que aspiram contemplar o Teu semblante; o seu afastamento de Ti é um suplício para todos os que admitiram a Tua unidade, e a separação de Ti é morte para aqueles que reconhecem a Tua verdade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1231 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1231/</guid>
      <description>Magnificado sejas, ó Senhor meu Deus! Peço-Te pelo Teu Nome - o qual estabeleceste acima de todos os outros nomes, através do qual se rompeu o véu celestial e o Sol da Tua beleza raiou acima do horizonte, brilhando com os esplendores do Teu Nome, o Excelso, o Altíssimo - que me socorras através do Teu auxílio maravilhoso e me preserves no abrigo do Teu cuidado e da Tua proteção. Sou uma das Tuas servas, ó meu Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1232 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1232/</guid>
      <description>Ó meu Senhor Soberano! Eu sou apenas uma vassala Tua, e Tu, em verdade, és o Rei dos reis. Levantei as minhas mãos suplicantes ao céu da Tua graça e das Tuas dádivas. Faze descer, pois, sobre mim, das nuvens da Tua generosidade, o que me possa livrar de tudo menos de Ti e me faça aproximar de Ti. Suplico-Te, ó meu Senhor - pelo Teu nome, que fizeste o rei dos nomes e a manifestação de Ti próprio para todos os que estão no céu e na terra - rompe os véus que se interpuseram entre mim e o meu reconhecimento da Alvorada dos Teus sinais e do Amanhecer da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1233 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1233/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Uma de Tuas servas, que acreditou em Ti e nos Teus sinais, abrigou-se à sombra da árvore da Tua unicidade. Permite, ó meu Deus, pelo Teu Nome, o Oculto e Manifesto, que ela possa sorver do Teu seleto Vinho lacrado, para que a afaste dela mesma e a faça inteiramente devotada à Tua lembrança e totalmente desprendida de qualquer um além de Ti. Agora que lhe revelaste o Teu conhecimento, ó meu Senhor, não lhe negues, pela Tua bondade, a Tua graça, e agora que a chamaste para Ti, pelo Teu favor, não a afastes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1234 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1234/</guid>
      <description>(&amp;hellip; a mãe é a primeira educadora da criança. É ela quem deve, desde os primeiros dias, amamentar o recém-nascido no seio da Fé e da Lei de Deus, de modo que nele penetre o amor divino ao mesmo tempo que o leite materno, e nele permaneça até ao último suspiro.)Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Benevolamente permite que esta criança seja alimentada do peito da Tua terna misericórdia e carinhosa providência, e nutrida com o fruto das Tuas árvores celestiais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
