<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Onderricht, uit de Tafelen van het Goddelijk Plan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-onderricht-uit-de-tafelen-van-het-goddelijk-plan/</link>
    <description>Recent content in cat-Onderricht, uit de Tafelen van het Goddelijk Plan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-onderricht-uit-de-tafelen-van-het-goddelijk-plan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00169FRA in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/nl/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van Canada
Ere zij U, o mijn God! Dit zijn Uw dienaren die zijn aangetrokken door de geur van Uw erbarmen, zijn aangestoken door het vuur dat in de boom van Uw enig-zijn brandt, wier ogen oplichten bij het aanschouwen van de pracht van het licht dat schijnt in de Sinaï van Uw één-zijn. O Heer! Maak hun tong los om gewag van U te maken onder Uw volk, vergun hen te getuigen van Uw lof door Uw genade en goedertierenheid, sta hen bij met de scharen van Uw engelen, sterk hun lendenen in dienstbaarheid aan U en maak hen het teken van Uw leiding onder Uw schepselen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00209UND in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/nl/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de zuidelijke staten
*Eenieder die door de steden, dorpen en gehuchten van deze staten reist en de geuren Gods aan het verspreiden is, moet deze bede iedere ochtend nauwkeurig lezen:
O mijn God! O mijn God! Gij ziet mij in mijn nederigheid en zwakte, doende met de grootste onderneming, vastbesloten Uw woord onder de massa te verheffen en Uw leringen onder Uw volkeren te verspreiden. Hoe kan ik slagen als Gij mij niet bijstaat met de ademtocht van de Heilige Geest, mij niet helpt te overwinnen door de legers van Uw heerlijk Koninkrijk en Uw bevestiging niet op mij laat neerdalen, die zelfs een mug in een adelaar kan veranderen, een druppel water in rivieren en zeeën, en een atoom in lichten en zonnen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00218SOU in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00218sou/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00218sou/nl/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de Verenigde Staten en Canada
O Gij onvergelijkelijke God! O Gij, Heer van het Koninkrijk! Deze zielen zijn Uw hemels leger. Sta hen bij en laat hen met behulp van de legers van de allerhoogste Schare zegevieren, opdat eenieder van hen een regiment gelijk worde en deze landen verovert door de liefde Gods en de schittering van de goddelijke leringen. O God! Weest Gij hun steun en toeverlaat, en weest Gij hun vertrouweling in de wildernis, de bergen, de dalen, de wouden, de prairies en de zeeën, zodat hun roep luide zal klinken door de kracht van het Koninkrijk en de adem van de Heilige Geest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9666 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9666/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9666/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de Verenigde Staten en Canada
*Laat eenieder die zich op onderrichtsreis begeeft tijdens zijn reizen in vreemde landen dit gebed dag en nacht reciteren:
O God, mijn God! Gij ziet mij in vervoering, en aangetrokken tot Uw glorierijke koninkrijk, ontvlamd met het vuur van Uw liefde onder de mensen, een heraut van Uw koninkrijk in deze uitgestrekte landen, onthecht van alles buiten U, in vol vertrouwen op U, rust en gemak verzakend, ver van mijn geboorteplaats, een zwerver in deze gebieden, een ter aarde gevallen vreemdeling, ootmoedig aan Uw verheven drempel, onderworpen aan de hemel van Uw almachtige heerlijkheid, U smekend in het holst van de nacht en bij het aanbreken van de dag, U biddend en aanroepend in de ochtend en de avond, mij genadiglijk bij te staan om Uw Zaak te dienen, Uw leringen wijd en zijd te verbreiden en Uw Woord in het gehele Oosten en Westen te verheerlijken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9667 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9667/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9667/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de Verenigde Staten en Canada
*Laat al wie naar verschillende gebieden reist om te onderrichten, deze smeekbede aandachtig lezen in bergen en woestijnen, te land en ter zee:
O God! O God! Gij ziet hoe zwak, deemoedig en nederig ik ben ten overstaan van Uw schepselen; niettemin verlaat ik mij op U en ben ik opgestaan om Uw leringen te verspreiden onder Uw sterke dienaren, in vertrouwen op Uw kracht en macht.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9668 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9668/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9668/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de Verenigde Staten en Canada
O God, mijn God! Gij ziet hoe diepe duisternis ieder gebied omringt, hoe alle landen branden met het vuur van tweedracht, en de brand van oorlog en slachting in het Oosten en in het Westen woedt. Er vloeit bloed, de grond is met lijken bedekt en er liggen afgehouwen hoofden in het stof van het slagveld. O Heer! Heb medelijden met deze onwetenden, zie op hen neer met de blik van vergeving en gratie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9669 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9669/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de noordoostelijke staten.
*De volgende smeekbede moeten de leraren en de vrienden dagelijks lezen:
O Gij vriendelijk Heer! Lof zij U dat Gij ons de weg van leiding hebt gewezen, de deuren van het koninkrijk hebt geopend en Uzelf hebt geopenbaard door de Zon van Werkelijkheid. De blinden hebt Gij zicht gegeven; de doven hebt Gij gehoor verleend; Gij hebt de doden doen herleven; Gij hebt de armen verrijkt; Gij hebt de verdoolden de weg gewezen; Gij hebt degenen met dorstende lippen naar de bron van leiding gevoerd; Gij hebt de dorstige vis vergund de oceaan van werkelijkheid te bereiken; en Gij hebt de dolende vogels naar de rozentuin van genade genood.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9671 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9671/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9671/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís in de centraal gelegen staten
*Laat de verspreiders van de geuren Gods dit gebed iedere ochtend zeggen:
O Heer, mijn God! Lof en dankzegging zij U, want Gij hebt mij geleid naar de heirweg van het koninkrijk, mij toegestaan dit rechte en verreikende pad te bewandelen, mijn oog verhelderd door het aanschouwen van de pracht van Uw Licht, mijn oor doen luisteren naar de melodieën van de vogels van heiligheid uit het koninkrijk van mysteriën en mijn hart aangetrokken met Uw liefde onder de rechtvaardigen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9672 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9672/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de westelijke staten
*De volgende bede moet […] iedere dag gelezen worden:
O God! O God! Deze vogel is vleugellam en zijn vlucht is moeizaam - sta hem bij, opdat hij naar de top van voorspoed en behoud mag vliegen, door de onbegrensde ruimte mag wieken in uiterste vreugde en geluk, zijn melodie uit Uw allerhoogste Naam in alle gebieden mag aanheffen, de oren mag verblijden met deze roep en de ogen mag verhelderen bij de aanblik van de tekenen van leiding.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9674 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9674/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9674/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van Canada
*De verbreiders van de geuren Gods dienen dit gebed iedere morgen te reciteren:
O God, mijn God! Gij ziet deze zwakke smeken om hemelse kracht, deze arme hunkeren naar Uw goddelijke schatten, deze dorstige verlangen naar de bron van eeuwig leven, deze gekwelde smachten naar Uw beloofde genezing door Uw grenzeloze barmhartigheid die Gij hebt bestemd voor Uw uitverkoren dienaren in Uw koninkrijk in den hoge.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
