<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-MALAM on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-malam/</link>
    <description>Recent content in cat-MALAM on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-malam/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12127 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12127/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Rajaku, Tujuan hasratku. Hamba-Mu ini, hendak tidur di bawah perlindungan rahmat-Mu, dan beristirahat di bawah kubah kurnia-Mu, memohon pemeliharaan-Mu serta perlindungan-Mu.
Aku merayu kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi mata-Mu yang tidak lelap, untuk menjaga mataku agar jangan memandang apa pun kecuali Engkau. Kemudian kuatkanlah pandangannya agar dapat melihat tanda-tanda-Mu, dan memandang Ufuk Wahyu-Mu. Engkau adalah Dia, yang di hadapan penjelmaan kemahakuasaan-Nya, intisari kekuasaan telah gementar.
Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuat, Yang Maha Menakluki, Yang Tak Terbatas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12128 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12128/</guid>
      <description>Bagaimana aku memilih untuk tidur, Ya Tuhan, Tuhanku, apabila mata mereka yang merindui Engkau sedang terjaga kerana mereka terpisah daripada-Mu; dan bagaimanakah aku dapat berbaring untuk istirahat sedangkan jiwa-jiwa para pencinta-Mu berasa susah hati kerana mereka berada jauh daripada kehadiran-Mu?
Ya Tuhanku, aku telah menyerahkan rohku serta seluruh wujudku kepada tangan kanan kekuatan dan perlindungan-Mu, dan aku meletakkan kepalaku di atas bantalku melalui kekuasaan-Mu, dan mengangkat kepalaku sesuai dengan kehendak dan keredaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12638 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12638/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12638/</guid>
      <description>26	Bakani ku aku deka tinduk, O Petara, Petara aku, lebuh mata sida ti lelengauka Nuan mengkang dani ketegal sida beserara ari Nuan; lalu bakani aku ulih ngalika diri belelak lebuh semengat bala sulu Nuan nyau merampau laban ti jauh ari penatai Nuan? Aku udah nyerahka, O Tuhan aku, roh aku enggau semua pengidup aku ngagai jari kanan penegap Nuan enggau jaga Nuan, lalu aku ngalika pala aku ba panggal aku nengah kuasa Nuan, lalu ngangkat ia nitihka peneka Nuan enggau penyamai pemanah Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12639 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12639/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12639/</guid>
      <description>O Petara aku, Tuan aku, Juluk ati pengingin aku! Tu, pengasuh Nuan, ngiga peninduk ba pengelindung penyinu Nuan, lalu deka gali di baruh kanopi berekat Nuan, minta ibun enggau jaga Nuan. Aku minta kasih Nuan, O Tuhan aku, ngena mata Nuan ti nadai tinduk, ngibun mata aku ari ti merening ke bukai kelimpah ari Nuan. Udah nya, keringka, perening sida ngambika sida ulih ngelala semua tanda Nuan, lalu meda Bingkai- langit Revelasyen Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12640 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12640/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12640/</guid>
      <description>O Tuhan, aku udah nungaka mua aku ngadap perintah penyatu Nuan lalu nyelamka diri empu dalam tasik pengasih Nuan. O Tuhan, terangka perening aku meda panchar Nuan ba malam tegayam tu, lalu asuh aku lantang laban ai anggur pengerindu Nuan ba pemanah rambau tu. O Tuhan, asuh aku ninga kangau Nuan, lalu buka ba mua aku semua pintu serega Nuan, ngambika aku tau meda penampak mulia Nuan lalu tau tetarit ngagai pemajik Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5130 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5130/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Penguasaku, Tujuan cita-citaku. Hamba-Mu ini hendak tidur di bawah perlindungan rahmat-Mu dan beristirahat di bawah kubah kurnia-Mu, memohon pemeliharaan-Mu serta perlindungan-Mu. Aku memohon kepada-Mu, ya Tuhanku, demi mata- Mu yang tak tidur, untuk menjaga mataku agar jangan sampai memandang apa pun kecuali Engkau. Kemudian kuatkanlah pandangannya supaya dapat melihat tanda-tanda-Mu, dan memandang Ufuk Wahyu- Mu. Engkau adalah Dia, yang di depan kenyataan kemahakuasaan-Nya, intisari kekuasaan telah gemetar. Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Menaklukkan, Yang Tak Terbatas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5131 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5131/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5131/</guid>
      <description>Bagaimana aku dapat tidur, ya Rabi Tuhanku, apabila mata mereka yang merindukan Engkau terjaga, karena terpisah daripada-Mu; dan bagai-manakah aku dapat berbaring istirahat sedangkan jiwa-jiwa para pencinta-Mu susah karena jauh dari kehadiran-Mu?
Ya Tuhanku, aku telah menyerahkan rohku serta seluruh wujudku pada tangan kanan kekuasaan dan perlindungan-Mu, dan aku meletakkan kepalaku di atas bantalku melalui kekuasaan-Mu, dan mengangkat kepalaku sesuai dengan kehendak dan keridhoan-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Sang Pemelihara, Sang Penjaga, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Kuat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
