<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-為逝者祈禱 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E7%82%BA%E9%80%9D%E8%80%85%E7%A5%88%E7%A6%B1/</link>
    <description>Recent content in cat-為逝者祈禱 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E7%82%BA%E9%80%9D%E8%80%85%E7%A5%88%E7%A6%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8799 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8799/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8799/</guid>
      <description>這是唯一的一篇用於集體祈禱的巴哈伊必誦禱文。由一人吟誦，餘者靜立。吟誦時不須朝向吉卜利。巴哈歐拉諭示離世者須滿十五歲方可為之吟誦此禱文，且要在入殮前吟誦。
我的上帝啊！這是祢的僕人及僕人之子，他篤信祢和祢的徵象，他面向祢，除祢之外，超然於一切。誠然！在慈悲者中，祢至為慈悲。 上帝啊，容忍他吧！祢寬恕人們的罪過，掩飾人們的過錯，祢的恩典比天高，祢的寬仁如海闊。讓他進入祢超凡仁慈之境吧！祢的慈悲先於天地的創造。除祢之外別無上帝，祢是永恆寬恕者，至為慷慨者。 然後，吟誦者重複吟誦“阿拉胡— 阿卜哈”六遍，繼而吟誦下面六句中的第一句十九遍，再吟誦“阿拉胡— 阿卜哈”六遍，接著吟誦第二句十九遍，餘者類推。
誠然，我們崇拜上帝。 誠然，我們在上帝尊前躬身下跪。 誠然，我們一心皈依上帝。 誠然，我們讚美上帝。 誠然，我們感謝上帝。 誠然，我們因上帝而隱忍。 *（如果死者為女性，祈禱者則吟誦：“這是祢的女僕及女僕之女……”）
(Source category: 為逝者祈禱) (Bahaiprayers.net ID: 8799)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8800 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8800/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8800/</guid>
      <description>主，我的上帝啊！勿貶抑祢曾以亙古威權的力量提升過的他，勿使他遠離祢曾引其進入的永恆之天。我的上帝呀！祢會拋棄祢所庇護的他嗎？我的渴望呀！祢曾是他的避難所，祢會置之不理嗎？祢會貶黜祢曾扶持過的他嗎？亦或，祢會忘懷追憶祢的他嗎？ 榮耀，無限的榮耀歸於祢！自古以來，祢就是萬物的主宰及其命定者；永生永世，祢都是全宇宙的君王和原動力。我的上帝呀！榮耀歸於祢，祢若停止善待祢僕人，還有誰會對他們施惠？祢若拒絕救援祢所垂愛者，還有誰會幫助他們？ 榮耀，無限的榮耀歸於祢！祢以真理而受崇拜，我們確然都仰慕祢；祢借正義彰顯自己，我們都為此作證。誠然，祢因慈悲而備受鍾愛，除祢之外別無上帝。祢是救苦救難者，自在自存者。
(Source category: 為逝者祈禱) (Bahaiprayers.net ID: 8800)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8801 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8801/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8801/</guid>
      <description>祂是崇高的上帝，慈愛與慷慨之主！ 我的上帝，全能的主啊，榮耀歸於祢！我見證祢的全能和偉大，祢的權威和慈愛，祢的恩典和威力，祢存在的唯一，祢本質的同一。祢的神聖和崇高超乎存在界，凌駕於萬物之上。 我的上帝呀！祢看見我除了祢，已經超然於物外。我緊緊依傍著祢，轉向祢慷慨之汪洋、祢恩澤之天堂、祢仁慈之聖陽。 主啊！我見證，祢已將自己的信託置於僕役之中，那信託便是賦予全世界以生命的靈。 奉祢啟示聖星的光耀，我懇求祢，慈悲地承認他在祢日子裡所獲得的成就。允許他沐浴在祢喜樂的榮光中，讓他因祢的接納而增輝。 我的主啊！我和萬物都見證祢的全能，求祢不要拒絕這顆心靈，他已升到祢尊前，進入祢的聖庭，祢的崇高天國和祢身旁的隱秘之境。啊，祢是全人類之主。 我的上帝啊！祢的天堂非筆墨所能描繪、非口舌所能形容。請恩准祢的僕人，與祢揀選者為伴，和祢諸聖使同行。 我的主呀！誠然，這貧乏之人已急速到達祢富足天國，這異鄉過客已在祢境域內回到家園，這乾渴者已觸到祢博施的聖河。主呀！求祢不要撤去他在祢恩賜靈宴中的席位，也不要中斷祢博施的恩德。祢確然是全能者，寬仁者，普施者。 我的上帝呀！祢的信託者已回歸祢尊前。借祢那遍及天地的恩惠與博愛，將祢的禮物、饋贈和慈悲樹上的果實，賜予祢新近接納之人。祢強大有力，隨意而為。除祢之外別無上帝，祢是寬仁者，最慷慨者，慈悲者，賜予者，寬恕者，尊貴者，全知者。 我的主啊！我見證：祢已命諭人們禮待賓客——他已升向祢、趨近祢，終於到達祢的尊前，請以祢的恩寵和惠澤善待他。憑祢的榮耀為證，我確信，祢不會保留祢授命於僕人的一切，也不會拒絕他——他已緊執祢惠澤之繩，升騰至祢富足之黎明。 除祢之外別無上帝，祢是同一者，唯一者，強力者，無所不能者，慷慨者。
(Source category: 為逝者祈禱) (Bahaiprayers.net ID: 8801)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
