<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Genezing on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-genezing/</link>
    <description>Recent content in cat-Genezing on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-genezing/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6083 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6083/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6083/</guid>
      <description>##DRESI Yu Nen na mi betre, o mi Gado, èn a memre fu Yu na mi dresi. Krosbe fu Yu na mi hopu, èn lobi fu Yu na mi kompe. Yu sar&amp;rsquo;ati gi mi na mi dresi nanga mi yepi ini a grontapu disi nanga a grontapu di sa kon. Yu, fu tru, na a Ala-Giman, a Ala-Sabiman, a Ala-Koniman.
(Source category: Genezing) (Bahaiprayers.net ID: 6083)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6084 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6084/</guid>
      <description>##GENEZING Uw Naam is mijn genezing, o mijn God, en het U gedenken is mijn medicijn. U nabij te zijn is mijn hoop en liefde voor U is mijn metgezel. Uw genade is mijn genezing en mijn steun in deze wereld en in de wereld die komen zal. Gij zijt waarlijk de Almilddadige, de Alwetende, de Alwijze.
(Source category: Genezing) (Bahaiprayers.net ID: 6084)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6085 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6085/</guid>
      <description>##DEESI Ju në da kula fu mi, ke mi Gadu, di mëni mi ta mëni Ju, hën da mi deesi. Ta mi sa dë a Ju bandja hën da mi hopu ku di lobi mi ta lobi Ju hën da mi kompe. Di saahati Fii hën da mi kula ku mi heepi a di goonliba aki sö seepi a di goonliba di o ko. Fu tuu, Ju da wan di ta da hii sondi, di sabi hii sondi, di abi hii köni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9583 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9583/</guid>
      <description>O God, mijn God! Ik smeek U bij de oceaan van Uw genezing en de pracht van de Dagster van Uw genade, bij Uw Naam waarmee Gij Uw dienaren onderwerpt en bij de doordringende kracht van Uw verhevenste Woord, bij de macht van Uw verhevenste Pen en bij Uw genade die aan de schepping van allen in de hemel en op aarde vooraf is gegaan, mij met de wateren van Uw milddadigheid te verlossen van iedere kwelling en kwaal en van alle zwakte en krachteloosheid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9585 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9585/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9585/</guid>
      <description>Glorie zij U, o Heer mijn God! Ik smeek U bij Uw Naam waardoor Gij de vaandels van Uw leiding hebt geheven, en de schittering van Uw goedertierenheid hebt verspreid, en de soevereiniteit van Uw heerschappij hebt onthuld, waardoor de lamp van Uw namen is verschenen in de nis van Uw eigenschappen, en Hij die de tabernakel van Uw eenheid en de manifestatie van onthechting is helder schijnt, waardoor het pad van Uw leiding bekend is gemaakt, en de wegen van Uw welbehagen aangegeven zijn, waardoor de fundamenten van dwaling zijn gaan wankelen en de tekenen van verdorvenheid zijn afgeschaft, waaruit de bron van wijsheid is ontsprongen, en de hemelse tafel is neergezonden, waardoor Gij Uw dienaren hebt beschut en Uw genezing hebt verleend, waardoor Gij Uw tedere barmhartigheid hebt betoond aan Uw dienaren, en Uw vergeving hebt onthuld temidden van Uw schepselen – ik smeek U hem te behoeden die zich aan U vasthoudt en tot U is weergekeerd, en zich aan Uw erbarmen klemt, en de zoom van Uw liefdevolle voorzienigheid vastgrijpt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9586 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9586/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9586/</guid>
      <description>##Genezing voor vrouwen
Glorie zij U, o Heer mijn God! Ik smeek U bij Uw Naam waardoor Hij die Uw Schoonheid is op de troon van Uw Zaak is geplaatst, en bij Uw Naam waardoor Gij alle dingen verandert, alle dingen bijeengaart, alle dingen ter verantwoording roept, alle dingen beloont, alle dingen bewaart, alle dingen in stand houdt – ik smeek U deze dienares te behoeden die haar toevlucht bij U heeft gezocht, die bescherming heeft gezocht bij Hem in wie Gij Zelf kenbaar zijt, en die al haar hoop en vertrouwen op U heeft gesteld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9587 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9587/</guid>
      <description>##Genezing voor zuigelingen
Gij zijt Degeen, o mijn God, door Wiens namen de zieken genezen en de zwakken herstellen, de dorstigen gelaafd worden en de zwaar gekwelden tot rust komen, de eigenzinnigen worden geleid en de vernederden verheven, de armen worden verrijkt en de onwetenden onderwezen, de somberen worden verlicht en de bedroefden opgebeurd, de verkleumden worden verwarmd en de vertrapten opgericht. Door Uw Naam, o mijn God, werd al het geschapene tot leven gewekt, werden de hemelen gespreid, werd de aarde gevestigd en werden de wolken gemaakt om op de aarde te regenen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9588 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9588/</guid>
      <description>##Het lange genezingsgebed
Hij is de Genezer, de Toereikende, de Helper, de Alvergevende, de Albarmhartige. Ik roep U aan, o Verhevene, o Getrouwe, o Glorieuze! Gij de Toereikende, Gij de Genezende, Gij de Blijvende, o Gij Eeuwigdurende! Ik roep U aan, o Soeverein, o Oprichter, o Rechter! Gij de Toereikende, Gij de Genezende, Gij de Blijvende, o Gij Eeuwigdurende! Ik roep U aan, o Weergaloze, o Eeuwige, o Enige! Gij de Toereikende, Gij de Genezende, Gij de Blijvende, o Gij Eeuwigdurende!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9589 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9589/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9589/</guid>
      <description>O Gij, Almachtige! Ik ben een zondaar, doch Gij zijt de Vergevende! Ik ben vol tekortkomingen, doch Gij zijt de Meedogende! Ik wandel in het duister van dwaling, doch Gij zijt het Licht van vergiffenis! O Gij, grootmoedig God, vergeef mij daarom mijn zonden, schenk mij Uw gaven, zie niet naar mijn fouten, bescherm mij, dompel mij in de bron van Uw geduld en genees mij van alle ziekten en kwalen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thy name is my healing in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/nl/</guid>
      <description>Uw Naam is mijn genezing, o mijn God, en het U gedenken is mijn medicijn. U nabij te zijn is mijn hoop, en liefde voor U is mijn metgezel. Uw erbarmen met mij is mijn genezing en mijn steun in deze wereld en in de wereld die komen gaat. Gij zijt waarlijk de Almilddadige, de Alwetende, de Alwijze.
(Source category: Genezing) (Bahaiprayers.net ID: 9584)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
