<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Fermezza Nel Patto on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fermezza-nel-patto/</link>
    <description>Recent content in cat-Fermezza Nel Patto on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fermezza-nel-patto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7821 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7821/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7821/</guid>
      <description>Gloria sia a Te, o Re dell’eternità, Artefice delle nazioni e Vivificatore di ogni osso in dissoluzione! Ti prego, per il Tuo Nome per il quale chiamasti tutta l’umanità all’orizzonte della Tua maestà e della Tua gloria e guidasti i Tuoi servi alla corte della Tua grazia e dei Tuoi favori, di annoverarmi fra coloro che si sono liberati da tutto tranne Te, che si sono volti verso di Te e ai quali le sventure, da Te decretate, non hanno impedito di dirigersi verso i Tuoi doni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7822 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7822/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7822/</guid>
      <description>Egli è il Possente il Perdonatore, il Compassionevole! O Dio, mio Dio! Tu vedi i Tuoi servi nell’abisso della perdizione e dell’errore: dov’è la Tua luce di divina guida, o Tu Desìo del mondo? Tu conosci la loro inettitudine e la loro debolezza: dov’è la Tua forza, o Tu nelle Cui mani stanno i poteri del cielo e della terra? Ti chiedo, o Signore mio Dio, per lo splendore delle luci della Tua amorosa gentilezza e per le onde dell’oceano del Tuo sapere e della Tua saggezza e per la Tua Parola con la quale hai retto i popoli dei Tuoi dominî, di concedere che io sia tra coloro che hanno osservato ciò che hai comandato nel Tuo Libro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
