<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Keterlepasan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-keterlepasan/</link>
    <description>Recent content in cat-Keterlepasan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-keterlepasan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5127 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5127/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, ya Tuhanku! Aku seorang hamba-Mu, yang telah percaya akan Dikau, dan akan tanda-tanda-Mu. Engkau melihat bagaimana aku telah menghadapkan diriku pada pintu rahmat-Mu dan mengarahkan wajahku pada kasih sayang-Mu. Aku memohon kepada-Mu, demi gelar-gelar-Mu yang tertinggi dan sifat-sifat-Mu yang terluhur, agar membuka pada wajahku gapura-gapura anugerah-Mu. Maka, tolonglah aku agar berbuat apa yang baik, ya Engkau Pemilik segala nama dan sifat! Aku ini miskin, ya Tuhanku, dan Engkaulah Yang Kaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5128 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5128/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, biarkanlah aku mendekati-Mu, dan berdiam di lingkungan istana-Mu, karena jauh dari Engkau telah hampir menghancurkan daku. Izinkanlah aku beristirahat di bawah naungan sayap-sayap rahmat- Mu, karena terpisah dari-Mu laksana api yang telah melelehkan hatiku dalam diriku. Dekatkanlah daku pada sungai yang bagaikan kehidupan sejati karena jiwaku terbakar oleh dahaga dalam usaha yang tak habis-habisnya untuk mencari Dikau. Keluh kesahku, ya Tuhanku, menyatakan pahitnya kepedihanku, dan air mataku yang berlinang membuktikan kasihku pada-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5129 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5129/</guid>
      <description>Aku tak tahu, ya Tuhanku, Api apakah yang Engkau nyalakan di negeri-Mu. Bumi tak dapat menyuramkan cahayanya, dan tak ada pula air yang dapat memadamkan nyalanya. Semua bangsa di dunia ini tak berdaya melawan kekuatannya. Besarlah kurnia dia yang mendekatinya dan men-dengarkan gemuruhnya. Beberapa orang, ya Tuhanku, telah diberi kesanggupan untuk mendekatinya melalui rahmat-Mu yang menguatkan, sedangkan yang lain-lainnya Engkau jauhkan karena apa yang telah mereka perbuat pada hari-hari-Mu. Siapa saja yang bergegas-gegas untuk menghampiri dan mencapainya, karena keinginannya untuk memandang keindahan-Mu, telah menyerahkan hidupnya pada jalan-Mu dan naik kepada-Mu, terlepas sama sekali dari apa pun selain Engkau Sendiri.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
