<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Huqúqu’lláh: Ko te Saolotooga o te Atua on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-huq%C3%BAqull%C3%A1h-ko-te-saolotooga-o-te-atua/</link>
    <description>Recent content in cat-Huqúqu’lláh: Ko te Saolotooga o te Atua on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-huq%C3%BAqull%C3%A1h-ko-te-saolotooga-o-te-atua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10935 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10935/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10935/</guid>
      <description>*Huqúqu’lláh e tonu me se tulafono takutakua. E ttau mo tino katoa ke fai a te taulaga tenei, auaa ko te kamataga o te alofa, koloa uke mo meal llei katoa. Se faka-manuiaaga tela e nofo mo so se agaaga ola i lalolafgi katoa o lalolagi a te Atua, ko te Pule-Katoatoa, ko te Maukoloa-Katoatoa.
E lauefa a Koe, O te Aliki o te foafoaaga katoatoa, ko te Tokotasi Tela a mea katoa e ttau o fuli kiei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10936 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10936/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10936/</guid>
      <description>E matagofie a Koe, O toku Aliki atafai! Au e fakamolemole kia Koe mai i te tumu o te vasa o Tau faipatiiga mana, mo Au masauaga uke o Tou nofoaiga-a-tupu silisiliese, mo fakatalitonuuga gali o Tou faka-Atua, mo mea lilo ko la e moe funa i Tou poto, ke tuku mai kia au a Tou alofa kaimalie ke tavini atu kia Koe mo Au tino filifilia, kae ke mafai au o tuku atu mo te fakamaoni a Tau Huqúq tela ko oti ne fakasino mai i Tau Tusi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10972 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10972/</guid>
      <description>A te Huqúqu’lláh (Te Saolotoga o te Atua) se tulafono. E manakogina ko tino katoa ke ave se tusaga, auaa me ko te kamataga o te alofa, te uke, mo te lei katoatoa. Se fakamanuiaaga te la ka maua ne so se agaaga ola i lalolagi katoa o lalolagi o te Atua, te Maumea-Katoatoa, te Maukoloa-Lauefa Katoatoa. - Bahá’u’lláh
E tafasili a te lauefa o Koe, O te Aliki o te foafoaaga katoa, Te Tasi te la e tau o fuli katoa atu a mea ki Iei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10973 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10973/</guid>
      <description>E maluga silisili a Koe, O toku Aliki alofa atafai! E maluga silisili a Koe, O toku Aliki alofa atafai! Au e akai totuli ki te tumu ote vasa o Tau faipatiga mana, mo mea-alofa lausa o Tou nofoaiga-a-aliki tafasili i te maluga, mo faka-maoniiga maalosi o Tou Faka-te-Lagi, mo mea funa ko la e lilo i loto i Tou poto, ke tuku mau kia au a Tou alofa ke taivini atu kia Koe pe la foki mo Au tino filifilia, ke mafai ne au o kave mot e loto malie ki Tau Huqúq te la ko oti ne fakatonu mai i Tau Tusi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
