<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-BANTUAN &amp; PERTOLONGAN on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bantuan-pertolongan/</link>
    <description>Recent content in cat-BANTUAN &amp; PERTOLONGAN on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bantuan-pertolongan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12039 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12039/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu, dengan Nama-Mu yang teragung, untuk membantuku dalam apa yang akan menyebabkan urusan-urusan hamba-Mu maju, dan kota-kota-Mu makmur. Engkau, sesungguhnya, mempunyai kuasa atas segala benda!
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12039)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12040 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12040/</guid>
      <description>Diagungkanlah Nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Akulah yang telah memalingkan wajahku kepada-Mu dan telah bergantung sepenuhnya kepada-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu yang melaluinya samudera ucapan-Mu telah bergelora dan bayu-bayu ilmu-Mu telah ditiupkan, agar menyebabkan daku dibantu untuk mengabdi kepada Akidah-Mu dan diilhamkan untuk mengingati-Mu dan memuji-Mu. Turunkanlah kepadaku daripada syurga kedermawanan-Mu apa yang akan melindungiku daripada sesiapa pun kecuali Engkau dan akan menguntungkan daku di semua alam-alam-Mu. Sesungguhnya, Engkau adalah Berkuasa, Yang Tak Dapat Dicapai, Yang Tertinggi, Yang Tahu, Yang Arif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12041 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12041/</guid>
      <description>Ya Engkau Yang wajah-Nya adalah tujuan pujaanku, Yang keindahan-Nya adalah tempat perlindunganku, Yang kediaman-Nya adalah matlamat-Ku, Yang pujian-Nya adalah harapanku, Yang pemeliharaan-Nya adalah sahabatku, Yang cinta-Nya adalah punca kewujudanku, Yang sebutan-Nya adalah ketenanganku, Yang kedekatan-Nya adalah hasratku, Yang kehadiran-Nya adalah keinginanku yang terdalam dan cita-citaku yang tertinggi, aku memohon kepada-Mu agar jangan menahan daku daripada hal-hal yang telah Engkau tetapkan bagi orang-orang pilihan dalam kalangan hamba-Mu. Lalu anugerahilah daku dengan kebaikan dunia ini dan akhirat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12042 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12042/</guid>
      <description>Letakkanlah segala kepercayaan dan keyakinanmu kepada Tuhan yang telah menciptakanmu dan carilah bagi dirimu sendiri pertolongan-Nya dalam segala urusanmu.
Berpuaslah engkau dengan Daku dan janganlah mencari penolong yang lain. Kerana tiada yang lain selain Daku akan dapat mencukupimu.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12042)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12043 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12043/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12043/</guid>
      <description>Adakah penghalau kesukaran-kesukaran selain Tuhan? Katakanlah: Terpujilah Tuhan! Dia adalah Tuhan! Semua adalah hamba-Nya dan semua tunduk pada perintah-Nya!
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12043)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12044 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12044/</guid>
      <description>Katakanlah: Tuhan mencukupi segala sesuatu di atas segala-galanya dan tidak ada di langit mahupun di bumi yang mencukupi kecuali Tuhan. Sesungguhnya, Dia Sendirilah Yang Maha Tahu, Yang Maha Pemelihara, Yang Maha Kuasa.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12044)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12045 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12045/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12045/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Rajaku dan Tuanku! Aku telah memisahkan diriku daripada saudaraku dan mencari melalui-Mu agar menjadi bebas daripada semua yang ada di bumi dan bersiap sedia untuk menerima apa yang terpuji dalam pandangan-Mu. Kurniakanlah kepadaku kebaikan yang akan menjadikan daku bebas daripada semua kecuali Engkau, dan berikanlah daku bahagian yang besar daripada rahmat-Mu yang tak terbatas. Sesungguhnya, Engkau adalah Tuhan berkat yang tak terhingga.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12045)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12046 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12046/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Izinkanlah semua manusia dunia ini untuk mendapat tempat dalam Syurga Akidah-Mu, agar tiada benda tercipta kekal jauh daripada lingkungan keredaan-Mu. Sejak zaman abadi lagi Engkau telah berkuasa untuk membuat apa sahaja yang Engkau senangi dan unggul daripada apa sahaja yang Engkau redai.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12046)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12047 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12047/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12047/</guid>
      <description>Tuhan! Kasihanilah kami, berikanlah berkat-Mu; miskin, kurniakanlah kami sebahagian daripada samudera kekayaan-Mu; memerlukan, puaskanlah kami; hina, berikan kami keagungan-Mu. Burung-burung di udara dan binatang-binatang di padang menerima makanannya daripada-Mu setiap hari, dan semua makhluk memerlukan jagaan dan kasih sayang-Mu.
Janganlah menafikan yang lemah ini rahmat-Mu yang menakjubkan dan kurniakanlah dengan kekuatan-Mu kepada jiwa yang lemah ini berkat-Mu.
Berikanlah makanan harian kami, dan kurniakanlah daripada-Mu peningkatan dalam keperluan-keperluan hidup, agar kami tidak akan bergantung kepada sesiapa pun kecuali Engkau, dapat berhubung sepenuhnya dengan-Mu, dapat berjalan di jalan-jalan-Mu dan mengumumkan misteri-misteri-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12048 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12048/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12048/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Bantulah kekasih-kekasih-Mu untuk teguh dalam Akidah-Mu, untuk berjalan di jalan-jalan-Mu, untuk setia kepada Ajaran-Mu. Berikanlah kepada mereka kurnia-Mu untuk menahan serangan keakuan dan hawa nafsu, untuk mengikuti cahaya Bimbingan Ilahi. Engkau adalah Berkuasa, Maha Rahmat, Yang Berdiri Sendiri, Pemberi, Pengasih, Yang Maha Kuat, Yang Maha Rahmat.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12048)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12049 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12049/</guid>
      <description>Ya Engkau Pembekal yang ilahi, kasihanilah kami, berikanlah pertolongan-Mu; pengembara yang tiada tempat berteduh, berikanlah perlindungan-Mu; terpisah, satukanlah Engkau kami; sesat, himpunlah kami ke lingkungan-Mu; memerlukan, kurniakanlah kepada kami bahagian dan habuan-Mu; dahaga, bimbingilah kami ke mata air Kehidupan; lemah, perkuatkanlah kami agar kami dapat bangkit untuk membantu Akidah-Mu dan menawarkan diri kami sebagai pengorbanan hidup di jalan bimbingan-Mu.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12049)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
