<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TEGUH DALAM SEMPEKAT on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-teguh-dalam-sempekat/</link>
    <description>Recent content in cat-TEGUH DALAM SEMPEKAT on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-teguh-dalam-sempekat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12717 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12717/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12717/</guid>
      <description>Mulia meh ke Nuan, O Raja ti meruan belama, enggau Pengaga semua menua, lalu Penukuh genap rangkah tulang! Aku besambiang ngagai Nuan, nengah Nama Nuan ke alai Nuan udah ngangau semua mensia nuju bingkai-langit kuasa-perintah enggau mulia Nuan, lalu udah ngiring bala pengasuh Nuan ngagai balai berekat enggau pengasih Nuan, udah nyengkaum aku enggau sida ti udah ngelepaska diri empu ari semua utai kelimpah ari Nuan, lalu udah berengkah nuju Nuan, lalu enda diempang ulih nasit jai baka ke udah diletak-tangkan Nuan, ari ti nguing nuju semua tepa Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12718 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12718/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12718/</guid>
      <description>O Tuhan aku enggau Pengandal aku! Tulung bala ti dikerindu Nuan nyadi teguh dalam Sempekat Nuan ti tegap, seruran taluk ngagai Pengawa Nuan ti pegari, lalu ngereja semua jaku tangkan Nuan ti endang ditaga Nuan ke sida dalam Bup Penampak Nuan; awakka sida tau nyadi menira pengiring enggau lampu Raban di atas, telaga ai pemintar Nuan ti nadai tatak, lalu nyadi bintang ti ngemalin nuju pemetul, lebuh maya sida manchar ari langit kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12719 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12719/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12719/</guid>
      <description>O Petara ti penyinu! Terima kasih ke Nuan laban Nuan udah ngenani lalu ngasuh aku ngeleda. Nuan udah meri aku mata ti lansik sereta nyikap aku enggau pending ti ninga; udah nguluka aku ngagai Perintah Nuan sereta ngiring aku ngagai jalai Nuan. Nuan udah nunjukka aku arus ti betul lalu ngasuh aku nepan ba Bandung Pengelepas. O Petara! Wan aku awakka tegap lalu gaga aku teguh sereta ganggam. Jaga aku ari penguji ti balat lalu ibun aku sereta lindung aku dalam kota Penyanggup enggau Sempekat Nuan ti teguh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12720 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12720/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12720/</guid>
      <description>Gaga teguh singkang kami, O Tuhan dalam menasan Nuan lalu keringka ulih Nuan ati kami ngasika Nuan. Kuingka mua kami ngadap pemajik penyatu Nuan, lalu kelantangka ruang ati kami ngena semua tanda suchi penyerakup Nuan. Iyas tubuh kami ngena kelambi pemisi Nuan, lalu kesai ari mata kami tirai dosa, lalu beri kami jalung berekat Nuan; awakka ayu semua pengidup tau menyanyika puji Nuan ba mua perening pemesai- kuasa Nuan. Udah nya pegarika Nuan Empu, O Tuhan, ngena sada pengasih Nuan enggau misteri pengidup pengudus Nuan, awakka pengelantang sambiang ti kudus tau ngemenuhka semengat kami—sambiang ti ngelui ari leka jaku enggau urup lalu ngilah semua rentak enggau munyi—awakka semua utai tau betampil nyadi lela ba mua revelasyen bebendang Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
