<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Triunfo de la Causa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-triunfo-de-la-causa/</link>
    <description>Recent content in cat-Triunfo de la Causa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-triunfo-de-la-causa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BB00004REN in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00004ren/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00004ren/es/</guid>
      <description>Gloria sea a Ti, oh Señor, Tú que has traído a la existencia todas las cosas creadas, mediante el poder de Tu mandato. ¡Oh Señor! Ayuda a aquellos que han renunciado a todo cuanto no seas Tú, y confiéreles una gran victoria. ¡Oh Señor! Haz descender sobre ellos el concurso de los ángeles del cielo y de la tierra y de todo cuanto hay entre ellos, para que asistan a Tus siervos, los socorran y los fortalezcan, les faciliten el éxito, los apoyen, los invistan de gloria, les confieran honor y exaltación, los enriquezcan y les hagan triunfar con una maravillosa victoria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00543VIC in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00543vic/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00543vic/es/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz victoriosos en Tus días a Tus sufridos siervos y concédeles un merecido triunfo, por cuanto han anhelado el martirio en Tu camino. Haz descender sobre ellos lo que alivie su mente, alegre su ser interior, dé seguridad a sus corazones y tranquilidad a sus cuerpos, y permita que sus almas asciendan a la presencia de Dios, el Exaltadísimo, y alcancen el supremo Paraíso y los retiros de gloria que Tú has destinado para las personas de virtud y verdadero conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH11278RIV in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bh11278riv/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bh11278riv/es/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Haz manifiestos los torrentes de Tu poder soberano para que las aguas de Tu Unidad fluyan a través de las realidades íntimas de todas las cosas, de tal modo que el estandarte de Tu infalible guía se alce en el reino de Tu mandato, y las estrellas de Tu divino esplendor brillen intensamente en el cielo de Tu majestad. Potente eres Tú para hacer lo que Te place.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11665 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11665/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11665/</guid>
      <description>Tú ves, oh mi Dios, cómo Tus amados han sido rodeados por los rebeldes de entre Tus criaturas y los malvados de entre Tu pueblo. No queda lugar en que no se haya elevado el lamento de Tus amados y el gemido de Tus escogidos. Te imploro, por Tu Más Grande Nombre, que saques la mano del poder del seno de Tu fuerza y asistas con ella a todos los que Te aman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11667 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11667/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11667/</guid>
      <description>No permitas, oh Dios, mi Dios, que me quede alejado del cielo de Tus dádivas y del sol de Tus favores. Te imploro, por aquella Palabra mediante la cual Tú has subyugado a todas las cosas visibles e invisibles, que me ayudes a mí y a Tus escogidos a lograr aquello que exalte Tu Causa en medio de Tus siervos y por todas Tus regiones. Ordena, pues, para mí todo lo bueno que has enviado en Tu Libro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11669 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11669/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz posible el rápido crecimiento del Árbol de Tu divina Unidad; riégalo, pues, oh Señor, con las aguas corrientes de Tu favor y haz que, ante las revelaciones de Tu divina seguridad, dé frutos como los que Tú deseas para Tu glorificación y exaltación, para Tu alabanza y el agradecimiento a Ti, y magnifique Tu Nombre, alabe la unicidad de Tu Esencia y Te rinda culto, ya que todo esto está a Tu alcance, y no al alcance de ningún otro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11670 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11670/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11670/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Permite que todos los pueblos de la tierra sean admitidos en el Paraíso de Tu Fe para que ningún ser creado quede fuera de los límites de Tu complacencia. Desde tiempo inmemorial, Tú has sido potente para hacer Tu voluntad, y libre de hacer cuanto deseas.
(Source category: Triunfo de la Causa) (Bahaiprayers.net ID: 11670)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11672 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11672/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Señor, mi Dios, mi Bienamado! Estos son siervos Tuyos que han percibido Tu Voz, han escuchado Tu Palabra y han prestado oído a Tu Llamado. Han creído en Ti, han presenciado Tus maravillas, han re-conocido Tu prueba y han atestiguado Tu evidencia. Han caminado por Tus senderos, han seguido Tu guía, han descubierto Tus misterios, han comprendido los secretos de Tu Libro, los versículos de Tus Pergaminos y las buenas nuevas de Tus Epístolas y Tablas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11673 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11673/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11673/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Alabado seas por haber encendido el fuego del amor divino en el Árbol Santo que se encuentra en la cima del monte más elevado; ese Árbol que «no es del Oriente ni del Occidente» , ese fuego que ardió hasta que su llama se remontó hacia el Concurso de lo alto, y de él esas realidades captaron la luz de la guía y exclamaron: «Verdaderamente, hemos percibido un fuego en la ladera del Monte Sinaí» .</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
