<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Familles on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-familles/</link>
    <description>Recent content in cat-Familles on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-familles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blessed is the Spot in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/fr/</guid>
      <description>Béni est le lieu, la maison et l’endroit,la ville et le cœur,la montagne et le refuge,la caverne et la vallée,le pays et la mer,l’île et la prairie,où Dieu est évoqué et sa louange glorifiée.
(Source category: Familles) (Bahaiprayers.net ID: 9406)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00018FOR in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/families/bb00018for/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/families/bb00018for/fr/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, je sollicite ta clémence et j’implore ton pardon ainsi que tu souhaites entendre tes serviteurs s’adresser à toi. Lave-nous de nos péchés, je t’en supplie, comme il sied à ton empire et accorde-moi ton pardon, ainsi qu’à mes parents et à ceux qui, à tes yeux, se sont réfugiés en ton amour, comme il convient à ta souveraineté transcendante et à la gloire de ton pouvoir céleste. Ô mon Dieu, tu as inspiré mon âme pour qu’elle t’adresse cette supplique, et sans toi, je ne pourrai faire appel à toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9182 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9182/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô Seigneur, mon Dieu ! Pardonnemoi, je t’en supplie, et pardonne à ceux qui professent ta foi. En vérité, tu es le Seigneur souverain, le Clément, le Très-Généreux. Ô mon Dieu, permets à tes serviteurs privés de connaissance d’être admis en ta cause. Dès qu’ils te connaîtront, ils attesteront la vérité du jour du jugement et ne contesteront point les révélations de ta bonté. Envoie-leur les signes de ta grâce et accorde-leur une part généreuse de ce que tu destines à tes pieux serviteurs, à quelque endroit qu’ils soient.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9184 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9184/</guid>
      <description>Ô Seigneur, tu permets aux enfants d’intercéder en faveur de leurs parents dans cette très grande révélation. C’est l’un de ses innombrables privilèges. Ô Dieu de bonté, accepte donc la requête de ce serviteur prosterné au seuil de ton unicité et immerge son père dans l’océan de ta grâce, car ce fils s’est levé pour te servir et s’efforce en tout temps de suivre le sentier de ton amour. En vérité, tu es le Bienfaiteur, le Clément, le Bienveillant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9185 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9185/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, ta servante t’invoque, plaçant sa confiance en toi et tournant son visage vers toi. Elle t’implore de répandre sur elle tes célestes bienfaits, de lui révéler tes mystères spirituels et de diriger vers elle les lumières de ta divinité. Ô mon Seigneur, ouvre les yeux de mon mari. Réjouis son cœur par la lumière de la connaissance de toi, attire son âme vers ta beauté lumineuse et conforte son esprit en lui révélant tes splendeurs manifestes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9186 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9186/</guid>
      <description>Mon Seigneur, mon Seigneur, je te glorifie et te remercie pour les faveurs que tu as accordées à ton humble servante, ton esclave qui t’implore et te supplie. En vérité, tu l’as guidée vers ton royaume manifeste et dans ce monde contingent, tu lui as fait entendre ton appel exalté et contempler les signes qui prouvent l’apparition de ton règne victorieux sur toutes choses. Ô mon Seigneur, je t’offre le fruit de mes entrailles.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
