<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Long Obligatory Prayer on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-long-obligatory-prayer/</link>
    <description>Recent content in cat-Long Obligatory Prayer on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-long-obligatory-prayer/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Long Obligatory Prayer in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh00987/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh00987/en/</guid>
      <description>#Long Obligatory Prayer ##To be recited once in twenty-four hours
*Whoso wisheth to recite this prayer, let him stand up and turn unto God, and, as he standeth in his place, let him gaze to the right and to the left, as if awaiting the mercy of his Lord, the Most Merciful, the Compassionate. Then let him say:
O Thou Who art the Lord of all names and the Maker of the heavens!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12478 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12478/</guid>
      <description>*TO BE RECITED ONCE IN TWENTY-FOUR HOURS
TATALO UMI FA’APOLOA’IGA E TASI LE FA’AAOGAINA I LE LUA SEFULU-FA ITULA
*O se tasi e fia tatalo i lenei tatalo, ia tu i luga ma liliu atu i le Atua, a o tu o ia, va’ai i le itū taumatau ma le itū tauagavale, e pei o fa’atalitali i le alofa mutimutivale o Lona Ali’i, le Alofa Mutimutivale Silisili, le Mutimutialofa, ma fa’apea atu:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13322 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13322/</guid>
      <description>*(I&amp;rsquo;w hadrodd unwaith mewn pedair awr ar hugain) Y sawl a ddymuna adrodd y weddi hon, bydded iddo sefyll ar ei draed a throi at Dduw, ac fel y saif un ei le, bydded iddo edrychi i&amp;rsquo;r dde ac i&amp;rsquo;r chwith, fel petai&amp;rsquo;n disgwyl am drugaredd ei Arglwydd, yr Holl-Drugarog, y Tosturiol. Yna dyweded:
O Tydi yr hwn wyt Arglwydd yr holl enwau a chrewr y nefoedd! Erfyniaf arnat trwy&amp;rsquo;r rhai sydd yn Ffynonellau-Ddydd Dy Hanfod anweledig, y Mwyaf Dyrchafedig, yr Holl-Ogoneddus, i wneud o&amp;rsquo;m gweddi dân, a losga&amp;rsquo;n llwyr y llenni sydd wedi fy nghau allan o&amp;rsquo;th harddwch, a golau a&amp;rsquo;m harwain I eigion Dy Bresenoldeb.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
