<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Sa’ant Pingoma on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-pingoma/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Sa’ant Pingoma on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-pingoma/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11786 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11786/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11786/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai doyak bala perinduk sejati Ingan dek sekia ngilabong odak osiak sina Ingan sak bala pingoma-eh sogat odi tudu Topat Bigatung Pimulia, tapak kobos syahid dek paling mulia, lagi oku nguwai Ingan pakai rahsia-rahsia dek bisolap kudus da’ang ilmu Ingan bia pakai mutiara – mutiara dek ogi muyah mogond da’ang laut pingungin Ingan odak ngibonar apunt maaf tudu oku bia tudu samak ku duoh sindok ku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11787 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11787/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11787/</guid>
      <description>Oku mohon apunt sabal, O Topa ku, duoh ngugai kemaafan tudu wat ulah gaya ulunt-ulunt Ingan bilo’on odop-eh tudu Ingan. Oku mitia odak Ingan mamiak kadi dosa-dosa koih nunda dek wajar daang Pritah Raja Ingan, bia ngapunt oku, pingoma-pingomaku bia bala dibokon dek sakak Ingan nang mbok molot ki romin pongirinduk Ingan daang ulah gaya dek layak ndu kedaulatan Ingan bia dapod ngosok pimulia kuasa surga Ingan. O Topa ku! Ingan mbok kidip jiwa ku odak la’ant nai pimujuk tudu Ingan, bia simo dik eh setegal Ingan, idoh di ku nguwai Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11788 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11788/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11788/</guid>
      <description>O Raja! Daang Dispensasi Ingan dek Paling Agung tih Ingan ogi terima doa piwatas onak sa’ant bala pingoma. Itih nikan pangipisoh ngasal dek kusus Dispensasi itih. Ngan-eh wat inoh, O Ingan Raja dek tulut, terima leh pimitia ulunt Ingan tih ndu pinutuab Ingan dek sadik-sadik bia nguluam samak eh daang laut budi Ingan, sebab onak eh tih mbok mokat ngin ndu Ingan khidmat duoh mbok usaha ngogas setiap masa daang olant pangirinduk Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
