<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Trẻ Em on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tr%E1%BA%BB-em/</link>
    <description>Recent content in cat-Trẻ Em on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tr%E1%BA%BB-em/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5070 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5070/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5070/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, xin Ngài dắt dẫn con, che chở con, thắp sáng ngọn đèn tâm hồn con và biến con thành ngôi sao sáng. Quả thật, Ngài là Đấng Hùng mạnh và Uy quyền.
(Source category: Trẻ Em) (Bahaiprayers.net ID: 5070)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5071 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5071/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5071/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế! Xin giáo dục các cháu bé này. Các cháu là cây non trong vườn thượng uyển của Ngài, là hoa trong cánh đồng của Ngài, là nụ hồng trong hoa viên của Ngài. Xin Ngài ban mưa xuống cho các cháu; xin cho Mặt trời Thực tại chiếu rọi trên các cháu bằng tình yêu của Ngài. Xin cho làn gió của Ngài làm dịu mát các cháu, để các cháu được uốn nắn, tăng trưởng, phát triển và xuất hiện với vẻ đẹp tuyệt vời.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5072 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5072/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5072/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế! Xin nuôi dưỡng cháu hài nhi này trong lồng ngực tình yêu của Ngài, và ban cho cháu bầu sữa từ bi của Ngài. Xin trồng cây non này trong vườn hồng tình yêu của Ngài và giúp cháu phát triển nhờ cơn mưa ân phúc của Ngài. Xin biến cháu thành em bé trong Vương quốc của Ngài và xin dắt dẫn cháu vào thế giới Thiên thượng của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5073 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5073/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế Vô song! Xin cho cháu hài nhi này được nuôi bằng bầu sữa từ ái của Ngài, xin giữ cháu trong chiếc nôi an toàn và bảo vệ của Ngài, và cho cháu được nuôi dưỡng trong vòng tay yêu thương hiền dịu của Ngài.
(Source category: Trẻ Em) (Bahaiprayers.net ID: 5073)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5074 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5074/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, Ngài là Đấng mà các Danh đem lại sự cứu chữa cho những kẻ đau yếu, sức khoẻ cho những kẻ tật nguyền, sự thỏa mãn cho những kẻ khao khát, sự bình an cho những tâm hồn rối loạn, sự chỉ đường cho những kẻ lạc lầm, sự tôn vinh cho những kẻ tủi nhục, sự giàu có cho những kẻ nghèo nàn, sự minh giải cho những kẻ dốt nát, ánh sáng cho những tâm hồn sầu muộn, niềm vui cho những kẻ đớn đau, hơi ấm cho những cõi lòng băng giá, sự phục quyền cho những kẻ bị áp bức.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
