<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Skupovi on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-skupovi/</link>
    <description>Recent content in cat-Skupovi on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-skupovi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3940 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3940/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3940/</guid>
      <description>O, Bože! Doista, okupili smo se ovdje u miomirisu Tvoje ljubavi. Okrenusmo se Tvom Kraljevstvu. Ne tražimo ništa osim Tebe i ne želimo ništa osim Tvoje radosti. O, Bože! Neka ova hrana bude Tvoja mana s neba i daj da ovaj zbor bude družba Tvojih odličnika. Neka oni budu dobar poticaj ljubavi čovječanstvu i izvor prosvjetljenja ljudske rase. Neka budu oruđe tvog vodstva na zemlji. Doista, Ti si Moćni, Ti si Darovatelj, Oprostitelj i Svemogući.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5303 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5303/</guid>
      <description>Omoj Bože, moj Bože! Uistinu, ove sluge se prema Tebi okreću, klanjajući se Tvome kraljevstvu milosti. Zaista, privukla ih je Tvoja svetost i zapalila vatrom Tvoje ljubavi. U potrazi su za potvrdom iz Tvog čudesnog kraljevstva i nadaju se da će dosegnuti Tvoje nebesko carstvo. Oni čeznu za Tvojim darovima i žude za prosvjetljenjem Sunca Stvarnosti. Gospodaru! Učini ih blistavim svjetiljkama, znacima milosti, plodonosnim drvećem i zvijezama vodiljama. Neka se usmjere ka služenju Tebi i udruže s Tobom vezama i sponama Tvoje ljubavi, čeznući za svjetlom Tvoje naklonosti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
