<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Puasa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-puasa/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Puasa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-puasa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11909 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11909/</guid>
      <description>Itih leh, O Topa ku, siluang onu-onu takal Ingan mbok tanon odak bala-bala pirindu Ingan mit pakai Puasa. Oku mitia tudu Ingan pakai sok siniri odop Ingan bia pakai sok iyoh dek mbok puasa tiladan pangirindu-eh tudu Ingan duoh setegal paguh moon Ingan idoh dik-eh sok pinyoot duoh hasrat siniri odop, idoh geh dik-eh setegal tolu ndu pimalah Ingan bia pakai sok adon Ingan dek Paling bijak ponai duoh sikap-sikap mulia, kisig ulunt-ulunt Ingan sok iyoh yak rindu ndu onik dibokon pak jok-eh Ingan bia nalik odak sinok tudu Topat Pinusak Jawak donab jowin Ingan bia Mija printah pinyindi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11910 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11910/</guid>
      <description>Daang Adon Iyoh Nyaa dek mbok obuah janji daang Buk-Buk Topa, dek Pangipuant, dek Selalu Puant! Onu-onu puasa mbok ogi nog dano leh sok bala ulunt dek pilulung perintah Ingan bia dek mbok ogi ninga pimonog Ingan mbok nai puasa. Sobot leh nang: O Topa tudu sua adon bia dek jadin pimotan longit duoh tanak! Oku mitia masie pakai Adon Ingan, dek Paling Ayuh, odak terima puasa bala dimuno dek mbok nai puasa setegal rindu tudu Ingan bia madas setegal paguh moon Ingan bia nai tanggungjawab-eh ndu onik dek mbok nitah Ingan tudu bala dimuno nunda daang Buk-Buk duoh Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11911 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11911/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa Raja ku! Koih mbok mit-nai Puasa sambil biturut duwoh titah Ingan bia puasa obuah buka adin pakai sok pangirindu Ingan duoh paguh moon Ingan. Sudi leh terima, O Topa ku, pingunai-pingunai dek mbok nganyul koih daang olant Ingan sua-sua eh noh madas setegal pangisangon Ingan serta dengan jowin koih nuju Toga Ingan, biladie sok onik dibokon pak-eh Ingan. Ngin adin, apunt maaf tudu koih, tudu sumuk babai koih, bia dek tudu sua nyaa dek mbok bisayae daang Ingan bia dek daang tanda ayuh Ingan dek Paling timogah tih, Revelasi dek Paling tipuji tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11912 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11912/</guid>
      <description>Topa Ku Guru Ku! Ingan ninga oku diantara manusia Ingan dek mbok lawant duoh ngibowant Ingan. Setiap kali oku jemput bala dimuno odi tudu laut ilmu Ingan, pinyakal ndu Toga Ingan bitambah duoh lagi bala dimuno ngubia Topat Pinusak Wasiat Ingan bitambah ngogas. Oku mujok bito’os ndu Ingan, O Topa, pakai sok bala dek mbok nai puasa setegal rindu ndu Ingan bia dek mbok niguk pi’in pingidip biturut sok tongan-tongan pingungin Ingan, odak nitah sa’ant bala pirindu Ingan, bala noh leh dek ogi ndu ribuae sidudue boton onu pinguji Ingan mbok bikagient tudu tolin bisabar, sua pangipaguh duda Ingan daang Buk-Buk bia Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11913 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11913/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa, Topa ku! Takal onu-onu dimutik leh Ingan mbok ngin tudu bala tipilih Ingan, bala pirindu Ingan bia ulunt-ulunt Ingan odak mit-nai Puasa, bala dek mbok nai Ingan odak jadin nikan sokad jawak tudu manusia daang perintah Ingan, lagi pun Ingan mbok ogi nai semayang wajib nikan tunguah pima’ad sa’ant bala-bala dek mit puant pinyidi Ingan. Oku mujok bito’os tudu Ingan O Topa Ku, pakai soduwoh tiang dek bikuasa tih, dek mbok nitah Ingan odak jadin pimulia duoh bipakat saant sua manusia, ngan eh odak agama Ingan selamat sok petaka dek dik-eh paguh bia sok sipokat simun-mun nyaa dek biniat jaat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
