<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PIKININI  MO  YANGFALA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pikinini-mo-yangfala/</link>
    <description>Recent content in cat-PIKININI  MO  YANGFALA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pikinini-mo-yangfala/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4912 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4912/</guid>
      <description>O God! Mekem smol bebe ia i gro klosap long lav blong Yu, mo givim hem ol melek blong ol gud samting blong Yu. Lukaotem niufala plant ia long garen flaoa blong lav blong Yu. Helpem hem blong gro wetem renwora blong ol gud samting blong Yu. Mekem hem i wan pikinini blong Wol blong Yu, mo lidim hem i kam long Heven blong Yu. Yu Yu holem ol paoa, Yu Yu kaen, Yu Yu givim evri samting, Yu Yu seraot oltaem, mo Yu Yu Masta we Yu gud tumas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4913 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4913/</guid>
      <description>O God! Trenem ol pikinini ia. Ol pikinini ia i ol smolsmol tri long plantesen blong Yu, ol flaoa long waet gras blong Yu, mo ol ros long garen blong Yu. Letem ren i fol daon long olgeta. Letem San blong ol Tru Samting i saen long olgeta wetem lav blong Yu. Letem ol smolsmol win we i blo i mekem se olgeta i harem gud, blong oli gat trening, oli gro blong kasem mak blong ol, mo oli kam naes tumas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4914 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4914/</guid>
      <description>O Masta! Mekem yangfala ia i glad tumas! Putum ol gud samting blong Yu i go long poafala ia, mo givim save long hem. Long taem we san i kam antap long evri moning, mekem se hem i kam moa strong, mo lukaotem hem insaed long sef ples blong proteksen blong Yu. Ol samting ia i blong hem i no save mekem wan mestek, hem i save givim hem wan oltaem long bigfala Wok blong Yu, hem i save soem gudfala rod long olgeta we oli strong hed, hem i save lidim olgeta we oli lus, hem i save lego fri olgeta we oli fas, mo hem i save wekemap olgeta we oli no wantem harem wan samting.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4915 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4915/</guid>
      <description>O God! Go fas taem long mi, blong mi mi folem Yu. Lukaot gud long mi. Mekem laet blong Yu i saen long hart blong mi. Mo mekem mi mi karem laet olsem wan sta we i stap saen gud. Yu Yu strong, mo Yu Yu gat fulap paoa.
(Source category: PIKININI MO YANGFALA) (Bahaiprayers.net ID: 4915)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4916 in Vanuatu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bi/bpn4916/</guid>
      <description>O Masta blong mi! O Masta blong mi! Mi wan pikinini we i yang tumas. Plis Yu fidim mi wetem kakae blong sori blong Yu, lanem mi wetem lav blong Yu, givim mi save long skul blong stret rod blong Yu, mo mekem se mi gro bigwan wetem ol gud samting we Yu save givim. Plis Yu tekemaot mi long daknes, mo mekem mi mi kam wan strong laet. Plis Yu mekem se mi kam fri from evri samting we i mekem se mi harem no gud.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
