<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-어린이와 청소년 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4%EC%99%80-%EC%B2%AD%EC%86%8C%EB%85%84/</link>
    <description>Recent content in cat-어린이와 청소년 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%EC%96%B4%EB%A6%B0%EC%9D%B4%EC%99%80-%EC%B2%AD%EC%86%8C%EB%85%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6562 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6562/</guid>
      <description>저는 작은 씨앗
주, 저의 하느님, 주님께 찬송 올리나이다. 주님의 날에 제가 태어나게 해 주셨고, 제 속에 주님의 사랑과 주님의 지식을 불어 넣어 주신 하느님께 감사드리옵나이다. 주님께 가까이 있는 종들의 가슴에서 진주같은 주님의 지혜와 말씀이 쏟아져 나오게 하신 주님의 이름을 빌어 간청하옵니다. 그리고 주님의 이름을 통하여 자비로우신 분, 주님 이름의 태양이 주님의 하늘과 땅에 있는 모든 것들 위에 빛을 내려 주셨사오니, 주님의 그 이름을 빌어 간청하옵니다. 주님의 은혜와 은총으로 저에게 주님의 놀라우나 감추어진 은혜를 내려 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6563 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6563/</guid>
      <description>저를 이끌어 주시옵고
하느님, 저를 이끌어 주시옵고, 보살펴 주시옵고, 저를 빛나는 등불로, 그리고 반짝이는 별로 만들어 주소서. 주님은 위대하시고 강력하신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6564 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6564/</guid>
      <description>저는 어린 아이옵니다
하느님! 저는 어린 아이옵니다. 주께서 주신 가슴이 위안의 안식처가 되도록 하여 주시 옵고 주님의 사랑의 꿀과 젖으로 저를 키워 주시오며, 피와 살이 되는 주님의 지식으로 저를 훈련시켜 주소서. 제가 어릴 동안에 자유를 주시옵고, 제가 뛰어난 사람이 되게 해 주소서! 비할 데 없는 분, 주님이시여! 보이지 않는 분의 왕국에서 저로 하여금 허물없이 믿고 이야기 할 수 있는, 신임받는 사람이 되게 해 주소서. 진실로 주님은 강대하시고 강력하신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6565 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6565/</guid>
      <description>저는 아직 어린 아이옵니다
저의 주여, 저의 주님이시여! 저는 아직 어린 아이옵니다. 주님의 자비의 젖으로 저를 키워 주시옵고, 주님의 사랑의 품 안에서 저를 단련 시켜 주소서. 주께서 인도하시는 학교에서 저를 가르쳐 주시옵고, 주님의 은혜의 그늘 아래 저를 키워 주소서. 저를 어둠에서 구해 주시옵고, 밝은 빛이 되게 하소서. 저를 불행에서 해방시켜 주시옵고, 꽃밭의 장미가 되게 하소서. 저를 주님의 문앞에서 시중드는 종이 되게 하시옵고, 정의의 자질을 저에게 내려 주소서. 저로 하여금 인류에게 은혜를 베푸는 근원이 되게 하시옵고, 제 머리에 영원한 삶의 왕관을 씌워 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6566 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6566/</guid>
      <description>이 젖먹이를
무비하신 주여! 이 젖먹이를 주님의 자애의 젖으로 키워 주시옵고, 주님의 안전과 보호의 요람 안에 지켜 주시오며, 주님의 사랑의 품 속에서 자라도록 해 주소서.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6566)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6567 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6567/</guid>
      <description>이 불쌍한 어린이를, 이 그릇되고 불행한 영혼에게
무비하신 주여! 이 불쌍한 어린이를 위하여 안식처가 되어 주시옵고, 이 그릇되고 불 행한 영혼에게 친절하고 용서하시는 분이 되어 주소서. 주여! 우리는 보잘 것 없는 풀잎이오나 그래도 주님의 장미원에 있사옵니다. 아직 잎도 꽃도 없는 어린 나무이오나 그래도 우리는 주님 의 과수원의 나무이옵니다. 주님의 자애의 구름 에서 비를 내려 이 나무를 키워주시옵고, 정신적 인 봄철의 소생시키는 입김으로 생기를 불어 넣 어 주소서. 이 아이가 조심성과 분별력과 품위를 갖추도록 허락하여 주시옵고, 영원한 생명을 얻 어 영원토록 주님의 왕국 안에 살도록 허락해 주 소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6568 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6568/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6568/</guid>
      <description>이 어린 아이를, 이제 막 돋아난 이 새싹을
하느님, 이 어린 아이를 주님의 사랑의 품 안에서 키워 주시옵고, 주님의 섭리의 가슴으로 젖을 먹여 주소서. 이제 막 돋아난 이 새싹을 주님의 사랑의 장미원에서 키워 주시옵고 주님의 은총의 소나기로 성장하도록 도와주소서. 이 아이를 왕국의 어린이가 되게 해 주시옵고 주님의 하늘의 영역으로 인도해 주소서. 주님은 강력하시고 친절하시옵나이다. 그리고 주님은 주시는 분이시고 관대하신 분이시며, 한없이 은혜로우신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6568)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6569 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6569/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6569/</guid>
      <description>이 젊은이를, 이 미천한 이에게
주님이시여, 이 젊은이를 빛나게 해 주시옵고, 이 미천한 이에게 주님의 은총을 베풀어 주소서. 이 사람에게 지식을 내려 주시옵고, 아침마다 힘을 더해 주시오며, 이 사람을 주님의 보호의 피난소 안에 지켜 주시와, 이 사람이 잘못으로부터 해방되어 주님의 성업에 헌신하고, 길 잃은 이들을 인도하며, 불행한 이들을 이끌어 주고, 묶여있는 이들을 풀어 주며, 조심성 없는 이들을 일깨워서 모두가 주님을 기억하고 찬미하여 축복을 받을 수 있도록 해 주소서. 주님은 강대하신 분이시옵고, 강력하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6570 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6570/</guid>
      <description>이 어린이들을
하느님, 이 어린이들을 가르쳐 주소서. 이들은 주님의 과수원의 나무이옵고, 주님의 목장의 꽃이오며, 주님의 정원의 장미이옵나이다. 이들 위에 주님의 비를 내리시옵고, 주님의 사랑으로 참 태양이 이들 위에 비치게 하소서. 주님의 미풍이 이들을 새롭게 하여 이들이 훈육 받고 성장하고 발전하여 가장 아름답게 피어나도록 해 주소서. 주님은 주시는 분이시옵나이다. 주님은 자비로우신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6570)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
