<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Brak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-brak/</link>
    <description>Recent content in cat-Brak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-brak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10734 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10734/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10734/</guid>
      <description>*Mlada i mladoženja, svaki za sebe, izgovaraju sledeći stih kao bračnu zakletvu u prisustvu najmanje dva svedoka odobrenih od strane Duhovne skupštine, kao što je utvrđeno u Kitabi Akdasu (Najsvetijoj knjizi):
*˝ Mi ćemo se, uistinu, svi pokoravati Volji Božijoj.˝
O moj Gospode, O moj Gospode! Ove dve blistave sfere venčane su u Tvojoj ljubavi, udružene u služenju Tvom Svetom Pragu, sjedinjene u pomaganju Tvojoj Veri. Učini da ovaj brak bude poput nanizanih svetala Tvoje preplavljujuće milosti, O moj Gospode Svemilosrdni, i sjajnih zraka Tvoje darežljivosti, O Ti Dobročinivi, Svedajući, da bi se ovo veliko stablo razgranalo izdancima zelenim i naprednim hranjeno darovima koji sipaju iz oblaka Tvoje milosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3891 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3891/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Baha&amp;rsquo;i brak je sjedinjenje i duboka naklonost dvoje ljudi. Ipak, oni moraju biti krajnje oprezni i upoznati naravi jedno drugoga. Ova vječna veza treba se osigurati čvrstom pogodbom čiji bi cilj bio: njegovati sklad, prijateljstvo i jedinstvo, te dostići vječni život.&amp;rdquo;
Zavjet braka, stih koji zasebno izgovaraju i nevjesta i mladoženja u prisustvu najmanje dva svjedoka, koje je prihvatilo Lokalno Duhovno vijeće, kako je predviđeno u Kitab-I-Aqdas, Glasi:
*&amp;ldquo;Mi ćemo svi, doista, živjeti po Volji Božjoj&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3892 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3892/</guid>
      <description>Slava Tebi, o, Bože moj! Doista ovaj sluga Tvoj i službenica Tvoja udružili su se u sjeni Tvog milosrđa i sjedinjeni Tvojom ljubavlju i veliko- dušjem. O, Gospode! Pomozi im u ovom Tvom svijetu i Kraljevstvu Tvome i svako dobro odredi za njih dobrostivošću i milošću Tvojom. O, Gospode! Daj im snage da Ti služe i pomozi im u službi Tvojoj. Dopusti im da postanu znaci Tvog Imena u Tvojem svijetu i zaštiti ih Tvojim darovima koji su neiscrpni u ovome i u svijetu koji će doći.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3893 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3893/</guid>
      <description>On je Bog! O, Gospode Neusporedivi! U Tvojoj svemogućoj mudrosti podario si ljudima brak, da bi pokoljenja jedno drugo slijedila u ovom nesigurnom svijetu, i da bi zauvijek, dok god je svijeta, na Pragu Tvoje jednosti bili zaokupljeni služenjem i štovanjem, Pozdravljanjem, obožavanjem iI hvalom. &amp;ldquo;Nisam stvorio duhove i ljude do li zato da bi mene obožavali&amp;rdquo; (Qur&amp;rsquo;an 51:56). Stoga, vjenčaj u Tvom nebu milosrđa ove dvije ptice iz gnijezda ljubavi Tvoje i učini ih virom koji privlači trajnu milost; da se iz zajedništva ova dva mora ljubavi digne val nježnosti i prospe bisere čistoće i dobrote na obalu života.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5220 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5220/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5220/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Bahá’i brak je ujedinjenje dvoje ljudi u iskrenoj ljubavi. Ipak, oni moraju biti krajnje oprezni i dobro poznavati narav partnera. Ova vječna spona se mora osigurati čvrstim zavjetom s ciljem da se uspostavi sklad, prijateljstvo i jedinstvo i da se dosegne vječni život.‛ - ’Abdu’l-Bahá
Zavjet braka se sklapa rečenicom izgovorenom lično od strane mlade i mladoženje u prisustvu barem dva svjedoka, prihvaćenim od strane Duhovnog vijeća, kao što je uslovljeno Kitab-i- Aqdas-u (Najsvetijoj Knjizi):</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5221 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5221/</guid>
      <description>Slava Tebi, o, Bože moj! Uistinu, Tvoj vjernik i Tvoja vjernica sastaju se u sjeni Tvoje milosti i ujedinjeni su Tvojom ljubavlju i velikodušnošću. Gospodaru! Pomozi im u Tvom svijetu i Tvom Kraljevstvu i daruj im svako dobro Svojom blagonaklonošću i milošću. Gospodaru! Daj im snage da Te služe i pomozi im u službi Tvojoj. Dopusti im da postanu otjelovljenja Tvoga Imena u Tvom svijetu i zaštiti ih Svojim blagoslovima koji su neiscrpni u ovome svijetu i u svijetu koji će doći.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5222 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5222/</guid>
      <description>On je Bog! O neuporedivi Gospodaru! Svojom svemoćnom mudrošću podario si ljudima brak, da bi se nastavila pokoljenja u ovom prolaznom svijetu, da bi, dok god je svijeta, na Pragu Tvoje Jednosti bili zaokupljeni služenjem i obožavanjem, pozdravljanjem, poštivanjem i hvaljenjem. ̋Džinnove i ljude sam stvorio samo zato da Mi se klanjaju ̋ (Kur&amp;rsquo;án, 51: 56). Zato vjenčaj u Tvom nebu milosrđa ove dvije ptice iz gnijezda ljubavi Tvoje i učini ih magnetom Tvoje vječne milosti; da se iz ova dva ujedinjena mora ljubavi uzdigne val nježnosti i prospe bisere čistoće i dobrote po obali života.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
