<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Suami on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-suami/</link>
    <description>Recent content in cat-Suami on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-suami/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12179 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12179/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Dayang-Mu ini sedang memanggil-Mu, percaya kepada-Mu, menghadapkan wajahnya kepada-Mu, memohon kepada-Mu agar mencurahkan kepadanya pemberian syurgawi-Mu, dan membuka kepadanya rahsia-rahsia rohani-Mu, serta memancarkan kepadanya cahaya Keilahian-Mu.
Ya Tuhanku! Jadikanlah mata suamiku agar dapat melihat. Gembirakanlah hatinya dengan cahaya pengetahuan tentang-Mu, dekatkanlah fikirannya kepada keindahan-Mu yang bersinar, riangkanlah jiwanya dengan menunjukkan kepadanya kecemerlangan-Mu yang nyata.
Ya Tuhanku! Singkaplah Engkau tabir daripada pandangannya. Turunkanlah hujan pemberian-Mu yang berlimpah-limpah padanya, mabukkannya dengan wain cinta-Mu dan jadikannya salah seorang malaikat yang kakinya berjalan di bumi ini walaupun rohnya melayang tinggi di syurga-Mu yang luhur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5196 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5196/</guid>
      <description>Hamba wanita-Mu ini sedang memanggil-Mu, sedang percaya kepada-Mu, sedang menghadapkan wajahnya kepada-Mu, memohon kepada-Mu, agar mencurahkan kepadanya pemberian-pemberian-Mu yang surgawi dan membuka kepadanya rahasia- rahasia kerohanian-Mu serta memancarkan kepadanya cahaya-cahaya Keilahian-Mu.Ya Tuhanku! Jadikanlah mata suamiku terbuka. Gembirakanlah hati dia dengan cahaya pengetahuan-Mu, dekatkanlah pikiran dia kepada keindahan-Mu yang bersinar, riangkanlah jiwanya dengan menunjukkan kepadanya kecemer- langan-Mu yang nyata. Ya Tuhanku! Angkatlah oleh-Mu tabir dari pandangannya. Hujanilah dia dengan pemberian-pemberian-Mu yang berlimpah-limpah.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
