<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Familj on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-familj/</link>
    <description>Recent content in cat-Familj on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-familj/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10312 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10312/</guid>
      <description>Bön under graviditet Min Herre, min Herre! Jag prisar Dig och tackar Dig för det, varmed Du har gynnat Din ödmjuka tjänarinna, Din slav som bönfaller Dig och tillber Dig, ty Du har i sanning väglett henne till Ditt uppenbara konungarike och fått henne att höra Din upphöjda kallelse i tillvarons värld och att skåda Dina tecken, vilka bevisar uppenbarandet av Ditt segerrika styre över alla ting. O min Herre, jag tillägnar Dig barnet som växer i mitt moderliv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10313 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10313/</guid>
      <description>Bön för föräldrar O Herre! I denna största gudomliga lära godtar Du barns förbön för sina föräldrar. Detta är en av de särskilda och oändliga gåvorna i denna lära. Godtag därför, o Du gode Herre, denne Din tjänares begäran vid Din enhets tröskel och nedsänk hans fader i Din nåds ocean, då denne son har stått upp för att tjäna Dig och strävar efter att vandra Din kärleks stig. I sanning, Du är Givaren, Förlåtaren, den Gode.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10314 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10314/</guid>
      <description>O Du gode Herre! O Du som är givmild och barmhärtig! Vi är tjänare vid Din tröskel och är församlade i Din gudomliga enhets beskyddande hägn. Din barmhärtighets sol lyser över alla och Din givmildhets moln låter sitt regn strömma ned över alla. Dina gåvor förlänas alla, Din kärleksfulla försyn stödjer alla, Ditt beskydd utsträckes till alla och Din ynnests blickar vilar på alla och envar. O Herre! Bevilja oss Dina oändliga gåvor och låt Din väglednings ljus stråla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10315 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10315/</guid>
      <description>Ärad vare Du o Gud, för Ditt uppenbarande av kärlek till mänskligheten! O Du, som är vårt liv och ljus, led Dina tjänare på Din väg och gör oss rika i Dig och fria från allt utom Dig. O Gud, undervisa oss om Din enhet och giv oss förståelse av Din ojämförliga ställning, så att vi icke måtte se någon annan än Dig. Du är den Barmhärtige och nådegåvans givare! O Gud, skapa i Dina älskades hjärtan Din kärleks eld, så att den må förtära tanken på allt utom Dig.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
