<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Sa’ant Boli on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-boli/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Sa’ant Boli on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-boli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11899 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11899/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11899/</guid>
      <description>O Topa ku! Odak negeh soyuak pingungin Ingan bia berkat muun ndu boli senada bala dimuno dek mbok dokuap Agama Ingan, jadin nikan pingodak budi Ingan bia jadin tanda rindu tulut dek sok pimonog Ingan. Totap Ingan leh dek dik kangan kangan ngibonar apunt maaf. Harus keh Ingan naan pingungin Ingan sok simun mun nyaa, oni ngopak iyoh dek obuah milak-miliae diantara pengikut-pengikut Agama daang Onu Ingan?
Nai odak oku kudus, O Topa ku, bia bala dibokon dek yak bisayak daang tanda-tanda Ingan takal Onu dek obuah nitah tih, bia samah wat pangirinduk ku wat noh geh dek daang otin iyoh – nikan pangirinduk dek ogi Ingan nyikon ndu daang iyoh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11900 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11900/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11900/</guid>
      <description>Oku nguwai Topa sak dengan sudi nai odak boli mu jadin pusat bisorap jawak pingulu Kudus, jadin pikambang Kalimat Topa bia pimasang setiap masa opui pongirinduk daang otin ulunt-ulunt dali-dayung setia iyoh. Muu mbok pu’ant dengan pasti nang setiap boli daang eh noh gayai lagu pimudi obuah pakat tudu Printah Pimulia takal ngan eh ngaluh Adon Topa sememang-eh boli dek kudus bia jadin nikan kobon pimunuas dek tutuas Surga Topa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11901 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11901/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11901/</guid>
      <description>Boli ku romin aman damai. Boli ku romin pirami duoh pimunuas Boli ku romin patiak towoh duoh doont moon. Osi sijae dek molot sok tiban romin tih, pasti luwah toban otin paguh konae.
Itih leh romin bidonab; osi sijae dek molot kano pasti ponai jadin bilonyih Itih leh romin ilmu; noh nyaa dek molot pasti terima pongipuant;
Itih leh romin pongirinduk, bala nyaa dek molot kaang-eh mesti bilajar ajar pangirinduk; wat noh wat ngan bala ingan yak puant wat gaya nye cinta nyaa dibokon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11902 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11902/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11902/</guid>
      <description>Nai odak kudus boli dek mbok ngaduap tudu rahmat Ku, dano leh ponginatong Ku obuah ngaluh bia yoh mbok jadin mulia odak pimonog bala kekasih Ku, nyaa dek mbok magah pimudi Ku ponu nyiyak totod nuju tolint budi Ku bia totap ogi pah pala setegal ngayong pingunang-pingunang Ku. Totap dimutik leh ulunt simomu dek sanyung Topa daang Qayyumul-Asma bia ndu surat-surat dibokon. Totap Iyoh leh dek suka Ngojit, dek Tukang Jawab, Iyoh leh Nyaa dek ngiloti sua onik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11903 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11903/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11903/</guid>
      <description>Tudu Ingan O Topa, dengan khas koih nyerah boli tih. Kisig boli tih sok sua onik dek bilikias tudu Ingan sak boli tih layak obuah trimak odak Ingan bia dingan-dingan bia nyaa dek saluh-saluh tutuas nyam odop koih, jadin nikan topat, dek bitu’uap sok pahaman harta, Ingan ngisie leh O Topa boli koih pakai pinoduh duoh pongirami, pakai towoh tojit duoh pimoon, pakai gonggab kasih sayang bia pimunuas dek tilesek punuae, supaya daang pundue otin koih pongirinduk ogi topat ngilonah bia Odop Ingan siniri dapod odak boli tih jadin boli Odop Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
