<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ähdiňe Berklik Dilemek on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A4hdi%C5%88e-berklik-dilemek/</link>
    <description>Recent content in cat-Ähdiňe Berklik Dilemek on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A4hdi%C5%88e-berklik-dilemek/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11936 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11936/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11936/</guid>
      <description>Eý sözüne berk bolan! Kengan Ýusuby aýyň arşyna ýetmezdi, guýyň düýbüne gaçmadyk bolsa. Ebedilik, hormat köşgüne girmezdi, zyndana giriftar bolmadyk bolsa. Gözellik we jemal şapagyndan parlamazdy, belalaryň ajysyn içmedik bolsa. Enaýatyň şähdi-şekerini datmazdy, musybatlar derdini çekmedik bolsa. Onda, Allatagalanyň Rähmet gapylary açylar ýaly hem gaýgy-gam Kengany, Ylahy Müsüriň tagtyna öwrüler ýaly, Jelil Taňrynyň ýolunda zyndana, gamça, daryň üstüne-de çydamak gerek. Alkyş hem sena Saňa bolsun.
(Source category: Ähdiňe Berklik Dilemek) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11937 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11937/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11937/</guid>
      <description>Ylahym, Ylahym! Maňa sahylyk jamyny içir we ýüzümi hedaýat nury bilen röwşen eýle. Meni öz sözüme wepadar et hem eden ähdi-peýmanymda berk eýle. Meni Öz saýlan bendeleriň arasyna salyp, meniň üçin asudalyk gapylaryny açyk goý. Maňa şeýle bir çäre tap ki, hyýalymda hem görülmedik asmanly gençleriňden rysgal tapaýyn. Eý Jomart, eý Geçirimli! Seniň ýoluňda yhlasym köpeler ýaly, meniň ünsümi Öz keramatly ýüzüňe tarap öwür. Dogrudanam Sen bilen eden ähdine berk bolan ynsanlara Sen has Mähriban we Geçirimlisiň.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
