<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jóvenes on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-j%C3%B3venes/</link>
    <description>Recent content in cat-Jóvenes on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-j%C3%B3venes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB10492 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10492/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10492/es/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Otorga confirmaciones divinas a esta hija del reino, y ayúdala bondadosamente a que se mantenga firme y constante en Tu Causa y, cual ruiseñor del rosedal de los misterios, entone melodías en el Reino de Abhá con los más bellos acordes, y traiga con ello alegría a todos. Enaltécela entre las hijas del reino y permítele alcanzar la vida eterna. Tú eres el Otorgador, el Amoroso.
(Source category: Jóvenes) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11570 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11570/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Desde el horizonte del desprendimiento, has manifestado almas que, como la luna brillante, vertieron luz sobre el reino del alma y del corazón, se libraron de los atributos del mundo de la existencia y marcharon presurosas hacia el dominio de la inmortalidad. Con una gota del océano de Tu amorosa bondad, humedeciste con frecuencia el jardín de sus corazones hasta que alcanzaron frescura y belleza incomparable. La santa fragancia de Tu divina unidad fue esparcida por doquier, y derramó sus dulces aromas sobre todo el mundo y colmó las regiones de la tierra con su perfume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11571 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11571/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11571/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Confiere, por Tu gracia, un par de alas celestiales a cada uno de estos pajarillos, y concédeles poder espiritual para que levanten el vuelo por este espacio ilimitado y se remonten a las alturas del Reino de Abhá. ¡Oh Señor! Fortalece estas delicadas plantas para que cada una de ellas llegue a ser un árbol fructífero, verde y floreciente. Haz victoriosas a estas almas mediante la potencia de Tus huestes celestiales, para que puedan aplastar las fuerzas del error y la ignorancia y desplegar el estandarte de la fraternidad y de la guía entre las gentes; para que, cual brisas vivificantes de la primavera, refresquen y reanimen los árboles de las almas humanas y, como lluvias vernales, tornen verdes y fértiles los prados de esa región.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11573 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11573/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz radiante a este joven y confiere Tu generosidad a esta pobre criatura. Otórgale conoci-miento, concédele mayor fuerza a la alborada de cada día y resguárdalo al amparo de Tu cuidado, para que se libre del error, se consagre al servicio de Tu Causa, guíe a los descarriados, encamine a los desventurados, libere a los cautivos y despierte a los desatentos, a fin de que todos sean bendecidos con Tu recuerdo y Tu alabanza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11574 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11574/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11574/</guid>
      <description>¡Alabanza y gloria sean para Ti, oh Señor, mi Dios! Este es un retoño selecto que has plantado en las praderas de Tu amor y has nutrido con los dedos de Tu Señorío. Lo has regado con el manantial de la vida eterna que brota en los jardines de Tu unicidad, y has hecho que las nubes de Tu tierna misericordia derramen sobre él Tus favores. Ahora ha crecido y se ha desarrollado al abrigo de Tus bendiciones, manifiestas en la Aurora de Tu divina esencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11575 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11575/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11575/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Permite que estos árboles lleguen a ser el adorno del Paraíso de Abhá. Haz que crezcan por medio de Tu dádiva celestial. Hazlos verdes y lozanos y humedécelos con gotas del rocío del paraíso. Atavíalos con mantos de radiante belleza y corona sus cabezas con preciosas flores. Adórnalos con excelentes frutos y esparce sobre ellos Tus dulces aromas. Tú eres el Otorgador, el Más Amoroso, el Más Esplendoroso, el Más Resplandeciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11576 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11576/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11576/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh mi Dios! Verdaderamente, esta planta ha dado su fruto y permanece con el tallo erguido. Verdaderamente, ha dejado atónitos a los campesinos y ha inquietado a los envidiosos. ¡Oh Dios! Riégala con las lluvias que caen de la nube de Tus favores, y haz que produzca grandes cosechas, acumuladas como imponentes colinas en Tus tierras. Enciende los corazones con un rayo que brille desde Tu Reino de la Unicidad.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
