<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ochtend on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ochtend/</link>
    <description>Recent content in cat-Ochtend on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ochtend/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH00009AWA in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/morning/bh00009awa/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/morning/bh00009awa/nl/</guid>
      <description>Ik loof U, o mijn God, dat Gij mij uit mijn slaap deed ontwaken en mij uit mijn verzonken-zijn hebt geroepen en mij uit mijn sluimer deed verrijzen. Ik ben deze morgen ontwaakt met mijn gelaat geheven naar de pracht van de Dagster van Uw Openbaring, die de hemelen van Uw macht en Uw majesteit heeft verlicht; ik erken Uw tekenen, geloof in Uw Boek en houd vast aan Uw koord.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH00009GRA in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/journey/bh00009gra/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/journey/bh00009gra/nl/</guid>
      <description>Ik ben deze morgen opgestaan door Uw genade, o mijn God, en vol vertrouwen op U heb ik mijn woning verlaten, en mij geheel aan Uw zorg toevertrouwd. Zend dan Uwerzijds een zegening vanuit de hemel van Uw barmhartigheid tot mij neer en laat mij veilig terugkeren, zoals Gij mij ook onder Uw bescherming liet vertrekken, met mijn gedachten standvastig op U gericht. Er is geen ander God dan Gij, de Ene, de Onvergelijkelijke, de Alwetende, de Alwijze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6086 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6086/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6086/</guid>
      <description>##MAMANTEN Mi wiki di mamanten tangi fu Yu bresi, o mi Gado, èn libi mi oso nanga fertrouw soso na tapu Yu en poti mi srefi ini Yu sorgu. Seni kon dan na mi tapu, komoto fu a hemel fu Yu Genade, wan segi fu Yu sei èn meki mi drai baka wan bun fasi so leki fa Yu meki mi gowe ondro Yu kibri, nanga mi prakseri fika soso tapu Yu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6087 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6087/</guid>
      <description>##OCHTEND Ik ben deze morgen opgestaan door Uw genade, o mijn God, en verliet mijn woning vol vertrouwen op U en gaf mij over aan Uw zorg. Zegen mij dan vanuit de hemel van Uw barmhartigheid en laat mij veilig terugkeren zoals Gij mij onder Uw bescherming liet vertrekken met mijn gedachten standvastig op U gericht. Er is geen ander God dan Gij, de Ene, de Onvergelijkelijke, de Alwetende, de Alwijze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6088 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6088/</guid>
      <description>##MAMATE Mi hopo di mamate aki ku Ju kaakiti, ke mi Gadu, en mi disa mi wosu ku hii mi fitoou a Ju liba. Mi buta mi seepi a Ju mau. Manda kölöku kumutu a di së Fii a goonliba ala ko da mi; mbei mi toona dou a wosu baka kuma fa mi disa mi wosu ku Ju kaakiti, ku hii mi pakisei a Ju liba wawan. Oto Gadu an dë boiti Ju, Ju di wankodo, di möö gaan wan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9647 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9647/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9647/</guid>
      <description>O mijn God en mijn Meester! Ik ben Uw dienaar en de zoon van Uw dienaar. Ik ben van mijn sponde verrezen in deze ochtendstond waarop de Dagster van Uw één-zijn helder schijnt vanuit de Dageraad van Uw wil en haar luister over de gehele wereld uitstort, zoals in de boeken van Uw gebod is bepaald. Ere zij U, o mijn God, dat wij tot de pracht van het licht van Uw kennis zijn ontwaakt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9648 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9648/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9648/</guid>
      <description>Ik ben onder Uw beschutting ontwaakt, o mijn God, en het past hem die deze beschutting zoekt binnen het heiligdom van Uw bescherming en de vesting van Uw verdediging te verwijlen. Verlicht mijn innerlijk, o mijn Heer, met de luister van de dageraad van Uw Openbaring, gelijk Gij mijn uiterlijk hebt verlicht met het morgenlicht van Uw gunst.
(Source category: Ochtend) (Bahaiprayers.net ID: 9648)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
