<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-朝聖書簡 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E6%9C%9D%E8%81%96%E6%9B%B8%E7%B0%A1/</link>
    <description>Recent content in cat-朝聖書簡 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E6%9C%9D%E8%81%96%E6%9B%B8%E7%B0%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8945 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8945/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8945/</guid>
      <description>此書簡在巴哈歐拉和巴孛的陵殿前吟誦用。也常作為祂們週年紀念的禱文。
這讚美出於祢至高莊嚴之本身，這榮光發自祢至為燦爛之聖美——這一切皆屬於祢！啊，祢是偉大之顯聖，不朽之君王，天地萬物之主！我見證：經由祢，上帝之統權、管轄、威嚴及偉大，得以昭示天下；在祢既定諭令之天際，亙古輝煌之陽璀璨照耀；在創造界之地平線上，不可見者之聖美燦爛閃耀。我亦見證：祢的聖筆輕輕一揮，“欽此”之令便立即執行，上帝之隱秘得以顯露，所有啟示降臨人間，一切造物皆獲新生。 我亦見證：借祢的聖美，那萬眾景仰者之聖美得以顯露；借祢的聖容，那眾望所歸者之聖容光彩奪目；借祢的聖言，祢在芸芸眾生中做出決斷：忠於祢的人晉升榮耀之峰，不信祢的人墜入萬丈深淵。 我見證：認知祢便是認知上帝，覲見祢等於覲見上帝。凡堅信祢及祢的徵象、臣服於祢的威權、有幸覲見祢、獲得祢的歡心、時刻圍繞祢、侍立於祢聖座前者，必蒙福佑。凡違背祢、拒絕祢、否認祢的表徵、否定祢的權威、竭力反對祢、藐視祢的聖容、駁斥祢的證言、逃避祢的統治與支配的人，還有那些在神聖書簡裡被祢諭命之指列為不信之徒的人，必遭大難。 我的上帝，我的摯愛者啊！以祢仁慈與關愛之右手，將祢神聖眷顧之微風吹拂我，使我擺脫自我與紅塵，進入祢臨近與親在之聖庭。祢無所不能，隨心而為。確然，祢凌駕於萬物之上。 啊，祢是祂的聖美！對上帝的念記和讚頌、上帝的榮耀及輝煌皆仰賴於祢。我見證：祢所蒙受的冤屈，天地萬物之眼見所未見。祢身陷苦海，終此一生。祢一度鐐銬加身，也曾遭遇敵人的刀光劍影。但面對這一切苦難，祢依然諭令天下萬民，遵守祂欽示於祢的誡訓。祂是全知者，全智者。 祢蒙冤，願我的靈為祢犧牲；祢受難，願我的魂為祢救贖。上帝啊，我懇求祢，藉著祢，藉著那些面龐被祢聖容之光照亮的人，藉著因愛祢而遵循祢一切諭令的人，清除祢與造物之間的各種帷幕，供給我此生及來世之善美。確然，祢是全能者，至尊者，無量榮耀者，永恆寬恕者，大慈大悲者。 主啊，我的上帝！只要祢的至高名銜永在，至威屬性永存，就請祢賜福於極界聖樹及其枝、莖、葉，使其免受攻擊者及暴虐者的傷害。確然，祢是全能者，至能者。主啊，我的上帝！求祢賜福於覲見祢的男女僕人。確然，祢是普施者，祢的恩澤無邊無際。除祢之外別無上帝，祢是永恆寬恕者，至為慷慨者。
(Source category: 朝聖書簡) (Bahaiprayers.net ID: 8945)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8946 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8946/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8946/</guid>
      <description>這篇由阿博都—巴哈所啟示的禱文應在祂陵殿前吟誦，也可以作為私用禱文。
凡謙卑熱情地吟誦此禱文者，都會使這位聖僕內心寬慰、喜悅，猶如面對面地覲見祂的聖容。
祂是無量榮耀者！ 上帝啊，我的上帝！謙卑而含淚的我，向祢舉起求助的雙手，我的臉龐緊貼祢聖門的塵埃。祢那崇高的聖門，超越智者的學問和所有頌揚者的讚美。求祢以憐憫的目光，仁慈地俯視祢門外的謙卑之僕，讓他沉浸於祢永恆仁惠之汪洋。 主啊！他是祢貧乏而卑微的僕人，痴迷地哀求祢，臣服於祢的手中。他熱誠地向祢禱告，信賴祢，在祢面前垂淚呼求： 主啊，我的上帝！賜我以神恩，服務祢所垂愛的人；讓我堅定地侍奉祢，以對祢聖庭之崇拜及對祢輝煌天國祈禱之光輝，照耀我的面容。幫助我在祢天庭門前消除私心，在祢聖域中超脫凡塵。主啊！讓我暢飲那“無我之杯”，穿上那“無我之袍”，沉浸於那“無我之海”。至高榮耀的主啊！讓我做祢鍾愛者路上的塵埃吧！讓我為揀選者行踏而變得崇高的土地奉獻我的靈魂吧。 祢的僕人朝朝暮暮，以此祈禱來呼求祢。主啊，望祢成全他的心願，照耀他的心田，愉悅他的胸懷，點亮他的心燈，以使他效力於祢的聖業，服務於祢的僕人。 祢是施與者，慈悲者，最慷慨者，寬仁者，仁慈者，憐憫者。
(Source category: 朝聖書簡) (Bahaiprayers.net ID: 8946)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
