<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ayyám-i-Há on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ayy%C3%A1m-i-h%C3%A1/</link>
    <description>Recent content in cat-Ayyám-i-Há on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ayy%C3%A1m-i-h%C3%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12192 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12192/</guid>
      <description>#AYYÁM-I-HÁ ##(Hari-Hari Sisipan)
*(Hari-Hari Sisipan… haruslah menjadi hari-hari persediaan bagi Berpuasa, hari-hari membuat kebajikan, amalan menderma dan memberikan hadiah.)
Tuhanku, Apiku dan Cahayaku! Hari-hari yang telah Engkau namakan Ayyám-i-Há dalam Kitab-Mu telah bermula, Ya Engkau Raja segala nama, dan kewajipan puasa yang telah ditetapkan oleh Pena-Mu yang terluhur ke atas semua yang berdiam di kerajaan ciptaan-Mu sudah menjelang. Aku memohon kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi hari-hari ini dan demi mereka semua yang sepanjang masa itu telah berpegang teguh pada tali perintah-Mu, dan berpegang pada peraturan-peraturan-Mu, agar dapat diberikan kepada setiap jiwa satu tempat dalam lingkungan istana-Mu, dan satu tempat duduk pada penjelmaan kecemerlangan cahaya wajah-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12725 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12725/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12725/</guid>
      <description>*(Ayyám-i-Há patut nyadi maya endur nyendia diri ngintu puasa, maya endur nyamu orang, chariti, sereta beberi tepa.) Petara aku, Api aku enggau Penampak aku! Hari ti diberi Nuan nama Ayyám-i-Há dalam Kitab Nuan udah berengkah, O Nuan Raja ke semua nama, lalu puasa ti udah ditetapka Pen Nuan ti pemadu tinggi ngagai semua ti dalam perintah tempa Nuan diasuh intu nyau semak. Aku minta enggau pemaruh ati ngagai Nuan, O Tuhan aku, ke hari tu enggau sida ke ngelamatu udah betanggam teguh ngagai rambu tangkan Nuan, lalu bepegai ba ulu lalau Nuan, awakka ngemendar ngagai tiap iku semengat tau diagihka siti tempat dalam kandang balai Nuan, enggau siti penuduk ba pemansut penerang rampa-mua Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13653 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13653/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13653/</guid>
      <description>*Déi extra Deeg, tëschent dem 18. Mount, Mulk, an dem 19. Mount, ‘Ala, normalerweis vum 26. Februar bis zum 1. Mäerz, sinn do, fir sech op d’Faaschtenzäit virzebereeden. Et sinn Deeg vu Gaaschtfrëndlechkeet, wou een eppes fir e gudden Zweck ka ginn a wou ee Geschenker mécht.
Mäi Gott, mäi Feier a mäi Liicht! Déi Deeg, déi s Du an Dengem Buch Ayyám-i-Há genannt hues, hunn ugefaangen, o Du Kinnek vun allen Nimm, an d’Faaschtenzäit, déi Deng héchste Fieder all deenen zur Flicht gemaach huet, déi am Kinnekräich vun Denger Schëpfung sinn, kënnt ëmmer méi no.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9303 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9303/</guid>
      <description>##Ayyám-i-Há
*Les jours intercalaires, ou jours de Há, entre le dix-huitième et le dix-neuvième mois de l’année, constituent une période de préparation au jeûne. Ils sont consacrés à l’hospitalité, à la charité et à l’échange de cadeaux.
Mon Dieu, mon feu, ma lumière ! Voici commencés les jours que tu appelles Ayyám-i-Há dans ton livre, ô toi qui es le Roi des noms ! Et voici qu’approche le jeûne prescrit par ta Plume glorieuse à tous ceux qui vivent dans le royaume de ta création.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
