<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Riunioni on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-riunioni/</link>
    <description>Recent content in cat-Riunioni on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-riunioni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7904 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7904/</guid>
      <description>Glorificato Tu sia, o Signore mio Dio! T’imploro per il soffio impetuoso dei venti della Tua grazia, per Coloro Che sono le Sorgenti del Tuo scopo e le Albe della Tua ispirazione, di far scendere su me e su tutti coloro che hanno cercato il Tuo volto ciò che s’addice alla Tua generosità e alla Tua munifica grazia ed è degno delle Tue elargizioni e dei Tuoi favori. Povero e desolato io sono, o mio Signore, immergimi nell’oceano della Tua ricchezza; assetato, concedimi di bere alle acque vive della Tua benevolenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7905 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7905/</guid>
      <description>O Tu Dio misericordioso! O Tu Che sei forte e possente! O Tu Padre affettuoso! Questi servi si sono riuniti volgendosi a Te, supplici alla Tua soglia, desiderosi della Tua infinita munificenza che emana dalla Tua grande promessa. Essi non hanno altro scopo che il Tuo beneplacito. Non hanno altro intendimento che quello di porsi al servizio dell’umanità inte-ra. O Dio! Rendi quest’assemblea raggiante. Rendi i cuori misericordiosi. Conferisci i doni dello Spirito Santo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7906 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7906/</guid>
      <description>O Tu Signore benevolo! Questi Tuoi servi si sono riuniti volti verso il Tuo Regno e sono bisognosi dei Tuoi doni e delle Tue benedizioni. O Tu Dio! Fa’ manifesti ed evidenti i segni della Tua unicità che sono stati racchiusi in tutte le realtà della vita. Rivela e mostra le virtù che ponesti, latenti e celate, in queste realtà umane. O Dio! Noi siamo come le piante e la Tua generosità è come la pioggia; rinvigoriscile e fa’ ch’esse crescano con la Tua assistenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7907 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7907/</guid>
      <description>O mio Dio! O mio Dio! In verità, questi servi si volgono verso di Te, supplicando il Tuo regno di misericordia. In verità, essi sono attratti dalla Tua santità e sono infiammati dal fuoco del Tuo amore, cercano la confermazione dal Tuo mirabile regno e sperano di acquisire il sapere nel Tuo celeste reame. In verità, essi bramano ardentemente la discesa dei Tuoi doni e agognano d’essere illuminati dal Sole della Realtà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7908 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7908/</guid>
      <description>O Tu Dio perdonatore! Questi servi si volgono verso il Tuo regno, desiderosi della Tua grazia e della Tua generosità. O Dio! Fa’ buoni e puri i loro cuori, sì che divengano degni del Tuo amore. Purifica e santifica gli spiriti, sì che su loro splenda la luce del Sole della Realtà. Purifica e santifica gli occhi, sì che percepisca-no la Tua luce. Purifica e santifica gli orecchi, sì che odano l’appello del Tuo regno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7909 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7909/</guid>
      <description>O Divina Provvidenza! Questa assemblea è formata dai Tuoi amici che sono attratti alla Tua bellezza e infiammati dal fuoco del Tuo amore. Trasforma queste anime in angeli del cielo, risuscitale mercè l’alito del Tuo Santo Spirito, concedi loro lingue eloquenti e cuori risoluti, conferisci loro forza celestiale e sentimenti misericordiosi, rendili promulgatori del-l’unità del genere umano e causa d’amore e di concordia nel mondo dell’umanità, così che la perigliosa oscurità di ignoranti pregiudizi svanisca grazie alla luce del Sole della Verità, si illumini questo squallido mondo, questo regno della materia assorba i raggi del mondo dello spirito, questi differenti colori si fondano in un unico colore e la melodia della luce s’innalzi fino al regno della Tua santità.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
