<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Bitogant on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-bitogant/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Bitogant on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-bitogant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11796 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11796/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11796/</guid>
      <description>Nusah oku, O Topa ku, odak odi sinok Ingan, bia dapod ro’o daang gilangang balai ituang Ingan, setegal bijuak sok Ingan mbok sukup wat odak oku binasa. Odak leh oku ngilukuh ndu ribuak kilopak budi Ingan, setegal gongab bitoggant ku sok Ingan mbok pililih otin ku daang odop ku. Nalik oku odak odi sinok sungei dek memang ngin idip, setegal jiwa ku mbok bodoh asong ngan-eh dik mungan-mungan kalik Ingan. Ngaduah ku, O Topa ku, magah po’it mojal susah payah ku, bia pi’in boton ku dek timatiag sija dek jadin bukti pangirinduk ku sa’ant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11797 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11797/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11797/</guid>
      <description>Ingan leh dek Mulia, O Topa ku! Oku ngin Ingan terima kasih sebab Ingan mbok ngin pu’ant tudu oku Iyoh Nyaa dek jadin Musim Bunga pirasie Ingan, bia jadin Topat Pinusak budi Ingan, bia jadin Godang Agama Ingan. Oku nguwai Ingan pakai Adon Ingan, pakai sok jowin bala dimuno dek ngaduah tudu Ingan mbok bitukar mopuk, bia otin bala dimuno dek mbok setia tudu Ingan mbok ngilad timilib nuju Ingan, ngibonar oku pod-pod setiap masa, bia daang sua keadaan, bikagont ndu tolint bokos Ingan, bia nonant sua bisamah tudu osi sija jok-eh Ingan, bia sak ku ninga tolonk-tolonk nuju talis Revelasi Ingan, bia alit nai nunda oni sija pinanon Ingan tudu oku daang Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11798 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11798/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11798/</guid>
      <description>Mudi adon Ingan, O Topa ku! Oku mitia ndu Ingan pakai sok puate wangi Pakaian budi Ingan dek mbok tanon Ingan bia silasi duwoh hasrat Ingan obuah bilasu katik kanih tudu siluruag dek idip, bia pakai sok Bitang singonu pingodak Ingan dek mbok jawak dengan terang, dek nog sok kekuatan kuasa Ingan duoh kedaulatan Ingan, sok tunt pirasie Ingan, odak kasuap sok otin ku sua-sua pinatong sia-sia duoh pimikir dek dik-eh tatong totu, sak pakai sua-sua kasih sayang ku sak ku tikos tudu Ingan, O Ingan jadin Raja sua manusia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11799 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11799/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11799/</guid>
      <description>Bogok otin dek obow, O Topa ku, mbok obuah kibangoh pakai opui Agama Ingan, bia bogok geh dek loloe bo’os mbok ngooh odak sina mosiak Ingan. Mbok kudu tiyak nyaa dek saluh saluh mbok mitia ngilukuh ndu ribuak adung tongon koyuh Ingan dek ndi, bia main kiyang dek bodoh asong mbok balingap kalik tobol pi’in pingidip Ingan daang onu onu Ingan! Nai odak kudus iyoh dek mbok nak odop-eh nuju Ingan, bia mbok bigaut yak tungang so’ont jawak Musim Bunga onu jowin Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11800 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11800/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11800/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa ku! Oku tih ndi na’an sok ulunt-ulunt, dek mbok bisayak ndu Ingan bia tanda tanda Ingan. Ingan kilint wat oku nak odop ku tudu tiban pirasie Ingan, bia nak jowin ku daang aluang pinuju pangirinduk bitulut Ingan. Oku nguwai Ingan, pakai gelar paling cemerlang Ingan bia sifat-sifat paling bigatung Ingan, odak buka tudu jowin ku tiban tiban pangisoh-pangisoh Ingan. Batue oku, adin tiyak, odak nai onik dek paguh, O Ingan Nyaa dek jadin Pingakuk sua adon-adon duoh sifat-sifat!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11801 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11801/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11801/</guid>
      <description>Daang Adon Raja Ingan, dek Pimotan, dek Agong, dek Paling-Pinyukup, dek Bigatung Omu, Iyoh Nyaa dek pinulung-eh dek ngugai sua manusia. Sobot leh: O Topa ku! O Ingan Nyaa dek Tukang Nai surga bia geh tanak, O Raja Pritah Topa! Ingan dek lobih pu’ant rahsia-rahsia otin ku, sedang kan Wujud Ingan dik tungang obuah ngiloti tudu dek sua-sua jok Odop Ingan. Ingan kilint oni sija pasal oku, sedangkan doie nyaa dibokon dek ponai wat noh jok-eh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11802 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11802/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11802/</guid>
      <description>O Raja! Tudu Ingan oku bolant sinung sabal, bia nuju sua tanda-tanda Ingan oku pasang otin ku. O Raja! Samada oku ponu ato ndu boli, duoh daang ongan kroja ku ato daang ku nai keroja, oku nak punua bisayak ku daang Ingan. Ngibonar oku adin pinulung sukup Ingan sak ku dapod biladik sok sua onik, O Ingan Nyaa dek dik-eh kangan-kangan daang pirasie! Ngin tudu oku duman ku O Raja, nunda dek suka Ingan, bia odak leh oku puas odak oni sija dek mbok nitah Ingan sa’ant ku.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
