<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Коргоо on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B3%D0%BE%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Коргоо on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D0%BE%D1%80%D0%B3%D0%BE%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3987 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3987/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3987/</guid>
      <description>О, Теңир, жараткан Кудайым! Ылайым, Сенин ысмың даңктана берсин! Ким аркылуу Саат какса, Сенин ысмың менен Сага карай жалынам, Кайрадан жаралуу да келди, коркунуч да, калтыроо да, кимде-ким асманда маңыз болсо, жана кимде ким жерде маңыз болсо, ошолордун бардыгын курчап алды: кимдер Сага карай кайрылса жана Сенин Ишиңе жардам берсе, ошол Сенин кызматчылардын жүрөктөрүн эмне кубанычка белесе, ошол Сенин ак көңүлдүүлүгүңдүн асманынан жана. Сенин жоошуган жан тартуучулугуң дүн булуттарына тек.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3988 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3988/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3988/</guid>
      <description>О, Кудай, о Кудай! Сенин сүйүүңдүн учугунан ишенимдүү кармап, мен өз үйүмдөн чыктым, ошондой эле Сенин камкордугуңа Жана Сенин коргоңо мен өзүмдү баш-отум менен тапшырдым. Сен өзүңдүн сүйгөндөрүңдү адашкандардан жана бузулгандардан, ар кандай зордук-зомбулуктарды жаратып жаткандардан, Сенден алыста адашкан ар кандай кара санатайлардан коркунучсуз калган Сенин күч кубатың менен Сага: өзүңдүн ак көңүлдүлүгүң жана жыргалың менен мени сакта, деп сыйынам. Сенин кҮч кубатың жана Сенин күчүң менен мага үйүмө кайтууга уруксаат эт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3989 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3989/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3989/</guid>
      <description>О,айланайын Кудайым! Сенин ишенимдүү кызматчыларыңды менместнтчүүлүктүн жана өтө кумардануучулуктун жамандыгынан жашыр. Сенин назик камкордугуңдун кыраакы көзү менен аларды ар кандай кекчилдиктен көрө албастыктан жана ичи тардыктан сакта, аларга Сенин көзөмөлүңдөгү күч жеткис чебиңден баш паанек бер, ошондой эле шеек саноонун жебелерин тоотпогондой, алар Сенин даңктуу жышаандарыңдын көрүнүштөрүнөн болуп калсын; алардын жүздөрүн Сенин Кудайлык Бирдигиңдин Таңынын Жаркыраган нурлары менен жарк эттир, алардын жүрөктөрүн Сенин ыйык Падышачылыгың дан келтирилген ырлар менен кубант, алардын ичи – коюндарын Сенин Даңкыңдын Имаратынан төмөн тҮшкөн бардыгын кыйратуучу күч менен бекемде.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3990 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3990/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3990/</guid>
      <description>О. Теңирим ! Адамдардын азап Чегүүлөрдүн жана кырсык чалуулардын кучагына калгандыгы, алар ар тараптан кыйынчылыктар жана бактысыздыктар менен кысымга алынганы сага белгилҮҮ. Адамды ар кандай кырсыктар тооруп алды, ошондой эле аны ар кандай оор каатчылык жылаандын чакканы сыяктуу анын ызасын келтирет. Ал үчүн Сенин канатыңдын алдында сактоочу, колдоочу, коргоочу жана багуусуна алуучу сыяктуулардан бөлөк жашынар жай да, баш паанек кылуучу жер да жок.
О, Сен, Кимде – Ким ак көңүл болсо, Ошол!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
