<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Бракосъчетаване on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%8A%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-Бракосъчетаване on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%8A%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3324 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3324/</guid>
      <description>*Брачният обет — стихът, който трябва да се произнесе поотделно от младоженката и младоженеца в присъствието на поне двама свидетели, приемливи за Духовния съвет, както е обусловено в Кетаб-е-Акдас (Най-Святата Книга), е: Ние всички наистина ще съблюдаваме Божията воля.
Той е Дарителят, Щедрият! Възхвален да е Бог, Древният, Безсмъртният, Неизменният, Вековечният! Той, Който свидетелства чрез собствената Си Същност, че наистина Той е Единият, Неделимият, Волният, Възвишеният. Свидетелстваме, че наистина няма друг Бог освен Него, признавайки Неговото единство, изповядвайки Неговата неделимост.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3325 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3325/</guid>
      <description>Бахайският брак е съюз и сърдечна привързаност между двете страни. Те обаче трябва да проявяват изключително внимание и да опознаят характерите си взаимно. Тази вечна връзка трябва да се осигури чрез здрав договор и стремежът трябва да е насочен към насърчаване на хармонията, дружбата и единството и към постигане на вечен живот.
(Source category: Бракосъчетаване) (Bahaiprayers.net ID: 3325)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3326 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3326/</guid>
      <description>Той е Бог! О, несравними Господи! Във всемогъщата Си мъдрост Ти наложи на хората брака, за да могат човешките поколения да следват едно след друго в този несигурен свят и винаги, докато свят светува, да бъдат отдадени пред Прага на Твоето единство на служене и преклонение, на приветствие, благоговеене и възхвала. “Аз създадох душите и хората, единствено за да Ме почитат.” Затова венчай в небето на Твоето милосърдие тези две птици от гнездото на Твоята любов и ги направи средство за привличане на безкрайна милост; за да може от съюза на тези две морета от любов да се надигне вълна от нежност и да изхвърли бисерите на чистото и красиво потомство на брега на живота.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3327 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3327/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Боже мой! Наистина този Твой раб и тази Твоя рабиня се събраха под закрилата на милостта Ти и са съединени чрез Твоето благоволение и щедрост. О, Господи! Помогни им в този Твой свят и Твое Царство и отреди за тях всички блага чрез щедростта и милосърдието Си. О, Господи! Приеми ги за Твои слуги и помогни им да Ти служат. Позволи им да станат знаменията на Името Ти в Твоя свят и ги пази чрез даровете Си, които са неизчерпаеми в този свят и в бъдния.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
