<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Barn och ungdom on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-barn-och-ungdom/</link>
    <description>Recent content in cat-Barn och ungdom on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-barn-och-ungdom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10283 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10283/</guid>
      <description>Prisad vare Du, o Herre min Gud! Bevilja nådefullt detta barn dess föda från Din milda barmhärtighets och kärleksfulla försyns bröst, och när det med frukterna från Dina himmelska träd. Låt det ej tagas om hand av någon annan än Dig, då Du själv genom Din upphöjda viljas makt skapade det och kallade det till liv. Det finns ingen Gud utom Du, den Allsmäktige, den Allvetande. Lovad vare Du, o min mest älskade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10284 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10284/</guid>
      <description>O Gud! Uppfostra dessa barn. Dessa barn är plantor i Din örtagård, blommor på Din äng, rosor i Din trädgård. Låt Ditt regn falla ned över dem. Låt Verklighetens sol lysa över dem med Din kärlek. Låt Din vind uppfriska dem så att de må fostras, växa och utvecklas och uppnå den största skönhet. Du är Givaren. Du är den Medlidsamme.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.net ID: 10284)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10285 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10285/</guid>
      <description>O Gud! Led mig, skydda mig, tänd ljuset i mitt hjärta och gör mig till en strålande stjärna. Du är den Mäktige och den Starke.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.net ID: 10285)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10286 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10286/</guid>
      <description>O Du oförliknelige Gud! Låt detta spädbarn näras vid Din godhets bröst, vaka över det i Din trygghets och Ditt värns vagga och låt det fostras i Din ömma tillgivenhets armar.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.net ID: 10286)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10287 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10287/</guid>
      <description>O Gud! Låt detta späda barn födas upp i Din kärleks famn och giv det mjölk från Din försyns bröst. Vårda denna nya planta i Din kärleks rosengård och hjälp den att växa genom Din välgörenhets regn. Gör det till ett barn i Konungariket och led det till Ditt himmelska land. Du är mäktig och god och Du är Förlänaren, den Frikostige, den gränslösa nådens Herre.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10288 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10288/</guid>
      <description>O Du gode Herre! Dessa älskliga barn är skapelser av Din makts fingrar och de underbara tecknen på Din storhet. O Gud, beskydda dessa barn, bistå dem nådefullt att fostras och giv dem förmåga att tjäna mänsklighetens värld. O Gud! Dessa barn är pärlor, låt dem få näring i Din kärleksfulla godhets mussla. Du är den Ynnestrike, den Alltälskande.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.net ID: 10288)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10289 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10289/</guid>
      <description>O Du gode Herre! Jag är ett litet barn, upphöj mig genom att låta mig inträda i Konungariket. Jag är jordisk, gör mig himmelsk, jag är av denna världen, låt mig tillhöra riket därovan, jag är sorgsen, gör mig glad, jag är världslig, gör mig andlig och hjälp mig att uppvisa Dina oändliga gåvor. Du är den Mäktige, den Alltälskande.
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.net ID: 10289)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10290 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10290/</guid>
      <description>O min Herre! O min Herre! Jag är ett barn i späd ålder. Giv mig näring från Din nåds bröst, fostra mig i Din kärleks famn, undervisa mig i Din lednings skola och låt mig utvecklas i Din frikostighets skugga. Rädda mig undan mörkret, gör mig till ett strålande ljus! Befria mig från sorgsenhet, gör mig till en blomma i rosengården. Låt mig bli en tjänare vid Din tröskel och skänk mig de rättfärdigas sinnelag och väsen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10291 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10291/</guid>
      <description>O Du fullkomlige Gud! Jag är ett litet barn, giv att Din gåvas famn blir till en kär och behaglig viloplats, låt mig växa och födas upp med Din kärleks mjölk och honung, fostra mig vid Din kunskaps bröst och gör mig ädel och vis redan i min barndom. O Du oförliknelige Gud! Gör mig förtrogen med den Osynliges konungarike! Sannerligen, Du är den Mäktige, den Starke!
(Source category: Barn och ungdom) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10292 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10292/</guid>
      <description>O min Gud, o min Gud! Du ser dessa barn. Dessa barn är grenarna på livets träd, fåglarna på trygghetens ängar, pärlorna i Din nåds ocean, rosorna i Din väglednings trädgård. O Gud, vår Herre! Vi lovsjunger Dig, vi bär vittnesbörd om Din helighet och bönfaller ivrigt Din barmhärtighets himmel att göra oss till vägledande ljus, stjärnor lysande ovan den eviga härlighetens horisont bland människorna och att undervisa oss om det som utgår från Dig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10293 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10293/</guid>
      <description>O Herre! Upplys denna unga människa och förläna denna ringa varelse Din ynnest. Begåva henne med kunskap, bevilja henne förnyad kraft varje morgongryning och bevara henne i Ditt värnande beskydd, så att hon må befrias från felsteg och ägna sig åt att tjäna Din sak för att vägleda de vilsegångna, ledsaga de olyckliga, befria de fångna och väcka de försumliga, så att alla må välsignas med hågkomsten och lovprisandet av Dig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10294 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10294/</guid>
      <description>O Du gode Herre! Från frigörelsens horisont har Du uppenbarat själar som likt månens sken sprider sin strålglans över hjärtats och själens rike, och har befriat sig från egenskaperna i tillvarons värld och hastat åstad mot evighetens konungarike. Med en droppe från Din godhets ocean har Du mången gång vattnat deras hjärtans trädgårdar tills de förlänades en oförliknelig friskhet och skönhet. Din gudomliga enhets heliga vällukter spreds därmed vida omkring och utsände sin ljuvhet över hela världen och fick jordens nejder att fyllas av sötma.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
