<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prövningar och svårigheter on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%B6vningar-och-sv%C3%A5righeter/</link>
    <description>Recent content in cat-Prövningar och svårigheter on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%B6vningar-och-sv%C3%A5righeter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10338 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10338/</guid>
      <description>Fördriv mina bekymmer genom Din välgörenhet och Din givmildhet, o Gud min Gud, och förvisa mina kval genom Din överhöghet och makt. Du ser mig, o min Gud, med ansiktet vänt mot Dig i en stund då sorger omger mig från alla håll. Jag bönfaller Dig, o Du som är hela tillvarons Herre och överskyggar alla synliga och osynliga ting, vid Ditt namn varigenom Du betvingat människornas hjärtan och själar, och vid vågsvallet från Din barmhärtighets hav och vid prakten hos Din ynnests Morgonstjärna, att räkna mig till dem som ej hindrats av något, vad det än må vara, att vända sitt ansikte mot Dig, o Du som är alla namns Herre och himlarnas Skapare!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10339 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10339/</guid>
      <description>Ärad vare Du, o min Gud! Vore det icke för vedermödorna som uthärdas på Din stig, hur skulle de som verkligen älskar Dig kunna kännas igen? Och vore det ej för prövningarna som bäres av kärlek till Dig, hur skulle ställningen hos sådana som längtar efter Dig kunna uppenbaras! Din makt är mitt vittne! Följeslagarna till alla dem som dyrkar Dig är tårarna de fäller, och trösten för sådana som söker Dig är suckarna de utstöter, och födan för dem som skyndar att möta Dig är spillrorna av deras brustna hjärtan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10340 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10340/</guid>
      <description>Förhärligad vare Du, o Herre min Gud! Varje insiktsfull människa erkänner Din överhöghet och Ditt herravälde, och varje klarsynt öga uppfattar Ditt majestäts storhet och Din makts betvingande kraft. Prövningarnas vindar är oförmögna att hålla tillbaka dem som åtnjuter Din närhet från att vända ansiktet mot Din härlighets horisont, och vedermödornas stormar kan endast misslyckas med att föra bort och hindra dem, som är helt hängivna Din vilja, från att närma sig Din förgård.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10341 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10341/</guid>
      <description>O Du vars prövningar är ett läkande botemedel för dem som är nära Dig, vars svärd är en brinnande åstundan hos alla dem som älskar Dig, vars pil är den käraste önskan för de hjärtan som längtar efter Dig, vars befallning är det enda hoppet hos dem som erkänt Din sanning. Jag bönfaller Dig, vid Din gudomliga ljuvhet och vid glansen från Ditt anletes härlighet, att sända ned över oss från Dina boningar i höjden det som skall göra oss redo att närma oss Dig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10342 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10342/</guid>
      <description>Förhärligat vare Ditt namn, o Du som har vägledningens tyglar i Ditt grepp för alla de själar som har erkänt Dig, och i vars högra hand ödet vilar för alla dem som är i himlarna och på jorden! Du gör vad Du vill genom styrkan av Din makt och förordnar genom Din vilja vad Dig behagar. Viljan hos de mest beslutsamma bland människor är såsom intet jämfört med Din viljas tvingande bevis, och beslutsamheten hos de mest orubbliga bland Dina varelser förjagas inför de mångfaldiga uppenbarelserna av Ditt syfte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10343 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10343/</guid>
      <description>Finns det någon befriare från svårigheter utom Gud! Säg: Prisad vare Gud! Han är Gud! Alla är Hans tjänare och alla lyder under Hans bud.
(Source category: Prövningar och svårigheter) (Bahaiprayers.net ID: 10343)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10344 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10344/</guid>
      <description>Säg: Gud tillfredsställer allt över allting och ingenting i himlarna eller på jorden tillfredsställer utom Gud. Sannerligen, Han är i sig själv den Vetande, den Stödjande, den Allsmäktige.
(Source category: Prövningar och svårigheter) (Bahaiprayers.net ID: 10344)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10345 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10345/</guid>
      <description>O Herre, min Gud och min tillflykt i min sorg! Mitt värn och mitt skydd i mitt lidande! Min fristad och mitt fäste i tider av nöd och min ledsagare i ensamheten! Min tröst i min vånda och en vän, som älskar mig i min ensamhet! Befriaren från mina sorgers kval och förlåtaren av mina synder! Jag vänder mig helt till Dig och bönfaller Dig med brinnande hjärta, med sinne och tunga att skydda mig från allt, som står Din vilja emot i denna Din gudomliga enhets tid och att rena mig från all orenhet, som hindrar mig att fläckfri och obesudlad söka mig in i skyddet av Din nåds träd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10346 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10346/</guid>
      <description>O min Herre, min älskade, min åstundan! Hjälp mig i min ensamhet och beledsaga mig i min förvisning. Undanröj min sorg. Gör mig hängiven Din skönhet. Avlägsna mig från allt utom Dig. Fängsla mig genom Din helighets vällukt, låt mig förenas i Ditt rike med dem som är skilda från allt utom Dig, som längtar efter att tjäna Din heliga tröskel och som står upp för att arbeta för Din sak.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
