<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-KEDEKATAN KEPADA TUHAN on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kedekatan-kepada-tuhan/</link>
    <description>Recent content in cat-KEDEKATAN KEPADA TUHAN on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kedekatan-kepada-tuhan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12090 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12090/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhanku! Engkau mendengar kekasih-Mu yang sejati meratap dalam perpisahan mereka daripada-Mu, dan mereka yang telah mengenali Engkau sedang menangis kerana kejauhan mereka daripada kehadiran-Mu. Bukakanlah ke hadapan wajah mereka, Ya Tuhanku, pintu gerbang kurnia-Mu, agar mereka dapat memasukinya dengan kebenaran daripada-Mu dan sesuai dengan kehendak-Mu, dan memahami loghat suara-Mu, dan diterangi dengan sinaran cahaya wajah-Mu.
Berkuasalah Engkau untuk melakukan apa yang Engkau senangi. Tiada sesiapa yang dapat menahan kuasa kedaulatan kekuatan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12091 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12091/</guid>
      <description>Dia adalah Belas Kasihan, Yang Maha Rahim! Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihatku, Engkau mengenalku; Engkaulah Pelindung dan Penaungku. Tiada yang telahku cari mahupun akan daku mencari selain Engkau; tiada jalan yang telahku jejaki mahupun akan daku menjejaki selain jalan cinta-Mu. Dalam kegelapan malam yang penuh putus asa, mataku menunggu-nunggu dan berpaling dengan penuh harapan kepada pagi rahmat-Mu yang tak terhingga dan pada waktu fajar rohku yang lemah telah disegarkan dan diperkuatkan melalui pengingatan kepada keindahan dan kesempurnaan-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
