<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Şypa Üçin Dogalar on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C5%9Fypa-%C3%BC%C3%A7in-dogalar/</link>
    <description>Recent content in cat-Şypa Üçin Dogalar on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C5%9Fypa-%C3%BC%C3%A7in-dogalar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11995 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11995/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11995/</guid>
      <description>Ýa Ylahym! Adyň şypadyr, Zikriň dermanym. Ýanyň arzuwymdyr, Mähriň hemdemim. Bu dünýe, ol dünýe Rähmetiň, tebibim hem ýarymdyr. Sensiň Sahy, Dana we Görüji.
(Source category: Şypa Üçin Dogalar) (Bahaiprayers.net ID: 11995)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11996 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11996/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11996/</guid>
      <description>Ähli atlary gurşap alanyň Ady bilen. Ylahym, Ylahym! Seniň şypa deňziň we Seniň röwşen eden Jomartlyk nurunyň ýalkymynyň hatyrasy üçin, Seniň bendeleriňi gurşap alan Adyň we Seniň uly Kelamyň güýjüniň hatyrasy üçin, Seniň Agla Galamyň Başarjaňlygy we ýer-gögüň ýaşaýjylaryndan ozduran Merhemetiň hatyrasy üçin, meni Rähmet we Kerem suwy bilen ähli beladan, keselden we ejizlikden ýuwarsyň diýip Saňa ýalbarýaryn. Ýa Reb! Seniň Sahylyk we Kerem dergähiň gaşynda duran, bu pahyry görýänsiň. Seniň Rähmet tanabyňdan ýapyşan bu umytlyny görýänsiň.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11997 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11997/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11997/</guid>
      <description>Ylahym, Ylahym! Seniň Baýlyk gapyňy maksat edinen bu garyby görýänsiň. Seniň Derman deňziňde ýüzmäge gelýän bu bimary görýänsiň. Seniň Adalatyňa we Rähmetiňe wasyl bolmagy niýet edinen bu mazlumy görýänsiň. Seniň Aýdyňlyk daňyň ýalkymynyň we Seniň saýlanlaryň göwnüni tapan Kelamyň hatyrasy üçin meni Öz Döwranyň baýlygyndan hem Öz Aýatlaryň hoş ysyndan mahrum eýleme. Barhudaýa! Eý illeriň Serweri we bu dünýä we ahyrýetiň Eýesi! Seniň Agla şapagyňa ýüz tutanymy hem Seniň tanabyňdan ýapyşanymy görýänsiň.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11998 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11998/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11998/</guid>
      <description>Hu’Alla. Eý Perwerdigär! Bu ýaşaýyş suwuna suwsany Dirilik çeşmesinden gandyr. Bu hassany Melekuty derman bilen em et. Bu bimara hakyky şypa ber. Bu ýykylana Agzam däri bilen kuwwat hem güýç ber. Sensiň Şypakär. Sensiň Binyýaz. Sensiň Wepadar.
(Source category: Şypa Üçin Dogalar) (Bahaiprayers.net ID: 11998)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
