<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-SAMBIANG PEMATI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-sambiang-pemati/</link>
    <description>Recent content in cat-SAMBIANG PEMATI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-sambiang-pemati/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12674 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12674/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12674/</guid>
      <description>*(Semina Sambiang Pemati aja ti nyadi sambiang obligatori Bahá’í ke disebut dalam kongregasyen; ia disebut ulih siku orang ke arap lalu orang bukai bela bediri enda engkeretik. Bahá’u’lláh udah nerangka ianya sambiang tu semina disebut enti orang ke mati nya beumur lebih limabelas taun, ia mesti disebut sebedau tubuh ditanam, lalu tau enda ibuh nungaka mua ngadap Qiblih maya nyebut tu. “Alláh-u-Abhá” disebut sekali; ditangkan enggau genteran keterubah ari enam genteran ke disebut sembilanbelas kali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12675 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12675/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12675/</guid>
      <description>Sambiang bukai ke Orang ti udah Mati
Mulia meh Nuan, O Tuhan Petara aku! Anang ngemaruhka iya ti udah dipuji Nuan ngena penguat pegai- kuasa Nuan ti meruan, lalu anang ngiar ari Nuan iya ti diasuh Nuan masuk ngagai panggau pemeruan Nuan. Kati deka Nuan muai, O Petara aku, iya ti udah dilindung Nuan ngena Pegai-Perintah Nuan, sereta deka Nuan ngasuh melakangka Nuan, O Niat ati aku, iya ke udah ngenduh ba Nuan?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12676 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12676/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12676/</guid>
      <description>Iya meh Petara, tinggi meh Iya, Tuhan ke pengerindu pengasih enggau pemisi! Mulia meh ngagai Nuan, O Petara aku, Nuan, Tuhan ti Pemadu Bisa. Aku besaksi ngagai pemisa Nuan enggau penegap Nuan, kuasa-raja Nuan enggau pengerindu pengasih Nuan, berekat Nuan enggau kuasa Nuan, penyatu Pengidup Nuan enggau penyerakup Ayu Nuan, pengudus enggau peninggi Nuan ari atas dunya pengidup enggau semua utai ke dalam nya. O Petara aku! Nuan meda aku diingkas ari semua kelimpah ari Nuan, bepegai teguh ba Nuan lalu nunga ngagai tasik pemisi Nuan, ngagai serega pengasih Nuan, ngagai Bintang-Siang berekat Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12677 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12677/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12677/</guid>
      <description>O Petara aku! O Petara aku! Amat bendar, pengasuh Nuan, ngemaruhka diri ba kuasa-perintah peninggi suchi Nuan, ngunduk ba pintu penyatu Nuan, udah arapka Nuan enggau dalam genteran jaku Nuan, udah besaksika leka jaku Nuan, lalu udah ditungkun enggau api pengerindu Nuan, udah diselam ba penalam tasik penemu Nuan, udah tetarit ngagai puput ribut Nuan, udah bepanggai ba Nuan, udah nungaka mua iya nuju Nuan, udah ngenataika sampi iya ngagai Nuan, lalu udah ditetap enggau tembang sereta ampun Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12678 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12678/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12678/</guid>
      <description>O Petara aku! O Nuan pengampun dosa, ti ngenataika pemeri, pemuai semua pemedis! Amat bendar, aku minta Nuan ngampun dosa sida ti udah ninggalka gari dunya tu lalu udah niki ngagai dunya semengat. O Tuhan aku! Tuchi sida ari semua penyalah, buai penusah ati sida, lalu tukar pemetang sida ngena penampak. Asuh sida masuk ngagai kebun pengaga, beresi sida ngena ai ti pemadu tulin, lalu kemendarka sida merening bendang-bendang Nuan ba punjung peniki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12679 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12679/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12679/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti pengampun! Taja sekeda semengat masau pengidup sida ketegal pengelansang, lalu nyelapat diri sereta enda ngasika adat, taja pia, enggau sekali alun ari tasik pengampun Nuan, semua sida ke dibalut enggau dosa deka dilepaska. Sebarang sapa ti dikedeka Nuan iya nyadika pengandal Nuan, lalu sebarang sapa ke enda nyadi juluk pilih Nuan iya diaku nyadika pengelanggar adat. Sema Nuan ngintu kami nitihka pengelurus Nuan, semua kami endang nadai penyadi tang orang ti bedosa lalu patut ditutup ari Nuan, tang sema Nuan megai pengasih, tiap iku orang ti bedosa deka digaga nyadi tulin lalu tiap iku temuai nyadi pangan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
