<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TALAIIGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-talaiiga/</link>
    <description>Recent content in cat-TALAIIGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-talaiiga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12303 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12303/</guid>
      <description>E fakalauefa-gia a Tou igoa, O toku Atua, ona ko te mea te la ko oti ne fakaasi ne Koe i te Aso te la ko te Tupu o Aso, ko te Aso te la ne fakasalalau ne Koe ki Au Tino filigia mo Au Pelofeta i Tau Tapeleti tafasili i te takutakua, ko te Aso te la ne avatu ne Koe ate gali o te matagofie o Ou igoa katoa ki luga i mea faiite katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12304 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12304/</guid>
      <description>Tavaeega e ia Koe, Te Aliki toku Atua! Au e fakamolemole kia Koe, mai i Tou Igoa te le e seki ai aka loa se tino kai ttau o lavegia, kae ko tena taaua e seki ai se agaaga ola kai maua ne ia o fua, Au e akai totuli kia Koe, mai i luga a Ia Te la Ko te Ulu o te Vai o Tau Fakaasiiga mo te Aso malulu o Au fakailoga, ke fai a toku loto mo fai a te koga nofo o Tou alofa mo te masausau o Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12305 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12305/</guid>
      <description>Matagofie e i luga ia Koe, O te Aliki o te lalolagi mo te Manakoga o maalo, O ko Koe Te la ne fakaasi mai I Toe Igoa Lasi, ko la a penina o te atamai mo faipatiiga ko sae mai i pule o te tai takitakua o Tou poto, a ko lagi o te fakaasiiga faka-te-lagi ko oti ne fakaaloalo kit e mainaaga o sae mai o te la o Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12306 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12306/</guid>
      <description>O ko te Atua, Tela ko Ia a te Tino Tusi o Faifekau katoa, ko te Kamataga o Kamataga katoa, ko te Ulu-vai o Faka-asiiga katoa, ko te Va-ikeli o Mainaaga katoa! Au e molimau me i Tou Igoa ne fakaloalo ne te lagi o te malamalama, mo te vasa o te faipatiiga ko oti gasuke, a ko te vaasi-o-taimi o Tou atamai ko oti ne talai atu ki tino ko la e tautali i talitonuuga katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12307 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12307/</guid>
      <description>Fai atu: Ke faka-lasiigina a Tou Igoa, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe i Tou Igoa te la ne sulu malifalifa a te gali o te mainaaga o te atamai i taimi ne matala mai a lagi o tau muna ki luga i tagata, o fesoasoani alofa mai kia au mai i luga i Au fakamanuiaaga faka-te-lagi kae fakamafai aka au ke fakamaluga a Tou Igoa i vasia o Au tavini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12308 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12308/</guid>
      <description>O toku Atua, fesoasoani mai Koe ki Tau tavini o avaka a te Muna, kae ke teke atu a te mea tela e seai se aogaa kae e se tonu, ke fakatu a te mea tonu, ko te mea ke fakasalalau atu a muna tapu ki tua atu, kae fakaasi atu ate gali, mo te mainaaga o te taeao ke nofo i loto o latou fai mea tonu.
Koe e tonu, ko te Alofa, te Fakamagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12309 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12309/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Fesoasoani mai Koe ki Au tavini fakamaoni ke maua ia latou a te loto alofa mo te atafai. Fesoasoani kia latou ke faka-salalau atu, i vasia o fenua katoa o te lalolagi, a te mainaaga o te takitakiiga tena e vau mai i te Lukuuga mai luga. E tonu, a Koe ko te Kaleva, te Maalosi, te Mafi, te Faka-mafanafana, te Foai-Katoatoa. E tonu, a Koe ko te Alofa, te Filemu, te Atafai, te Tafasili i te Lauefa-ate-Alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12310 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12310/</guid>
      <description>E lavea ne Koe au, O toku Aua, e ifo ki lalo mo te maulalo, kae totuli au i mua i Au faka-tonuuga, fakalogo ki Tou nofoaiga-a-tupu, polepole i te mafi mo Tou maalo, kae pakini mai keatea mai i Tou kaitaua, e akai fakamolemole ki Tou alofa-kaimalie, kae fakana ki Tau fakamagalo, kae polepole i te mataku ki Tou kaitaua. Au e akai fakamolemole kia Koe mo te fatu e tukituki, mo loimata e maligi ako te agaaga ola e nnau, kae e motu katoa mai i mea katoa, ke fai Au fagasele pe la me ne vae o te mainaaga i Ou lalolagi katoa , kae o lago atu ki Au taini ko oti ne filifili ke fakamaluga a Tau Muna, ko olotou mata ke fuli atu i te gali kae maina i te taulekaleka, ko olotou loto ke mafai o faka-fonu i mea funa, ka ko agaaga ola taki tasi katoa ke fakaseai a te amoga o te agasala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12311 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12311/</guid>
      <description>E iloa ne Koe, O te Atua, ia Koe ko taku molimau ia au e seai soku fakamoemoega i toku loto na loa ko te oko atu ki Tou fiafia-llei, ke faka-tummau i te tavini kia Koe, ke tapuaki au ki Tau galuega, ke galue au i Tau fatoaaga vine kae ke ofo aku mea katoa i Tou auala. Ko Koe ko te Iloa-Katoatoa mo te Lavea-Katoatoa. E seai lele soku manakoga vagana ko te fuli oku kalafaga, i toku alofa mo Koe, ki mauga mo toafa kae fakapula atu ke lagona ki luga ate oko mai o Tou Maalo, kae ke avaka a tau kalaga i loto o tagata katoa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
