<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Digiuno on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-digiuno/</link>
    <description>Recent content in cat-Digiuno on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-digiuno/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH01125 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/it/</guid>
      <description>*L’Aqdas dice: «Vi abbiamo comandato di pregare e digiunare dall’inizio della maturità [15 anni]; questo è ordinato da Dio, vostro Signore e Signore dei vostri avi. Egli ne ha dispensato coloro che sono deboli per malattia o età. &amp;hellip; Viaggiatori, sofferenti, gestanti e nutrici non sono vincolati al digiuno. &amp;hellip; Astenetevi da cibi e bevande dall’aurora al tramonto e badate di non privarvi di questa grazia che è stabilita nel Libro».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7932 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7932/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7932/</guid>
      <description>Lode sia a Te, o Signore mio Dio! T’imploro, per questa Rivelazione mediante la quale l’oscurità è stata tramutata in luce e il Frequentato Tempio è stato edificato e la Tavola Scritta è stata rivelata e il Rotolo Spiegato è stato palesato, di far scendere su me e su coloro che sono in mia compagnia ciò che ci permetterà di librarci fino ai cieli della Tua gloria tra-scendente e ci detergerà dalle macchie di quei dubbi che hanno impedito ai diffidenti di entrare nel tabernacolo della Tua unità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7933 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7933/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7933/</guid>
      <description>Questi sono, o mio Dio, i giorni durante i quali ingiungesti ai Tuoi servi di osservare il digiuno. Con esso adornasti il preambolo del Libro delle Tue Leggi rivelato alle Tue creature e abbellisti i Ricettacoli dei Tuoi comandamenti agli occhi di tutti coloro che sono nel Tuo cielo e sulla Tua terra. Hai dotato ogni ora di questi giorni di una virtù speciale, inscrutabile a tutti fuorché a Te, la Cui sapienza abbraccia tutto il creato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7934 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7934/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7934/</guid>
      <description>Gloria sia a Te, o Signore mio Dio! Questi sono i giorni in cui comandasti a tutti gli uomini di osservare il digiuno, così che per suo mezzo possano purificare le loro anime e liberarsi da ogni attaccamento ad altri che a Te, e dai loro cuori possa ascendere ciò che è degno della corte della Tua maestà e si addice al seggio della rivelazione della Tua unicità. Concedi, o mio Signore, che questo digiuno divenga un fiume di acque vivificatrici e produca la virtù di cui lo dotasti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
