<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pomoć u Nevolji on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pomoc%CC%81-u-nevolji/</link>
    <description>Recent content in cat-Pomoć u Nevolji on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pomoc%CC%81-u-nevolji/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5280 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5280/</guid>
      <description>*‚Budi strpljiv u svim okolnostima i daj svo svoje povjerenje i pouzdanje Bogu.‛ –Bahá’u’lláh
Ima li drugog Otklonitelja teškoća osim Boga? Recite: Hvaljen bio Bog! On je Bog! Svi su Njegove sluge i svi se pokoravaju Njegovoj zapovijedi.
(Source category: Pomoć u Nevolji) (Bahaiprayers.net ID: 5280)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5281 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5281/</guid>
      <description>Recite: Bog udovoljava svim stvarima, iznad svih stari, i niko na nebesima ni na zemlji ne udovoljava osim Boga. Zaista, On je jedini Znalac, Hranitelj, Svemogući.
(Source category: Pomoć u Nevolji) (Bahaiprayers.net ID: 5281)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5282 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5282/</guid>
      <description>Zaklinjem Te Tvojom moći, Bože moj! Ne daj da me zadesi nevolja u doba iskušenja, a u trenucima nepažnje me izvedi na pravi put Svojim nadahnućem. Ti si Bog; Moćan si činiti sve što poželiš. Niko se ne može oduprijeti Tvojoj Volji, niti osujetiti Tvoj Plan.
(Source category: Pomoć u Nevolji) (Bahaiprayers.net ID: 5282)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5283 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5283/</guid>
      <description>O Bože moj! Zaklinjem Te Tvojim najuzvišenijim imenom, pomozi mi u onome što će učiniti da poslovi Tvojih sluga napreduju i da Tvoji gradovi cvjetaju. Ti zaista imas moć nad svim stvarima!
(Source category: Pomoć u Nevolji) (Bahaiprayers.net ID: 5283)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5284 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5284/</guid>
      <description>OTi Čije je lice predmet mog obožavanja, Čija je ljepota moje svetište, Čije je boravište moj cilj, Čija je hvala moja nada, Čije je proviđenje moj pratilac, Čija je ljubav uzrok mog postojanja, Čiji je spomen moja utjeha, Čija je blizina moja žudnja, Čija je prisutnost moja najmilija želja i najveća težnja, preklinjem Te da mi ne uskratiš ono što si namijenio izabranim među svojim slugama. Daruj mi, onda, dobro ovoga i sljedećeg svijeta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5285 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5285/</guid>
      <description>Gospodaru, Bože, Utočište u mojoj boli! Zaštito u mom nemiru. Spasu u teškim trenucima i Pratioče u mojoj usamljenosti! Utjeho moja u mojoj muci i brižni Prijatelju u mojoj samoći! Otklonitelju moje tuge i Oprostitelju mojih grijeha! U potpunosti se Tebi okrećem, žarko Te preklinjući cijelim svojim srcem, umom i jezikom, da me u krugu Tvog božanskog jedinstva zaštitiš od svega što je protivno Tvojoj volji; da me očistis od svega što bi me omelo da čist i neokaljan tragam za sjenkom stabla Tvoje milosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5286 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5286/</guid>
      <description>Moj Gospodaru, moj Voljeni, Željo moja! Budi mi drug u samoći i pratilac u progonstvu. Odagnaj moju tugu. Daj da se posvetim Tvojoj ljepoti. Liši me svega sem Tebe. Privuci me Svojim mirisom svetosti. Učini da se u Tvome kraljevstvu udružim sa onima koji su nezavisni od svega sem od Tebe, koji čeznu da služe na Tvom svetom pragu i ustaju da rade za Tvoju Vjeru. Omogući mi da postanem jedna od Tvojih vjernica koje su Tebi udovoljile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5287 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5287/</guid>
      <description>O Gospodaru, Bože moj! Pomozi svojim voljenima da budu čvrsti u Tvojoj Vjeri, da idu Tvojim putem, da budu istrajni u Tvojoj Vjeri. Udijeli im milost Svoju da odole naletima sebičnosti i strasti, da prate svjetlo božanskog vodstva. Ti si Snažni, Milostivi, Samoopstojni, Darivatelj, Saosjećajni, Svemogući, Najdarežljiviji.
(Source category: Pomoć u Nevolji) (Bahaiprayers.net ID: 5287)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5288 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5288/</guid>
      <description>O Gospodaru! Jadni smo, daruj nam Svoju naklonost; siromašni smo, daj nam udio iz okeana Tvoga blaga; slabi smo, udovolji nam; poniženi smo, daj nam Svoju slavu. Ptice u zraku i zvijeri u divljini svakog dana primaju hranu od Tebe, sva bića su pod Tvojom brigom i zaštitom. Ne uskrati ovom obeshrabljenome Tvoju čudesnu milost, a posredstvom Svoje moći udijeli Svoje obilje ovoj krhkoj duši. Daruj nam kruh svagdašnji i udovolji našim životnim potrebama da ne ovisimo ni o kome sem o Tebi, da bismo se u potpunosti stopili s Tobom, hodili Tvojim stazama objavljujući Tvoja čuda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5289 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5289/</guid>
      <description>Gospodaru, ne sklanjaj sto svečano postavljen u Tvoje Ime i ne gasi žarki plamen zapaljen Tvojom neugasivom vatrom. Ne zaustavljaj Svoju živu vodu koja pjevuši stihove Tvoje slave i Tvog spomena i ne lišavaj sluge Svoje opojnog mirisa udahnutog Tvojom ljubavlju.
Gospodaru! Pretvori goleme brige Svojih svetih u spokoj, njihove teškoće u utjehu, njihovo poniženje u slavu, njihovu tugu u radost, o, Ti koji u Svojoj ruci držiš uzde cijelog čovječanstva!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
