<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Thử Thách Và Khó Khăn on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-th%E1%BB%AD-th%C3%A1ch-v%C3%A0-kh%C3%B3-kh%C4%83n/</link>
    <description>Recent content in cat-Thử Thách Và Khó Khăn on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-th%E1%BB%AD-th%C3%A1ch-v%C3%A0-kh%C3%B3-kh%C4%83n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5057 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5057/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5057/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng đã ban sự thử thách làm liều thuốc linh nghiệm cho những kẻ ở gần Ngài, đã ban lưỡi kiếm làm khát vọng nhiệt thành cho tất cả những kẻ kính yêu Ngài, đã ban ngọn dáo làm nguyện ước thiết tha nhất nơi tâm hồn những kẻ mong muốn đến với Ngài, đã ban chỉ dụ Ngài làm hy vọng duy nhất cho những kẻ nhận biết chân lý Ngài!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5058 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5058/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5058/</guid>
      <description>Ngài vinh quang thay, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Mọi người có huệ giác đều tin nhận quyền tối thượng của Ngài và sự ngự trị của Ngài; mọi linh nhãn đều nhận thấy sự vĩ đại của thiên uy và quyền lực toàn thắng của sức mạnh Ngài. Những cơn gió thử thách không đủ sức ngăn trở những người thấy đường tiến tới gần Ngài, hướng mặt về chân trời vinh quang của Ngài; những trận bão tai ương không thể cuốn hút ra xa và cản trở những người toàn tâm phục tùng Ý chí Ngài, tiến về triều đường của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5059 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5059/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5059/</guid>
      <description>Ngài thật vinh quang, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Bởi Đấng mang Thánh Danh của Ngài, Đấng phải chịu muôn vàn đớn đau gây ra bởi những phần tử chối bỏ chân lý của Ngài, Đấng bị vây phủ bởi bao nỗi phiền muộn mà không lưỡi nào tả xiết, con khẩn cầu Ngài cho phép con tưởng nhớ tới Ngài và chúc tụng Ngài, trong những ngày này, khi tất cả rời xa vẻ Mỹ lệ Ngài, đã bài bác Ngài, và ngạo mạn xa lánh chính Đấng Mặc khải Chánh Đạo của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5060 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5060/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5060/</guid>
      <description>Vinh quang thay Danh Ngài, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của Con! Ngài thấy nơi ở của Con, và nhà tù mà người ta đã ném Con vào và những tai họa Con phải nhận chịu. Bởi quyền lực Ngài! Không bút nào kể hết những điều ấy; không lưỡi nào tả được hoặc đếm được những tai họa đó. Lạy Thượng Đế của Con, Con không hiểu vì mục đích gì Ngài phó mặc Con cho những kẻ thù Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5061 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5061/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5061/</guid>
      <description>Danh Ngài thật đáng ca ngợi, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Con không biết bằng thứ nước nào Ngài đã tạo nên con, hoặc bằng thứ lửa nào Ngài đã nhen lên trong con, hoặc bằng thứ đất sét nào Ngài đã nặn nên con. Sự xao động của mọi biển cả đều được làm lặng yên, nhưng không có sự lặng yên trong Đại dương do ngọn gió của Ý chí Ngài khuấy động.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5062 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5062/</guid>
      <description>Vinh thay Danh Ngài, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của thiên đàng! Xin trang sức đầu con bằng vương miện của sự tử đạo, như Ngài đã tô điểm thân thể con bằng trang phục tai ương trước tất cả những người cư ngụ trên đất Ngài. Cũng xin ban cho những người, mà tâm hồn khao khát Ngài, điều gì khiến họ có thể được thu hút đến gần chân trời ân phúc của Ngài, nơi đó Mặt trời Mỹ lệ của Ngài tỏa rực hào quang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5063 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5063/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5063/</guid>
      <description>Danh Ngài đáng được ca ngợi, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của Con! Bóng tối đã trùm khắp các xứ, những lực lượng hung ác đã bao trùm tất cả các nơi. Tuy nhiên, qua đó, con thấy ánh huy hoàng từ lượng minh triết của Ngài, và nhận ra sự rực rỡ nơi ánh sáng từ bi của Ngài. Những kẻ xa cách Ngài như bởi một màn ngăn đã tưởng tượng rằng họ có sức mạnh làm tắt ánh sáng của Ngài, vùi dập ngọn lửa của Ngài và chận đứng làn gió ân phúc của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5064 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5064/</guid>
      <description>Vinh quang thuộc về Ngài, lạy Thượng Đế của Con! Làm sao người ta nhận biết được những kẻ thật sự tôn thờ Ngài nếu họ không chịu đựng tai họa trên đường Ngài? Làm sao hàng ngũ những kẻ khao khát Thánh nhan Ngài được tỏ rõ nếu họ không vui nhận thử thách bởi tình yêu Ngài? Quyền năng Ngài làm chứng cho Con về điều này! Bạn đường những kẻ thờ phượng Ngài là những giọt lệ tuôn rơi từ mắt họ; nguồn an ủi của những kẻ tìm kiếm Ngài là tiếng rên siết của chính họ, và thức ăn của những kẻ hối hả tìm gặp Ngài là những mảnh vỡ tim họ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5065 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5065/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5065/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con! Xin đừng ở xa con bởi vì các tai họa đang vây phủ con. Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con! Xin đừng bỏ con một mình, bởi vì nghịch cảnh gay go nhất đang dằn vặt con. Xin giải khát con bằng sữa tinh khiết đức từ ái ngọt ngào của Ngài, bởi vì cái khát đang làm cho con hoàn toàn kiệt quệ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5066 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5066/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5066/</guid>
      <description>Sự ca tụng và vinh quang thuộc về Ngài, lạy Thượng Đế của con! Bởi tiếng thở dài của những kẻ kính yêu Ngài và bởi nước mắt của những kẻ nhiệt thành muốn chiêm ngưỡng Ngài, con cầu xin Ngài đừng từ chối con sự bác ái dịu hiền của Ngài trong Ngày của Ngài và đừng ngăn con thưởng thức điệu nhạc du dương Chim Bồ câu ca ngợi sự thống nhất của Ngài trước ánh sáng rực rỡ Thánh nhan Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5067 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5067/</guid>
      <description>Ngài thật đáng ca ngợi, lạy Ngài là Thượng Đế của con. Bởi quyền năng Ngài, con xin đoan quyết như thế. Những tai họa dồn dập đã ngăn trở Ngòi Bút Đấng Tối cao phô bày điều đã được giấu kín đối với mắt tạo vật Ngài và những thử thách không ngừng đã ngăn trở lưỡi Đấng An bài thiêng liêng công bố những kỳ công của sự tôn vinh Ngài và sự ca tụng Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5068 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5068/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con, bởi đức từ ái và lượng khoan dung Ngài đã xóa bỏ nỗi khổ não của con, xin lấy quyền tối thượng và uy lực Ngài loại trừ sự phiền muộn của con. Lạy Thượng Đế của con, Ngài thấy con đã hướng mặt về Ngài trong khi những sầu khổ vây phủ con khắp mọi phía. Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của vạn vật, Đấng Che chở vạn vật hữu hình và vô hình, con cầu xin Ngài lấy Thánh Danh mà Ngài đã chế ngự tâm hồn và linh hồn mọi người và lấy những đợt sóng Đại dương khoan dung của Ngài và vẻ huy hoàng Ngôi Sao Mai ân phúc Ngài, kể con trong số những kẻ không gì có thể ngăn họ quay mặt về Ngài, lạy Ngài là Vua của tất cả các Danh và là Đấng Sáng tạo các cõi trời.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
