<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Insegnamento on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-insegnamento/</link>
    <description>Recent content in cat-Insegnamento on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-insegnamento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7832 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7832/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7832/</guid>
      <description>Gloria sia a Te, o Tu Dio del mondo e Desìo, delle nazioni, o Tu Che Ti sei manifestato nel Più Grande Nome, per il quale le perle della saggezza e dei detti sono emerse dalle conchiglie del vasto oceano del Tuo sapere e i cieli della rivelazione divina sono stati adornati con la luce dell’apparizione del sole del Tuo sembiante! Io T’imploro, per quella Parola per la quale la Tua prova è stata perfezionata fra le Tue creature e la Tua testimonianza è stata adempiuta fra i Tuoi servi, di rafforzare il Tuo popolo in ciò per cui il volto della Tua Causa risplenderà nel Tuo dominio, gli stendardi del Tuo potere saranno piantati fra i Tuoi servi e i vessilli della Tua guida innalzati in tutti i Tuoi dominî.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7833 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7833/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7833/</guid>
      <description>O Dio, Che sei Autore di tutte le Manifestazioni, Sorgente di tutte le Sorgenti, Fonte di tutte le Rivelazioni e Origine di tutte le Luci! Io attesto che pel Tuo Nome è stato adornato il cielo dell’intelletto, ha spumeggiato l’oceano della parola e sono state promulgate le dispensazioni della Tua provvidenza fra i seguaci di tutte le religioni. Ti supplico di arricchirmi in modo ch’io possa fare a meno di tutto eccetto Te e possa rendermi indipendente da tutti fuorché da Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7834 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7834/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7834/</guid>
      <description>Non so, o mio Dio, se devo proclamare le meraviglie della Tua lode fra i Tuoi servi e svelare dinnanzi a loro i segreti della Tua misericordia e i misteri della Tua Causa oppure tenerli rinchiusi nel ricettacolo del cuore. Benché l’amante sia restio a condividere con chiunque l’intima conversazione con l’amato, pure ogni qualvolta mi giungerà il Tuo ineludibile comandamento di dichiarare la Tua Causa, io lo obbedirò senza esitare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7835 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7835/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7835/</guid>
      <description>Gloria a Te, o Signore mio Dio! T’imploro di perdonare me e coloro che sostengono la Tua Fede. In verità Tu sei il sovrano Signore, l’Indulgente, il Generosissimo. O mio Dio! Con-cedi che quei Tuoi servi cui non è data la conoscenza siano accolti in seno alla Tua Causa, perché, appena sanno di Te, essi attestano la verità del Giorno del Giudizio e non smentiscono le rivelazioni del Tuo favore. Invia loro i pegni della Tua grazia e dovunque si trovino concedi loro in abbondanza di ciò che hai disposto per i devoti tra i Tuoi servi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
