<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΕΓΓΥΤΗΤΑΣ ΣΤΟ ΘΕΟ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B5%CE%B3%CE%B3%CF%85%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83-%CF%83%CF%84%CE%BF-%CE%B8%CE%B5%CE%BF/</link>
    <description>Recent content in cat-ΕΓΓΥΤΗΤΑΣ ΣΤΟ ΘΕΟ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B5%CE%B3%CE%B3%CF%85%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83-%CF%83%CF%84%CE%BF-%CE%B8%CE%B5%CE%BF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7108 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7108/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Θεέ µου! Εσύ ακούς τους φλογερούς Σου λάτρεις να θρηνούν για το χωρισµό τους από Σένα, και αυτούς που Σε έχουν αναγνωρίσει να οδύρονται εξ αιτίας της απόστασής τους από την παρουσία Σου. Άνοιξε διάπλατα µπροστά στα πρόσωπά τους, ω Κύριέ µου, τις πύλες της χάρης Σου, ώστε να µπορέσουν να εισέλθουν µε την άδειά Σου και σύµφωνα µε τη θέλησή Σου, και να σταθούν µπροστά στο θρόνο του µεγαλείου Σου, να συλλάβουν τους τόνους της φωνής Σου και να φωτιστούν από τα µεγαλεία του φωτός του προσώπου Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7109 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7109/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7109/</guid>
      <description>Αληθινά είµαι ο υπηρέτης Σου, ω Θεέ µου, και ο φτωχός και ο ικέτης και το δυστυχισµένο πλάσµα Σου. Έχω φτάσει στην πύλη Σου, ζητώντας το καταφύγιό Σου. ∆εν έχω βρει ικανοποίηση παρά µόνο στην αγάπη Σου, καµία αγαλλίαση παρά µόνο στη µνεία Σου, κανένα ζήλο παρά µόνο στην υπακοή σε Σένα, καµία χαρά παρά µόνο στην εγγύτητά Σου, και καµία ηρεµία παρά µόνο στην επανασύνδεση µε Σένα, παρόλο που είµαι γνώστης ότι όλα τα δηµιουργήµατα είναι αποκλεισµένα από την ανυπέρβλητη Ουσία Σου και σε ολόκληρη τη δηµιουργία δε δίδεται πρόσβαση στην ενδότατή Σου Ύπαρξη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7110 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7110/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου! ∆εν υπάρχει κανένας εκτός από Σένα για να κατευνάσει την αγωνία της ψυχής µου, και Εσύ είσαι η υψηλότερή µου φιλοδοξία, ω Θεέ µου. Η καρδιά µου δεν είναι αφοσιωµένη σε κανέναν άλλο παρά µόνο σε Σένα και σ’ αυτά που Εσύ αγαπάς. ∆ηλώνω ειλικρινά ότι η ζωή µου και ο θάνατός µου είναι αµφότερα για Σένα. Αληθινά, Εσύ είσαι ασύγκριτος και δεν έχεις κανένα συνεταίρο.
Ω Κύριέ µου!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7111 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7111/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου, Πολυαγαπηµένε µου, Επιθυµία της καρδιάς µου.
(Source category: ΕΓΓΥΤΗΤΑΣ ΣΤΟ ΘΕΟ) (Bahaiprayers.net ID: 7111)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7112 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7112/</guid>
      <description>Ω Κύριε, Θεέ µου και Καταφύγιό µου στη συµφορά µου! Ασπίδα µου και Σκέπη µου στις οδύνες µου! Άσυλο και Καταφύγιό µου σε ώρα ανάγκης και Σύντροφέ µου στη µοναξιά µου!
Στην αγωνία µου Παρηγοριά µου, και στην αποµόνωσή µου ένας Φίλος αγαπητός! Ο Λυτρωτής από τις οδύνες της θλίψης µου και ο Συγχωρών τις αµαρτίες µου! Στρέφοµαι ολοκληρωτικά προς Εσένα, ικετεύοντάς Σε µε πάθος µε όλη την καρδιά µου, το νου µου και τη γλώσσα µου, να µε προφυλάξεις απ’ όλα που αντιβαίνουν στη θέλησή Σου, σ’ αυτό τον κύκλο της θείας Σου ενότητας, και να µε καθαρίσεις από κάθε ακαθαρσία που θα µε εµποδίσει από το να αναζητώ, άσπιλος και αµόλυντος, τη σκιά του δέντρου της χάρης Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7113 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7113/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7113/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Φιλεύσπλαχνος, ο Ευεργετικός στους πάντες! Ω Θεέ, Θεέ µου! Συ µε βλέπεις, Συ µε γνωρίζεις· Συ είσαι το Καταφύγιο και το Άσυλό µου. Κανέναν δεν έχω αναζητήσει ούτε θα αναζητήσω, εκτός από Σένα, κανένα µονοπάτι δεν έχω πατήσει ούτε θα πατήσω, εκτός από το µονοπάτι της αγάπης Σου. Στο σκοτάδι της απελπισίας η όρασή µου στρέφεται µε προσδοκία και γεµάτη ελπίδα προς την αυγή της άπειρής Σου εύνοιας και την ώρα της χαραυγής η µαραµένη µου ψυχή αναζωογονείται και ενισχύεται µε την ανάµνηση της ωραιότητας και τελειότητάς Σου.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
