<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Perdão on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-perd%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in cat-Perdão on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-perd%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BB00002MEN in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bb00002men/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bb00002men/pt/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus. Como posso de Ti fazer menção, quando Tu estás santificado acima do louvor de toda a humanidade? Magnificado seja o Teu Nome, ó Deus. Tu és o Rei, a Verdade Eterna; sabes o que está nos céus e na terra, e a Ti devem todos voltar. Mandaste descer a Tua Revelação, divinamente ordenada, segundo uma medida clara. Louvado és, ó Senhor! A Teu mando, tornas vitorioso a quem Tu desejas, através das hostes do céu e da terra e de tudo o que entre eles existe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00583 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/families/bb00583/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/families/bb00583/pt/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te que me perdoes e àqueles que apoiam a Tua Fé. Em verdade Tu és o Senhor soberano, o Clemente, o Mais Generoso. Ó meu Deus! Permite que sejam admitidos à Tua Causa os servos Teus que estão privados de conhecimentos, pois, uma vez sabendo de Ti, eles dão testemunho da verdade do Dia do Juízo e não disputam as revelações da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1133 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1133/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! És o amparo de todos estes servos Teus. Conheces os segredos e mistérios de todas as coisas. Estamos necessitados, e Tu és o Poderoso, o Omnipotente. Nós todos somos pecadores, e Tu és Quem absolve os pecados, o Misericordioso, o Clemente. Ó Senhor! Não olhes as nossas faltas. Trata-nos de acordo com a Tua graça e a Tua generosidade. As nossas faltas são numerosas, mas o oceano do Teu perdão é ilimitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1243 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1243/</guid>
      <description>O pecador, quando se encontra completamente desprendido e liberto de tudo, salvo de Deus, deve pedir-Lhe clemência e perdão. Não é permissível a confissão de pecados e transgressões perante seres humanos, pois isso jamais conduziu, nem haverá de conduzir ao perdão divino. Essa confissão diante de uma pessoa, além disso, resulta na humilhação e no rebaixamento, e Deus – exaltada seja a Sua glória – não deseja a humilhação dos Seus servos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1244 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1244/</guid>
      <description>Glorificado és, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, pelos Teus Eleitos e pelos Portadores da Tua Verdade, e por Aquele que ordenaste fosse o Selo dos Teus Profetas e dos Teus Mensageiros, que faças da Tua lembrança, a minha companheira; do Teu amor, o meu objetivo e do Teu semblante, o meu alvo. Seja o Teu nome, a minha lâmpada; a Tua vontade, o meu desejo; a Tua aprovação, o meu deleite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1245 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1245/</guid>
      <description>Sou Aquele, ó meu Senhor, que a Ti dirigiu o seu olhar, fixando a sua esperança nas maravilhas da Tua graça e nas revelações da Tua generosidade. Não me deixes voltar frustrado da porta da Tua clemência, eu Te suplico, nem me abandones àquelas de Tuas criaturas que repudiaram a Tua Causa. Ó meu Deus, sou um servo Teu e filho de um dos Teus servos. Reconheci a Tua verdade em Teus dias e dirigi os meus passos às plagas da Tua unidade, confessando que és único, reconhecendo a Tua unidade, e esperando a Tua indulgência e o Teu perdão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1246 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1246/</guid>
      <description>Vês-me, ó meu Senhor, com a face volvida para o céu da Tua generosidade e o oceano do Teu favor, desprendido de tudo, menos de Ti. Peço-Te, pelos esplendores do Sol da Tua Revelação sobre o Sinai, e pelas cintilações do Orbe da Tua graça que brilha do horizonte do Teu Nome de eterna clemência, que tenhas misericórdia de mim e me concedas o Teu perdão. Inscreve, pois, com a Tua pena de glória, o que me possa enaltecer no mundo da criação através do Teu Nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1247 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1247/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus e Deus de todas as coisas, a minha Glória e a Glória de tudo, o meu Desejo e o Desejo de todos os seres, o meu Apoio e Apoio de todas as coisas, o meu Rei e o Rei de todas as coisas, o meu Possuidor e o Possuidor de todas as coisas, o meu Alvo e o Alvo de todas as coisas, Quem me vivifica e a tudo o que foi criado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1248 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1248/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Voltei-me arrependido para Ti e, em verdade, Tu és o Supremo Perdão, o Compassivo. Ó Deus, meu Deus! A Ti regressei e, em verdade, Tu és o Sempre-Clemente, o Dispensador de graças. Ó Deus, meu Deus! Segurei-me à corda da Tua generosidade, pois Tu és Quem possui os tesouros dos céus e da terra. Ó Deus, meu Deus! A Ti me apressei e, em verdade, Tu és Quem perdoa, o Senhor de copiosas graças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1249 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1249/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Suplico-Te pelo sol da Tua graça, pelo mar do Teu conhecimento e pelo céu da Tua justiça, que ajudes a confessarem-se aqueles que Te negaram, a retornarem a Ti aqueles que de Ti se afastaram, e a serem justos e imparciais aqueles que Te caluniaram. Ajuda-os, ó meu Senhor, a retornarem a Ti e a arrependerem-se diante da porta da Tua graça. Poderoso és Tu para fazeres aquilo que desejas, e nas Tuas mãos estão as rédeas de tudo o que existe nos céus e de tudo o que existe na terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1250 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1250/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês diante da porta do Teu perdão e da Tua benevolência, dirigindo o meu olhar ao horizonte dos Teus copiosos favores e das Tuas múltiplas bênçãos. Peço-Te pelas Tuas doces entoações e pela voz penetrante da Tua Pena, ó Senhor de toda a humanidade, que pela Tua graça ajudes os Teus servos de modo condizente com os Teus dias e com a glória da Tua manifestação e da Tua majestade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1251 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1251/</guid>
      <description>Ele é o Deus que ouve e atende as orações! Pela Tua glória, ó meu Bem-Amado, Tu que dispensas luz ao mundo! As chamas da separação consumiram-me e a minha desobediência dissolveu o meu coração. Peço-Te, pelo Teu Nome Supremo, ó Tu, Desejo do mundo e Bem-Amado dos homens! Permite que os sopros da Tua inspiração sustentem a minha alma, a Tua Voz maravilhosa atinja os meus ouvidos e os meus olhos contemplem os Teus sinais e a Tua luz, revelados nas manifestações dos Teus nomes e atributos, ó Tu em cujas mãos se acham todas as coisas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1300 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1300/</guid>
      <description>Ó meu Deus, ó meu Senhor, ó meu Mestre! Suplico-Te que me perdoes por haver buscado algum outro prazer, senão o Teu amor, ou algum conforto, a não ser a Tua proximidade, ou outro deleite, senão o Teu beneplácito, ou qualquer existência, salvo a comunhão Contigo.
(Source category: Perdão) (Bahaiprayers.net ID: 1300)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1301 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1301/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor! Perdoa-nos os pecados, tem misericórdia de nós e capacita-nos a voltar a Ti. Não permitas que de coisa alguma dependamos, senão de Ti, e concede-nos, pela Tua generosidade, o que amas e desejas e o que realmente Te convém. Exalta Tu a condição dos que têm verdadeiramente acreditado, e perdoa-os com a Tua benévola clemência. Em verdade, Tu és o Amparo no Perigo, O que subsiste por Si próprio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1302 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1302/</guid>
      <description>Suplico-Te que me perdoes, ó meu Senhor, toda a menção, salvo a menção de Ti, e todo o louvor, a não ser o louvor de Ti, e todo o deleite que não seja o deleite na Tua proximidade, e qualquer outro prazer, senão o prazer da comunhão Contigo, e qualquer alegria que não seja a alegria do Teu amor e do Teu beneplácito, e todas as coisas a mim pertencentes que a Ti não tenham relação, ó Tu que és o Senhor dos senhores, Aquele que provê os meios e descerra as portas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1303 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1303/</guid>
      <description>A Tua clemência peço, ó meu Deus, e perdão imploro da maneira que Tu desejas que os Teus servos a Ti se dirijam. Peço-Te que nos purifiques dos nossos pecados, assim como convém à Tua dignidade de Senhor, e que me perdoes, aos meus pais e àqueles que, segundo a Tua estimativa, entraram na morada do Teu amor, de um modo digno da Tua transcendente soberania e condizente com a glória do Teu poder celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1305 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1305/</guid>
      <description>Estou ciente, ó Senhor, de que na Tua presença as minhas transgressões cobriram de vergonha a minha face, fazendo curvarem-se as costas diante de Ti, e interpuseram-se entre mim e o Teu belo semblante, cercaram-me em todas as direções e, de todos os lados, impediram-me de obter acesso às revelações do Teu poder celestial. Ó Senhor! Se Tu não me perdoas, quem há, pois, que me possa mostrar clemência, e se Tu não tens misericórdia de mim, quem pode tratar-me com compaixão?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1306 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1306/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus! És o Deus que existiu antes de todas as coisas, que existirá após todas as coisas e que perdurará além de todas as coisas. Tu és o Deus que conhece todas as coisas e sobre todas as coisas é supremo. És o Deus que com misericórdia trata todas as coisas, que julga entre todas as coisas, e cuja visão a tudo abrange. Tu és Deus, o meu Senhor; Tu estás ciente da minha posição, Tu testemunhas o meu ser interior, bem como o exterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1307 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1307/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ninguém há, senão Tu, para me aliviar a angústia da alma, e Tu és a minha mais alta aspiração, ó meu Deus. O meu coração com nenhum outro se une, senão Contigo e com aqueles a quem Tu amas. Declaro solenemente ser para Ti, tanto a minha vida, como a minha morte. Em verdade, Tu és incomparável, e nenhum companheiro tens. Ó meu Senhor! Suplico o Teu perdão por eu me haver excluído de Ti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
