<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-uk on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-uk/</link>
    <description>Recent content in lang-uk on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-uk/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13263 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13263/</guid>
      <description>Я засвідчую, о мій Боже, що Ти створив мене, щоб пізнати Тебе й поклонятися Тобі. Я свідчу в цю хвилину про своє безсилля і Твою могутність, про свою вбогість і Твоє багатство. Немає іншого Бога, крім Тебе, – Допомоги в небезпеці, Самосущого.
(Source category: Коротка обов’язкова молитва) (Bahaiprayers.net ID: 13263)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13264 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13264/</guid>
      <description>О Ти, Чиє лице – предмет мого поклоніння, Чия краса – мій храм, Чия обитель – моя мета, Чия хвала – моя надія, Чиє провидіння – мій супутник, Чия любов – причина мого існування, згадування Кого – моя втіха, Чия близькість – моє жадання, Чия присутність – моя найпалкіша мрія та найпіднесеніше прагнення, я благаю Тебе не утримувати від мене того, що Ти призначив для обраних серед слуг Твоїх. Тож наділи мене благом цього світу та світу наступного.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13265 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13265/</guid>
      <description>О Ти, ласкавий Господи! Ми слуги Твого Порогу, що знайшли укриття край Твоїх святих Дверей. Ми не шукаємо ніякого іншого притулку, крім цього могутнього стовпа, ні від чого не очікуємо прихистку, крім Твоєї охорони. Захисти ж нас, благослови нас, підтримай нас, зроби нас такими, щоб ми любили тільки Твою прихильність, промовляли лише хвалу Тобі; щоб ми йшли тільки шляхом істини; аби ми так збагатилися, щоб не потребувати нічого, крім Тебе, і отримували дари з моря Твого благодіяння; щоб ми завжди прагнули звеличувати Твою Справу та поширювати по всіх усюдах Твої солодкі пахощі; щоб ми забули про себе й були захоплені лише Тобою; щоб ми зреклися всього іншого й були поглинуті тільки Тобою.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13266 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13266/</guid>
      <description>Чи є інший, Хто усуває труднощі, крім Бога? Скажи: Хай славиться Бог! Він є Бог! Усі — слуги Його, і всі твердо тримаються Його веління!
(Source category: Випробування та труднощі) (Bahaiprayers.net ID: 13266)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13267 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13267/</guid>
      <description>О мій Боже! О мій Боже! Воістину, Твій слуга, смиренний перед величчю Твого божественного панування, покірний перед дверима Твоєї єдиності, увірував у Тебе й у Твої вірші, засвідчив Твоє слово, зайнявся вогнем Твоєї любові, занурився в глибини океану Твого знання, був приваблений Твоїми вітерцями, поклався на Тебе, обернув обличчя своє до Тебе, звернув до Тебе свої благання й був запевнений у Твоєму прощенні та помилуванні. Він зрікся цього смертного життя й полинув у царство безсмертя, жадаючи милості зустрітися з Тобою.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13268 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13268/</guid>
      <description>О мій Боже! О Ти, Хто прощає гріхи, наділяє дарами, розвіює скорботи! Воістину, я благаю Тебе простити гріхи тим, хто залишив це земне вбрання та піднісся у світ духовний. О мій Господи! Очисть їх від гріхів, розвій їхні скорботи, а темряву їхню оберни на світло. Дай їм увійти до саду щастя, омий їх найчистішою водою та дозволь їм споглядати Твою велич на найпіднесенішій височині.
(Source category: Загальні молитви за померлих) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13269 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13269/</guid>
      <description>О Господи! У Тебе я шукаю прихистку й до Твоїх знаків обертаюся серцем. О Господи! У подорожі чи вдома, у занятті своєму чи в роботі я цілковито покладаюся на Тебе. Наділи мене Твоєю достатньою допомогою, щоб зробити мене незалежним від усього, о Ти, Хто неперевершений у Своїй милості. Даруй мені мою частку, о Господи, як Ти бажаєш, і зроби так, щоб задовольнився я тим, що Ти визначив для мене. Твоєю є абсолютна влада повелівати.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13270 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13270/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Наповни мені чашу зречення від усього та – в оточенні Твоєї величі й дарів – звесели мене вином любові до Тебе. Звільни мене від нападів пристрастей і жадань, збий з мене кайдани цього нижнього світу, приверни мене захватом до Твоєї вишньої обителі, освіжи мене — поміж служницями Твоїми – віяннями Твоєї святості. О Господи, осяй обличчя моє світочами Твоїх дарів; проясни очі мої спогляданням знаків Твоєї всепанівної могутності; потіш моє серце славою Твоїх знань, що охоплюють усе суще; звесели мою душу Твоїми животворними звістками великої радості, о Ти, Царю цього світу й Царства вишнього, о Ти, Господи владарювання й могутності, щоб могла я поширювати скрізь і всюди Твої знаки та знамення, і проголошувати Справу Твою, і утверджувати Вчення Твоє, і служити Закону Твоєму, і звеличувати Слово Твоє.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13271 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13271/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Ця служниця Твоя закликає до Тебе, покладаючись на Тебе, звертаючи до Тебе своє обличчя, благаючи Тебе осипати її Твоїми небесними щедротами, відкрити їй Твої духовні таємниці й осяяти її вогнями Твоєї Божественності: О мій Господи! Дай очам мого чоловіка прозріти. Потіш його серце світлом знання про Тебе, приверни розум його до Твоєї осяйної краси, порадуй дух його, явивши йому Твої явлені пишноти. О мій Господи! Прибери завісу з-перед його очей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13272 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13272/</guid>
      <description>О мій Господи й моя Надіє! Допоможи тим, кого Ти любиш, бути стійкими у Твоєму могутньому Завіті, залишатися вірними Твоїй явній Справі й виконувати заповіді, які Ти дав їм у Твоїй Книзі Сяєва, щоб вони могли стати знаменами водійства та вогнями Сонму вишнього, джерелами Твоєї безмежної мудрості та зорями, що, сяючи з божественних небес, ведуть вірним шляхом. Воістину, Ти – Непереможний, Всемогутній, Всевладний.
(Source category: Непохитність у Завіті) (Bahaiprayers.net ID: 13272)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13273 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13273/</guid>
      <description>О Божественне Провидіння! Це зібрання складається з Твоїх друзів, яких вабить Твоя краса та які горять вогнем Твоєї любові. Оберни ці душі на ангелів небесних, воскреси їх подихом Твого Святого Духа, дай їхнім вустам красномовства, а їхнім серцям — рішучості, подаруй їм небесну могутність і милосердну чуйність, допоможи їм стати поборниками єдності всього людства, чинниками любові та злагоди у світі людей, щоб Сонце Істини розвіяло згубну темряву упереджень через невігластво, і цей понурий світ осяявся світлом, і цю земну сферу пронизали промені світу духа, і ці різноманітні кольори злилися в одну барву, і наспів хвали линув до царства Твоєї святості.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13274 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13274/</guid>
      <description>О Ти, сповнений любові Хлібодаре! Ці душі почули поклики Царства й побачили славу Сонця Істини. Вони піднеслися до живодайних небес любові; вони зачаровані Твоєю природою та поклоняються Твоїй красі. До Тебе вони обернулись, про Тебе їхня мова, Твою обитель вони шукають і хочуть утамувати свою спрагу зі струмків Твого небесного царства. Ти – Дарувальник, Обдаровувач, Вічно Сповнений Любові.
(Source category: Зібрання) (Bahaiprayers.net ID: 13274)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13275 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13275/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Я благаю Тебе океаном Твого зцілення, і сяйвом Денного Світила Твоєї благодаті, і Твоїм Ім’ям, яким Ти упоко́рив слуг Твоїх, і проникливою силою Твого найпіднесенішого Слова та владою Твого найвеличнішого Пера, і Твоєю милістю, що передувала створенню всіх, хто є на небесах і на землі, очистити мене водами Твоєї щедрості від усіх недуг і хвороб і від усякої слабкості та немічності. Ти бачиш, о мій Господи, Твого прохача, що очікує край дверей Твоїх щедрот, і того, хто уповає на Тебе, міцно тримаючись за поворозку Твоєї щедрості.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13276 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13276/</guid>
      <description>Твоє ім’я — моє зцілення, о мій Боже, а згадування Тебе — мої ліки. Близькість до Тебе — моя надія, а любов до Тебе — мій супутник. Твоє милосердя до мене — моє зцілення та підтримка як у цьому світі, так і у світі прийдешньому. Ти, воістину, Всещедрий, Всевідець, Всемудрий.
(Source category: Зцілення) (Bahaiprayers.net ID: 13276)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13277 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13277/</guid>
      <description>О Ти, добрий Господи! Ти створив усе людство з тієї самої речовини. Ти визначив, щоб усі належали до тієї самої родини. У Твоїй Святій Присутності всі вони — Твої слуги, а все людство знайшло притулок у Твоїй Скинії; усі зібралися при Твоєму Столі Щедрості; усі осяяні світлом Твого Провидіння. О Боже! Ти добрий до всіх, Ти забезпечив усіх, даєш прихисток усім, даруєш життя всьому. Усіх і кожного Ти наділив талантами та здібностями, і всі занурені в Океан Твоєї Милості.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13278 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13278/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о Господи мій Боже! Ти бачиш і відаєш, що Я закли́кав слуг Твоїх не обертатися нікуди, крім як у напрямку Твоїх дарів, і повелів їм не триматися нічого, крім того, що Ти приписав у Своїй Ясні́й Книзі — Книзі, яку було низпослано згідно з Твоїм незбагненним велінням та безповоротною метою. Не можу вимовити ані слова, о мій Боже, якщо мені це не дозволено Тобою, і не можу рухатись у жодному напрямку, доки не отримаю Твоєї згоди.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13279 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13279/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о Господи мій Боже! Ось твій слуга, що напився з долонь Твоєї благодаті вина Твоєї ніжної милості та насолодився пахощами Твоєї любові у дні Твої. Я благаю Тебе втіленнями Твоїх імен, яким жоден смуток не може завадити тішитися Твоєю любов’ю ані споглядати Твоє лице та яких усі воїнства нерозважливих безсилі змусити відвернутися від шляху Твоєї волі, обдарувати його тим добрим, чим Ти володієш, і піднести його до таких висот, що він вважатиме світ лише тінню, яка зникає швидше за мить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13280 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13280/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Я залишив свою домівку, міцно тримаючись за поворозку Твоєї любові, і я цілковито довірився Твоїй турботі та Твоєму захисту. Я благаю тебе Твоєю силою, якою Ти захищав тих, хто любий Тобі, — від свавільних і порочних, і від усякого непоступливого гнобителя, і від усякого зловмисника, що заблукав далеко від Тебе, — уберегти мене Твоєю щедрістю та Твоєю милістю. Дай змогу мені по тому повернутися додому — Твоєю владою та Твоєю могутністю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13281 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13281/</guid>
      <description>В ім’я Бога, Господа нездоланної величі, Підкорювача всього. Хай святиться Господь, у Чиїй долоні — джерело влади. Він творить усе, що забажає, Словом Свого повеління «Будь» — і воно існує. Дотепер Йому належала сила влади, і належатиме вона Йому й надалі. Він дарує перемогу тому, кому забажає, могутністю Свого повеління. Він істинно Владний, Всемогутній. Йому належить уся слава й велич у царствах Одкровення і Творіння та в усьому, що розкинулося між ними.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13282 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13282/</guid>
      <description>О Ти, добре та сповнене любові Провидіння! Схід збурений і Захід здіймається, немов вічні хвилі морські. Лагідні вітерці святості ширяться світом, і з Невидимого Царства линуть промені Світила Істини. Лунають гімни божественної єдності, майорять знамена небесної могутності. Підноситься ангельський Голос і, немов рик левіафана, закликає до самозречення й самопосвяти без останку. Звитяжний клич «Йа Баха-ул-Абха́» гримить зусебіч, і поклик «Йа Алій-ул-Ала́» відлунює по всіх усюдах. Ніщо інше не потрясає цей світ так, як Слава Єдиного Полонителя Сердець, ніщо не збурює його так, як сплеск любові до Господа, Незрівнянного, Палко Коханого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13283 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13283/</guid>
      <description>Створи мені чисте серце, о мій Божe, і совість спокійну мені відроди, о Надіє моя! Духом сили укріпи мене в Справі Твоїй, о Найкоханіший Мій; світлом слави Твоєї вкажи мені стезю Твою, о Ти, Ціле прагнення мого! Силою незрівнянного могуття Твого піднеси мене до небес святості Твоєї, о Витоку мого існування; вітерцем вічності Твоєї звесели мене, о Ти, Хто є мій Бог! Нехай віковічні наспіви Твої овіють мене спокоєм, о мій Супутнику; нехай скарби Твого прадавнього самовладання визволять мене від усього, крім Тебе, о мій Володарю, і нехай звістка про одкровення Твоєї нетлінної Сутності принесе мені радість, о Ти, Хто є найявнішим із явних і найпотаємнішим із потаємних!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13284 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13284/</guid>
      <description>О мій Боже! Зроби Твою красу моєю поживою, Твою присутність — моїм питвом, Твою відраду — моєю надією, хвалу Тобі — моїм діянням, згадування Тебе — моїм супутником, міць Твоєї верховної влади — моїм спасінням, Твою обитель — моєю домівкою, мою оселю — місцем, яке Ти звільнив від обмежень, накладених на тих, хто, немов завісою, відгороджений від Тебе. Воістину, Ти — Всемогутній, Всеславний, Можновладний.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13284)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13285 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13285/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Ось Твій сяйний слуга, Твій духовний бранець, що підступив до Тебе й наблизився до Твоєї присутності. Він звернув своє обличчя до Твого, визнаючи Твою єдиність, сповідуючи Твою єдиносущість, і він кинув заклик між народами в ім’я Твоє та провадив людей до швидкоплинних потоків Твого милосердя, о Ти, найвеликодушніший Господь! Усім, хто прохав, він дав напитися з чаші водійства, наповненої по вінця вином Твоєї безмірної благодаті. О Господи, допомагай йому за всіх обставин, дай йому пізнати Твої добре пильновані таємниці, осип його Твоїми прихованими перлами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13286 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13286/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Ось немічні слуги Твої, Твої віддані невільники й Твої служниці, що схилилися перед Твоїм піднесеним Словом, упокорилися перед Твоїм Порогом сяйва та засвідчили Твою єдиність, силою якої Сонце засяяло в полуденному блиску. Вони дослухалися до тих закликів, які кинув Ти зі Свого прихованого Царства, та із серцями, що тріпочуть від любові й захвату, відгукнулися на Твій заклик. О Господи, ороси їх зливами Твого милосердя, окропи їх усіх водами Твоєї благодаті.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13287 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13287/</guid>
      <description>О Ти, Хлібодаре! Ти розвіяв над друзями із заходу солодкі пахощі Святого Духа, і світлом божественного водійства Ти освітив західне небо. Ти наблизив до Себе тих, що колись були так далеко; Ти перетворив чужинців на сповнених любові друзів; Ти пробудив тих, хто спав; Ти зробив недбалих свідомими. О Ти, Хлібодаре! Допоможи цим шляхетним друзям здобути Твою ласку, навчи їх зичити добра всім – і друзям, і незнайомцям. Приведи їх у світ, що перебуває вічно; приділи їм частку від небесної благодаті; зроби їх справжніми бахаї, які дійсно від Бога; убережи їх від марнославства й укріпи їх твердо в істині.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13288 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13288/</guid>
      <description>О Ти, мій Боже, Хто виводить шукача на вірний шлях, Хто рятує запропащену й засліплену душу з пустелі погибелі; Ти, Хто дарує щирим великі блага та милості, Хто захищає переляканих у Своєму неприступному укритті, Хто відгукується зі Свого всевишнього обрію на поклик усіх, хто закликає до Тебе. Хвала Тобі, о мій Господи! Ти вивів спантеличених зі смерті в безвір’ї та привів тих, хто наблизився до Тебе, до мети їхньої подорожі; переконаних і впевнених з-поміж слуг Твоїх Ти сповнив великої радості, справдивши їхні найзаповітніші бажання; із Царства Твоєї Краси Ти відчинив перед тими, хто прагнув до Тебе, браму возз’єднання та порятував їх із вогню втрати й поразки, щоб вони поспішили до Тебе, удостоїлися присутності Твоєї, приступили під Твої гостинні двері й отримали свою щедру частку від дарів.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13289 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13289/</guid>
      <description>О мій Боже, допоможи слузі Твоєму проголошувати Слово, спростовувати марне та хибне, утверджувати істину, поширювати по всіх усюдах священні вірші, являти велич і робити так, щоб у серцях праведників зійшла вранішня зоря. Ти, воістину, Великодушний, Той, Хто прощає.
(Source category: Загальні молитви за навчання Віри) (Bahaiprayers.net ID: 13289)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13290 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13290/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Посприяй Своїм вірним слугам, щоб вони здобули ласкаві й ніжні серця. Допоможи їм ширити між усіма народами землі те світло водійства, що лине від Сонму вишнього. Воістину, Ти – Сильний, Владний, Могутній, Підкорювач усього, Вічний дарувальник. Воістину, Ти – Великодушний, Лагідний, Ласкавий, Найщедріший.
(Source category: Загальні молитви за навчання Віри) (Bahaiprayers.net ID: 13290)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13291 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13291/</guid>
      <description>Ти бачиш, о мій Боже, як я схиляюся в смиренні, покірний перед Твоїми заповідями, визнаючи Твою верховну владу, тремтячи перед могуттям Твого панування, уникаючи Твого гніву, благаючи Твоєї ласки, покладаючись на Твоє прощення, здригаючись у трепеті перед Твоєю люттю. Молю Тебе зі стугоном серця, з потоками сліз і спраглою душею та в цілковитому зреченні від усього: зроби так, щоб усі, хто любить Тебе, немов промені світла осяяли Твої сфери від краю до краю, і допоможи Твоїм обраним слугам звеличити Слово Твоє, щоб їхні обличчя, осяяні блиском, стали прекрасними та ясними, щоб їхні серця наповнювалися таємницями та щоб усяка душа могла скинути із себе тягар гріха.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13292 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13292/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Хвала Тобі за те, що Ти розпалив вогонь божественної любові у Священному Дереві на вершині найвищої гори — у Дереві, яке «ані від Сходу, ані від Заходу» . Той вогонь палав доти, доки його полум’я не здійнялося вгору аж до Сонму вишнього та від нього ті сутності не зайнялися світлом водійства й не вигукнули: «Воістину, побачили ми вогонь на схилі гори Синай!» О Боже, мій Боже! Роздмухуй цей вогонь день-у-день, аж поки його жар не приведе в рух усю землю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13293 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13293/</guid>
      <description>О мій Боже! О мій Боже! Об’єднай серця слуг Твоїх та відкрий їм Твою піднесену мету. Нехай вони виконують Твої заповіді та твердо тримаються Твого закону. Допоможи їм, о Боже, у їхніх зусиллях і наділи їх силою служити Тобі. О Боже! Не полишай їх на самих себе, а направляй їхні кроки світлом Твого знання та звеселяй їхні серця Твоєю любов’ю. Воістину, Ти – їхній Помічник та їхній Господь.
(Source category: За єдність) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13294 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13294/</guid>
      <description>##Скрижаль Ахмаду
Він – Цар, Всевідець, Мудрий!
Ось Райський Соловей співає на гілках Дерева вічності, святими й солодкими наспівами проголошуючи щирим радісну вість про близькість Бога, закликаючи вірян у Божественній Єдності до двору Присутності Великодушного, сповіщаючи зреченим звістку, яку було явлено Богом – Царем, Славним, Незрівнянним, спрямовуючи закоханих до престолу святості та цієї осяйної Краси.
Воістину, це та Найвеличніша Краса, передвіщена в Книгах Посланців, завдяки Якій істина буде відособлена від омани та мудрість кожної заповіді буде перевірена.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13295 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13295/</guid>
      <description>Нехай славиться ім’я Твоє, о мій Боже й Бог усього сущого, моя Славо й Славо всього сущого, моє Жадання й Жадання всього сущого, моє Могуття й Могуття всього сущого, мій Царю й Царю всього сущого, мій Володарю й Володарю всього сущого, моя Ціле й Ціле всього сущого, моя Рушійна Сило й Рушійна Сило всього сущого! Не допусти, благаю Тебе, щоб я тримався осторонь океану Твоїх ніжних милостей і був безмежно віддалений від берегів близькості до Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13296 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13296/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о Господи! Пробач нам гріхи наші, змилуйся над нами та дай нам змогу повернутися до Тебе. Не дозволяй нам покладатися ні на кого іншого, крім Тебе, і вдостой нас – із щедрості Твоєї – того, що любиш Ти й жадаєш і що подоба́є Тобі. Піднеси положення тих, хто істинно вірує, і пробач їх через Твоє милосердне прощення. Воістину, Ти – Допомога в небезпеці, Самосущий.
(Source category: Прощення) (Bahaiprayers.net ID: 13296)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13297 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13297/</guid>
      <description>Я благаю Тебе простити мене, о мій Боже, за всяке згадування, що не є згадуванням Тебе, і за всяку хвалу, що не є хвалою Тобі, і за всяку насолоду, що не є насолодою від Твоєї близькості, і за всяке задоволення, що не є задоволенням від спілкування з Тобою, і за всяку радість, що не є радістю від Твоєї любові та Твоєї ніжної прихильності, і за все притаманне мені, що не пов’язане з Тобою, о Ти, Хто є Владикою Владик, Той, Хто надає можливості та відчиняє двері.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13298 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13298/</guid>
      <description>Він – Співчутливий, Всещедрий! О Боже, мій Боже! Ти бачиш мене, Ти знаєш мене; Ти – мій Прихисток і моє Пристановище. Нікого я не шукаю та не шукатиму, крім Тебе; жодним шляхом не йду та не йтиму, крім як шляхом Твоєї любові. Похмурої ночі відчаю моє око повертається – в очікуванні та сповнене надії – у бік світанку Твоєї безмежної прихильності, і в час ранкової зорі моя засмучена душа відроджується й отримує силу в згадуванні Твоєї краси та досконалості.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13299 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13299/</guid>
      <description>О Ти, великодушний Господи! Ти – прихисток для всіх Твоїх слуг. Ти знаєш таємниці, і Тобі відомо про все суще. Ми безпорадні, а Ти – Могутній, Всеможний. Усі ми грішники, а Ти – Той, Хто прощає гріхи, Милосердний, Співчутливий. О Господи! Не дивись на наші провини. Чини з нами згідно з Твоїм милосердям і щедрістю. Наші провини численні, але океан Твого прощення – безмежний. Наша слабкість тяжка, але докази Твоєї підтримки й допомоги не викликають сумнівів.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13300 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13300/</guid>
      <description>О Боже! Виховуй цих дітей. Ці діти — рослини Твого саду, квіти Твого лугу, троянди Твого квітника. Нехай Твій дощ проллється на них; нехай Сонце Істини осяє їх Твоєю любов’ю. Нехай Твій вітерець освіжить їх, щоб вони навчалися, зростали, розвивались і постали в найвеличнішій красі.
Ти – Дарувальник. Ти – Співчутливий.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13300)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13301 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13301/</guid>
      <description>О мій Господи! О мій Господи!
Я дитя ніжного віку. Годуй мене з грудей Твого милосердя, виховуй мене в лоні Твоєї любові, навчай мене в школі Твого водійства, розвивай мене під захистом Твоєї щедрості. Визволи мене з темряви, зроби мене яскравим світлом, звільни мене від смутку, зроби мене квіткою трояндового саду; дозволь мені стати слугою Твого порогу й даруй мені характер і вдачу праведних; зроби мене джерелом щедрості для світу людського й увінчай моє чоло діадемою вічного життя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13302 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13302/</guid>
      <description>О Боже! Плекай це немовля в лоні Твоєї любові та дай йому молока з грудей Твого Провидіння. Зрощуй цей свіжий паросток у трояндовому саду Твоєї любові та допомагай йому рости зливами Твоєї щедрості. Зроби його дитям царства й веди його до Твоєї небесної сфери.
Ти могутній та добрий, Ти – Обдаровувач, Великодушний, Господь щедрості, яка перевершує все.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13302)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13303 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13303/</guid>
      <description>Мій Боже, Кому я поклоняюсь і перед Ким схиляюсь! Я свідчу про Твою єдність і Твою єдиність і підтверджую Твої дари – як у минулому, так і нині. Ти – Всещедрий, Той, щедроплинні зливи Чиєї благодаті пролилися однаково на піднесених і ницих і блиск Чиєї милості осяяв як слухняних, так і непокірних.
О Боже милосердя, перед Чиїми дверима схиляється сутність милосердя та навколо святилища Чиєї Справи обертається ніжна турбота – у всій глибині свого духу, ми молимо Тебе, благаючи Твоєї прадавньої милості та просячи Твоєї нинішньої ласки, щоб Ти змилостивився над усіма, хто є виявом світу буття, і не відмовив їм у виливах Твоєї благодаті у дні Твої.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13304 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13304/</guid>
      <description>Я прокинувся у прихистку Твоєму, о мій Боже, і годиться тому, хто шукає того прихистку, перебувати у Святилищі Твого захисту й Твердині Твоєї охорони. Осяй моє внутрішнє єство, о мій Господи, блиском Вранішньої Зорі Твого Одкровення так, як Ти осяяв моє зовнішнє єство ранковим світлом Твоєї прихильності.
(Source category: Ранок) (Bahaiprayers.net ID: 13304)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13305 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13305/</guid>
      <description>Я прокинувся цього ранку Твоєю милістю, о мій Боже, і залишив свою домівку, цілковито покладаючись на Тебе й доручаючи себе Твоїй турботі. Тож низпошли мені – з небес Твого милосердя – благословення від Тебе й дай мені змогу повернутися додому цілим і неушкодженим – так само, як Ти дав мені змогу вирушити в дорогу під Твоїм захистом, з думками моїми, незмінно зосередженими на Тобі.
Немає іншого Бога, крім Тебе, Єдиного, Незрівнянного, Всевідця, Всемудрого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13306 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13306/</guid>
      <description>О Ти, співчутливий Господи, Ти, Хто великодушний та удатний! Ми – слуги Твої, захищені Твоїм провидінням. Окинь нас Твоїм поглядом прихильності. Дай світло нашим очам, здатність чути – нашим вухам і розуміння та любов – нашим серцям. Сповни наші душі втіхою та щастям через Твої радісні звістки. О Господи! Укажи нам стезю до Твого царства та поверни нас усіх до життя подувами Святого Духа. Наділи нас життям вічним і даруй нам нескінченну шану.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13307 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13307/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Я обернувся до Тебе в каятті, і Ти, воістину, Той, Хто дарує прощення, Співчутливий.
О Боже, мій Боже! Я повернувся до Тебе, і Ти, воістину, Той, Хто вічно прощає, Милостивий.
О Боже, мій Боже! Я міцно схопився за поворозку Твоєї щедрості, і скарбниця всього, що на небесах і землі, – у Тебе.
О Боже, мій Боже! Я поспішив до Тебе, і Ти, воістину, Той, Хто прощає, Господь невичерпної благодаті.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13308 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13308/</guid>
      <description>О Господи мій Боже! Допоможи любим Тобі бути твердими у Твоїй Вірі, іти Твоїми шляхами, бути непохитними у Твоїй Справі. Дай їм Твою милість протистояти нападу егоїзму та пристрасті, триматися світла божественного водійства. Ти – Владний, Милостивий, Самосущий, Обдаровувач, Співчутливий, Всемогутній, Всещедрий.
(Source category: Стійкість) (Bahaiprayers.net ID: 13308)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13309 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13309/</guid>
      <description>Уся хвала, о мій Боже, – Тобі, Хто є Джерелом усієї слави й величі, могуття й честі, верховенства й володарства, піднесеності й милосердя, благоговіння й сили. Кого волієш, Ти спонукаєш наблизитись до Найвеличнішого Океану, а кому бажаєш, Ти даруєш честь визнати Найдревніше Ім’я Твоє. З-поміж усіх, хто є на небесах і на землі, ніхто не може протистояти учину Твоєї верховної Волі. Споконвіку Ти панував над усім творінням, і Ти продовжиш вічно вершити Своє владарювання над усім сущим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13310 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13310/</guid>
      <description>О мій Боже, Боже щедрості та милосердя! Ти – Цар, Чиїм владним словом творіння вповні було покликане до буття, і Ти – той Всещедрий Бог, учи́ни Чиїх слуг ніколи не перешкоджали Йому являти Свою милість ані робили марними вияви Його щедрості.
Дозволь цьому слузі, молю Тебе, досягти того, що є запорукою його спасіння в кожному світі з Твоїх світів. Ти, воістину, Всемогутній, Можновладний, Всевідець, Всемудрий.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13310)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13311 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13311/</guid>
      <description>Я благаю Тебе, о мій Боже, – усією незрівнянною славою Твого Імені – убрати любих Тобі в шати справедливості й осяяти їхні сутності світлом надійності. Ти – Той Єдиний, Хто має владу чинити, як Він забажає, і Хто тримає у Своїй руці повід усього сущого – видимого й невидимого.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13311)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13312 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13312/</guid>
      <description>Нехай звеличене буде Ім’я Твоє, о Господи наш Боже! Ти, істинно, Той, Хто відає про все невидиме. Признач для нас те благо, яке Твоє всеохопне знання може відміряти. Ти – повновладний Господь, Всемогутній, Найкоханіший.
Уся хвала нехай Тобі буде, о Господи! Ми проситимем Твоєї милості у визначений День і цілковито покладатимемось на Тебе – Того, Хто є нашим Господом. Слався ж Ти, о Боже! Обдаруй нас тим, що добре та належне, аби ми могли звільнитися від усього, крім Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13313 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13313/</guid>
      <description>Не прибирай, о Господи, святкового столу, що був накритий в Ім’я Твоє, і не гаси полум’я, що горить, запалене Твоїм незгасимим вогнем. Не утримуй від плину ту Твою животворну воду, що шепоче мелодію Твоєї слави та Твого згадування, і не позбавляй слуг Твоїх запаху Твоїх солодких пахощів, що линуть від аромату Твоєї любові.
Господи! Перетвори прикрі турботи на полегкість, їхні негоди – на розраду, їхній смуток – на блаженну радість, о Ти, Хто міцно тримає у Своїй руці повід усього людства!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13314 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13314/</guid>
      <description>О Ти, добрий Господи! Ці чудові діти – витвір перстів Твого могуття та дивовижні знаки Твоєї величі. О Боже! Захисти цих дітей, милостиво допоможи їм здобути знання та дай їм змогу прислужитися світу людства. О Боже! Ці діти – перлини, нехай плекаються вони в мушлі Твоєї ніжної турботи.
Ти – Щедрий, Той, Хто любить усе.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13314)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13315 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13315/</guid>
      <description>О мій Боже, мій Господарю, Ціле мого жадання! Ось Твій слуга, що прагне спочивати в прихистку Твоєї милості та прихилити голову під пологом Твоєї благодаті, благаючи про Твою опіку та Твій захист.
Я молю Тебе, о мій Господи, – Твоїм невсипущим оком – уберегти мої очі від споглядання будь-кого, крім Тебе. Тож зміцни їхній зір, щоб вони могли розрізнити Твої знаки та споглядати Обрій Твого Одкровення. Ти – Той, перед одкровеннями Чиєї всемогутності затремтіла сама сутність могуття.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13316 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13316/</guid>
      <description>О шукачу Істини! Якщо бажаєш, щоб Бог міг відкрити твоє око, ти маєш просити Бога, молити Його та вести з Ним розмову опівночі, промовляючи:
О Господи, я обернув обличчя своє до Твого царства єдиності та занурений у море Твого милосердя. О Господи, просвіти мій зір спогляданням Твоїх світочів цієї темної ночі та звесели мене вином Твоєї любові в цю дивовижну епоху. О Господи, зроби так, щоб я почув Твій поклик, і відкрий переді мною двері Твого раю, щоб міг я побачити сяйво Твоєї слави й бути приваблений Твоєю красою.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13317 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13317/</guid>
      <description>Скажи: Бога достатньо всьому сущому понад усе суще, і ніщо ані на небесах, ані на землі, опріч Бога, не задовольнить. Воістину, Він Сам у Собі є Тим, Хто відає, Опорою, Всемогутнім.
(Source category: Зречення) (Bahaiprayers.net ID: 13317)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13437 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13437/</guid>
      <description>О Ти, великодушний Боже! Ці слуги обертаються до Твого царства та благають Твоєї благодаті й щедрості. О Боже! Зроби їхні серця благими й чистими, щоб могли вони стати гідними Твоєї любові. Очисти й освяти душі, щоб сяєво Сонця Істини могло пролитися на них. Очисти й освяти очі, щоб могли вони розпізнати Твоє сяєво. Очисти й освяти вуха, щоб могли вони почути поклик Твого царства. О Господи! Воістину, ми слабкі, а Ти – могутній.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13572 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13572/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13572/</guid>
      <description>Дозволь мені, о мій Боже, наблизитись до Тебе та перебувати в межах Твого двору, бо віддаленість від Тебе майже поглинула мене. Дай мені відпочити під покровом крил Твоєї милості, бо полум’я розлуки з Тобою розплавило серце в моїх грудях. Підведи мене ближче до ріки, що є самим життям, бо душа моя палає від спраги у своєму невпинному пошуку Тебе. Мої зітхання, о мій Боже, свідчать про гіркоту моїх страждань, а сльози, які я ллю, засвідчують мою любов до Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13573 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13573/</guid>
      <description>Слався Ти, о мій Боже! Я віддаю Тобі дяку за те, що Ти сповістив мене про Того, Хто є Вранішньою Зорею Твоєї милості, і Серцем Світання Твоєї благодаті, і Вмістилищем Твоєї Справи. Я благаю Тебе іменем Твоїм – через яке обличчя наближених до тебе стали білими, а серця відданих Тобі полинули до Тебе – сподобити мене – повсякчас і за будь-яких обставин – триматися за Твою поворозку та цілковито позбутися прихильності до будь-кого, крім Тебе, і утримувати свій погляд спрямованим до обрію Твого Одкровення й виконувати те, що Ти заповів мені у Своїх Скрижалях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13668 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13668/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13668/</guid>
      <description>Нехай звеличене буде Ім’я Твоє, о мій Боже! Я благаю Тебе ароматами Вбрання Твоєї милості, які розвіяні були по всьому творінню за Твоїм велінням і згідно з Твоїм бажанням, і Денним Світилом Твоєї волі, що яскраво засяяло – силою Твого могуття та Твоєї верховної влади – над обрієм Твого милосердя, позбавити мою душу всіх марних фантазій і суєтних уявлень, щоб з усією моєю прихильністю міг я обернутися до Тебе, о Ти, Господь усього людства!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13669 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13669/</guid>
      <description>Чимало охололих сердець, о мій Боже, зайнялося вогнем Твоєї Справи, і чимало тих, що спочивали, пробудила солодкість Твого голосу. Як багато чужинців, які прагнули знайти прихисток у затінку дерева Твоєї єдності, і якими численними є спраглі, що палко бажали досягти водограю Твоїх животворних вод у дні Твої!
Благословенний той, хто спрямував себе до Тебе й поспішив досягти Вранішньої Зорі сяєва Твого лиця. Благословенний той, хто з усією своєю любов’ю обернувся до Серця Світання Твого Одкровення та Першоджерела Твого натхнення.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13688 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13688/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13688/</guid>
      <description>О Господи! Ти – Той, Хто усуває будь-яке страждання та розвіює всі скорботи. Ти – Той, Хто змушує відступити будь-яке нещастя та звільняє кожного поневоленого, Спаситель кожної душі. О Господи! Даруй порятунок милістю Твоєю та прилучи мене до тих із слуг Твоїх, що отримали спасіння.
(Source category: Випробування та труднощі) (Bahaiprayers.net ID: 13688)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13689 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13689/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13689/</guid>
      <description>Не дай, о Боже, мій Боже, щоб утримувався я від небес Твоїх щедрот і денного світила Твоїх благословень. Я благаю Тебе Словом, яким Ти підкорив усе видиме й невидиме, допомогти мені та допомогти обраним Твоїм досягти того, що звеличить Справу Твою серед слуг Твоїх і по всіх краях. Тож признач мені все благо, яке Ти низпослав у своїй Книзі. Воістину, Ти – Всемогутній, Той, Хто вічно прощає, Найвеликодушніший.
(Source category: Тріумф Справи) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13690 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13690/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13690/</guid>
      <description>О мій Боже! О мій Боже! Цей Твій слуга наблизився до Тебе, нестримно мандрує пустелею Твоєї любові, прямуючи шляхом служіння Тобі, уповаючи на Твої милості, сподіваючись на Твою щедрість, покладаючись на Твоє царство та сп’янілий від вина Твого дару. О мій Боже! Посиль жар його прагнення до Тебе, стійкість у його хвалі Тобі та палкість його любові до Тебе. Воістину, Ти – Найвеликодушніший, Господь невичерпної благодаті. Немає Бога, крім Тебе, Того, Хто прощає, Милосердного.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13692 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13692/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13692/</guid>
      <description>##Довга обов’язкова молитва Має промовлятися раз на двадцять чотири години. *Хто бажає промовити цю молитву, нехай стане й обернеться до Бога, а стоячи на своєму місці, нехай погляне праворуч і ліворуч, немов очікуючи милості свого Господа – Наймилосерднішого, Співчутливого. А тоді нехай виголосить: О Ти, Хто є Господом усіх імен і Сотворителем небес! Я благаю Тебе тими, Хто є Вранішніми Зорями Твоєї невидимої Сутності – Всевишньої, Всеславної, перетворити мою молитву на вогонь, що спалить завіси, які заступили мене від Твоєї краси, і на світло, що приведе мене до океану Твоєї Присутності.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13693 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13693/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13693/</guid>
      <description>Не відаю я, о мій Боже, що то за Вогонь, який Ти запалив у Твоєму краї. Землі́ ніколи не затьмарити його сяєва, а воді – не загасити його полум’я. Усі народи світу не спроможні опиратися його силі. Безмірно благословенний той, хто наблизився до нього й почув його стугін. Декого, о мій Боже, Ти сподобив – Своєю підкріплювальною милістю – підійти до нього, у той час, як інших Ти утримав на відстані через те, що скоїли їхні руки у дні Твої.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13694 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13694/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13694/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о мій Боже! Я один із слуг Твоїх, що повірив у Тебе та знамення Твої. Ти бачиш, як я спрямував себе до дверей Твоєї милості й обернув обличчя своє до Твоєї ніжної турботи. Я благаю Тебе Твоїми неперевершеними титулами та Твоїми найпіднесенішими якостями відчинити переді мною портали Твоїх дарів. Тож допоможи мені чинити те, що добре, о Ти, Хто є Володарем усіх імен і якостей! Я злиденнй, о мій Господи, а Ти – Багатий.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13695 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13695/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13695/</guid>
      <description>В Ім’я Його, Піднесеного, Вищого від усіх, Найдосконалішого! Слався ж Ти, о Господи мій Боже! О Ти, Хто є моїм Богом, і моїм Володарем, і моїм Господом, і моєю Підтримкою, і моєю Надією, і моїм Пристановищем, і моїм Сяєвом. Я прошу Тебе – Твоїм Потаємним і Заповітним Ім’ям, якого ніхто не відає, опріч Твого власного Єства, – захистити того, хто володіє цією Скрижаллю, від усякого нещастя та пошесті, і від усяких нечестивих чоловіків і жінок, від зла, що від лиходіїв, і від підступу безбожних.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13696 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13696/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13696/</guid>
      <description>О Господи! Зроби цього юнака сяйним та обдаруй Своєю щедрістю це бідолашне створіння. Наділи його знанням, додавай йому сил на світанні кожного дня та вбережи його в притулку Твого захисту, аби міг він звільнитися від прогріху, присвятити себе служінню Твоїй Справі, скеровувати заблудлих, вести за собою безталанних, звільняти бранців і пробуджувати недбалих, щоб кожен благословився згадуванням Тебе та хвалою Тобі. Ти – Могутній та Владний.
(Source category: Молодь) (Bahaiprayers.net ID: 13696)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
