<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-ca on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-ca/</link>
    <description>Recent content in lang-ca on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-ca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5758 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5758/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5758/</guid>
      <description>##ORACIÓ OBLIGATÒRIA CURTA
*Es recita una vegada cada vint-i-quatre hores, al migdia
Sóc testimoni, oh Déu meu, de que tu m’has creat per conèixer-te i per adorar-te. Sóc testimoni en aquest moment, de la meva impotència i del Teu poder, de la meva pobresa i de la Teva riquesa. No hi ha altre Déu sinó Tu, Qui ajuda en el perill, Qui subsisteix per Si
(Source category: Oració obligatòria curta) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5759 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5759/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5759/</guid>
      <description>##ORACIÓ OBLIGATÒRIA MITJANA
*Es recita diàriament, al matí, al migdia i cap al tard
*Qui desitgi orar, que es renti les mans i, mentre es renta, digui:
Enforteix la meva mà, oh Déu meu perquè prengui el Teu Llibre amb tal fermesa que les hosts del món no tinguin poder sobre ella. Cuida-la, llavors, de no immiscir-se en el què no li pertany. Tu ets, vertaderament, el Tot Poderós, l’Omnipotent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5760 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5760/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5760/</guid>
      <description>##ORACIÓ OBLIGATÒRIA LLARGA
*Es recita una vegada cada vint-i-quatre hores
*Qui desitgi recitar aquesta oració, que es posi dempeus, es giri cap a Déu i, romanent , dret al seu lloc miri a dreta i esquerra, com qui espera la misericòrdia del seu Senyor, el Més Misericordiós, el Compassiu. Després que digui:
Oh Tu, qui ets el Senyor de tots els noms i el Faedor dels cels! Et suplico pels Qui són les Aurores de la Teva Essència invisible, el Més Exaltat, el Tot Gloriós, que facis de la meva oració un foc que consumeixi els vels que m’han apartat de la Teva bellesa i una llum que em condueixi a l’oceà de la Teva presència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5761 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5761/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5761/</guid>
      <description>##TAULES DE VISITACIÓ
Aquesta Taula, revelada per Bahá’u’lláh, es llegeix als sepulcres de Bahá’u’lláh i el Báb. També es llegeix amb freqüència en commemorar els Seus aniversaris.
La lloança què ha sorgit del Teu molt august Ser i la glòria què ha lluït des de la Teva molt resplendent Bellesa descansin sobre Teu, oh Tu, qui ets la Manifestació de la Grandesa, el Rei de l’Eternitat, el Senyor de tots els què estan al cel i a la terra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5762 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5762/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5762/</guid>
      <description>##TAULES DE VISITACIÓ
*Aquesta oració, revelada per ‘Abdu’l-Bahá, es llegeix en la seva Tomba. També s’usa com a oració privada.
*“Aquell què reciti aquesta oració amb humilitat i fervor portarà alegria i joia al cor d’aquest serf; serà el mateix que si es trobés cara a cara amb ell.”
Ell és el Tot Gloriós! Oh Déu, el meu Déu! Humilment i amb llàgrimes alço les meves mans suplicants cap a Tu i enfonso la meva cara a la pols del Teu llindar, exaltat per sobre dels coneixements dels doctes i de l’alabança de tots els qui a Tu et glorifiquen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5763 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5763/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5763/</guid>
      <description>##TAULA DEL SAGRAT MARINER
*Estudieu la Taula del Sagrat Mariner perquè pugueu saber la veritat, i considerar que la Beneïda Bellesa ha predit plenament esdeveniments futurs. Aquells què perceben estiguin alerta! - ‘Abdu’l-Bahá
Ell és el Gloriós, el Benamat! Oh Sagrat Mariner! Ordena que la Teva arca d’eternitat aparegui davant el Concurs Celestial, Glorificat sigui el meu Senyor, el Tot Gloriós! i llença-la sobre l’antic mar, en el Seu Nom, el Més Meravellós, Glorificat sigui el meu Senyor, el Tot Gloriós!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5764 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5764/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5764/</guid>
      <description>##TAULA DEL FOC
En el Nom de Déu, el Més Antic, el Més Gran.
En veritat, els cors dels sincers s’han consumit pel foc de la separació. On és el resplendor de la llum del Teu semblant, Oh Benaurat dels mons?
Els qui estan prop Teu han estat abandonats a les tenebres de la desolació. On és la lluentor de l’alba de la reunió amb tu, Oh Desig dels mons?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5765 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5765/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5765/</guid>
      <description>##TAULA D’AHMAD
*Bahá’u’lláh ha dotat aquestes oracions obligatòries, junt amb altres oracions concretes com l’Oració de Guariment i la Taula d’Ahmad, d’una força i una transcendència especials i, per tant, han de ser acceptades com a tals i els creients han de recitar-les amb una fe i una confiança incondicionals, perquè a través d’elles puguin entrar en una comunió molt més intima amb Déu i identificar-se més plenament amb llurs lleis i preceptes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5766 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5766/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5766/</guid>
      <description>##NAW-RÚZ
*Naw-Rúz és la festa què es celebra el 21 de març. Significa Any Nou i és el primer dia de l’any bahá’í.
Lloat siguis Tu, oh Déu meu, per haver ordenat Naw-Rúz com a festivitat per aquells qui han observat el dejuni per amor a Tu i s’han abstingut de tot el què T’és detestable. Permet, oh Senyor meu, que el foc del Teu amor i l’escalfor produïda pel dejuni ordenat per Tu els inflami en la Teva Causa i els faci ocupar-se de la Teva lloança i record.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5767 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5767/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5767/</guid>
      <description>##MARTIRS I LLURS FAMÍLIES
Ell és Déu! Oh Senyor, Déu meu! Oh Tu, Auxiliador dels desvalguts, Socorredor dels pobres i Salvador dels desemparats què es tornen cap a Tu. Amb la major humilitat aixeco les meves mans suplicants cap al Teu regne de bellesa i fervorosament Et crido amb la meva llengua interior, dient: Oh Déu, Déu meu! Ajuda’m a adorar-te, enforteix la meva esquena per servir-te; assisteix-me, per la Teva gràcia, en la meva servitud cap a Tu; fes que romangui ferm en la meva obediència cap a Tu; vessa sobre meu les abundants efusions de la Teva generositat, permet que les mirades de la Teva amorosa bondat es dirigeixin cap a mi i submergeix-me a l’oceà del Teu perdó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5768 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5768/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5768/</guid>
      <description>##HUQÚQU’LLÁH
*El Huqúqu’lláh és realment una gran llei. Incumbeix a tots fer aquesta ofrena, perquè és la font de la gràcia, l’abundància i de tot bé. És una mercè què acompanyarà a tota ànima en cada món dels mons de Déu, el Posseïdor, el Tot Munífic.
(Source category: Huqúqu’lláh) (Bahaiprayers.net ID: 5768)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5769 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5769/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5769/</guid>
      <description>Magnificat ets Tu, oh Senyor de tota la creació, Aquell a Qui tot ha de tornar-se. Amb la meva llengua interior i exterior dono testimoni de què Tu T’has manifestat i revelat, has fet descendir els Teus signes i has proclamat els Teus testimonis. Dono testimoni de que Et bastes a Tu mateix, prescindint de tot quant no siguis Tu i de la Teva santedat per sobre de tot el què és terrenal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5770 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5770/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5770/</guid>
      <description>Glorificat ets, oh Senyor meu compassiu! Et suplico, per l’agitació de l’oceà de la Teva expressió, i per les múltiples mostres de la Teva suprema sobirania, i les convincents evidències de la Teva Divinitat, i els misteris ocults què jauen amagats al Teu coneixement, que em donis la Teva gràcia per servir-te a Tu i als Teus elegits, i em permetis ofrenar degudament el Teu Huqúq, el qual has decretat al Teu Llibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5771 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5771/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5771/</guid>
      <description>##DIES INTERCALATS
Els dies intercalars, del 26 de febrer a l’1 de març inclusius, han de ser dies de preparació al Dejuni, dies d’hospitalitat, caritat i obsequi de regals.
Déu meu, Foc meu, Llum meva! Han començat els dies què Tu has designat al Teu Llibre com Ayyám-i-Há , oh Tu, qui ets el Rei dels noms, i s’aproxima el dejuni què la Teva exaltadíssima Ploma ha ordenat observar a tots els què estan al regne de la Teva creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5772 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5772/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5772/</guid>
      <description>##Dejuni
*El Kitáb-i-Aqdas estableix: “Us hem prescrit orar i dejunar a partir del començament de la maduresa [quinze anys]. Així ho ordena Déu, vostre Senyor i Senyor dels vostres avantpassats. […] El viatger, el malalt, la dona embarassada o les què estan alletant no estan obligats-des a dejunar… Absteniu-vos de menjar i beure des de l’ eixida fins a la posta de sol; i cuideu que el desig no us privi d’aquesta gràcia assenyalada en el Llibre”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5773 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5773/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5773/</guid>
      <description>Lloances a Tu, oh Senyor Déu meu! Hem observat el dejuni de conformitat amb el Teu mandat i el trenquem ara mitjançant el Teu amor i complaença. Digna’t acceptar, oh Déu meu, les accions què hem realitzat al Teu camí completament per la Teva bellesa amb els nostres rostres girats cap a la Teva Causa, lliures de quant no siguis Tu. Concedeix-nos, doncs, el Teu perdó, a nosaltres, als nostres avantpassats i a tots els qui han cregut en Tu i en els Teus poderosos signes en aquesta molt gran i gloriosíssima Revelació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5774 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5774/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5774/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Déu meu! Aquests són els dies en què has ordenat als Teus elegits, els Teus estimats i els Teus serfs observar el dejuni, el qual has fet que sigui una llum pels habitants del Teu regne, tal com feres que l’oració obligatòria sigui una escala d’ascens pels qui reconeixen la Teva unitat. Et suplico, oh Déu meu, per aquests dos grans pilars, què has ordenat ser glòria i honor per a tota la humanitat, que guardis la Teva religió de les intrigues dels infidels i de les conspiracions dels malvats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5775 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5775/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5775/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor, Déu meu! T’imploro per aquesta Revelació, mitjançant la qual l’obscuritat a estat convertida en llum, s’ha erigit el sovintejat Temple, s’ha revelat la Taula escrita i s’ha descobert el Rotlle Estès, que facis descendir sobre meu i sobre els qui estan en la meva companyia allò què ens permeti remuntar-nos als cels de la Teva transcendent glòria i ens renti la màcula dels dubtes què van impedir als desconfiats entrar al tabernacle de la Teva unitat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5776 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5776/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5776/</guid>
      <description>En el Nom del Qui ha estat promès als Llibres de Déu, l’Omniscient, l’Informa’t de tot! Han arribat els dies del dejuni, en què els serfs que circulen al voltant del Teu tron han dejunat i han arribat a la Teva presència. Digués: Oh Déu dels homes i creador del cel i de la terra! Et suplico pel Teu Nom, el Tot Gloriós, que acceptis el dejuni dels qui han dejunat per amor a Tu i per la Teva complaença i han realitzat allò que els hi has ordenat als Teus Llibres i Taules.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5777 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5777/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5777/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Senyor Deu meu! Aquests són els dies en què Tu has ordenat a tots els homes observar el dejuni, perquè per ells purifiquin les seves ànimes, s’alliberin de tota afecció a d’altre que no siguis Tu i ascendeixi dels seus cors allò que sigui digne de la cort de la Teva majestat i propi de la seu de la revelació de la Teva unitat. Concedeix, oh Senyor meu, que aquest dejuni arribi a ser un riu d’aigües vivificadores i atorgui la virtut amb què Tu ho donares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5778 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5778/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5778/</guid>
      <description>Aquests són, oh Déu meu, els dies en què Tu vas ordenar als Teus serfs observar el dejuni. Amb ell ordenares el preàmbul del Llibre de les Teves Lleis revelat a les Teves criatures i guarnires als dipositaris dels Teus manaments a la vista de tots els què estan en el Teu cel i en la Teva terra. Tu has proveït cada hora d’aquests dies amb una virtut especial, inescrutable per a qualsevol altre què no siguis Tu, la saviesa del Qual abraça tota la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5779 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5779/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5779/</guid>
      <description>T’imploro, oh Déu meu, pel Teu poderós signe i per la revelació de la Teva gràcia entre els homes, que no m’allunyis de la porta de la ciutat de la Teva presència, ni frustris les esperances que he posat en les manifestacions de la Teva gràcia entre les Teves criatures. Tu em veus, oh Déu meu, agafant-me al Teu Nom, el Més Gran, el Més Lluminós, el Més Poderós, el Més Exaltat, el Més Gloriós i adherint-me a la vora del mantell al qual s’han adherit tots, en aquest món i el venidor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5780 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5780/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5780/</guid>
      <description>##ASSEMBLEA ESPIRITUAL
*Quan entreu a la sala de reunió, reciteu aquesta oració amb el cor bategant d’amor a Déu i la llengua purificada de tot el què no sigui el seu record, perquè el Tot Poderós us ajudi bondadosament a aconseguir la victòria suprema.
Oh Déu meu! Som serfs Teus que ens hem girat amb devoció cap al Teu Sagrat Rostre, havent-nos separat de tot menys de Tu en aquest gloriós Dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5781 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5781/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5781/</guid>
      <description>Oració per a ser recitada en acabar la reunió de l’Assemblea Espiritual.
Oh Déu! Oh Déu! Des del regne invisible de la Teva unitat Tu ens veus reunits en aquesta reunió espiritual, creient en Tu, confiant en els Teus signes, ferms a la Teva Aliança i Testament, atrets cap a Tu, encesos amb el foc del Teu amor i sincers en la Teva Causa. Som serfs a la Teva vinya, disseminadors de la Teva religió, adoradors del Teu semblant, humils davant els Teus estimats, submisos davant la Teva porta i implorant-te que ens confirmis en el servei dels Teus elegits, ens sostinguis amb les Teves hosts invisibles, ens enforteixis en la Teva servitud i ens facis serfs submisos i adoradors, en comunió amb Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5782 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5782/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5782/</guid>
      <description>Reuniu-vos amb alegria sens màcula, i reciteu aquesta oració al principi de la reunió:
Oh Tu, Senyor del Regne! Encara que els nostres cossos estiguin aquí reunits, això no obstant, estem corpresos pel Teu amor i som transportats pels raigs de la Teva faç resplendent. Encara que siguem dèbils, esperem les revelacions de la Teva força i el Teu poder. Encara que siguem pobres, sense bens ni mitjans, obtenim la riquesa dels tresors del Teu Regne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5783 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5783/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5783/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! Cada vegada que intento fer esment de Tu, m’ho impedeix la sublimitat de la teva posició i la irresistible grandesa del Teu poder. Doncs si t’alabés a través de tota la extensió del Teu domini i la perdurabilitat de la teva Sobirania, descobriria que la meva lloança a Tu tant sols pot ser pròpia dels qui són semblants a mi, els què són ells mateixos les teves criatures, i què han estat generats pel poder del teu decret i conformats per la potència de la teva voluntat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5784 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5784/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5784/</guid>
      <description>En el Nom de Déu, l’Altissim! Lloat i Glorificat ets Tu, Senyor Déu Omnipotent! Tu davant la saviesa del Qual l’erudit es queda curt i fracassa; davant el poder del qual el fort es debilita; davant la riquesa del Qual el ric testifica la seva pobresa; davant la llum del Qual l’il·lumina’t està perdut a la foscor, cap a l’altar de coneixement del Qual es gira l’essència de tot enteniment i al voltant del santuari de la presència del Qual circulen les ànimes de tota la humanitat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5785 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5785/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5785/</guid>
      <description>Glorificat siguis Tu, oh Déu meu Senyor! Et dono gràcies per haver-me permès reconèixer la Teva Manifestació;per haver-me separat dels Teus enemics i per haver exposat davant els meus ulls les seves maldats i perverses accions als teus dies; per haver-me alliberat de tota afecció a ells i per haver-me fet tornar completament cap a la Teva gràcia i els teus generosos favors. També et dono les gràcies per haver-me enviat, des dels núvols de la teva voluntat, allò que m’ha santificat de tal manera de les insinuacions dels infidels i dels suggeriments dels incrèduls, que he fixa’t el meu cor fermament en Tu i he folli’t d’aquells què han negat la llum del Teu semblant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5786 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5786/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5786/</guid>
      <description>Tota majestat i glòria, oh Déu meu, i tot domini, llum, grandesa i esplendor siguin amb Tu. Tu atorgues sobirania a qui vols i li negues a qui desitges. No hi ha Déu tret de Tu, el Tot Posseïdor, l’Excels. Tu ets Qui del no- res creà l’univers i a tots els que hi habiten. No existeix res digne de Tu tret de Tu mateix, mentre que davant la teva sagrada presència tots els demés són com proscrits i són com no-res comparats amb la glòria del teu propi Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5787 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5787/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5787/</guid>
      <description>Oh Tu, El rostre del Qual és l’objecte de la meva adoració, de Qui la bellesa és el meu santuari, l’habitacle del Qual, és el meu objectiu, l’alabança del Qual, és la meva esperança, la providència del Qual, és la meva companya, l’amor del Qual, és la causa de la meva existència, la menció del Qual, és el meu consol, la proximitat del Qual, és el meu desig, la presència del Qual, és el meu car anhel i elevadíssima aspiració!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5788 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5788/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5788/</guid>
      <description>Lloat sigui el Teu Nom, oh Senyor nostre Déu! Tu ets, en veritat el Coneixedor de coses invisibles. Ordena per a nosaltres tot el bé que el Teu coneixement que tot ho abraça pugui concebre. Tu ets el Senyor Sobirà, el Tot Poderós, el Més Estimat. Tota lloança sigui per a Tu, oh Senyor! Buscarem la Teva gràcia en el Dia assenyalat i posarem tota la nostra confiança en Tu, qui ets nostre Senyor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5789 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5789/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5789/</guid>
      <description>Oh Tu bondadós senyor! Som serfs del Teu Llindar, que ens hem posat a l’empara de la Teva sagrada Porta. No busquem altre refugi que no sigui aquest ferm pilar; no busquem cap aixopluc tret del Teu resguard. Protegeix-nos, beneeix-nos, sostén-nos; fes-nos de tal manera que no estimem sinó la Teva complaença, que no manifestem sinó la Teva alabança, que sols transitem el camí de la veritat, que puguem arribar a ser suficientment rics com per a prescindir de tot tret de Tu, rebre els nostres dons del mar de la Teva beneficència, que sempre ens esforcem per exaltar la Teva causa i per difondre les Teves dolces fragàncies per onsevulla, perquè arribem a oblidar-nos del jo i ens ocupem tan sols de Tu, que rebutgem tota la resta i quedem corpresos per Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5790 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5790/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5790/</guid>
      <description>Senyor! Dignes de llàstima som, concedeix-nos, el teu favor; pobres som; concedeix-nos una part de l’oceà de la teva riquesa; estem necessitats, satisfés-nos; estem humiliats, dóna’ns la Teva glòria. Els ocells de l’aire i les bestioles dels camps reben jorn rere jorn el seu aliment de Tu i tots els éssers participen de la Teva cura i amorós afecte.
No privis aquest ésser feble de la teva meravellosa gràcia i atorga la teva generositat a aquesta ànima desemparada mitjançant el teu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5791 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5791/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5791/</guid>
      <description>No desparis oh Senyor, la taula festiva què ha estat parada en el Teu Nom, ni apaguis la flama ardent què ha estat encesa pel Teu foc inextingible. No impedeixis que flueixi aquella aigua viva Teva què xiuxiueja la melodia de la Teva glòria i record, i no privis als teus serfs de la fragància de les teves dolces aromes, exhalada pel perfum del Teu amor.
Senyor! Converteix les penoses inquietuds dels Teus éssers sants en tranquil·litat; les seves fatigues en assossec; la seva humiliació en glòria; la seva tristesa en joiosa alegria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5792 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5792/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5792/</guid>
      <description>Déu meu, el meu Adorat el meu Rei, el meu desig! Quina llengua pot expressar el meu agraïment a Tu? Jo era negligent, Tu em despertares. Jo t’havia donat l’esquena, Tu bondadosament m’ajudares a tornar-me cap a Tu. Jo era com un mort, Tu em vivificares amb l’aigua de vida. Jo estava marcit,Tu em vas reanimar amb el corrent celestial de la teva Paraula que ha fluït de la Ploma del Tot Misericordiós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5793 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5793/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5793/</guid>
      <description>Oh estimat de la meva ànima i del meu cor! No tinc empara sinó Tu A l’alba no parlo més que en la teva commemoració i lloança. El Teu amor m’envolta i la Teva gràcia és perfecta. En Tu està la meva esperança.
Oh Déu, en tot moment dóna’m nova vida i confereix-me els hàlits de l’Esperit Sant en tot moment, a fi de que romangui constant en el Teu amor, atenyi gran felicitat, percebi la manifesta llum i em trobi en l’estat de màxima tranquil·litat i submissió.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5794 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5794/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5794/</guid>
      <description>Lloat sigui el teu Nom, oh Déu meu! T’imploro per les fragàncies de la vestidura de gràcia que pel Teu mandat i en conformitat amb el Teu desig foren difosos per tota la creació, i pel sol de la Teva voluntat, que he resplendit mitjançant la força del Teu poder i sobirania sobre l’horitzó de la Teva misericòrdia, que esborris del meu cor tota ociosa fantasia i vana imaginació, per a que amb tot el meu afecte em giri cap a Tu,oh Tu, Senyor de tota la humanitat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5795 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5795/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5795/</guid>
      <description>Glorificat siguis Tu, oh Déu meu! Et dono gràcies per haver-me fet conèixer a Aquell qui és l’Aurora de la Teva misericòrdia, l’Alba de la Teva Gràcia i el Receptacle de la Teva Causa. T’imploro pel teu Nom, pel qual els rostres dels qui són prop Teu han empal·lidit i els cors d’aquells què estan consagrats a Tu han iniciat el vol cap a Tu, que em permetis agafar-me a la Teva corda en tot temps i en tota condició, estar lliure de tota afecció a qualsevol fora de Tu i pugui mantenir els meus ulls dirigits cap a l’horitzó de la Teva Revelació i complir el que Tu has prescrit en les Teves Taules.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5796 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5796/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5796/</guid>
      <description>Molts cors erts, oh Déu meu, s’han encès amb el foc de la teva Causa i molts que estaven adormits han estat despertats per la dolçor de la teva veu. Quants són els estranys que han buscat aixopluc a l’ombra de l’arbre de la teva unicitat i quan nombrosos són els assedegats que han anhelat en els teus dies la font de les teves aigües vives!
Beneït és aquell què s’ha dirigit cap a Tu i s’ha apressat a atènyer l’aurora de les llums del Teu semblant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5797 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5797/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5797/</guid>
      <description>No se, oh Déu meu, quin foc és el que encengueres en el teu domini. La terra no podrà ennuvolar el resplendor ni l’aigua apagar la seva flama. Tots els pobles del món són impotents per a resistir la seva força. Granés la benedicció de qui s’ha acostat a ell i ha escoltat la seva fragor.
A alguns, oh Déu meu, els permeteres que s’aproximessin a ell mitjançant la teva gràcia enfortidora; en tant a altres els retingueres en base al que les seves mans feren en els Teus dies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5798 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5798/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5798/</guid>
      <description>Jo t’imploro oh Senyor meu pel Teu Nom, els resplendors del qual han circumdat cels i terra, que m’ajudis de manera tal que renunciï a la meva voluntat per allò que Tu has decretat en les teves Taules i deixi de trobar dins meu qualsevol desig, excepte allò que Tu desitges, per mitjà del poder de la teva sobirania, i altra voluntat tret d’aquella que Tu has destinat per a mi per la teva voluntat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5799 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5799/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5799/</guid>
      <description>En nom del Teu Senyor, el Creador, el Sobirà, el que a Tot és Suficient, el Més exaltat, Aquell l’ajuda del Qual tots els homes imploren.
Digués: Oh Déu, Déu meu! Oh Tu que ets Faedor dels cels i terra, oh Senyor del Regne! Tu coneixes bé els secrets del meu cor, en tant que el Teu Ser és inescrutable per a tots excepte per a Tu Mateix. Tu veus tot el que te relació amb mi, mentre que ningú pot fer això excepte Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5800 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5800/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5800/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Tu ets la meva esperança i el meu Benamat, el meu més elevat Propòsit i el meu Desig! Amb gran humilitat i completa devoció Et suplico que em facis un minaret del Teu amor en la Teva terra, una làmpada del Teu coneixement entre les Teves criatures i un estendard de divina generositat en el Teu domini. Compta’m entre aquells serfs Teus què s’han desprès de tot tret de Tu, s’han santificat de totes les coses passatgeres d’aquest món i s’han lliurat de les insinuacions dels propagadors d’ocioses fantasies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5801 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5801/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5801/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Omple’m la copa del despreniment de totes les coses i alegra’m amb el vi de l’amor a Tu a l’assemblea dels Teus esplendors i els Teus dons. Lliura’m dels assalts de la passió i del desig, arrenca de mi els grillons d’aquest món inferior, atreu-me amb arrapament al Teu regne celestial i vivifica’m entre les Teves serves amb els hàlits de la Teva santedat. Oh Senyor! Fes brillar el meu rostre amb les llums dels Teus dons, il·lumina els meus ulls amb la contemplació dels signes del Teu poder que tot ho subjuga; deleix el meu cor amb la glòria del Teu coneixement que abraça totes les coses, alegra la meva ànima amb les vivificants noves de gran felicitat, oh Tu Rei d’aquest món i del Regne de d’alt, oh Tu, Senyor del domini i el poder, perquè jo pugui difondre els Teus signes i senyals, proclamar la Teva Causa, promoure les Teves Ensenyances, servir la Teva Llei i exaltar la Teva Paraula.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5802 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5802/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5802/</guid>
      <description>##Ajuda
Oh Senyor! A Tu acudeixo buscant empara, i cap a tots els Teus signes giro el meu cor. Oh Senyor! Ja estigui de viatge o a la meva llar, en les meves ocupacions o en el meu treball, en Tu diposito tota la meva confiança. Concedeix-me doncs, la Teva ajuda, suficient per fer-me independent de totes les coses, oh Tu a Qui ningú supera en la Teva misericòrdia! Atorga’m la meva part, oh Senyor, segons la Teva voluntat, i fes que em senti satisfet amb el que sigui què Tu hagis ordenat per mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5803 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5803/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5803/</guid>
      <description>##Amor A Déu
Permet-me, oh Déu meu, acostar-me a Tu i habitar dins els recintes de la Teva cort, perquè l’allunyament de Tu quasi m’ha consumit. Fes que reposi sota l’ombra de les ales de la Teva gràcia, perquè la flama de la meva separació de Tu ha fos el meu cor dintre meu. Acosta’m al riu què és en veritat la vida, perquè la meva ànima es consumeix de set en la seva incessant recerca de Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5804 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5804/</guid>
      <description>Ell és Déu! Exaltat sigui Ell, Senyor d’amorosa bondat i generositat!
Glòria sigui a Tu oh Déu meu Senyor Omnipotent! Soc testimoni de la Teva omnipotència i poder, de la Teva sobirania i amorosa bondat, de la Teva gràcia i força, de la Teva Santedat i exaltació sobre el món de l’existència i tot quant hi ha en ell.
Oh Déu meu! Tu em veus desprès de tot tret de Tu, aferrant-me a Tu i girant-me cap a l’oceà de la Teva generositat, en el cel del Teu favor i el sol de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5805 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5805/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Senyor Déu meu! No humiliïs als qui Tu has exaltat mitjançant el poder de la Teva sobirania eterna i no allunyis de Tu a qui Tu has fet entrar al tabernacle de la Teva eternitat.¿Rebutjaràs, oh Déu meu a qui Tu has protegit amb la Teva sobirania i apartaràs de Tu, oh desig meu, a aquell per a qui Tu has estat un refugi? ¿Podràs degradar a qui Tu has elevat o oblidar a qui Tu permeteres que et recordés?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5806 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5806/</guid>
      <description>Oh Déu meu! Oh Déu meu! Veritablement, el Teu serf, humil davant la majestat de divina preeminència, submís davant la porta de la Teva unicitat, ha cregut en Tu i en els Teus versos, ha testificat la Teva paraula, ha estat encès amb el foc del Teu amor, ha estat submergit a les profunditats de l’oceà del Teu coneixement, ha estat atret per les Teves brises, ha confiat en Tu, ha girat el seu rostre cap a Tu, T’ha ofert les seves súpliques i li han estat assegurats el Teu perdó i clemència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5807 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5807/</guid>
      <description>Oh, Déu meu! Oh Tu, perdonador dels pecats! El qui confereix els dons, i El qui dissipa les afliccions!
Oh Senyor meu! Purifica’ls de les seves transgressions, dissipa les seves tristeses i canvia la foscor en llum Permet-los d’entrar dins el jardí de la felicitat, neteja’ls amb aigua puríssima i concedeix-los que puguin admirar les Teves resplendors damunt la més sublim muntanya.
(Source category: Difunts) (Bahaiprayers.net ID: 5807)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5808 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5808/</guid>
      <description>Oh Tu, Senyor perdonador! Encara que algunes ànimes han passat els dies de la seva vida en la ignorància, s’han apartat i són contumaços, no obstant, amb una onada de l’oceà de la Teva misericòrdia, tots els què estan envoltats de pecats quedaran lliures. De qualsevol Tu desitges,fas un confident, i qualsevol que no sigui objecte de la teva elecció, és comptat entre els transgressors. Si ens tractes amb justícia, tots nosaltres no seríem sinó pecadors, i mereixeríem ser apartats de Tu; però si Tu defenses la misericòrdia, tot pecador serà purificat i tot estrany es convertirà en amic.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5809 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5809/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5809/</guid>
      <description>##Dones
Oh Déu meu, oh Perdonador dels pecats i Qui dissipa les afliccions! Oh Tu què ets l’Indulgent, el Misericordiós! Aixeco cap a Tu les mans suplicants, implorant amb llàgrimes a la cort de la Teva divina Essència que, per la Teva gràcia i clemència, perdonis aquesta serva que ha ascendit a la seu de la veritat. Oh Senyor meu! Fes que la cobreixin els núvols de la Teva munificència i favor, submergeix-la a l’oceà de la Teva indulgència i perdó i permet-li entrar a la santificada residència del Teu paradís celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5810 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5810/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5810/</guid>
      <description>Oh Senyor, la misericòrdia del Qual ha envoltat a tots, la indulgència del Qual és transcendent, la munificència del Qual és sublim, el perdó i generositat del Qual ho abracen tot, i de la indulgència del Qual es difonen les llums per tot el món! Oh Senyor de glòria! Et prego, amb fervor i llàgrimes, que la Teva serva que ha ascendit fins a Tu li brindis l’esguard de l’ull de la Teva misericòrdia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5811 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5811/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5811/</guid>
      <description>Oh amable Senyor! Aquesta estimadíssima serva fou atreta cap a Tu, i per reflexió i discerniment anhelava arribar a la Teva presència i entrar als Teus dominis. Amb llàgrimes als ulls fixava l’esguard en el regne dels Misteris. Moltes nits passà en profunda comunió amb Tu, i molts dies els visqué en íntim record de Tu. Cada matí Et tenia present i cada crepuscle concentrava en Tu els seus pensaments. Com melodiós rossinyol entonava els Teus sagrats versicles, i com un mirall tractava de reflectir la Teva llum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5812 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5812/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5812/</guid>
      <description>##Oració Per L’enterrament
Oh Déu meu! Aquest és el teu serf i el fill del teu serf que ha cregut en Tu i en els teus signes i ha girat el seu rostre cap a Tu, completament desprès de tot tret de Tu. Tu ets veritablement, el més misericordiós dels misericordiosos.
Tracta’l, oh Tu que perdones els pecats dels homes i encobreix les seves faltes, com correspon al cel de la Teva munificència i a l’oceà de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5813 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5813/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5813/</guid>
      <description>¡Oh Tu el rostre del Qual és l’objecte d’adoració de tots els que T’anhelen, la presència del Qual és l’esperança dels qui es troben completament consagrats a la Teva voluntat, la proximitat del Qual és el desig dels qui s’han acostat a la Teva cort, el semblant del Qual és el company dels qui han reconegut la Teva veritat, el nom del Qual és impulsor de les ànimes què anhelen contemplar el Teu rostre, la veu del Qual és la vertadera vida dels Teus amants, les paraules de la Teva boca són com aigües de vida per tots els qui estan al cel i la terra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5814 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5814/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5814/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Déu meu! El meu rostre s’ha dirigit cap al Teu rostre, i el meu rostre és, veritablement, el Teu rostre; i la meva crida és la Teva crida; i la meva Revelació, la Teva Revelació; i el meu ser ,el Teu Ser; i la meva Causa, la teva Causa; i el meu mandat, el Teu mandat; i la meva Existència, la Teva Existència; i la meva sobirania, la Teva sobirania; i la meva glòria, la Teva glòria; i el meu poder, el Teu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5815 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5815/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5815/</guid>
      <description>Glorificat ets Tu, oh Senyor Déu meu! Tu ets Aquell, el foc de l’amor del Qual ha inflamat els cors dels qui han reconegut la Teva unitat, i els esplendors d’aquest semblant han il·luminat els rostres dels qui s’han acostat a la Teva cort. ¡Quan dolç, oh Estimat meu, és el greuge què, en el meu amor per Tu, i per la Teva complaença, pateixo a causa dels dards dels obradors d’iniquitat!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5816 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5816/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5816/</guid>
      <description>Magnificat sigui el Teu nom, oh Senyor Déu meu! Vet ací el meu ull expectant per contemplar les meravelles de la Teva misericòrdia, la meva oïda anhelant per escoltar les Teves dolces melodies, i el meu cor delitós de les aigües vivents del Teu coneixement. Tu veus a la Teva serva, oh Déu meu, dempeus davant la cambra de la Teva mercè, invocant-te pel Teu nom, el qual has escollit per sobre de tots els altres noms i exaltat sobre els qui estan en el cel i en la terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5817 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5817/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5817/</guid>
      <description>Oh Tu, davant la terrible majestat del Qual totes les coses s’han estremit, en el poder del Qual estan els assumptes de tots els homes, cap a la gràcia i misericòrdia del Qual es giren els rostres de totes les Teves criatures! Jo et suplico, pel Teu Nom, el qual has ordenat que sigui l’esperit de tots els noms que estan en el regne dels noms, que ens protegeixis de les murmuracions d’aquells que s’han apartat de Tu, i han repudiat la veritat del Teu molt august i exaltadíssim Ser, en aquesta Revelació que ha fet estremir el regne dels Teus noms.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5818 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5818/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5818/</guid>
      <description>Glòria a Tu, oh Déu meu! Una de les Teves serves, què ha cregut en Tu i en els Teus signes, ha entrat sota l’ombra de l’arbre de la Teva unicitat. Dóna-li a beure, oh Déu meu, pel Teu Nom, el Manifest i Ocult, del Teu escollit i segellat Vi, perquè es pugui lliurar de si mateixa, i estar completament consagrada al Teu record, i completament despresa de qualsevol que no siguis Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5819 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5819/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5819/</guid>
      <description>Tu veus, oh Déu meu, com els mals comesos per aquelles de les Teves criatures què T’han donat l’esquena s’han interposat entre Aquell en Qui la Teva deïtat està manifesta i els Teus serfs. Fes descendir sobre ells, oh Senyor meu, el que els faci ocupar-se mútuament amb el que els concerneixi. Llavors fes, què la seva violència es limiti a ells mateixos, perquè la terra i els què en ella habiten trobin la pau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5820 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5820/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5820/</guid>
      <description>Oh Senyor meu, el meu Estimat, el meu Desig! Sigues el meu amic en la soledat i acompanya’m en el meu exili. Allunya les meves afliccions. Fes que em consagri a la Teva bellesa. Atreu-me amb les Teves fragàncies de santedat. Fes que m’associï en el Teu Regne amb aquells què s’han apartat de tot tret de Tu, què anhelen servir en el Teu sagrat llindar i s’aixequen per treballar en la Teva Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5821 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5821/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5821/</guid>
      <description>##Dona Embarassada
Senyor meu! Senyor meu! T’alabo i Et dono gràcies per allò amb que has afavorit la Teva humil serva, a la Teva esclava qui el prega i suplica, perquè Tu veritablement l’has guiada al teu Regne manifest, has fet que escolti la Teva exaltada Crida en el món contingent i contempli els Teus Signes que demostren la manifestació del Teu domini victoriós sobre totes les coses.
Oh Senyor meu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5822 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5822/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5822/</guid>
      <description>##Oració Pel Marit
Oh Déu, Déu meu! Aquesta la Teva serva T’invoca,confia en Tu, gira el seu rostre cap a Tu, T’implora que vessis els Teus dons celestials sobre ella, li revelis els Teus misteris espirituals i projectis sobre ella les llums de la Teva Divinitat. Oh Senyor meu! Fes que els ulls del meu marit vegin. Alegra el seu cor amb la llum del Teu coneixement, atreu la seva ment cap a la Teva lluminosa bellesa, alegra el seu esperit revelant-li els Teus esplendors manifestos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5823 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5823/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5823/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! T’imploro pel Teu Nom, que ningú ha reconegut dignament i el significat del qual cap ànima ha pogut sondejar; et suplico per Aquell qui és la Font de la revelació i l’Aurora dels Teus signes, que facis del meu cor un receptacle dels Teu amor i del Teu record, Uneix-lo al Teu gran oceà, perquè d’ell emanin les aigües vives de la Teva saviesa i els corrents cristal·lins de la Teva glorificació i lloança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5824 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5824/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5824/</guid>
      <description>Oh Déu Tu ets l’Autor de totes les Manifestacions, l’Origen de tots els Orígens, la Font de totes les Revelacions i la Deu de totes les Llums! Testimonio que pel Teu Nom el cel de la comprensió ha estat guarnit i l’oceà de l’expressió s’ha agitat i s’han promulgat les dispensacions de la Teva providència als seguidors de totes les religions. Jo t’imploro que m’enriqueixis de la manera què pugui prescindir de tot tret de Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5825 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5825/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5825/</guid>
      <description>Glòria a Tu, oh Senyor del món i Desig de les nacions, oh Tu què T’has fet manifest en el Més Gran Nom, per mitjà del qual les perles de la saviesa i l’expressió han aparegut de les ostres del gran mar del Teu coneixement i els cels de la revelació divina han estat adornats amb la llum de l’aparició del sol del Teu semblant. Jo et demano, per aquella paraula per mitjà de la qual la Teva prova es féu perfecta entre les Teves criatures i es complí el Teu testimoni entre els Teus serfs, que enforteixis al Teu poble en allò què faci irradiar la faç de la Causa en el Teu domini i que faci enarborar els estendards del Teu poder entre els Teus serfs i aixecar les ensenyes de la Teva guia per tots els Teus dominis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5826 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5826/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5826/</guid>
      <description>Magnificat sigui el teu nom, oh Déu meu, per quant has manifestat el Dia que és el Rei dels Dies; Dia què Tu anunciares als Teus Elegits i als Teus Profetes en les Teves més excelses Taules; dia en què Tu abocares l’esplendor de la glòria de tots els Teus Noms sobre totes les coses creades. Gran és la benedicció de qualsevol que s’hagi dirigit a Tu, hagi aconseguit la Teva presència i hagi captat l’accent de la Teva veu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5827 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5827/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5827/</guid>
      <description>Digués: Magnificat sigui el Teu Nom, oh Senyor Déu meu! Et prego pel Teu Nom, pel mitjà del qual lluï resplendent l’esplendor de la llum de la saviesa quan els cels de l’expressió divina es posaren en moviment entre la humanitat, que m’ajudis generosament amb les Teves confirmacions celestials i em permetis exaltar el Teu Nom entre els Teus serfs. Oh Senyor! Cap a Tu giro el meu rostre, desprès de tot excepte de Tu i adherint-me fermament a la vora del mantell de les Teves múltiples benediccions.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5828 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5828/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5828/</guid>
      <description>Tu saps, oh Déu, i ets el meu testimoni de que no alimento cap desig al meu cor tret d’atènyer la Teva complaença, ser confirmat en el Teu servei, treballar en la Teva gran vinya i sacrificar-ho al Teu camí. Tu ets el Qui tot ho sap i tot ho veu. No tinc altre desig tret el d’orientar les meves passes, en el meu amor per Tu, cap a les muntanyes i els deserts per proclamar ben alt l’adveniment del Teu Regne, i alçar la Teva crida entre tots els homes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5829 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5829/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5829/</guid>
      <description>Oh Déu,Déu meu! Ajuda als Teus serfs lleials a tenir cors afectuosos i sensibles. Assisteix-los perquè difonguin entre totes les nacions de la Teva terra, la llum de guia què prové del Concurs de Dalt. En veritat Tu ets Fort, el Potent, el Poderós, el què Tot ho subjuga, el què sempre dóna. Veritablement Tu ets el Generós, el Benèvol, el Sensible, el Més Munífic.
(Source category: Ensenyança) (Bahaiprayers.net ID: 5829)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5830 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5830/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5830/</guid>
      <description>Oh Déu meu, ajuda al Teu serf a exaltar la Paraula i a refutar el què és va i falç, a establir la veritat, a difondre els sagrats versicles, revelar els esplendors i a fer despuntar la llum matinal en els cors dels rectes. Tu ets veritablement, el Generós, el Perdonador.
(Source category: Ensenyança) (Bahaiprayers.net ID: 5830)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5831 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5831/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5831/</guid>
      <description>Tu em veus, oh Déu meu, postrat en submissió, humiliant-me davant els Teus manaments, sotmetent-me a la Teva sobirania, tremolant davant el poder del Teu domini, fugint de la Teva ira, implorant la Teva gràcia, confiant en el Teu perdó, trèmul de por davant la Teva fúria. Jo T’imploro amb el cor estremit, amb un torrent de llàgrimes i amb l’ànima anhelant, i completament desprès de totes les coses, que facis als Teus amants com raigs de llum què travessen els Teus regnes i que ajudis els Teus serfs escollits a exaltar la Teva Paraula, perquè els seus rostres tornin bells i radiants d’esplendor, què els seus cors s’omplin amb els misteris, i què cada ànima deposi la seva càrrega de pecats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5832 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5832/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5832/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Units I Canadà
Oh Tu, Déu Incomparable! Oh Tu Senyor del Regne! Aquestes ànimes són el Teu exercit celestial. Ajuda’ls i fes-les victorioses amb les cohorts del Concurs Suprem, a fi de que cada una d’elles es converteixi en un regiment i conquereixi aquests països per mitjà de l’amor a Déu i la il·luminació de les ensenyances divines. Oh Déu! Sigues Tu el seu suport i ajuda, i al desert, a la muntanya, a la vall, als boscos a les prades i als mars sigues Tu el seu confident, a fi de que elles puguin exclamar per mitjà del poder del Regne i l’hàlit de l’Esperit Sant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5833 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5833/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5833/</guid>
      <description>Qualsevol què emprengui un viatge d’ensenyança a qualsevol lloc, que reciti aquesta oració dia i nit durant els seus viatges a l’estranger.
Oh Déu, Déu meu! Tu em veus extasiat i atret cap al Teu gloriós regne, encès amb el foc del Teu amor entre la humanitat, com un Herald del Teu regne en aquests vastos i extensos països, separat de tot tret de Tu, confiant en Tu, abandonant descans i comoditat, allunyat de la meva terra nativa, errant en aquestes regions, un foraster postrat a terra, humil davant el Teu exaltat dintell, submís davant el cel d’omnipotent glòria, suplicant a mitja nit i a trenc d’alba pregant i invocant al matí i cap al tard, que misericordiosament m’ajudis a servir a la Teva Causa, a difondre àmpliament les teves Ensenyances i a exaltar la Teva Paraula per Orient i Occident.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5834 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5834/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5834/</guid>
      <description>Qualsevol qui viatgi per diferents llocs per ensenyar, que llegeixi amb atenció aquesta súplica a la muntanya,el desert, la terra i la mar.
Oh Déu oh Déu! Tu veus la meva feblesa, submissió i humilitat davant les teves criatures; no obstant he confiat en Tu i m’he aixecat a promoure les Teves ensenyes entre els teus serfs ferms, confiant en la Teva força i poder. Oh Senyor! Soc un aucell amb una ala trencada i desitjo remuntar-me en el Teu espai sense límits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5835 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5835/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5835/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Tu veus com la negra foscor envolta a totes les regions, com tots els països estan ardent amb la flama de la discòrdia i els focs de la guerra i la matança cremen a Orient i a Occident. La sang és vesada els cadàvers cobreixen el terra i els caps tallats són escampats sobre la pols del camp de batalla. Oh Senyor! Tingués compassió d’aquests éssers ignorants i mira’ls amb l’ull de la misericòrdia i perdó, extingeix aquest foc, perquè aquests densos núvols què enfosqueixen l’horitzó es dispersin, el Sol de la Realitat brilli amb els raigs de la concòrdia, es dissipi aquesta intensa feixuguesa i la resplendent llum de la pau vessi el seu resplendor sobre tots els països.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5836 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5836/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5836/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Nordorientals
La següent súplica ha de ser llegida diàriament pels instructors i amics
Oh Tu bondadós Senyor! Lloat siguis per quant ens has mostrat el camí de guia, has obert les portes del Regne i t’has manifestat mitjançant el Sol de la Realitat. Has donat vista als cecs; has concedit oïda als sords; has ressuscitat als morts; has enriquit els pobres; has mostrat el camí als què s’havien perdut; has conduït a la font de guia als qui tenen els llavis ressecs; has permès que el peix assedegat atenyi l’oceà de la realitat i has invitat els aucells errants al roserar de la gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5837 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5837/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5837/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Meridionals
Tota ànima que viatgi per les ciutats, pobles i llogarets d’aquests estats i estigui dedicada a difondre les fragàncies de Déu haurà de llegir atentament aquesta oració cada matí.
Oh Déu meu! Oh Déu meu! Tu em veus en la meva humilitat i debilitat, ocupat en l’empresa més gran, decidit a alçar la Teva paraula entre les masses i a difondre les Teves ensenyances entre els Teus pobles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5838 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5838/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5838/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Centrals
Aquells què difonen les fragàncies de Déu, que recitin aquesta oració cada matí.
Oh Senyor, Déu meu! La lloança i l’agraïment siguin per Tu, doncs m’has guiat al camí recte, m’has permès caminar per aquest recte i llarg sender, has il·luminat el meu ull en contemplar els esplendors de la Teva Llum, has atret la meva oïda cap a les melodies dels aucells de santedat què provenen dels misteris i amb el Teu amor has atret el meu cor entre els justos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5839 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5839/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5839/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís Dels Estats Occidentals
La següent súplica s’ha de llegir&amp;hellip; cada dia.
Oh Déu, Oh Déu! Aquest aucell té una ala trencada i el seu vol és molt lent; ajuda’l a remuntar-se al cim de prosperitat i salvació, volar, amb la màxima alegria i felicitat per l’espai infinit, entonar la seva melodia en el Teu Suprem Nom per totes aquestes regions, alegrar les oïdes amb aquesta crida i il·luminar els ulls en contemplar els senyals de guia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5840 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5840/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5840/</guid>
      <description>##Revelat Als Bahá’ís De Canadà
Lloat siguis Tu, oh Déu meu! Aquests són els Teus serfs, què han estat atrets per les fragàncies de la Teva Misericòrdia i encesos pel foc que crema a l’arbre de la Teva singularitat, i els ulls del qual s’han il·luminat al contemplar els resplendors de la llum en el Sinaí de la Teva unicitat. Oh Senyor! Desferma les seves llengües perquè facin menció de Tu entre el Teu poble; permet-les, mitjançant la Teva gràcia i amorosa bondat, expressar la Teva lloança; ajuda’ls amb les cohorts dels Teus àngels, enforteix-los en el Teu servei i fes-los signes de la Teva guia entre les Teves criatures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5841 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5841/</guid>
      <description>Els qui difonguin les fragàncies de Déu han de recitar aquesta oració cada matí.
Oh Déu, Déu meu! Tu veus a aquest dèbil ser suplicant els Teus tresors celestials; a aquest afligit anhelant el guariment què prometeres mitjançant la Teva il·luminada misericòrdia, què Tu has destinat pels teus serfs elegits en el regne de dalt. Oh Senyor! No tinc altre auxiliador sinó Tu, ni altre empara tret de Tu, ni altre sostenidor més que Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5842 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5842/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5842/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, Oh Senyor Déu meu! Jo Et suplico que em perdonis a mi i a aquells què defensen la Teva Fe. Veritablement, Tu ets el Senyor sobirà, el Perdonador, el Més Generós. Oh Senyor meu! Permet que aquells serfs Teus què estan privats de coneixement siguin admesos en la Teva Causa, puix una vegada que Et coneixen, testimonien la veritat del Dia del judici i no discuteixen les revelacions de la Teva munificència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5843 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5843/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5843/</guid>
      <description>Suplico la Teva misericòrdia, oh Déu meu, i imploro perdó segons la manera en què Tu desitges que els Teus serfs es dirigeixin a Tu. Et prego que netegis els nostres pecats com correspon al Teu Senyoriu, i que em perdonis, a mi, als meus pares i als qui al Teu judici hagin entrat en la llar del Teu amor d’una manera què sigui digna de la Teva transcendent sobirania i adequada a la glòria del Teu poder celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5844 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5844/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5844/</guid>
      <description>##Pels Pares
Oh Senyor! En aquesta Dispensació, la Més Gran, Tu acceptes la intercepció dels fills en favor dels pares. Aquest és un dels infinits dons especials d’aquesta Dispensació. Per tant, oh Tu bondadós Senyor, accepta la súplica d’aquest serf Teu en el dintell de la Teva unicitat i submergeix al seu pare a l’oceà de la Teva gràcia, perquè aquest fill s’ha aixecat a fer-te servei i s’està esforçant, en tot moment, en el camí del Teu amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5845 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5845/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5845/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! M’he girat penedit cap a Tu i veritablement Tu ets el Perdonador, el Compassiu. Oh Déu, Déu meu! He retornat a Tu i veritablement Tu ets qui sempre perdona, el Clement. Oh Déu,Déu meu! M’he aferrat a la corda de la Teva munificència i en Tu està el dipòsit de tot quant hi ha al cel i a la terra. Oh Déu, Déu meu! M’he apressat cap a Tu i veritablement Tu ets el Perdonador, el Senyor d’abundant gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5846 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5846/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5846/</guid>
      <description>Glorificat sia el Teu Nom, oh Senyor Déu meu! Jo et suplico pel Teu Poder que ha envoltat totes les coses creades, per la Teva Sobirania que ha transcendit a tota la creació i per la Teva Paraula que estava oculta en la Teva Saviesa i amb la qual Tu creares el Teu Cel i la Teva terra, ens permetis ser ferms tant en el nostre amor per Tu com en la nostra obediència a la Teva voluntat, fixar el nostre esguard en el Teu semblant i celebrar la Teva glòria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5847 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5847/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5847/</guid>
      <description>Glorificat siguis Tu, oh Senyor Déu meu! T’imploro, per Aquell qui és el Teu Nom Més Gran, què ha estat penosament afligit, per aquelles de les Teves criatures, què han repudiat la Teva veritat i han estat envoltats de tals infortunis que cap llengua pot descriure, que em permetis recordar-te i celebrar la Teva lloança en aquests dies en els que tots s’han apartat de la Teva bellesa, han disputat amb Tu i s’han allunyat desdenyosament d’Aquell qui és el Revelador de la Teva Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5848 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5848/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5848/</guid>
      <description>Oh tu la proximitat del Qual és el meu desig, la presència del Qual és la meva esperança, el record del Qual és el meu anhel, la cort del Qual és el meu objectiu, l’habitacle del Qual és el meu propòsit, el nom del Qual és el meu guariment, l’amor del Qual és l’esplendor del meu cor, el servei del Qual és la meva elevada aspiració. T’imploro pel Teu Nom, mitjançant el qual has permès que aquells que t’han reconegut es remuntin a les més sublims altures del Teu coneixement i has facultat els qui T’adoren amb devoció perquè ascendeixin als recintes de la cort dels Teus sagrats favors, que m’ajudis a girar el meu rostre cap el Teu semblant, a fixar els meus ulls en Tu i a fer menció de la Teva glòria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5849 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5849/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5849/</guid>
      <description>Magnifico el Teu Nom, oh Déu meu, i Et dono gràcies, oh Desig meu, per quant m’has permès percebre clarament el Teu recte camí, has desvetllat davant els meus ulls el Teu Més Gran Anunci i m’has ajudat a dirigir el meu rostre cap a l’Aurora de la Teva Revelació i la Font de la Teva Causa, mentre els Teus serfs i el Teu poble s’han apartat de Tu. T’imploro, oh Senyor del Regne de l’eternitat, per la estrident veu de la Ploma de glòria, pel Foc Ardent què crida en alta veu des de l’Arbre verd i per l’Arca que has elegit especialment per al poble de Bahá, que em concedeixis que romangui ferm en el meu amor per Tu, estar complagut amb el què m’has prescrit en el Teu Llibre, i em mantingui constant en el Teu servei als Teus estimats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5850 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5850/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5850/</guid>
      <description>Lloat i glorificat ets Tu, oh Déu! Permet que el dia de l’arribada a la Teva santa presència s’aproximi ràpidament. Alegra els nostres cors mitjançant la potència del Teu amor i complaença i dóna’ns fermesa perquè puguem sotmetre’ns gustosament a la Teva Voluntat i Decret. En veritat el Teu coneixement abasta totes les coses què Tu has creat o crearàs, i el Teu poder transcendeix a qualsevol cosa què Tu hagis portat o portis a l’existència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5851 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5851/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5851/</guid>
      <description>Lloances Et siguin dades, oh Senyor, el meu benamat! Fes-me ferm en la Teva Causa i permet que pugui ser contat entre els qui no han violat la Teva Aliança ni seguit els deus de llurs vanes fantasies. Permet-me, doncs, obtenir un setial en la Teva presència, concedeix-me una mostra de la Teva misericòrdia i deixa que m’uneixi a aquells serfs Teus què ni tindran temor ni seran castigats. No m’abandonis a mi mateix, oh Senyor meu, ni em privis de reconèixer a Aquell qui és la Manifestació del Teu propi Ser, ni em comptis entre els qui s’han apartat de la Teva Santa presència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5852 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5852/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5852/</guid>
      <description>Oh Senyor Déu meu! Ajuda els Teus estimats a ser ferms en la Teva Fe, a caminar pels Teus camins i a ser constants en la Teva Causa. Concedeix-los la Teva gràcia perquè puguin resistir els assalts de l’egoisme i la passió i seguir la llum de guia divina. Tu ets el Poderós, el Bondadós, Qui subsisteix per Si mateix, el Donador, el Compassiu, el Tot Poderós, el Tot Generós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5853 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5853/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5853/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu meu, què guies al buscador cap el camí què condueix rectament, que rescatis l’ànima perduda i cega dels erms de la perdició; Tu què confereixes als sincers grans dons i favors, que protegeixis els temorosos en el Teu inexpugnable refugi, què respons, des del Teu altíssim horitzó, al plany d’aquells què clamen a Tu. Lloat siguis, oh Senyor meu! Tu has guiat els distrets i els has tret de la mort del descreiment, i a aquells què s’acosten a Tu els has conduit a la meta del viatge, als segurs entre els Teus serfs els has alegrat concedint-los els seus més preuats desitjos, i des del Teu Regne de bellesa has obert davant els qui T’anhelen les portes de la reunió, els has rescatat dels focs de la privació i la pèrdua, de manera que s’apressaren a anar cap a Tu i atenyeren la Teva presència, arribaren a la Teva porta acollidora i reberen una abundant porció de dons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5854 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5854/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5854/</guid>
      <description>##Fermesa En L’aliança
Ell és el Poderós, el Perdonador, el Compassiu! Oh Déu, Déu meu! Tu veus els Teus serfs a l’abisme de la perdició i de l’error; on és la Teva llum de guia divina, oh Tu Desig del món? Tu coneixes la seva impotència i la seva debilitat, on és el Teu poder, oh Tu en la mà del Qual estan els poders del cel i la terra? Et demano, oh Senyor Déu meu, pel resplendor de les llums de la Teva amorosa bondat i les ones de l’oceà del Teu coneixement i saviesa, i per la Teva Paraula, mitjançant la qual has regit els pobles del Teu domini, que em concedeixis ser un d’aquells què han observat el mandat del Teu Llibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5855 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5855/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5855/</guid>
      <description>Glòria a Tu, oh Rei de l’eternitat, Faedor de nacions i Modelador de cada os corruptible! Et prego pel Teu Nom, per mitjà del qual cridares a tota la humanitat cap a l’horitzó de la Teva majestat i glòria i guiares als Teus serfs a la cort de la Teva gràcia i els Teus favors que em comptis entre aquells qui s’han lliurat de tot excepte de Tu i s’han girat cap a Tu, i entre aquells als qui les desgràcies que Tu has decretat no els han impedit tornar-se cap els Teus dons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5856 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5856/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5856/</guid>
      <description>Oh Déu compassiu! Et dono gràcies per haver-me despertat i fet conscient. Tu m’has donat un ull què veu i m’has afavorit amb una oïda què escolta, m’has conduït al Teu regne i m’has guiat cap al Teu camí. Tu has indicat el camí vertader i m’has fet entrar a l’arca d’alliberament. Oh Déu! Mantén-me constant i fes-me ferm i lleial. Protegeix-me de proves violentes, preserva’m i dóna’m empara en la fortalesa sòlidament emmurallada de la Teva Aliança i Testament.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5857 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5857/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5857/</guid>
      <description>Oh Senyor i la meva esperança! Ajuda els Teus estimats a ser ferms en la Teva poderosa Aliança, a romandre fidels a la Teva Causa manifesta i a posar en pràctica els manaments que Tu has consignat per ells en el Teu Llibre d’Esplendors; perquè arribin a ser ensenyes de guia i làmpades del Concurs de Dalt, deus de la Teva infinita saviesa i estrelles què guien rectament, fulgurant des del firmament celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5858 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5858/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5858/</guid>
      <description>Fes ferms les nostres passes, oh Senyor, al Teu camí i enforteix els nostres cors en la Teva obediència. Dirigeix els nostres rostres cap a la bellesa de la Teva unicitat i alegra els nostres pits amb els signes de la Teva divina unitat. Adorna els nostres cossos amb el mantell de la Teva generositat, separa dels nostres ulls el vel de la maldat i dóna’ns el calze de la Teva gràcia, perquè l’essència de tots els éssers pugui cantar la Teva lloança davant la visió de la Teva misericordiosa paraula i el misteri del Teu diví ser, perquè el sagrat èxtasi de l’oració pugui omplir nostres ànimes, oració què s’elevi per sobre de les paraules i les lletres i transcendeixi el murmuri de les síl·labes i el sons, perquè totes les coses es fonguin en el no-res davant la revelació de la Teva magnificència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5859 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5859/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5859/</guid>
      <description>*Tots els amics de Déu&amp;hellip; haurien de contribuir en la mesura de les seves possibilitats, per molt modesta que sigui la seva ofrena. Tals contribucions han de venir de tots els centres i de tots els creients&amp;hellip; Oh amics de Déu! Estem segurs de que en lloc d’aquestes contribucions, vostra agricultura, vostra industria i vostre comerç seran beneïts amb múltiples progressos, amb bons dons i presents. Aquell qui ve amb un acte bo rebrà deu vegades més en recompensa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5860 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5860/</guid>
      <description>Lloat siguis Tu, oh Senyor Déu meu! T’imploro pel teu Nom Més Gran, pel qual commogueres els Teus serfs i construïres les Teves ciutats, i pels Teus excel·lents títols i augusts atributs, que ajudis el Teu poble a girar-se cap a les Teves múltiples generositats i a dirigir els seus rostres cap el Tabernacle de la Teva saviesa. Guareix les malalties què han atacat les ànimes per tot arreu i els han impedit dirigir el seu esguard cap al Paradís què es troba a recer del Teu Nom protector, què Tu ordenares que fos el rei de tots els que estan al cel i a la terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5861 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5861/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5861/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Senyor Déu meu! T’imploro pel teu Nom, mitjançant el qual hissares les ensenyes de la Teva guia, vessares el resplendor de la Teva amorosa bondat i revelares la sobirania del Teu senyoriu; pel qual la làmpada dels Teus noms ha aparegut en la fornícula dels Teus atributs i Aquell qui és el Tabernacle de la Teva unitat i la Manifestació del despreniment ha resplendit. Pel qual s’han donat a conèixer els camins de la Teva guia i s’han assenyalat els camins de la Teva complaença; per mitjà del qual s’han fet estremir els fonaments de l’error i els signes de la perversitat han estat abolits; pel qual brollaren les fonts de la saviesa i la taula celestial fou enviada; pel qual preservares els Teus serfs i vas conferir el Teu guariment; per mitjà del qual Tu manifestares les Teves tendres mercès als Teus serfs i revelares la Teva misericòrdia entre les Teves criatures; t’imploro que mantinguis fora de perill a qui ha romàs ferm i s’ha girat vers Tu, s’ha aferrat a la Teva misericòrdia i s’ha agafat a la vora de la Teva amorosa providència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5862 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5862/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5862/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Jo et demano per l’oceà del Teu guariment, pels esplendors del sol de la Teva gràcia i pel Teu Nom, mitjançant el qual sotmeteres els Teus serfs, pel poder penetrant de la Teva molt exaltada Paraula i la potència de la Teva molt augusta Ploma, i per la Teva misericòrdia, què ha precedit la creació de tots els qui estan al el cel i la terra, que em purifiquis amb les aigües de la Teva generositat de tota aflicció i dolença i de tota debilitat i flaquesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5863 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5863/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5863/</guid>
      <description>El Teu nom és el meu guariment, oh Déu meu, i el record de Tu és la meva esperança i l’amor per Tu el meu company. La Teva misericòrdia cap a mi el meu guariment i socors, tant en aquest món com en el venidor. Tu veritablement ets el Tot Generós, el què Tot ho Sap, el Tot Savi.
(Source category: Guariment) (Bahaiprayers.net ID: 5863)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5864 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5864/</guid>
      <description>##Nadons
Tu ets Aquell, oh Déu meu!, pel Nom del Qual es guareixen els malalts, es restableixen els desvalguts i els assedegats reben beguda; els angoixats, tranquil·litat; els extraviats, guia; els humiliats, exaltació; els pobres, riquesa; els ignorants, llum; els melancòlics, il·luminació; els tristos, alegria; els freds reben escalfor i els oprimits són alliberats. Pel Teu Nom, oh Déu, es mogueren totes les coses creades i s’estengueren els cels, la terra fou restablerta i els núvols foren fets per portar pluja a la terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5865 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5865/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5865/</guid>
      <description>##Dones
Glòria sia a Tu, oh Senyor Déu meu! Et prego pel Teu Nom, mitjançant el qual Aquell qui és la Teva Bellesa ha estat establert en el tron de la Teva Causa, i pel Teu Nom (mitjançant el qual Tu canvies totes les coses, reuneixes totes les coses, demanes compte a totes les coses, premies totes les coses, preserves totes les coses i sustentes totes les coses), et prego que guardis a aquesta serva que ha fugit a refugiar-se en Tu, ha cercat la protecció d’Aquell en qui Tu mateix estàs manifest i ha posat tota la seva fe i confiança en Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5866 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5866/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5866/</guid>
      <description>##Oració Llarga De Guariment
Ell és el Sanador, el suficient, l’Auxiliador, el què tot ho perdona, el Tot Misericordiós.
Jo T’invoco a Tu, oh Exaltat, oh Fidel, oh Gloriós! Tu ets el suficient, Tu ets el què guareix, Tu ets el què perdura, oh Tu el Perdurable!
Jo T’invoco a Tu, oh Sobirà, oh Generador, oh Jutge! Tu ets el suficient, Tu ets el què guareix, Tu ets el què perdura, oh Tu el Perdurable!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5867 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5867/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5867/</guid>
      <description>Déu meu, a qui venero i adoro! Soc testimoni de la Teva unitat i de la Teva unicitat, i reconec els teus dons tant del passat com del present. Tu ets el Tot Generós i les regants pluges de la Teva Misericòrdia han estat vessades igualment damunt dels pobres com dels rics, i els resplendors de la Teva Gràcia s’han vessat tant sobre els obedients com damunt els rebels. Oh, Déu de misericòrdia, davant la porta del qual s’ha ajagut la quinta essència de la misericòrdia i al voltant del santuari, la Causa del qual, ha circumdat la tendra bondat en el seu més íntim esperit, et demanem, pregant la teva antiga gràcia i desitjant el Teu favor present, que tinguis pietat de tots els qui són les manifestacions del món de l’ésser i no els neguis l’efusió de la teva gràcia en els teus dies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5868 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5868/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5868/</guid>
      <description>Oh Tu bondadós Senyor! Oh Tu què ets generós i misericordiós! Som els Teus serfs del Teu llindar i estem reunits sota l’ombra protectora de la Teva divina unitat. El sol de la Teva misericòrdia brilla sobre tots i els núvols de la Teva generositat vessen la seva pluja sobre tots. Els Teus dons abasten a tots, la Teva amorosa providència manté a tots, la Teva protecció cobreix a tots i l’esguard del Teu favor es dirigeix a tots.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5869 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5869/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5869/</guid>
      <description>Oh Tu Senyor compassiu, Tu què ets generós i capaç! Som serfs Teus al redós de la Teva providència. Dirigeix cap a nosaltres el Teu esguard de favor. Dóna llum als nostres ulls, percepció a les nostres oïdes i comprensió i amor als nostres cors. Alegra les nostres ànimes mitjançant les Teves bones noves. Oh Senyor! Indica’ns el camí del Teu regne i ressuscita’ns a tots per mitjà dels hàlits de l’Esperit Sant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5870 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5870/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5870/</guid>
      <description>Oh Tu bondadós Senyor! Tu has creat tota la humanitat d’un mateix llinatge. Tu has decretat que tothom pertanyi a la mateixa llar. En la Teva sagrada presència tots ells són els Teus serfs i tota la humanitat s’empara sota el Teu tabernacle; tothom s’ha reunit a la teva taula de munificència; tothom està il·luminat per la llum de la teva providència. Oh Déu! Tu ets bondadós amb tots, Tu has proveït per a tothom, dónes asil a tothom, confereixes vida a tothom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5871 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5871/</guid>
      <description>Oh Déu, Oh Tu què has vessat el Teu esplendor sobre les realitats lluminoses dels homes, avocant sobre ells els llums resplendents del coneixement i la guia, i els has elegit entre totes les coses creades per fer-los creditors d’aquesta gràcia suprema, i els has fet abastar totes les coses, comprendre la seva intima essència i descobrir els seus misteris, traient-los de la foscor i portant-los al món visible! “Ell certament demostra la Seva especial misericòrdia a qui Ell desitja” Oh Senyor, ajuda els Teus estimats a adquirir coneixement i aprendre les ciències i les arts, i a desentranyar els secrets què s’atresoren en l’intima realitat de tot el creat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5872 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5872/</guid>
      <description>La lloança sia per Tu, oh Déu meu! Soc un dels Teus serfs què han cregut en Tu i en els Teus signes. Tu veus com m’he dirigit cap a la porta de la Teva misericòrdia i he girat el meu rostre cap a la Teva amorosa bondat. T’imploro, pels Teus molt excel·lents títols i pels Teus exaltats atributs, que obris davant el meu rostre les portes dels Teus dons. Ajuda’m, doncs, a fer allò què és bo, oh Tu qui ets el Posseïdor de tots els noms i atributs!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5873 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5873/</guid>
      <description>##Lloança
Tota lloança sigui per Tu,oh Déu meu, Qui ets la font de tota glòria i majestat, de grandesa i honor, de sobirania i domini, de sublimitat i gràcia, d’admiració i força. A Qui Tu vols, li fas acostar-se a l’Oceà Més Gran i a qui Tu desitges li confereixes l’honor de reconèixer el Teu Molt Antic Nom. De tots els qui estan en el cel i en la terra, ningú pot resistir-se a l’acció de la Teva sobirana Voluntat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5874 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5874/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5874/</guid>
      <description>Oh Senyor, Déu meu! Aquest és un nen què ha nascut del ventre d’una de les Teves serves a la què has conferit una posició distingida a les Taules del Teu irrevocable decret contingudes als Llibres del Teu mandat. T’imploro pel Teu nom el qual permet a tots atènyer l’objecte del seu desig, que concedeixis que aquest nen arribi a ser una ànima més madura entre els Teus serfs; fes que brilli mitjançant el poder del Teu nom, permet expressar la Teva lloança, tornar el seu rostre cap a Tu i acostar-se a Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5875 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5875/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5875/</guid>
      <description>Oh Déu meu! Tu veus aquests nens què són els rebrots de l’arbre de la vida, els aucells dels prats de la salvació, les perles de l’oceà de la Teva gràcia, les roses del jardí de la Teva guia. Oh Déu, nostre Senyor! Cantem la Teva lloança, dóna’ns testimoni de la Teva santedat, preguem ferventment al cel de la Teva misericòrdia que ens converteixis en llums de guia, estrelles què brillen sobre els horitzons d’eterna glòria entre la humanitat i ens mostris un coneixement què procedeix de Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5876 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5876/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5876/</guid>
      <description>Oh Senyor! Sóc un infant; permet que creixi a l’ombra de la Teva bondat. Sóc una tendra planta; fes que m’alimenti amb les efusions dels núvols de la Teva mercè. Soc un brot del jardí de l’amor; fes que arribi a ser un arbre fructífer. Tu ets el Poderós i el Potent, i Tu ets Amorós, el Savi, Qui tot ho veu.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5876)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5877 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5877/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5877/</guid>
      <description>Oh Tu gloriosíssim Senyor! Beneeix i fes feliç a aquesta petita serva Teva; fes que sigui estimada al llindar de la Teva unicitat, i permet què es saciï amb la copa del Teu amor perquè s’ompli d’èxtasi i embadaliment i difongui perfumades fragàncies. Tu ets el Poderós i el Potent, i Tu ets el Savi, Qui tot ho veu.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5877)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5878 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5878/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5878/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Déu, Déu meu! Concedeix-me un cor pur, com una perla. Oh Déu! Educa aquests infants. Ells són les plantes del Teu hort, les flors del Teu prat, les roses del Teu jardí. Fes que la Teva pluja descendeixi sobre ells. Fes que el Sol de la Realitat brilli amb el Teu amor sobre ells. Fes que la Teva brisa els refresqui perquè s’eduquin, creixin, es desenvolupin i es manifestin amb la màxima bellesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5879 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5879/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5879/</guid>
      <description>Oh Déu! Guiem, protegeix-me, fes de mi una llàntia brillant i una estrella resplendent. Tu ets el Fort i el Poderós.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5879)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5880 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5880/</guid>
      <description>Oh Senyor meu! Oh Senyor meu! Sóc un nen de tendra edat. Nodreix-me del pit de la Teva misericòrdia, instrueix-me en el si del Teu amor,educa’m a l’escola de la Teva guia i desenvolupa’m a l’ombra de la Teva munificència. Lliura’m de la foscor; fes de mi una llum brillant; lliura’m de la dissort; fes de mi una flor del roserar; permet que em converteixi en serf davant el Teu llindar i confereix-me el caràcter i la naturalesa dels justos; fes de mi un motiu de munificència envers el món de l’home i corona el meu cap amb la diadema de la vida eterna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5881 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5881/</guid>
      <description>Oh Senyor incomparable! Sigues Tu un refugi per aquest pobre infant, un Mestre bondadós i clement per aquesta ànima errant i infeliç. Oh Senyor! A pesar de ser plantes inútils, altrament pertanyem al Teu jardí de roses. Encara que som arbrets sense fulles ni flors, amb tot som part del Teu hort. Nodreix aquesta planta, llavors, amb les efusions dels núvols de la Teva tendra misericòrdia i vivifica i refresca aquest arbret amb l’hàlit reanimador de la Teva primavera espiritual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5882 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5882/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5882/</guid>
      <description>Oh Senyor! Fes d’aquests infants plantes excel·lents. Fes que creixin i es desenvolupin en el jardí de la Teva Aliança, i atorga’ls-hi frescor i bellesa mitjançant les efusions dels núvols del Regne d’Abhá. Oh Tu, Déu bondadós! Sóc un nen petit, exalta’m admet-me en el regne. Sóc terrenal, fes-me celestial; sóc del món davall, permet-me pertànyer al regne de dalt, estic apesarat; permet que em torni brillant; soc material, fes-me espiritual i concedeix-me que pugui manifestar les Teves infinites generositats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5883 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5883/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5883/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu bondadós! Aquests infants encantadors són obra dels dits del Teu poder i els signes meravellosos de la Teva grandesa. Oh Déu! Protegeix aquests infants, ajuda’ls bondadosament a cultivar-s’hi i capacita’ls per prestar serveis al món de la humanitat. Oh Déu! Aquests infants són perles, fes que es nodreixin dins la closca de la Teva amorosa bondat. Tu ets el Munífic, el Tot Amorós.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5883)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5884 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5884/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5884/</guid>
      <description>Oh Senyor! Sóc un infant; permet-me créixer a l’ombra de la Teva bondat. Sóc una tendra planta; nodreix-me amb les pluges de la Teva munificència. Sóc un rebrot del jardí de l’amor transforma’m en un arbre fructífer. Tu ets el Fort i el Poderós, i Tu ets Qui tot ho estima, Qui tot ho sap i qui tot ho veu.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5884)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5885 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5885/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5885/</guid>
      <description>Oh gloriosíssim Senyor! Fes benaurada i feliç aquesta serva Teva; fes-la estimada al llindar de la Teva unicitat, i què begui a fons de la copa del Teu amor perquè s’ompli d’embadaliment i èxtasi i difongui delicades fragàncies. Tu ets el fort i el Poderós, i Tu ets l’Omniscient, Qui tot ho veu.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5885)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5886 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5886/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5886/</guid>
      <description>Oh Déu! Cria aquest infant petit al si del Teu amor i dóna-li llet del pit de la Teva providència. Cultiva aquesta tendra planta al roserar del Teu amor i ajuda’l a créixer mitjançant les pluges de la Teva generositat. Fes d’ell un nen del regne i condueix-lo al Teu domini celestial. Tu ets poderós i bondadós, i Tu ets el què atorga, el Magnànim, el Senyor d’incomparable generositat.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5887 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5887/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5887/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu incomparable! Fes que aquest infant de pit es nodreixi de la sina de la Teva amorosa bondat; protegeix-lo en el bressol de la Teva seguretat i la Teva protecció i concedeix que es criï als braços del Teu tendre amor.
(Source category: Infants) (Bahaiprayers.net ID: 5887)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5888 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5888/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5888/</guid>
      <description>##Nadons
Lloat siguis Tu, oh Senyor Déu meu! Concedeix misericordiosament que aquest infant s’alimenti del pit de la Teva tendra mercè i de la Teva amorosa providència, i que es nodreixi amb el fruit dels Teus arbres celestials. Permet que no sigui confiat a la cura de ningú excepte de Tu, atès que Tu mateix ho creares i li donares l’existència per mitjà de la Teva sobirana voluntat i poder. No hi ha altre Déu més que Tu, el Tot Poderós, el Tot Savi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5889 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5889/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5889/</guid>
      <description>Oh Senyor fes que aquest jove sigui radiant i confereix la Teva gràcia a aquesta pobra criatura. Atorga-li coneixement, concedeix-li la força addicional cada matinada i preserva’l sota l’empara de la Teva protecció perquè sigui deslliurat de l’error, pugui dedicar-se al servei de la Teva Causa, guiar els desobedients, encaminar els dissortats, desliurar els captius i despertar els negligents, perquè tothom sigui beneït amb el record i lloança. Tu ets el Fort i el Poderós</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5890 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5890/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5890/</guid>
      <description>Oh amable Senyor! A l’horitzó del despreniment has manifestat ànimes que, com la lluna brillant, han vessat el seu resplendor sobre el domini de l’ànima i el cor, s’han lliurat dels atributs del món de l’existència i s’han dirigit apressats al regne de la immortalitat. Amb una gota de l’oceà de la Teva bondat sovint humitejares el jardí del seu cor fins que obtingueren incomparable frescor i bellesa. La santa fragància de la Teva divina unitat fou difosa per tot arreu, difonguem-ne els aromes per tot el món i fent que estiguin perfumades totes les regions de la terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5891 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5891/</guid>
      <description>Oh amable Senyor! Confereix per la Teva gràcia un parell d’ales celestials a cadascun d’aquests ocellets, dóna’ls-hi poder espiritual perquè elevin el vol per aquest espai il·limitat i es remuntin a les altures del Regne d’Abhá. Oh Senyor! Enforteix aquestes fràgils plantes perquè cadascuna d’elles arribi a ser un arbre fructífer, verd i florent. Fes victorioses aquestes ànimes per la potència de les Teves hosts celestials, perquè puguin aixafar les forces de l’error i la ignorància i enarborar l’estendard de la companyonia i la guia en mig de la gent; perquè com vivificants brises primaverals refresquin els arbres de les ànimes humanes, i com pluges vernals facin que es tornin verds i fèrtils els prats d’aqueixa regió.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5892 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5892/</guid>
      <description>Oh amable Senyor! Atorga confirmació celestial a aquesta filla del regne, i ajuda-la benèvolament a que romangui ferma i constant en la Teva Causa i que, com un rossinyol del roserar dels misteris, en els més mirífics tons canti melodies en el Regne d’Abhá, portant amb això, felicitat a tots. Enalteix-la entre les filles del regne i permet-li atènyer la vida eterna. Tu ets l’Atorgador, Qui tot ho estima.
(Source category: Joves) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5893 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5893/</guid>
      <description>Lloança i glòria siguin per Tu, ho Senyor, Déu meu! Aquest és un selecte arbret que has plantat als prats del Teu amor i has criat amb els dits del Teu Senyoriu. Ho has regat amb l’aigua provinent la deu de la vida eterna què brolla dels jardins de la Teva unicitat i has fet que els núvols de la Teva tendra mercè deixin caure sobre ell els Teus favors. Ara ha crescut i s’ha desenvolupat al recer de les Teves benediccions manifestes què procedeixen de l’Aurora de la Teva divina essència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5894 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5894/</guid>
      <description>He despertat sota la Teva empara, ho Déu meu, i correspon a qui cerca aquesta empara romandre dintre del santuari de la Teva protecció i la fortalesa de la Teva defensa. Il·lumina el meu ser interior, oh Senyor meu, amb els resplendors de l’aurora de la Teva Revelació així com il·luminares el meu ésser exterior amb la llum matinal del Teu favor.
(Source category: Matí) (Bahaiprayers.net ID: 5894)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5895 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5895/</guid>
      <description>M’he llevat aquest matí per la Teva gràcia, oh Déu meu, i he deixat la meva llar confiant plenament en Tu i sotmetent-me a la Teva cura. Fes descendir, llavors, des del cel de la Teva mercè, una benedicció de la Teva part i permet-me que torni estalvi a la meva llar, així com em vas permetre de sortir-ne sota la Teva protecció amb els meus pensaments fixats fermament en Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5896 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5896/</guid>
      <description>T’alabo, oh Déu meu, per haver-me despertat del meu somni, per haver-me exposat a la llum després de la meva desaparició i per haver-me tret de la meva letargia. He despertat aquest matí amb el rostre tombat cap els resplendors del sol de la Teva Revelació, per mitjà del qual s’han il·luminat els cels del Teu poder i majestat, reconeixent els Teus signes, creient en el Teu Llibre i aferrant-me al Teu cordó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5897 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5897/</guid>
      <description>##Alba
Oh Déu meu i Mestre! Sóc el Teu serf i el fill del Teu serf. M’he aixecat del meu jaç en aquesta alba en que el sol de la Teva unicitat ha lluït des de l’Aurora de la Teva voluntat i ha vessat el seu resplendor per sobre tot el món d’acord amb el que ha estat ordenat en els llibres del Teu decret.
Lloat siguis Tu, oh Senyor, per haver-nos despertat als resplendors de la llum del Teu coneixement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5898 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5898/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5898/</guid>
      <description>*Esposeu-vos, oh poble, perquè engendreu a qui faci menció de Mi en mig dels meus serfs. Aquest és el meu mandat per vosaltres. *Agafeu-vos fermament a ell com ajuda per vosaltres mateixos. - Bahá’u’lláh
El matrimoni bahá’í és la unió i l’afecte cordial entre les dues parts. No obstant, han de tenir la màxima cura en conèixer cadascú el caràcter de l’altre. Aquest llaç etern s’ha d’assegurar amb una aliança sòlida i la finalitat ha de ser fomentar l’harmonia, la camaraderia i la unitat, i atènyer la vida eterna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5899 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5899/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5899/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Senyor incomparable! En la Teva potent saviesa has ordenat el matrimoni als pobles perquè les generacions dels homes es succeeixin unes a les altres en aquest món contingent i perquè sempre, mentre existeixi el món, estiguin ocupats en servir-te i adorar-te al Llindar de la Teva unitat, en saludar-te, venerar-te i lloar-te. “No he creat els esperits i els homes sinó perquè m’adorin” Per tant, esposa al cel de la Teva misericòrdia aquests dos aucells del niu del Teu amor i fes d’ells el mitjà per atreure gràcia perpètua perquè de la unió d’aquestes dues mars d’amor sorgeixi una onada de tendresa que vessi a la platja de la vida perles de pura i formosa descendència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5900 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5900/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5900/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Déu meu! Veritablement, aquet serf Teu i aquesta serva Teva s’han reunit sota l’ombra de la Teva misericòrdia i estan units pel Teu favor i la Teva generositat. Oh Senyor! Ajuda’ls en el Teu món i en el Teu Regne i destina per a ells tot el bé per la Teva gràcia i bondat. Oh Senyor! Confirma’ls en el Teu servatge i ajuda’ls en el Teu servei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5901 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5901/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5901/</guid>
      <description>Oh Senyor meu, oh Senyor meu! Aquests dos astres brillants estan esposats en el Teu amor, junts al servei del Teu Sagrat Llindar, units en l’atenció de la Teva Causa. Fes que aquest matrimoni sigui un feix de llum de la Teva abundant gràcia, oh Senyor meu, el Tot Misericordiós, i com raigs lluminosos dels Teus dons, oh Tu, el Benèfic, el Sempre Donador, perquè d’aquest arbre brotin branques què creixin verdes i florents per mitjà dels dons què descendeixen dels Teus núvols de gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5902 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5902/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5902/</guid>
      <description>Oh Déu meu, el meu Mestre, i l’Objecte del meu desig! Aquest serf Teu, desitja dormir sota l’empara de la Teva misericòrdia i reposar sota el dosser de la Teva gràcia, implorant la Teva cura i la Teva protecció. Jo et prego, oh Senyor meu! Pels Teus ulls què no coneixen la son, que guardin els meus de mirar altre què no siguis Tu. Enforteix la seva visió per tal que pugin discernir els Teus senyals, i mirar l’horitzó de la Teva Revelació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5903 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5903/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5903/</guid>
      <description>¿Com puc jo desitjar dormir, oh Déu, Déu meu, quan els ulls d’aquells què T’anhelen estan desperts a causa de la seva separació de Tu? ¿I com puc jo reposar, mentre les ànimes dels qui T’estimen estan tan afligides degut a la seva llunyania de la Teva presència? Oh Senyor meu, he encomanat el meu esperit i tot el meu ser a la destra de la Teva protecció, i poso el meu cap sobre el coixí per mitjà del Teu poder i l’aixeco d’acord amb la Teva voluntat i la Teva complaença.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5904 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5904/</guid>
      <description>##Mitja Nit
Oh buscador de la veritat! Si desitges que Déu obri els teus ulls, Li has de suplicar, pregar i combregar amb Ell a mitja nit, dient:
Oh Senyor, he girat el meu rostre envers el Teu regne d’unitat i estic immers a l’oceà de la Teva misericòrdia. Oh Senyor, il·lumina la meva visió mitjançant la contemplació de les Teves llums en aquesta fosca nit i fes-me feliç amb el vi del Teu amor en aquesta època meravellosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5905 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5905/</guid>
      <description>Tu em veus,oh Senyor meu, amb el rostre girat cap al cel de la Teva munificència i l’oceà del Teu favor, separat de tot excepte de Tu. Et demano pels resplendors del Sol de la Teva revelació al Sinaí i pels fulgors de l’Astre de la Teva gràcia què brilla des de l’horitzó del Teu Nom, el què sempre perdona, que m’atorguis el Teu perdó i tinguis compassió de mi. Decreta doncs, per mi, amb la Teva ploma de glòria, allò què m’exalti per mitjà del Teu Nom al món de la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5906 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5906/</guid>
      <description>Jo soc aquell, oh Senyor meu, què ha girat el seu rostre envers Tu i ha fixat la seva esperança en les meravelles de la Teva gràcia i en les revelacions de la Teva munificència. Et prego que no permetis que m’allunyi desil·lusionat de la porta de la Teva misericòrdia, ni em deixis a mercè d’aquelles criatures Teves que han repudiat la Teva Causa. Jo soc, oh Déu meu, el Teu serf i el fill del Teu serf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5907 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5907/</guid>
      <description>¡Lloat sia el Teu Nom, oh Déu meu i el Déu de totes les coses, la meva Glòria i la Glòria de totes les coses, el meu Desig i el Desig de totes les coses, la meva Força i la Força de totes les coses, el meu Rei i el Rei de totes les coses, el meu Posseïdor i el Posseïdor de totes les coses, el meu Objectiu i l’Objectiu de totes les coses, el meu Motor i el Motor de totes les coses!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5908 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5908/</guid>
      <description>Glorificat ets Tu, oh Déu meu Senyor! Cada vegada que goso de fer esment de Tu, m’ho impedeixen els meus grans pecats i les meves grans transgressions contra Tu, i em trobo completament incapaç de celebrar la Teva lloança. Tanmateix, la meva gran confiança en la Teva generositat reviu la meva esperança en Tu, i la meva certesa que em tractaràs muníficament em dóna ànims per enaltir-te i per demanar-te allò què Tu posseeixes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5909 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5909/</guid>
      <description>Glorificat ets Tu, oh Senyor meu! Et suplico pels Teus elegits i pels portadors del Teu Fideïcomís i per Aquell a Qui Tu Li has ordenat què sigui el Segell dels Teus Profetes i dels Teus Missatgers, que permetis que el Teu record sigui el meu company; el Teu amor, el meu objectiu; el Teu semblant, la meva meta; el Teu nom, la meva làmpada; el Teu desig, el meu desig i el Teu plaer el meu delit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5910 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5910/</guid>
      <description>Lloat siguis Tu, oh Senyor! Perdona’ns els nostres pecats, tingues misericòrdia de nosaltres i permet-nos tornar a Tu. No permetis que confiem en res més què en Tu i concedeix-nos, mitjançant la Teva generositat. El què Tu estimes i desitges i allò què és digne de Tu. Exalta la posició d’aquells què veritablement han cregut i perdona’ls-hi amb el Teu generós perdó. Veritablement, Tu ets Qui ajuda en el perill, Qui subsisteix per Si mateix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5911 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5911/</guid>
      <description>Oh Déu nostre Senyor! Protegeix-nos, mitjançant la Teva gràcia, de tot quant Et sigui detestable, i concedeix-nos allò què sigui propi de Tu. Dóna’ns més de la Teva munificència i beneeix-nos. Perdona’ns per les coses què hem fet i neteja els nostres pecats, absol-nos amb la Teva gràcia perdonadora. Veritablement, Tu ets el Més Exaltat. Qui subsisteix per Si mateix. La Teva amorosa providència ha abastat totes les coses creades als cels i a la terra, i el Teu perdó ha excedit a tota la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5912 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5912/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu; oh Déu. Com puc fer menció de Tu quan Tu estàs per sobre de la lloança de tota la humanitat? Magnificat sia el Teu Nom,oh Déu. Tu ets el Rei, la Veritat Eterna. Tu coneixes el què està als cels i a la terra i a Tu tots retornem. Tu has enviat la Teva Revelació divinament ordenada d’acord amb una clara mesura. Lloat ets Tu, oh Senyor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5913 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5913/</guid>
      <description>Et prego, oh Senyor meu, que em perdonis per qualsevol menció feta apart de la Teva menció i per qualsevol lloança què no sigui la Teva lloança i per qualsevol complaença excepte la complaença de la Teva proximitat i per qualsevol plaer què no sigui el plaer de la comunió amb Tu, per qualsevol alegria fora del Teu amor i de la Teva complaença i per totes les coses què em pertanyen i què no tenen relació amb Tu, oh Tu, qui ets el Senyor de senyors, qui proveeix els mitjans i qui obre les portes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5914 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5914/</guid>
      <description>Soc conscient oh Senyor, de que les meves transgressions han cobert el meu rostre de vergonya en la Teva presència i han carregat les meves esquenes davant Teu, s’han interposat entre el Teu Bell rostre i jo, m’han encerclat per tot arreu i m’han tancat el pas completament a l’accés a les revelacions del Teu poder celestial. Oh Senyor! Si Tu no em perdones, qui serà qui m’atorgui perdó?, i si Tu no tens misericòrdia de mi, qui serà capaç de mostrar compassió?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5915 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5915/</guid>
      <description>Oh Tu, Senyor perdonador! Tu ets el refugi de tots aquests serfs Teus. Tu coneixes els secrets i estàs assabentat de totes les coses. Tots som impotents i Tu ets el Poderós, l’Omnipotent. Tots som pecadors i Tu ets el Perdonador dels pecats, el Misericordiós, el Compassiu. Oh Senyor! No consideris nostres faltes. Tracta’ns d’acord amb la Teva gràcia i generositat. Són moltes nostres faltes, però és sense límits l’oceà del Teu perdó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5916 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5916/</guid>
      <description>Lloat sia el Teu Nom, oh Senyor Déu meu! Et suplico pel Teu Nom -mitjançant el qual l’hora ha sonat, la resurrecció s’ha realitzat, la por i tremolor s’han apoderat de tots els qui estan al cel i a la terra- que facis ploure del cel de la Teva misericòrdia i des dels núvols de la Teva tendra compassió allò què alegri els cors dels Teus serfs, què s’han tornat cap a Tu i han ajudat a la Teva Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5917 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5917/</guid>
      <description>Lloat siguis Tu, oh Senyor Déu meu! Aquest és el Teu serf, que ha begut de les mans de la Teva gràcia el vi de la Teva gràcia el vi de la Teva tendra mercè i ha provat el sabor del Teu amor en els Teus dies. T’imploro, per les encarnacions dels Teus noms, als qui cap aflicció pot impedir que s’alegrin en el Teu amor o que contemplin el Teu rostre, i als qui totes les hosts dels negligents són impotents per apartar-los del camí del Teu grat, que proporcionis al Teus serf les coses bones què Tu posseeixes i ho elevis a tals altures que consideri el món com una ombra què s’esvaeix més rapit que un tancar i obrir d’ulls.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5918 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5918/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! Tu veus i saps què he cridat als Teus serfs a tornar-se sols cap els Teus dons, i els hi he demanat que observin sols allò què Tu vas prescriure al Teu perspicaç Llibre, el Llibre què ha estat enviat d’acord amb el Teu inescrutable decret i el Teu irrevocable propòsit. No puc pronunciar paraula, oh Déu meu, a no ser que Tu m’ho permetis; ni puc moure’m en cap direcció sinó és amb la Teva aprovació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5919 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5919/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! He deixat la meva llar agafant-me fortament a la corda del Teu amor i m’he encomanat completament a la Teva cura i protecció. T’imploro pel Teu poder, per mitjà del qual protegires els Teus estimats de l’esgarria’t i del pervers, de tot opressor contumaç i de tots els malvats què s’han apartat de la Teva gràcia. Permet-me, doncs, regressar a meva llar per la Teva força i el Teu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5920 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5920/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu,oh Senyor! Tu ets el Déu què ha existit abans de totes les coses, Qui existirà després de totes les coses i perdurarà més enllà de totes les coses. Tu ets el Déu què coneix totes les coses i és suprem sobre totes les coses. Tu ets el Déu què tracta amb misericòrdia a totes les coses, Qui jutja entre totes les coses i la visió del Qual abasta totes les coses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5921 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5921/</guid>
      <description>En el nom de Déu, el Senyor d’aclaparadora majestat, l’Imponent. Santificat sia el Senyor, a la mà del Qual es troba la font de tot domini. Ell crea qualsevol cosa què desitgi mitjançant la Paraula “Sigues” i és. Seu ha estat el poder de l’autoritat fins ara i Seu seguirà sent en endavant. Ell fa victoriós a qualsevol Ell desitgi, mitjançant la potència de la Seva voluntat. Ell és en veritat el Potent, el Tot Poderós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5922 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5922/</guid>
      <description>Ordena per mi, oh Senyor meu, i per aquells què creuen en Tu, el què consideris que sigui millor per nosaltres, tal com ha estat establert al Llibre Mare, car al palmell de la Teva mà Tu mantens les mesures exactes de totes les coses. Els Teus excel·lents dons descendeixen incessantment sobre els qui aprecien el Teu amor, i els meravellosos signes de les Teves bondats celestials són àmpliament escampats entre aquells qui reconeixen la Teva Unitat divina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5923 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5923/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Escuda els Teus serfs lleials contra els mals de l’egoisme i la passió; protegeix-los, amb l’ull sotjador de la Teva afectuosa bondat de tota rancúnia, odi i enveja; empara’ls dins la inexpugnable fortalesa de la Teva cura i, lliures dels fiblons del dubte, fes-los les manifestacions dels Teus gloriosos signes; il·lumina els seus rostres amb els refulgents raigs emanats de l’Aurora de la Teva divina unitat; alegra els seus cors amb els versos revelats des del Teu sagrat regne; enforteix les seves esquenes amb el Teu poder què tot ho domina provinent del Teu regne de glòria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5924 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5924/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5924/</guid>
      <description>Oh Senyor meu! Tu saps que la gent està encerclada de dolor i calamitats i envoltada d’afliccions i dificultats. Tota proba assetja l’home i tota adversitat horrible l’assalta com l’atac d’una serp. No hi ha per ell abric ni asil sinó sota la Teva protecció, de la Teva preservació, resguardat i cura. Oh Tu, el Misericordiós! Oh Senyor meu! Fes de la Teva protecció la meva armadura, de la Teva preservació el meu escut, de la humilitat davant la porta de la Teva unicitat el meu resguard; i de la Teva cura i defensa, la meva fortalesa i la meva llar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5925 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5925/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5925/</guid>
      <description>Oh Tu, bondadosa i amant Providència; L’Orient està en moviment i l’Occident s’agita com les eternes ones de la mar. Es difonen les suaus brises de la santedat i, des del Regne Invisible brillen resplendents. S’entonen els himnes de la divina unitat i flamegen les ensenyes del poder celestial. Es fa sentir la Veu angelical i, igual que el bram del leviatan, entona la crida a l’abnegació i l’evanescència. La crida de triomf de Ya Bahá’u’l-Abhá ressona arreu, i en totes les regions s’anuncia la crida de Ya ‘Alíyyu’l-‘Alá .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5926 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5926/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5926/</guid>
      <description>##Ajuda
Ell és el Compassiu, el Tot Munífic! Oh Déu, Déu meu! Tu em veus, Tu em coneixes; Tu ets el meu Asil i el meu Refugi. A ningú he buscat, ni a ningú buscaré llevat de Tu; cap camí he petjat ni cap camí petjaré, sinó el camí del Teu amor. En la lúgubre nit de la desesperació el meu ull es torna, expectant i ple d’esperança, cap a l’aurora del Teu il·limitat favor i a l’hora de l’alba la meva ànima lànguida és vivificada i enfortida pel record de la Teva bellesa i perfecció.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5927 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5927/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5927/</guid>
      <description>##Guariment
En el Seu Nom, l’Exaltat, el Tot Suprem, el Més Sublim! Glorificat ets Tu, Oh Senyor Déu meu! Oh Tu qui ets el meu Déu, i el meu Mestre, i el meu Senyor, i el meu Suport, i la meva Esperança, i el meu Refugi, i la meva Llum. Et demano, pel Teu Nom Ocult i Atresorat, què ningú coneix llevat de Tu mateix, que protegeixis al portador d’aquesta Taula de tota calamitat i pestilència, i de qualsevol maldat, sigui home o dona; del mal dels malfactors, i de la intriga dels descreguts.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5928 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5928/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5928/</guid>
      <description>Lloat i glorificat siguis, oh Déu meu! Et suplico pels sospirs dels Teus amants i per les llàgrimes vessades per aquells què anhelen contemplar-te, que no em privis de les Teves tendres mercès en el Teu dia, ni de les melodies del Colom què exalta la Teva unicitat davant la llum què irradia del Teu rostre, Jo sóc aquell qui és dissortat oh Déu mira’m aferrat al Teu Nom, Qui tot ho posseeix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5929 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5929/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Déu meu! Si no fos per les tribulacions patides al Teu camí, com podrien ser reconeguts els qui veritablement T’estimen?, i si no fos per les proves patides per amor a Tu, com podria revelar-se la posició d’aquells què T’anhelen? El Teu poder m’ho testimonia! Les llàgrimes vessades són la companyia de tots aquells que T’adoren; els laments proferits, el consol d’aquells que Et busquen; i els trossos dels seus trencats cors l’aliment d’aquells que s’apressen per trobar-te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5930 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5930/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5930/</guid>
      <description>Glorificat siguis Tu, oh Senyor, Déu meu! Tot home de discerniment confessa la Teva sobirania i el Teu domini, i tot ull perspicaç percep la grandesa de la Teva majestat i la força irresistible del Teu poder. Els vents de les proves són impotents per impedir que aquells què gaudeixen de la Teva proximitat girin els seus rostres cap a l’horitzó de la Teva glòria, i les tempestes de les tribulacions no podran allunyar ni impedir acostar-se a la Teva cort als qui estan totalment consagrats a fer la Teva voluntat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5931 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5931/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5931/</guid>
      <description>Oh Tu, les proves del qual són la medicina guaridora pels qui estan prop Teu, l’espasa del Qual és el desig ardent de tots els qui T’estimen. El dard del Qual és el més car desig dels cors què t’anhelen, el decret del Qual és la única esperança dels qui han reconegut la Teva veritat! Jo T’imploro, per la Teva divina dolçor i pels resplendors de la glòria del Teu rostre, que ens enviïs des de les Teves cambres de dalt allò què ens faci acostar-nos a Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5932 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5932/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5932/</guid>
      <description>Dissipa els meus pesars per la Teva munificència i generositat, oh Déu, el meu Déu, i treu-me l’angoixa mitjançant la Teva sobirania i el Teu poder. Tu em veus, oh Déu meu, amb la faç dirigida a Tu, ara que les afliccions m’han envoltat pertot arreu. Et demano, oh Tu qui ets el Senyor de tots els éssers i protegeixes totes les coses visibles i invisibles, pel Teu Nom, mitjançant el qual Tu has sotmès els cors i les ànimes dels homes, i per les ones de l’oceà de la Teva misericòrdia i les fulgències del sol de la Teva generositat que, entre aquells a qui per res no els ha estat impedit de dirigir el seu semblant cap a Tu, m’hi comptis, oh Tu Senyor de tots els Noms i Faedor dels cels.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5933 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5933/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5933/</guid>
      <description>Glòria a Tu, oh Déu meu! Tu sents lamentar-se als Teus apassionats amants degut a la seva separació de Tu, i als qui T’han reconegut, plorar per l’allunyament de la Teva presència. Obre exteriorment davant ells, oh Senyor meu, les portes de la Teva gràcia, perquè puguin entrar per elles amb la Teva anuència i conforme a la Teva voluntat i romandre davant el tron de la Teva veu, i ser il·luminats amb els resplendors de la llum del Teu rostre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5934 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5934/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5934/</guid>
      <description>Veritablement soc el Teu serf, oh Déu meu, i el Teu captaire i el Teu suplicant i la Teva miserable criatura. He arribat a la Teva porta buscant la Teva protecció. No he trobat contentació alguna tret en el Teu amor, ni alegria excepte en la Teva recordació, ni cap anhel tret de en l’obediència a Tu, ni alegrança tret de en la Teva proximitat, ni tranquil·litat excepte en la reunió amb Tu, a pesar de que sóc conscient de que totes les coses creades estan fora de la Teva sublim Essència i tota la creació està privada de l’accés al Teu interior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5935 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5935/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5935/</guid>
      <description>Oh Déu meu! A ningú tinc tret de a Tu què pugui calmar l’ànsia de la meva ànima i Tu ets la meva més cara aspiració, oh Déu meu. La meva ànima sols està esposada a Tu i a aquells als qui Tu estimes. Declaro solemnement que tant la meva vida com la meva mort estan dedicades a Tu. en veritat Tu ets incomparable i no tens igual. Oh Senyor meu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5936 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5936/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5936/</guid>
      <description>Oh Deu,Déu meu, el meu Benamat, el desig del meu cor.
(Source category: Proves i Dificultats) (Bahaiprayers.net ID: 5936)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5937 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5937/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5937/</guid>
      <description>Oh Senyor! Tu ets Qui dissipa totes les penes i elimina totes les afliccions. Tu ets Qui desterra qualsevol pena i allibera a tot esclau, el redemptor de cada ànima. Oh Senyor! Concedeix-me la llibertat mitjançant la Teva misericòrdia i compta’m entre aquells serfs Teus què han obtingut la salvació.
(Source category: Proves i Dificultats) (Bahaiprayers.net ID: 5937)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5938 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5938/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5938/</guid>
      <description>Et suplico pel Teu poder, oh Déu meu! No permetis que cap mal m’empaiti a l’hora de les proves, i en els moments de deixadesa guia les meves passes rectament per mitjà de la Teva inspiració. Tu ets Déu; potent ets Tu per fer el què et plagui. Ningú pot resistir-se a la Teva voluntat ni frustrar el Teu Propòsit.
(Source category: Proves i Dificultats) (Bahaiprayers.net ID: 5938)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5939 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5939/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5939/</guid>
      <description>Hi ha algú que ens lliuri de les dificultats tret de Déu? Digues: Lloat sia Déu! Ell és Déu! Tots som els Seus serfs i tots acatem el Seu mandat.
(Source category: Proves i Dificultats) (Bahaiprayers.net ID: 5939)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5940 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5940/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5940/</guid>
      <description>Digues: Déu és suficient a totes les coses per sobre totes les coses, i res als cels o a la terra és suficient excepte Déu. Veritablement, Ell és en Si mateix, el Coneixedor, el Sustentador, l’Omnipotent.
(Source category: Proves i Dificultats) (Bahaiprayers.net ID: 5940)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5941 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5941/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5941/</guid>
      <description>Tu coneixes, oh Déu meu les tribulacions què han plogut sobre meu des de totes direccions i que ningú pot dissipar o canviar excepte Tu. Certament se, en virtut del meu amor per Tu, que mai probes a cap ànima a no ser que desitgis elevar la seva posició en el Teu celestial Paradís, i enfortir el seu cor en aquesta vida terrenal amb el baluard del Teu imponent poder, perquè no s’inclini cap a les vanitats d’aquest món.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5942 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5942/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5942/</guid>
      <description>Ell és el Déu què escolta i contesta les oracions! Per la Teva glòria, oh benamat! Tu què dónes vida al món! Les flames de la separació m’han consumit i la meva rebel·lia ha desfet el meu cor dins meu. Jo et demano, pel Teu Nom Més Gran, oh Tu Desig del món i Benamat de la humanitat, que concedeixis que la brisa de la Teva inspiració mantingui la meva ànima; que la Teva veu meravellosa arribi a la meva oïda; que els meus ulls contemplin els Teus signes i la Teva llum, revelats en les manifestacions dels Teus noms i atributs, oh Tu, en el poder del Qual estan totes les coses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5943 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5943/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5943/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu de munificència i misericòrdia! Tu ets aquell Rei, la paraula imperativa del Qual, ha donat l’existència a tota la creació; Tu ets aquell Ser Tot Poderós a Qui les accions dels Seus serfs mai Li han impedit mostrar la Seva gràcia ni han frustrat les revelacions de la Seva munificència. Et suplico que permetis a aquest serf atènyer el què és la causa de la seva salvació en cada món dels Teus mons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5944 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5944/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5944/</guid>
      <description>T’imploro, oh Déu meu per tota la glòria transcendent del Teu nom, què vesteixis els Teus estimats amb la vestidura de la justícia i il·luminis el seu ser amb la llum de l’honradesa. Tu ets Qui té poder de fer el què Li plagui i Qui sosté al Seu puny les regnes de totes les coses visibles i invisibles.
(Source category: Qualitats Espirituals) (Bahaiprayers.net ID: 5944)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5945 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5945/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5945/</guid>
      <description>Concedeix-me, oh Déu meu, amb plenitud el Teu amor i la Teva complaença, i extasia els nostres cors mitjançant les atraccions de la Teva llum resplendent, oh Tu qui ets l’Evidència Suprema i el Més Glorificat. Envia’m, com a signe de la Teva gràcia, les Teves brises vivificadores, durant el dia i la nit, oh Senyor de munificència. Res he fet, oh Déu meu, que em faci mereixedor de contemplar la Teva faç, i certament sé que encara que visqués tant com perduri el món no aconseguiria realitzar cap acció com per merèixer tal favor, car la posició d’un serf mai li permetrà accedir als Teus sagrats recintes, a no ser que m’atenyés la Teva generositat, penetrés en mi i em circumdés la Teva amorosa bondat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5946 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5946/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5946/</guid>
      <description>Oh Tu, Proveïdor! Tu has exhalat sobre amics d’Occident la dolça fragància de l’Esperit Sant, i amb la llum de la guia divina has il·luminat el cel occidental. Has fet que els qui es trobaven allunyats s’acostin a Tu; Tu has convertit els estranys en amics amorosos; Tu has despertat a aquells què dormien; Tu has fet conscients als desatents. Oh Tu, Proveïdor! Ajuda a aquests nobles amics a obtenir el Teu beneplàcit, i fes-los benvolguts d’estranys i amics per igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5947 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5947/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5947/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Déu, Déu meu! Aquests són els Teus serfs atrets en els Teus dies pels aromes de la Teva santedat, encesos per la flama què crema a l’arbre sagrat, què responen a la Teva veu, pronuncien la Teva lloança, són despertats per la Teva brisa, commoguts per les Teves dolces fragàncies, contemplen els Teus signes, comprenen els Teus versos, escolten les Teves paraules, creuen en la Teva Revelació i estan segurs de la Teva amorosa bondat, Llurs ulls, oh Senyor, estan fixes en el Teu regne de glòria refulgent i llurs rostres estan girats cap al Teu domini de dalt, llurs cors bateguen amb l’amor de la Teva radiant i gloriosa bellesa, llurs ànimes estan consumides per la flama del Teu amor, oh Senyor d’aquest món i del venidor; llurs vides estan bullint amb el foc del seu anhel per Tu, i per Tu han vessat llurs llàgrimes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5948 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5948/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Aquests són els Teus dèbils serfs; ells són els Teus esclaus lleials i les Teves serves, què s’han inclinat davant la Teva exaltada Expressió, s’han humiliat davant el Teu Llindar de llum i han donat testimoni de la Teva unicitat, mitjançant la qual s’ha fet brillar el Sol amb esplendor Zenital. Ells han escoltat la crida què Tu elevares des del Teu Regne ocult i han contestat amb llurs cors bategant d‘amor i embadaliment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5949 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5949/</guid>
      <description>Oh Déu meu, oh Déu meu! Glòria a Tu per quant m’has atret cap a la paraula de la Teva singularitat, m’has encès amb el foc del Teu amor i has fet que m’ocupi de la Teva menció i del servei als Teus amics i serves. Oh Senyor, ajuda’m a ser submís i humil i enforteix-me perquè pugui lliurar-me de totes les coses i agafar-me a la vora de la vestidura de la Teva glòria, perquè el meu cor s’ompli amb el Teu amor i no hi càpiga l’amor al món i l’afecció a les seves qualitats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5950 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5950/</guid>
      <description>##Ajuda
Oh Senyor, Déu meu i el meu refugi en l’aflicció! El Meu Escut i Empar en les meves desgràcies! El Meu Asil i Protecció en temps de necessitat, i en la soledat el meu Company! El Meu consol en l’angoixa i un Amic afectuós en el meu desemparo! Qui elimina el dolor de les meves tristeses i el qui perdona els meus pecats! Cap a Tu em giro completament, implorant ferventment amb tot el meu cor, ment i llengua, que em protegeixis de tot allò què és contrari a la Teva voluntat en aquest cicle de la Teva divina unitat, y que em purifiquis de tota corrupció que m’impedeixi cercar, net i immaculat, l’ombra de l’arbre de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5951 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5951/</guid>
      <description>Oh Déu Refresca i alegra el meu esperit. Purifica el meu cor. Il·lumina els meus poders. Deixo tots els meus assumptes a les Teves mans. Tu ets el meu guia i el meu refugi. Ja no estaré trist ni afligit; seré un ser feliç i alegre. Oh Déu! Ja no estaré ple d’ansietat, ni deixaré que les afliccions em fatiguin, ni que m’absorbeixin les coses desagradables de la vida. Oh Déu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5952 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5952/</guid>
      <description>Oh Déu meu, oh Déu meu! Aquest serf Teu ha avançat cap a Tu, vaga apassionadament pel desert del Teu amor, camina pel sender del Teu servei, compta amb els Teus favors, espera la Teva munificència, confia en el Teu regne, i s’ha embriagat amb el vi de la Teu do. Oh Déu meu! Augmenta el fervor del seu afecte cap a Tu, la constància en la seva lloança de Tu i l’ardor del seu amor per Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5953 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5953/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5953/</guid>
      <description>Oh Senyor meu! Oh Senyor meu! Aquesta és una llàntia encesa amb el foc del Teu amor, que crema amb la flama inflamada a l’arbre de la Teva misericòrdia. Oh Senyor meu! Atia la seva llum, calor i flama amb el foc que crema al Sinaí de la Teva Manifestació. Veritablement Tu ets el Confirmador, l’Auxiliador, el Poderós, el Generós, el Qui estima.
(Source category: Qualitats Espirituals) (Bahaiprayers.net ID: 5953)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5954 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5954/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5954/</guid>
      <description>##Alegria I Pau
Crea en mi un cor pur, oh Déu meu, i renova una consciència tranquil·la dins meu, oh la meva Esperança. Mitjançant l’esperit del poder, confirma’m en la Teva causa, oh Benamat, i per la llum de la Teva glòria revela’m el Teu camí, oh Tu qui ets l’objecte del meu desig. Mitjançant la força del Teu transcendent poder eleva’m fins al cel de la Teva santedat, oh font del meu ser, i per les brises de la Teva eternitat alegra’m, oh Tu qui ets el meu Déu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5955 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5955/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5955/</guid>
      <description>##Amor A Déu
Oh Senyor meu! Fes de la Teva bellesa el meu aliment i de la Teva presència la meva beguda; del Teu grat la meva esperança i de la Teva lloança la meva acció; del Teu record el meu company i del poder de la Teva sobirania el meu socors; de casa Teva la meva llar i de la meva vivenda la seu que Tu has santificat de les limitacions imposades als qui estan separats de Tu com per un vel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5956 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5956/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5956/</guid>
      <description>Dels perfumats corrents de la Teva eternitat dóna’m a beure, oh Déu meu, i dels fruits de l’arbre del Teu Ser permet-me fruir, oh la meva Esperança. Dels brolladors cristal·lins del Teu Amor deixa’m beure, oh Glòria meva, i sota l’ombra de la Teva eterna providència permet-me habitar, oh Llum meva. A les praderies de la Teva proximitat, davant la Teva presència, fes que pugui vagar, oh Benaurat meu, i a la destra del Tron de la Teva mercè fes-me seure, oh desig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5957 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5957/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5957/</guid>
      <description>##Despreniment
Ell és el Bondadós, EL Tot Generós! Oh Déu, Déu meu! La Teva crida m’ha atret i la Teva Ploma de Glòria m’ha despertat. El torrent de la Teva santa Paraula m’ha encisat i el vi de la Teva inspiració m’ha extasiat. Tu em veus, oh Senyor, desprès de tot menys de Tu, aferrant-me al cordó de la Teva munificència i anhelant les meravelles de la Teva gràcia. Et demano per les ones eternes de la Teva amorosa bondat i pels llums brillants de tendra cura i favor, que em confereixis allò que m’acosti a Tu i m’enriqueixi amb la Teva riquesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5958 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5958/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5958/</guid>
      <description>##Nous Creients
Glorificat siguis Tu, oh Senyor, Déu meu!
Et dono les gràcies perquè m’has donat l’existència en els teus dies i m’has infós el Teu amor i coneixement . T’imploro pel Teu Nom, mitjançant el qual les belles perles de la Teva saviesa i les Teves paraules foren tretes del tresor dels cors d’aquells serfs Teus que es troben prop de Tu, i per mitjà del qual el sol del Teu Nom, el Compassiu, ha vessat la Seva refulgència sobre els qui estan al Teu cel i terra, que em proveeixis, per la Teva gràcia i generositat amb els Teus meravellosos i ocults presents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5959 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5959/</guid>
      <description>##Il·Luminació
Oh Déu, Déu meu! Aquest és el Teu serf radiant, el Teu captiu espiritual, què s’ha apropat a Tu i s’ha acostat a la Teva presència. Ha girat el seu rostre cap a Tu, reconeixent la Teva unicitat i confessant la Teva singularitat, i ha fet crides en el Teu nom entre les nacions i ha conduit a la gent cap a les aigües fluents de la Teva misericòrdia. Oh Tu, generosíssim Senyor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5960 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5960/</guid>
      <description>Oh Divina Providència! Aquesta reunió està composta pels Teus amics, que es senten atrets per la Teva bellesa i estan encesos amb el foc del Teu amor. Converteix a aquestes ànimes en àngels celestials, ressuscita’ls mitjançant l’hàlit del Teu Esperit Sant, concedeix-los llengües eloqüents i cors resolts, confereix-los poder celestial i sentiments misericordiosos. Fes que es converteixin en promulgadors de la unitat del gènere humà i en causa d’amor i concòrdia en el món de la humanitat, perquè la perillosa foscor del prejudici ignorant es devaneixi mitjançant la llum del Sol de la Veritat, aquest llòbrec món arribi a ser il·luminat, aquest regne material absorbeixi els raigs del món de l’esperit, aquests diferents colors es confonguin en l’únic color i la melodia de la lloança s’elevi cap al regne de la Teva santedat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5961 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5961/</guid>
      <description>Oh Déu meu! Oh Déu meu! Veritablement aquests serfs es tornen cap a Tu, suplicant el Teu regne de misericòrdia. Veritablement estan atrets per la Teva santedat i encesos amb el foc del Teu amor, busquen la confirmació del Teu meravellós regne i esperen atènyer el Teu domini celestial. Veritablement anhelen que descendeixin els Teus dons i desitgen la il·luminació del Sol de la Realitat. Oh Senyor! Fes d’ells Làmpades radiants, signes misericordiosos, arbres fructífers i estrelles lluminoses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5962 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5962/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5962/</guid>
      <description>Oh Tu, Bondadós Senyor! Aquests són els Teus serfs què han concorregut a aquesta reunió, s’han tornat cap al Teu regne i necessiten els Teus dons i la Teva benedicció. Oh Tu, Déu! Manifesta i fes evidents els signes de la Teva unitat què han estat dipositats en totes les realitats de la vida. Revela i desplega les virtuts latents i ocultes que Tu has posat en aquestes realitats humanes. Oh Déu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5963 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5963/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5963/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu misericordiós! Oh Tu qui ets fort i poderós! Oh Tu bondadosíssim Pare! Aquests serfs s’han reunits tornant-se cap a Tu, implorant davant el Teu llindar, desitjant els dons infinits procedents de la Teva gran seguretat. Ells no tenen altre propòsit sinó el Teu grat. No tenen altra intenció sinó servir al món de la humanitat. Oh Déu! fes radiant a aquesta assemblea. Fes misericordiosos els cors. Confereixi’ls-hi els dons de l’Esperit Sant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5964 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5964/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5964/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu perdonador! Aquests serfs es giren cap al Teu regne i busquen la Teva gràcia i generositat. Oh Déu! Fes que llurs cors siguin bons i purs perquè arribin a ser mereixedors del Teu amor. Purifica i santifica els esperits perquè la llum del Sol de la Realitat brilli sobre ells. Purifica i santifica els ulls perquè puguin percebre la Teva llum. Purifica i santifica les oïdes perquè puguin oir la crida del regne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5965 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5965/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5965/</guid>
      <description>Oh Proveïdor amorós! Aquestes ànimes han escoltat la crida del regne i han mirat la glòria del Sol de la Veritat. S’han elevat cap als refrescants cels de l’amor; estan enamorats de la Teva naturalesa i adoren la Teva bellesa. Cap a Tu s’han dirigit, parlant de Tu entre si, tractant de trobar la Teva residència i assedegats dels rierols del Teu domini celestial, Tu ets el Donador, l’Atorgador, Qui sempre estima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5966 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5966/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5966/</guid>
      <description>##FESTA DELS DINOU DIES
Oh Déu! Dispersa tots els elements que siguin causa de discòrdia i prepara per nosaltres tot allò que causi unitat i acord! Oh Déu! Fes descendir sobre nosaltres la Fragància celestial i transforma aquesta reunió en una reunió del Cel! Concedeix-nos tot benefici i tot aliment. Prepara’ns l’aliment de l’amor! Dóna’ns els nutrients del coneixement! Confereix-nos el sosteniment de la il·luminació celestial!
(Source category: Reunions) (Bahaiprayers.net ID: 5966)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5967 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5967/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5967/</guid>
      <description>Tu veus, oh Déu meu, com els Teus estimats han estat envoltats pels rebels entre les Teves criatures i els malvats entre el Teu poble. No hi ha lloc on no s’hagi elevat el lament dels Teus estimats i els gemecs dels Teus escollits. T’imploro pel Teu Més Gran Nom que treguis la mà de poder del pit de la Teva força i assisteixis amb ella a tots els què T’estimen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5968 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5968/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5968/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Senyor Déu meu! Fes manifestos els rius del Teu poder sobirà perquè les aigües de la Teva Unitat flueixin a través de les intimes realitats de totes les coses, de manera tal que l’ensenya de la Teva infal·lible guia s’aixequi al regne del Teu mandat i les estrelles del Teu diví esplendor brillin relluents al cel de la Teva majestat. Potent ets Tu per fer el què et plagui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5969 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5969/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5969/</guid>
      <description>No permetis, oh Déu, Déu meu, que em mantingui allunyat del cel dels Teus dons i del sol dels Teus favors. T’imploro per aquella Paraula mitjançant la qual Tu has subjugat a totes les coses visibles i invisibles que m’assisteixis i assisteixis els Teus escollits a complir allò que exaltarà la Teva Causa entre els Teus serfs i per totes les regions. Ordena, doncs, per mi tot el bo què has fet descendir al Teu Llibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5970 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5970/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5970/</guid>
      <description>Oh Senyor! Fes victoriosos els Teus pacients serfs i concedeix-los un merescut triomf als Teus dies, car ells han anhelat el martiri al Teu camí. Exhala sobre ells allò que alleugereixi les seves ments, alegri el seu ser interior, protegeixi llurs cors i tranquil·litzi llurs cossos, i permet que les seves ànimes ascendeixin a la presència de Déu, el Més exaltat, i atenyin el Paradís suprem i aqueixos retirs de glòria què Tu has destinat per els homes de virtut i vertader coneixement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5971 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5971/</guid>
      <description>Oh Senyor! Permet que l’Arbre de la Teva divina Unitat creixi amb rapidesa Rega’l doncs, oh Senyor, amb les fluents aigües del Teu favor, i davant les revelacions de la Teva seguretat divina fes que dels fruits què Tu desitges per a la Teva glorificació i exaltació, la Teva lloança i agraïment, que magnifiqui el Teu Nom, alabi la unicitat de la Teva Essència i T’ofereixi adoració, car tot això es troba a la Teva mà i no en la de ningú altre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5972 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5972/</guid>
      <description>Oh Senyor! Permet que els pobles de la terra siguin admesos en el Paradís de la Teva Fe, perquè cap ésser creat es quedi fora dels límits de la Teva complaença. Des de temps immemorial Tu has estat potent per fer el què T’ha plagut i transcendent per sobre de tot el què desitges.
(Source category: Triomf De La Causa) (Bahaiprayers.net ID: 5972)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5973 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5973/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Senyor, Tu has donat vida a totes les coses creades, mitjançant el poder de la Teva voluntat. Oh Senyor! Ajuda a aquells què han renunciat a tot menys a Tu, i confereixi’ls-hi una gran victòria. Envia’ls-hi, oh Senyor, al concurs dels àngels del cel i de la terra i de tot el què existeix entre ambdós perquè assisteixin els Teus serfs, els socorrin i enforteixin, els capacitin per atènyer l’èxit, els sostinguin, els investeixin de glòria, el confereixin honor i exaltació els enriqueixin i els facin triomfadors amb victòries meravelloses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5974 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5974/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5974/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Senyor, Déu meu, Benamat! Aquests són els Teus serfs, què han escoltat la Teva Veu, han parat l’oïda a la Teva Paraula i han escoltat la Teva Crida. Han cregut en Tu, han presenciat les Teves meravelles, han reconegut la Teva evidència i han testimoniat les Teves proves. Han caminat pels Teus camins, han seguit la Teva guia, han descobert els Teus misteris, han comprès els secrets del Teu Llibre, els versicles dels Teus Pergamins i les bones noves de les Teves Epístoles i Taules.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5975 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5975/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5975/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! La lloança sia per Tu per haver encès el foc de l’amor diví en el Sagrat Arbre què està al cim de la muntanya més elevada: aquest Arbre què “no és de l’est ni de l’oest”, aqueix foc què cremà fins que la seva flama es remuntà fins al Concurs de dalt i la llum de guia i exclamaren: “Veritablement hem percebut un foc al vessant de la Muntanya del Sinaí”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5976 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5976/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5976/</guid>
      <description>Oh Déu meu, oh Déu meu Veritablement T’invoco i suplico davant el Teu llindar, pregant que totes les Teves mercès descendeixin sobre aquestes ànimes. Prepara-les pel Teu favor i la Teva veritat. Oh Senyor! Uneix i enllaça els cors, uneix totes les ànimes en harmonia i alegra els seus esperits per mitjà dels signes de la Teva santedat i unitat. Oh Senyor! Fes radiants aquests rostres mitjançant la llum de la Teva unitat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
