<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-灵性品质 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E7%81%B5%E6%80%A7%E5%93%81%E8%B4%A8/</link>
    <description>Recent content in cat-灵性品质 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E7%81%B5%E6%80%A7%E5%93%81%E8%B4%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8608 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8608/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8608/</guid>
      <description>我的上帝啊！让我畅饮祢永生芬芳的甘泉。我的希望啊！让我品尝祢生命之树的果实。我的荣耀啊！让我畅饮祢爱的清泉。我的明灯啊！让我在祢永恒天佑的庇荫下停留。我的仰爱者啊！让我在祢尊前附近的草原上漫游。我的期望啊！让我坐在祢慈悲的宝座之右。我的目标啊！让我沐浴祢愉悦的和风。我所仰慕的圣尊啊！容我进入祢实在天堂之端。光耀者啊！让我倾听祢那独一性之鸽吟唱的旋律。我的供应者啊！以祢威权及大能之灵助我复活。我的救助者啊！让我坚定于祢爱的精神。我的创造者啊！使我在祢喜悦之途上步履坚定。在祢圣容尊前，让我永远居于祢不朽之园。祢是我的拥有者，祢对我多么仁慈啊，将我安置于祢荣耀的宝座。祢是我的鼓舞者！将我提升到祢慈爱的天庭。祢是我的吸引者！将我领向祢指引之阳。祢是我的根源及我至高的愿望！祢召唤我至祢无形之灵的尊前。我的上帝啊！让我重闻祢昭显的圣美芬芳之精华！ 祢有权随心所欲。诚然，祢是至尊者，无量荣耀者，至高无上者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8608)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8609 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8609/</guid>
      <description>我的上帝啊！赐我一颗纯洁之心。我的寄望啊！恢复我平和的良知。我的至爱者啊！请以祢权能之灵使我坚守祢的圣道。我渴求的目标啊！请以祢荣耀之光向我指明祢的正道。我生命的源泉啊！以祢超凡威力提升我至祢神圣天庭。啊，我的上帝！以祢的永生和风使我愉悦。我的圣伴啊！以祢的永恒旋律使我安宁。我的主宰啊！以祢亘古圣容的财富，使我除祢之外超脱万物。以祢不朽精髓之启示福音，使我欢欣喜悦。祢是显者中之最显者、隐者中之最隐者！
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8609)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8610 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8610/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8610/</guid>
      <description>祂是宽仁者，普施者！ 上帝啊，我的上帝！祢的召唤把我吸引，祢荣耀圣笔的天籁之声将我唤起，祢款款道来的圣言令我狂喜，祢令人鼓舞的香醇使我神迷。主啊！祢知道，我已摆脱一切，唯祢是依。我紧执祢仁惠之灵索，渴求祢恩典的奇迹。借祢永恒的慈爱之波、祢温馨眷顾的闪亮之光，求祢让我得以亲近祢，以祢的财富使我富裕。我的话语、我的文笔、我的整个生命，皆见证了祢的威仪、祢的大能、祢的慷慨和仁惠。祢是上帝，除祢之外别无上帝，祢是大力者，大能者。 我的上帝啊！此刻我见证：我无助，祢至尊；我脆弱，祢威能。我不知何事对我有害或有益。诚然，祢是无所不知的全智者。主啊，我的上帝，我的主宰！请祢为我下达谕令，让我满足于祢的永恒天意，并在祢每一个世界中获得成功，祢确然是仁慈慷慨的上帝。 主啊！勿使我远离祢富裕汪洋和仁慈天国，请赋予我今生来世的福分。诚然！祢是仁慈宝座上的至高主宰，除祢之外别无上帝，祢是唯一者，全知全智者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8610)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8611 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8611/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8611/</guid>
      <description>我的主啊！让祢的圣美做我的佳肴，祢的圣容做我的甘露，祢的悦纳做我的希望，赞美祢做我的行动，念记祢做我的伴侣，祢的威权做我的救助，祢的圣殿做我的家园；使我的居所成为祢的圣洁宝座，不为帷幕所限而与祢隔绝。 诚然，祢是全能者，无量荣耀者，至能者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8611)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8612 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8612/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8612/</guid>
      <description>主啊，我的上帝，赞美归于祢的圣名！我是祢的仆人，手握祢慈惠之绳，紧执祢博施之缘。我恳求祢，凭祢那让有形与无形万物顺从，并将生命的气息吹拂整个创造界之圣名，以祢包罗万象的力量使我坚强，护佑我免除一切苦难和病痛。我见证，祢就是万名之主，也是祢所喜悦之一切的命定者。除祢之外别无上帝，祢是全能者，全知者，全智者。 我的主啊！求祢将万千世界的有益之物授予我，将命定给拣选者的一切供给我。无论叱呵者的苛责、不信者的叫嚣、背弃者的疏离，均无法阻挠祢的造物转向祢。 确然，凭祢威权统御之力，祢是救苦救难者，除祢之外别无上帝，祢是全能者，至能者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8612)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8613 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8613/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8613/</guid>
      <description>我的上帝啊，宽大仁慈的上帝！ 祢是君王，祢的圣谕令万物滋生，祢是那满怀万恩者，祢仆人的所作所为从未阻扰祢普施仁惠，也从未阻挠祢恩典的晓谕。 我恳求祢，使这仆人获得祢万千世界的救助。诚然！祢是全能者，至能者，全知者，全智者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8613)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8614 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8614/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8614/</guid>
      <description>祂是聆听祷告、回应祷告的上帝！ 以祢的荣耀为证！我所仰爱的上帝啊，祢赐世界以光明。疏离之火吞噬了我，任性之焰熔蚀我心。我请求祢——世界的渴慕者、人类的仰爱者啊！以祢的至高圣名，让祢灵性的和风吹拂我的灵魂，让祢美妙的天籁之音传入我的双耳，愿我的眼睛能够目睹祢的圣名、祢的属性所显示的征象与光辉。啊，万事万物均由祢掌控！ 主啊，我的上帝！如祢所见：祢所垂爱的人们，因与祢分离而流泪；忠诚于祢的人们，因远离祢的天庭而恐惧。祢拥有主宰有形无形之万事万物的威力！祢的钟爱者必然抛洒血泪，因为那些忠信之士已沦入尘世的邪恶者、压迫者的魔掌。我的上帝啊，祢已明察：邪恶如何包围了祢的城镇及圣域！凭祢的圣使及祢的拣选者，凭着祂——那位将祢神圣大同之旗竖立于祢众仆当中的使者，我恳求祢以宏恩保护他们。诚然，祢是宽仁者，普施者。 我再次恳求祢，以祢的仁慈甘霖及祢恩赐汪洋的涌浪，恩赐祢的圣徒们：慰藉其双目，舒畅其心灵。主啊！祢目睹他跪伏在地，恳求挺身服务于祢；祢目睹逝者向祢呼唤，渴望从祢恩惠之汪洋中求得永生，并高飞到祢富足的天庭；祢目睹异乡人期盼他的荣耀之家能受到祢恩赐天篷的庇荫；祢目睹慕道者因祢的仁慈而奔向祢那宏恩之门；祢目睹戴罪者转向祢宽恕与赦免之汪洋。 凭祢的威权，祢受到人们由衷赞美，我舍弃自己的意愿和欲望转向祢，以使祢的圣意和喜悦统辖我心，并按祢永恒天命之笔，对我命定、将我指引。主啊！这仆人虽然无助，却转向了祢权能之圣阳；虽然卑微，却奔向祢荣光之黎明；虽然穷乏，却渴望祢恩惠之汪洋。凭借祢的宏恩与慷慨，求祢不要弃他而不顾。 诚然！祢是全能者，宽恕者，怜悯者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8614)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8615 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8615/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8615/</guid>
      <description>荣耀归于祢，主啊，我的上帝！我要感谢祢，因为在祢的日子里，祢造生了我，向我注入祢的爱与知识。我借祢的圣名而祈求祢，让这些亲近祢的仆人之心灵宝库，显现祢智慧和宣说的美丽珍珠；借由祢大慈大悲者圣名之阳，照耀天地间的生灵万物。主啊，借祢的慷慨和仁惠，求祢授予我祢奇妙而隐秘的恩惠。 上帝啊，这是我人生的起步岁月，祢将它们与祢的日子连结。祢既赐予我如此辉煌荣耀，就勿对我保留祢命定给拣选者的一切。 上帝啊，我是祢播撒在祢爱田里的一粒微小种子，蒙祢恩泽之手的抚育破土而出。这粒种子衷心渴望祢仁慈之活水，期盼祢生命源泉之恩惠。请从祢仁爱天国降赐甘霖，让我在祢的庇荫下，在祢的圣庭旁叶茂根深。正是祢用丰沛的溪水及活水之源泉，将一切认知祢者的心灵滋润。 一切赞美归于祢，万千世界的主宰。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8615)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8616 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8616/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8616/</guid>
      <description>我的上帝啊！赐我百般眷爱和美意，并借祢璀璨光芒的吸引，使我们心醉神迷。主啊，祢是至高明证，无量荣耀的上帝。慷慨的主啊，请降赐我祢振奋人心的清风，日日夜夜，永不止息，作为祢仁慈的表征。 我的上帝啊！我何德何能，怎配目睹祢的圣容！我确知，即使我寿命如天长地久，我也不会做出什么成就，配享目睹祢的圣容。因为以仆人的身份，永远都不能接近祢的圣庭。除非祢的慷慨降临我身，祢的柔情悲悯弥漫着我，祢的恩情慈爱浸润着我。 一切赞美归于祢，除祢之外别无上帝。请惠助我飞升至祢尊前，荣耀地居住在祢的身旁，单独与祢一起恳谈。除祢之外别无上帝。 诚然，祢若有意赐福于仆人，就会从他的心田里清除他的一切意向和记忆，只剩下他对祢的赞美。假若祢要让某位仆人遭遇不幸，只要他在祢面前有不恭之举，他便有现世后世的利益之考验，使之沉湎于其中，忘却对祢的念记。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8616)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8617 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8617/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8617/</guid>
      <description>上帝啊！请振奋和愉悦我的灵魂，净化我的心田，激发我的力量。我将一切事务托付于祢，祢是我的向导，我的庇护。我不会再悲伤哀愁，我会做一个幸福快乐的人。上帝啊！我不再满心焦灼，也不会受烦恼折磨。人生的一切不快，我都将统统抛却。 上帝啊！祢对我，比我对自己更亲善。主啊！我要将一切奉献给祢。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8617)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8618 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8618/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8618/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！一切荣耀归于祢！祢使我确信祢的同一，吸引我倾听祢独一的话语。祢用爱火点燃了我，使我全心赞颂祢，服务于祢的朋友和仆人。 主啊，请惠助我，使我温顺谦卑，使我身强志坚，让我超脱万物，紧执祢那荣耀圣袍之边，这样，我就能一心爱戴祢，不对尘世俗物有丝毫眷恋。 上帝啊！使我变得圣洁，除祢之外超脱一切，清除我身上的罪恶残渣，使我具有灵性的心胸与良知。 诚然，祢是仁慈的。诚然，祢至为慷慨，万民期盼祢的关爱。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8618)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8619 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8619/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8619/</guid>
      <description>我的主啊！我的主啊！这是以祢的爱火点亮的一盏明灯，它与祢慈悲之树上点燃的火焰一起闪耀。我的主啊！以祢在西奈山显圣时点燃的圣火，增强它的光亮、热力及火焰吧。诚然，祢是确认者，扶助者，大能者，慷慨者，博爱者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8619)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8620 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8620/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8620/</guid>
      <description>我的上帝啊，我的上帝！我这奔向祢的仆人，正满怀热情地漫游在祢爱的大漠，行走在服事祢的道路上，企盼祢的恩宠，渴求祢的惠赠，仰赖于祢的天庭，沉醉于祢惠赐的佳酿。我的上帝啊！让他倍添向往祢的热忱、赞美祢的恒心及热爱祢的激情！ 确然，祢是最慷慨者，浩瀚恩泽之主。除祢之外别无上帝，祢是宽恕者，仁慈者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8620)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8621 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8621/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8621/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！这是祢荣耀的侍者，祢属灵的仆役。他接近祢，来到祢的尊前。他仰视祢，确认祢的同一，承认祢的唯一；他在万国大声宣扬祢的圣名，将人们引向祢恩典的涓涓活水。主啊，祢大慈大悲！祢让呼求者畅饮导引之杯，这杯中恩慈无限，甘醇满溢。 主啊，无论在什么情况下，都请祢扶助他。让他了悟祢悉心卫护的奥秘，向他倾泻祢隐藏的珍珠；让他成为堡垒顶上的一面大旗，在祢天佑的清风中招展翻飞；让他成为一汪泉源，充满晶莹之水。 我宽仁的主啊！以祢照耀万邦之灯光，向祢宠爱有加之士，揭示那万物的实在。 诚然，祢是大力者，大能者，保护者，强大者，仁慈者！诚然，祢是大慈大悲的主！
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8621)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8622 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8622/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8622/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！这些是祢软弱的仆人，他们是祢忠实的奴婢。他们谦恭地聆听祢崇高的宣示，在祢门庭之光下恭顺匍匐，他们见证祢的同一，借此，圣阳放射出午时的灿烂光辉。听到祢隐秘圣界发出的召唤，他们颤动的心灵热切响应，满怀爱戴，狂欢不已。 主啊，以祢所有仁慈甘露沐浴他们，用祢恩典之雨倾洒他们，让他们长成祢天国花园中的美丽花朵。以祢丰沛恩典的深潭，以祢赐赠满溢的祥云，让祢这座花园百花怒放、碧绿青翠、熠熠生辉、光彩夺目、清新美丽。 诚然，祢是大能者，尊贵者，强力者。祢在天在地，独立不移。除祢之外别无上帝，祢是昭然表征和征象之主。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8622)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8623 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8623/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8623/</guid>
      <description>祂是上帝！ 上帝啊，我的上帝！在祢的日子里，这些仆人为祢圣洁的芬芳所吸引，被祢圣树之火燃起激情；他们回应祢的声音，发出对祢的赞颂；他们因祢的微风而苏醒，因祢的芳香而振奋；他们注视祢的征象，明悟祢的经文，倾听祢的圣言，笃信祢的启示，确认祢的恩惠。主啊！他们注目祢天国的灿烂光辉，他们面向祢崇高的国度，他们的心因爱祢光耀之美而激动，他们的灵魂充满着祢的熊熊爱火。今生与来世之主啊！他们的生命因渴盼祢而沸腾，他们的泪水因为祢而奔洒。 求祢将他们庇护在祢安全的堡垒中，将他们护佑于祢精心的照料下。以祢的慈悲慧眼看顾他们，使其成为祢神圣同一性显现于各处的征象，祢庄严大厦上飘扬的权能旗帜，祢指引灯罩下燃烧祢智慧之油的明灯，祢庇佑乐园之高枝上鸣啭的智园之鸟，祢恩典之洋中的庞然大物，借祢的大慈大悲而沉入深不可测的恩海。 主啊，我的上帝！祢的这些仆人身份低下，请提升他们进入祢的天国；他们弱小，以祢至高神力使他们强壮；他们卑微，请赏赐祢至高圣域的荣耀；他们贫穷，让他们在祢伟大领地富足。因此，请赐予他们祢命定给有形及无形各界的一切美物，使他们在尘世里得以繁盛，并以祢的启示愉悦他们的心灵。万物之主啊！以祢至荣之处播散的福音，来照亮他们的心田。以祢的恩典及应允之惠，使他们在祢至伟圣约中步履稳健，在祢确定的遗嘱中勇往直前。诚然，祢是宽仁者，普施者。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8623)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8624 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8624/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8624/</guid>
      <description>供应者啊！祢将圣灵的甜蜜芳香，吹送给西方之友；祢借神圣导引之光，将西方之天照亮。祢使疏远者亲近祢，让陌生者成为知己；祢使沉睡者苏醒，让疏失者警觉。 供应者啊！请扶助这些高尚的朋友获祢欢心，让他们对陌路与友人表达同样的美好祝愿。让他们进入永生之地，获得祢的一份天恩。使他们成为真正的巴哈伊，永远忠于上帝；让他们远离外表的伪装，使之坚定地恪守真理。让他们成为天国的征象和表征，俗世地平线上的璀璨明星。让他们成为人类的慰藉，充当世界和平的仆役。以祢忠告之甘醇振奋他们，让其在祢诫命的圣道上行进。 供应者啊！祢圣槛前的这位仆人衷心希望：看到祢东西方之友亲密拥抱，人类的所有成员相亲相爱，聚为一体，犹如滴滴水珠汇成汪洋大海。我还希望：看到他们犹如一座玫瑰园里的鸟儿，一洋之珍珠，一树之叶子，一阳之光辉。 祢是大能者，大力者；祢是强大的上帝，无所不能，洞察一切。
(Source category: 灵性品质) (Bahaiprayers.net ID: 8624)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
