<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Avioliitto ja perhe on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-avioliitto-ja-perhe/</link>
    <description>Recent content in cat-Avioliitto ja perhe on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-avioliitto-ja-perhe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7523 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7523/</guid>
      <description>Oi Jumala, minun Jumalani! Pyydän Sinua hartaasti tosi rakastajiesi veren kautta, sillä niin hurmioituneet olivat he ihanasta ilmaisustasi, että he kiiruhtivat kirkkauden huipulle, mitä kunniakkaimman marttyyriuden kentälle, ja minä rukoilen Sinua tietoosi kätkeytyvien salaisuuksien kautta ja anteliaisuutesi valtamereen talletettujen helmien kautta suomaan anteeksi minulle sekä isälleni ja äidilleni. Niistä, jotka armoa osoittavat, olet Sinä toden totta Kaikkein armeliain. Ei ole muuta Jumalaa kuin Sinä, Aina anteeksi antava, Kaikkiantelias.
(Source category: Avioliitto ja perhe) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7524 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7524/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7524/</guid>
      <description>Oi Herra! Tässä kaikkein ylhäisimmässä uskontojärjestelmässä Sinä hyväksyt lasten esirukouksen heidän vanhempiensa puolesta. Tämä on yksi tämän järjestelmän erityisistä rajattomista antimista. Sen tähden, oi Sinä hyvä Jumala, ota vastaan tämän palvelijasi pyyntö ainoutesi kynnyksellä ja upota hänen isänsä armosi valtamereen, koska hänen poikansa on noussut palvelemaan Sinua ja ponnistelee kaikkina aikoina Sinun rakkautesi polulla. Totisesti Sinä olet Antaja, Anteeksi antava ja Hyvä.
(Source category: Avioliitto ja perhe) (Bahaiprayers.net ID: 7524)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7525 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7525/</guid>
      <description>Oi Jumala, minun Jumalani! Tämä palvelijattaresi kutsuu Sinua luottaen Sinuun, kääntäen kasvonsa Sinun puoleesi, pyytäen hartaasti Sinua vuodattamaan hänelle taivaalliset lahjasi ja paljastamaan hänelle henkiset salaisuutesi ja suomaan hänelle jumaluutesi valoa. Oi Herrani! Saa aviomieheni silmät näkemään. Ilahduta hänen sydäntänsä tietosi valolla, vedä hänen ajatuksensa loistavaan kauneuteesi, virkistä hänen henkeänsä ilmaisemalla hänelle silminnähtävä loistosi. Oi Herrani! Nosta verho hänen silmiltänsä. Vuodata hänelle runsaita armolahjojasi, päihdytä hänet Sinun rakastamisesi viinillä, tee hänestä yksi enkeleistäsi, joiden jalat kulkevat tämän maan päällä samalla, kun heidän sielunsa kohoavat taivaiden korkeuksiin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7526 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7526/</guid>
      <description>Herrani! Herrani! Minä ylistän Sinua ja kiitän Sinua siitä, millä olet suosinut nöyrää palvelijatartasi, Sinun orjaasi, joka hartaasti anoo ja rukoilee Sinua, koska Sinä totisesti olet johdattanut hänet ilmettyyn valtakuntaasi ja saanut hänet kuulemaan ylevän kutsusi ehdonalaisessa maailmassa ja näkemään merkkisi, jotka osoittavat kaiken voittavan valtasi ilmaantuneen. Oi Herrani, pyhitän Sinulle sen, mikä kohdussani on. Salli sen sitten tulla kiitettäväksi lapseksi valtakunnassasi ja suosiostasi ja anteliaisuudestasi onnekkaaksi. Anna sen kehittyä ja varttua Sinun kasvatuksesi alaisena.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
