<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Собрания on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Собрания on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2569 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2569/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2569/</guid>
      <description>О Ты, милостивый Боже! О Ты, Кто могуществен и силен! О Ты, вселюбящий Отче! Слуги сии собрались вместе, обращаясь к Тебе, взывая к порогу Твоему, желая нескончаемых даров Твоих от великого обетования Твоего. Нет у них иной цели, кроме как угодить Тебе. Нет у них иного намерения, кроме служения миру людей.
О Боже! Сделай сие собрание лучезарным. Сделай сердца милосердными. Ниспошли дары Духа Святого. Надели их небесной силой. Благослови их небесным разумением.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2570 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2570/</guid>
      <description>Славен Ты, о Господи, мой Боже! Молю Тебя стремительными ветрами Твоей благодати и Теми, Кто суть Рассветы замысла Твоего и Зори Твоего вдохновения,— ниспошли мне и всем, кто ищет лика Твоего, то, что подобает Твоей щедрости и милостивой благодати и что достойно Твоих даров и благодеяний. Беден я и одинок, о мой Господи,— погрузи меня в океан Твоего богатства; я жажду — дозволь мне испить животворных вод Твоей нежной заботы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2571 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2571/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2571/</guid>
      <description>О Господи благой! Вот слуги Твои, что собрались на эту встречу, обратились к царствию Твоему и нуждаются в Твоих дарах и Твоем благословении. О Ты, Боже! Открой и прояви знаки Твоего единства, кои заключены во всех сущностях жизни. Покажи и раскрой добродетели, что заложил Ты и сокрыл в сих человеческих сущностях.
О Боже! Мы словно растения, а щедрость Твоя подобна дождю; освежи растения сии и дай им взрасти дарами Твоими. Мы — слуги Твои; освободи нас от оков материального бытия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2572 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2572/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2572/</guid>
      <description>О Божественное Провидение! Здесь собрались друзья Твои, плененные Твоей красотой и охваченные огнем Твоей любви. Обрати души сии в небесных ангелов, воскреси их дыханием Твоего Святого Духа, даруй им красноречивые уста и непоколебимые сердца, ниспошли им небесную силу и чувства добрые, сподобь их стать провозвестниками единства рода человеческого и источником любви и согласия в мире людей, дабы зловещая тьма невежественных предрассудков развеялась под лучами Солнца Истины и сей сумрачный мир осветился, сие вещественное царство вобрало сияние мира духовного, сии различные цвета слились в единый цвет и хвалебный гимн вознесся в обитель Твоей святости.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2573 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2573/</guid>
      <description>О Ты, Боже благой! В полном смирении и покорности просим и умоляем мы у Твоего порога, взыскуя Твоих бесчисленных подтверждений и Твоей безграничной поддержки. О Господи! Воскреси души сии и пожалуй им новую жизнь. Освежи дух, наполни сердца знанием, открой очи и сделай внимательным слух. Из Твоей древней сокровищницы ниспошли новое бытие и новый дух, и из Твоей предвечной обители помоги им обрести новые подтверждения.
О Боже! Воистину, мир нуждается в переустройстве.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
