<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ötünç Soramak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%B6t%C3%BCn%C3%A7-soramak/</link>
    <description>Recent content in cat-Ötünç Soramak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%B6t%C3%BCn%C3%A7-soramak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11971 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11971/</guid>
      <description>*Jan dili bilen jahan Mahbubyny şeýdip çagyr:
Eý meniň Taňrym, Eý meniň Eýäm hem meniň Dostum! Eý meniň janymyň-ruhumuň Mahbuby! Saňa şükür etmegi neneň başararkam? Gaflat we nadanlyk bährinde gark bolup ýatyrdym. Jomart diliň meni çagyrdy we Ýalkaýjy goluň meni gurşady. Eý meniň Taňrym! Gapyllygym şeýle bir derejä ýetdi welin, meni imanyň dury we süýji suwundan mahrum edip, gümanyň hapa ganyna tarap ýol salgy berdi. Men Seniň zikriňden gapyl boldym, Sen bolsa meni unutmadyň.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11972 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11972/</guid>
      <description>Ýa Ylahym, ýa Mahbup, ýa Hudaýym, ýa Maksut! Saňa geldim we Seniň Merhemetiňe sebäp boljak zady senden dileýärin. Sensiň Rähmet deňzi we barlygyň Eýesi. Seniň hemişelik goraýşyň, Seniň geçirimlilik we sahylygyň aýdyňlygyna nyşandyr. Öz bendeleriňi mahrum eýleme hem Mukaddes ýakynlyk saçagyňdan kowma. Sensiň Bagyşlaýjy we Mähriban. Senden özge Ägirt uly we has Geçirimli bolan Alla ýokdyr.
(Source category: Ötünç Soramak) (Bahaiprayers.net ID: 11972)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11973 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11973/</guid>
      <description>Ýa Ylahym, ýa Magbut, ýa Soltan, ýa Maksut! Haýsy dil bilen Saňa şükür etsemkäm? Men gapyldym, Sen ägä etdiň. Men dönükdim, Sen iman berdiň. Men ölüdim, Sen dirilik suwy bilen ýaşaýyş bagyş etdiň. Men solgundym, Sen Rahman galamyňdan joşan Beýan çeşmesinden maňa terlik bagyş etdiň. Eý Perwerdigär! Ähli barlyk Seniň Jomartlygyňdan döredi. Sen Öz Kerem bähriňden meni mahrum eýleme we Rähmet deňziňi maňa gadagan etme. Her halda Seniň razylygyňy dileýärin we Seniň Gadym sahylygyň asmanynyň saýyly men.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11974 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11974/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11974/</guid>
      <description>Hu’Alla. Eý Hudaýa ýüz tutan! Gözüňi gaýyp Melekutyň Ululyk Älemine dikip, şeýle doga bilen dilege başla: Eý Mähriban! Sen basyr, Sen ýaşyr. Hata bizden, rehim Senden, jepa bizden, wepa Sen- den, günä bizden, pena Senden, kesel bizden, şypa Senden. Ýaşyr, ýalka, wepa kyl, pena ber, şypa eýle.
(Source category: Ötünç Soramak) (Bahaiprayers.net ID: 11974)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11975 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11975/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11975/</guid>
      <description>Hu’Alla. Eý Mähriban Taňrym! Boýdan-başa günäli biz. Seniň ýoluň tozy biz. Her säher aglap seni çagyrýarys. Eý Gerçek! Hatany ýaşyr, sahylyk eýle, wepa kyl, sapa ber. Goý dogry ýoluň ýalkymy saçylyp ykbal şöhlesi tutaşsyn. Goý Ýalkaýyş çyrasy ýansyn, günä perdesi ýakylsyn, umyt daňy atylsyn, umytsyzlyk tümlügi gutarsyn. Goý ýagşylyk şemaly öwüssin, Jomartlyk hoş ysy gelsin, burunlara müşk saçylsyn, rugsarlara ýalkym salsyn. Sensiň Geçirimli we Mähriban, Sensiň Parlak we Taban.
(Source category: Ötünç Soramak) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11976 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11976/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11976/</guid>
      <description>Hu’äl-Äbha. Eý Perwerdigär! Men günäkär bolsamda, Seniň Rehimiňe umytlydyryn. Men pahyry-biçäre, Sen Sylagly Penakär. Men ejiz, men dertli, Sen her ýesiriň, her dertliniň dermany. Barhudaýa! Seniň gullugyňda durup biler ýaly, Merhemet donuny geýip, Rähmet çeşmesinden ganyp biler ýaly, kabul eýle, ustünlik ber.
(Source category: Ötünç Soramak) (Bahaiprayers.net ID: 11976)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
