<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Loh Ahmad on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-loh-ahmad/</link>
    <description>Recent content in cat-Loh Ahmad on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-loh-ahmad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12198 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12198/</guid>
      <description>##LOH AHMAD
*”Doa-doa wajib ini, bersama beberapa doa-doa khusus yang lain, seperti Doa Kesembuhan dan Loh Ahmad, telah dikurniai Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh dengan kekuatan dan makna yang istimewa, dan oleh itu ia harus diterima dan dilafazkan oleh para penganut dengan kepercayaan dan keyakinan yang mutlak, agar dengannya mereka dapat memasuki perbualan yang akrab dengan Tuhan, dan lebih menjiwai Hukum-Hukum dan perintah-perintah Tuhan.” *~ daripada surat yang ditulis bagi pihak Shoghi Effendi
Dia adalah Raja, Yang Maha Tahu, Yang Maha Arif!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5202 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5202/</guid>
      <description>##LOH AHMAD
*[&amp;hellip;Loh ini telah dianugerahi oleh Hazrat Bahá’u’lláh dengan kekuatan dan makna yang istimewa&amp;hellip;]
IA RAJA, YANG MAHA TAHU, YANG MAHA ARIF!
Lihatlah, Bulbul Firdaus menyanyi di atas ranting-ranting Pohon Baka, dengan lagu-lagu yang suci dan merdu, menyatakan kepada mereka yang ikhlas, kabar gembira tentang kedekatan Tuhan, memanggil para mukmin dalam Persatuan Ilahi, untuk memasuki istana Kehadiran dari Yang Maha Dermawan, memberitakan kepada mereka yang monqate* tentang kabar yang diwahyukan oleh Tuhan, Sang Raja, Yang Maha Mulia, Yang Tiada Banding Taranya, membimbing para kekasih ke arah takhta kesucian dan ke arah Keindahan yang gilang-gemilang ini.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
