<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Orações Obrigatórias on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ora%C3%A7%C3%B5es-obrigat%C3%B3rias/</link>
    <description>Recent content in cat-Orações Obrigatórias on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ora%C3%A7%C3%B5es-obrigat%C3%B3rias/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Medium Obligatory Prayer in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh03447/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh03447/pt/</guid>
      <description>#A SER RECITADA DIARIAMENTE, PELA MANHÃ, AO MEIO-DIA E AO ANOITECER *Aquele que deseja rezar deverá lavar as mãos e, ao lavá-las, dizer:Fortalece a minha mão, ó meu Deus, para que possa segurar o Teu Livro com tal firmeza que as hostes do mundo não tenham sobre ela poder algum. Guarda-a, pois, de tocar o que não lhe pertence. Tu és, em verdade, o Omnipotente, o Mais Poderoso. *E enquanto lavar o rosto, diga: Volvi a face para Ti, ó meu Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1317 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1317/</guid>
      <description>#A SER RECITADA UMA VEZ EM VINTE E QUATRO HORAS, AO MEIO-DIA Dou testemunho, ó meu Deus, de que Tu me criaste para Te conhecer e adorar. Confesso, neste momento, a minha incapacidade e o Teu poder, a minha pobreza e a Tua riqueza. Não há outro Deus além de Ti, o Amparo no Perigo, O que subsiste por Si próprio.
(Source category: Orações Obrigatórias) (Bahaiprayers.net ID: 1317)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1319 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1319/</guid>
      <description>#A SER RECITADA UMA VEZ EM VINTE E QUATRO HORAS *Aquele que deseja recitar esta oração deve ficar em pé e volver-se a Deus. Enquanto permanece no seu lugar, que olhe à direita e à esquerda, como se esperasse a misericórdia do seu Senhor, o Mais Clemente, o Compassivo. Então diga:Ó Tu que és o Senhor de todos os nomes e o Criador dos céus! Imploro-Te, por Aqueles que são as Auroras da Tua Essência invisível, a Excelsa, a Toda-Gloriosa, que faças da minha prece um fogo para queimar os véus que me excluíram da Tua beleza, e uma luz que me guie ao oceano da Tua Presença.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
