<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hjónaband on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-hj%C3%B3naband/</link>
    <description>Recent content in cat-Hjónaband on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-hj%C3%B3naband/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10118 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn10118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn10118/</guid>
      <description>Hann er gjafarinn, hinn veglyndi! Lof sé Guði, hinum aldna og ævarandi, óum­breytilega og eilífa! Hann sem í sinni eigin verund hefur borið því vitni að Hann er sannlega hinn eini og einstæði, hinn óhefti og upphafni. Við berum því vitni að enginn er Guð nema Hann, viðurkennum einleika Hans og játum einstæði Hans. Hann hefur ætíð dvalið í ótilkvæmilegum hæðum, á tindum upp­hafningar sinnar, helgaður frá minningu alls nema sjálfs sín, óháður lýsingu alls nema sín.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1683 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1683/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1683/</guid>
      <description>„Bahá’í hjónaband er eining og hjartanleg ástúð beggja aðila. Þau verða þó að sýna ítrustu gætni og kynnast lunderni hvors annars. Þetta eilífa band ætti að tryggja með stöðugum sáttmála og tilgangurinn á að vera að rækta samstillingu, vináttu og einingu og öðlast eilíft líf.“
(Source category: Hjónaband) (Bahaiprayers.net ID: 1683)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1684 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1684/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1684/</guid>
      <description>*„Bahá’í hjónaband er eining og hjartanleg ástúð beggja aðila. Þau verða þó að sýna ítrustu gætni og kynnast lunderni hvort annars. Þetta eilífa band ætti að tryggja með stöðugum sáttmála og tilgangurinn á að vera að rækta samstillingu, vináttu og einingu og öðlast eilíft líf.“	—‘Abdu’l-Bahá
**Hjónabandsheitið, ritningarversið sem brúður og brúðgumi hafa yfir hvort í sínu lagi að viðstöddum að minnsta kosti tveimur vitnum sem Andlega ráðið hefur samþykkt, er svohljóðandi samkvæmt Kitáb-i-Aqdas:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1685 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1685/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1685/</guid>
      <description>Hann er Guð! Ó óviðjafnanlegi Drottinn! Í al­mátt­ugri visku Þinni hefur Þú boðið mönn­unum að giftast til þess að ein kynslóð megi taka við af annarri í þessum efnisheimi, og til þess að þær geti eilíflega, svo lengi sem veröldin varir, unað við fótskör einingar Þinnar í þjónustu og tilbeiðslu, með hyllingu, vegsömun og lofgerð. „Ég skapaði eigi menn og anda til annars en að tilbiðja Mig.“¹ Sameina því á himni náðar Þinnar þessa tvo fugla í hreiðri ástar Þinnar og veit þeim eilífa miskunn, svo af sameiningu þessara tveggja úthafa ástarinnar megi rísa alda blíðunnar og varpa á strendur lífsins hreinum og skærum perlum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1686 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1686/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1686/</guid>
      <description>Dýrð sé Þér, ó Guð Drottinn minn! Vissulega hafa þessi þjónn Þinn og þjónustumær komið saman í skugga miskunnar Þinnar og sameinast í krafti hylli Þinnar og örlætis. Ó Drottinn, hjálpa þeim í þessari veröld og í ríki Þínu og ákvarða þeim allt sem gott er með fulltingi hylli Þinnar og miskunnar. Ó Drottinn, staðfest þau í undirgefni við Þig og aðstoða þau í þjónustu við Þig. Lát þau verða tákn nafns Þíns í heimi Þínum og vernda þau með gjöfum Þínum, sem eru óþrotlegar í þessari veröld og þeirri sem kemur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1687 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1687/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1687/</guid>
      <description>Drottinn minn, ó Drottinn minn! Þessir tveir björtu hnettir eru gefnir saman í ást Þinni, sam­tengdir í þjónustu við heilaga fótskör Þína, sam­einaðir í umhyggju fyrir málstað Þínum. Lát þetta hjónaband verða sem flæðandi ljós mikillar náðar Þinnar, ó Drottinn minn, hinn al­mis­kunn­sami, og skínandi geisla gjafa Þinna, ó Þú hinn góðviljaði og sígjöfuli, svo að á þessu mikla tré megi spretta greinar sem vaxa grænar og gróskumiklar vegna gjaf­anna sem rignir úr skýjum náðar Þinnar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
