<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Qtugħ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-qtug%C4%A7/</link>
    <description>Recent content in cat-Qtugħ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-qtug%C4%A7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7949 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7949/</guid>
      <description>Kemm-il qalb inġazzata, O Alla tiegħi, itkebbset bin-nar tal-Kawża tiegħeK, u kemm-il rieqed tqajjem mill ħlewwa tal-leħen tiegħeK. Kemm huma l-barranin li fittxew il-kenn taħt id-dell tas-siġra ta’ waħdaneK, u kemm kotrana dawk bil-għatx li lehġu għall-għajn ta’ ilmijiet il-ħajja tiegħeK fil-jiem tiegħeK!
Imbierek dak li ħejja ruħu lejK, u għaġġel biex jikseb il-Għajn il-Jum ta’ dwal wiċċeK. Imbierek dak li b’imħabbtu kollha dar lejn Imkien is-Sebħ tar-Rivelazzjoni tiegħeK u r-Ras il-Għajn tal-lehma tiegħeK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7950 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7950/</guid>
      <description>Jien ma nafx, O Alla tiegħi, x’inhu in-Nar li Inti tkebbes f’arteK. Id dinja ma tista’ qatt iddaħħan il-ħeġġa tiegħu, la l-ilma ma jitfi l-ilsna tiegħu. Il-ġnus kollha tad-dinja m’għandhomx saħħa jieqfu l-qawwa tiegħu. Kbira hija l-barka ta’dak li reseq lejh, u sema’ t-tgargir tiegħu.
Lil x’uħud, O Alla tiegħi, Inti, bil-grazzja saħħaħa tiegħeK, għenthom jersqu lejh, waqt li lil oħrajn żammejthom lura mħabba dak li wettqu idejhom fil-jiem tiegħeK. Kulmin għaġġel lejh u laħqu fil-ħeġġa tiegħu biex jgħarrex fuq ġmieleK, ħalla ħajtu fi triqteK, u tala’ għandeK, maqtugħ għal kollox minn kollox għajr minneK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7951 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7951/</guid>
      <description>O Sid! Jien niġi għandeK għall-kenn, u mmexxi qalbi lejn l-egħliem tiegħeK kollha.
O Sid! Sew jekk waqt il-vjaġġ jew jekk id-dar, waqt l-hieda jew ix-xogħol tiegħi, jien inqiegħed il-fiduċja tiegħi kollha fiK.
Agħtini mela biżżejjed l-għajnuna tiegħeK sabiex inkun indipendenti minn kollox, O Int Li ma jgħaddik ħadd għall-ħniena tiegħeK!
Agħtini sehemi, O Sid, kif jogħġob lileK, u ħallini nkun kuntent b’dak kollu li amart għalija.
Tiegħek id-dritt assolut li tamar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7952 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7952/</guid>
      <description>O Alla, Alla tiegħi! Imla għalija il-bieqja tal-firda minn kollox, u fil-ġemgħa ta’ dwaleK u għotjieteK, ferraħni bl-inbid ta’ l-imħabba lejK. Eħlisni mill-ħebb tal-passjoni u x-xewqa, kissirli l-manetti ta’ din id-dinja taħtana, iġbidni imsaħħar lejn saltnateK fuqana, u ġeddidni fost il-qaddejja b’nifsijiet qdusiteK.
O Sid, dawwalli Inti wiċċi bid-dwal ta’ għotjieteK, ixgħelli għajnejja bil-ħars fuq l-egħliem ta’ setgħeteK li tagħleb kollox; għaxxaqli ’l qalbi bil-glorja ta’ għarfienek li jisboq kollox, ferraħli Inti ruħi bi ħbarijieteK jaħju ta’ hena kbir, O Int Sultan ta’din id-dinja u tas-Saltna fuq, O Inti Sid ta’ ħakma u setgħa, biex inkun nista’ nxerred egħliemeK u għotjieteK, u nxandar il- Kawża tiegħeK, u mmexxi Tagħlimek, u naqdi il-Liġi tiegħeK u ngħolli il-Kelma tiegħeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
