<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-FAFINE on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fafine/</link>
    <description>Recent content in cat-FAFINE on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fafine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12347 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12347/</guid>
      <description>O ko Ou mata ko te pogai o te tapuakiiga o latou katoa ko la e finafinau kia Koe, ko Tou nofo-mai ko te faka-moemoega o latou ko la e mau-takitaki ki Tau finagalo, ko Tou nofo pili-mai ko te manakoga o latou katoa ko oti ne faka-pilipili atu ki Tou fale, ko Ou mata, ko te taugasoa o latou ko oti ne lavea ne latou a Tau mea-tonu, ko Tou igoa ko te faka-gasueega o agaaga ola ko la ko leva ne manako ke taofi a Ou mata, ko Tou leo ko te ola tonu o Au faka-pelepele, a muna mai i Tou mua-gutu ko te vai o te ola kia latou katoa ko la i te lagi mo te lalolagi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12348 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12348/</guid>
      <description>Matagofie e io Koe, O toku Atua! Oku mata ko oti ne fakammau tonu ki luga I Ou mata, a ko oku mata, e tonu, ko Ou mata, a toku leo ko Tou leo, a ko taku Faka-asiiga ko Tau Faka-asiiga, a ko au ko Koe, a ko taku Fakatokaaga ko Tau Fakatokaaga, a ko toku manakoga ko Tou manakoga, a ko au katoatoa ko Koe katoatoa, a ko toku nofo maluga ko Tou nofoaiga-atupu, ko toku matagofie ko Tou matagofie, a ko toku maalosi ko Tou maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12349 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12349/</guid>
      <description>E tapuaki gina a Koe, O te Aliki toku Atua! A Koe ko Ia Tela a te afi o Tena alofa ko oti ne ula ki loto o latou ko oti ne lavea ne latou a Tou fealofanifakatasitasi, mo mea faka- ofoofogina ko la i Ona mata ko oti ne faka-maina i ei mata o latou ko oti ne olo atu ke pili ki Tou fale. E pefea a te uke, O toku Atua, ko te vaitafae foliki o Tou poto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12350 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12350/</guid>
      <description>Faka-lauefa a Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Taofi aka ne Koe toku mata e faka-moemoe ke kilo ki luga i mea faka-ofoofogia o Tou alofa-kaimalie, ka ko toku taaliga e keu o fakavave ki te suamalie o Tou leo, mo toku fatu e finafinau ki te vai ola o Tou poto. E lavea ne Koe a Tau tavini fafine, O toku Atua, e tu i mua o te fale o Tou alofa-kaimalie, kae kalaga atu kia Koe i Tou igoa tela ko oti ne fili ne Koe mai i luga i niisi igoa aka katoa kae faka-tumau mai i luga o mea katoa ite lagi mo te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12351 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12351/</guid>
      <description>O ko Koe, Tela ko Tau afioga faka-mataku a mea katoa ne polepole i te mataku, Tela e pule i Ou lima a faiga mea a tagata katoa, te la Ko Tena alofa mo te kaimalie e saga katoa atu ki ei a mata o Au mea faiite! Au e akai totuli kia Koe, mai i Tou Igoa tela ko oti ne fakaeke me ko te agaaga o igoa katoa ko la i te maalo o igoa, ke puipui a matou mai i musumusuga o latou ko la ko oti ne fuli keatea mai ia Koe, kae fakase a te mea-tonu e uiiga mo te tafasili ite malu mo te maluga o Koe, i te Faka-asiiga tenei tela ko fai a te maalo o igoa ne gasuesue ite mataku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12352 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12352/</guid>
      <description>Te Matagofie e ia Koe, O toku Atua! Tokotasi o Au tavini fafine, teka ne talitonu ia Koe mo Au failoga, ko oti ne ulu atu ki lalo o ata o te lakau ola o Tou tafatasi. Tuku atu kia ia ke inu, O toku Atua, i Tou igoa, ko te Maina mo te Funa, o Tau uaina filifiia tela e mafai o kave a ia keatea mai ia ia loa, kae fai a ia ke tapuaki tonu loa ki Tou faka-masausauaaga, kae motu keatea mo te katoatoa mai i so se tino na ko Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12353 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12353/</guid>
      <description>E lavea mai ne Koe, O toku Atua, me e pefea a mea se ne fai ne Au mea faiite ko la ko fuli atu a olotou tua kia Koe kae ko tu i te va o Ia Te la I loto ko Ia ko Tau Ulu-atua ko fakaasi mo Au tavini. Tuku ifo kia luga ia latou, O toku Aliki, a mea ke fai a latou ke saga loa ki faka-lavelave o latou taki toko tasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12354 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12354/</guid>
      <description>O te Atua! A tofooga ne aumai ne Koe pe la me se sinu ki mea pakia o latou katoa ko la e faka-tuanaki ki Tou finagalo; a te masausauaaga o Koe ko te vailakau foo masaki ki loto ko la ko pili atu ki Tou fale, a te pili atu kia Koe ko te olaga tonu o latou ko la ko Au fagasele; A Tou nofo-mai ko manakoga maalosi o latou ko la e loto fiafia o kilo ki Ou mata; ko te mao mai ia Koe, mo te motu mai ia Koe ko te mate kia latou ko la ko oti ne lavea ne latou a Tau mea-tonu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12355 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12355/</guid>
      <description>Faka-lauefagia a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai kia Koe i Tou Igoa te la ko oti ne fakatu mai i luga i nisi igoa katoa, te la a te veli o te lagi ko oti ne ofa ki lalo a ko te Fetu O te Aso o Tou gali ko fanaka ki luga, sulu mo te maina o Tou Igoa, ko te Maluga, ko te Tafasili i te Maluga, o faka-mafanfana mai au ne Tou feasosoani gali kae ke tausi au i te malu o Tau tausi mo te puipuiiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12356 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12356/</guid>
      <description>E vikiia a Koe, O te Aliki toku Atua! Koe ko Ia Tela ne faiite a mea katoa mai i luga i te muna ne faipatiiga ona ko Tau fakatonuuga, kae fou at foafoaaga katoatoa ne te maalosi o Tou nofoaiga-a-tupu mo te mafi. A tagata tafasili i te mafi e masiasi i mua o faka-asiiga o Tou matagofie, kae ko latou ko la e fonufonu i te maalosi e polepole mataku ma fetaui ki mata mo faka-talitonuuga o Tou mafi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12357 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12357/</guid>
      <description>Faka-lauefagina a Tou igoa, O Koe te la ei Ou lima ko agaaga o latou katoa ko la e matea ne latou a Koe, kae i Tou lima fakaatamai ko te fakaotiga o latou katoa ko la i te lagi mo latou ko la i te lalolagi! E fai ne Koe, i te maalosi o Tou mafi, a te mea e loto Koe ki ei, i se faiga o Tau filifiliiga, a te mea e fiafia Koe ki ei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12358 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12358/</guid>
      <description>O toku Aliki, toku Fagasele, toku Manakoga! Faka-taugasoa mai au i toku nofo tokotasi kae fakatasi mai au ki toku fakaesea. Fakas-eai a toku fanoanoa. Fai aka au ke fakatuanaki ki Tou gali. Tapale au keatea mai i mea katoa na ko Koe. Faka-pilipili au mai iluga o te manogi gali o Tou mana. Fai aka au ke sokotaki i loto i Tou Maalo mo latou ko oti ne motu mai i mea katoa na ko Koe, ko la e manako kii o tavini i te Tou fale mana kae e tu latou o galue i Tau Faka-tokaaga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
