<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kebahagiaan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kebahagiaan/</link>
    <description>Recent content in cat-Kebahagiaan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kebahagiaan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5111 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5111/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Segarkanlah dan riangkanlah jiwa hamba, murnikanlah hati hamba, terangilah pikiran hamba. Hamba menyerahkan segala urusan hamba ke dalam tangan-Mu. Engkau Pembimbing dan Pelindung hamba. Hamba tak akan lagi bersedih dan susah hati. Hamba akan menjadi manusia yang Bahagia dan gembira. Ya Tuhan hamba tak akan lagi diliputi rasa cemas, tak pula hamba akan membiarkan kesusahan membingungkan hamba. Hamba tak akan memikirkan soal-soal kehidupan yang tak menyenangkan. Ya Tuhan, Engkau lebih ramah kepada hamba daripada hamba kepada hamba sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5112 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5112/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau adalah Harapanku dan Kekasihku, Tujuanku dan Hasratku yang tertinggi! Dengan sangat rendah hati dan pengabdian sepenuhnya aku berdoa kepada-Mu agar menjadikan daku menara cinta-Mu di negeri-Mu, lampu pengetahuan-Mu di antara makhluk-makhluk-Mu dan panji rahmat keilahian di kerajaan-Mu.
Masukkanlah daku ke dalam bilangan hamba- hamba-Mu yang telah melepaskan diri dari segala sesuatu kecuali Engkau dan telah menyucikan diri dari hal-hal fana di dunia ini, serta membebaskan diri mereka dari bisikan-bisikan suara khayalan kosong.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
