<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Canadami Kalaallillu Nunaanni Bahá&#39;í-nut on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-canadami-kalaallillu-nunaanni-bah%C3%A1%C3%AD-nut/</link>
    <description>Recent content in cat-Canadami Kalaallillu Nunaanni Bahá&#39;í-nut on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-canadami-kalaallillu-nunaanni-bah%C3%A1%C3%AD-nut/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12867 in Kalaallisut</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn12867/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn12867/</guid>
      <description>*Inuit Guutip tipigissusianik siaruarterisut ullaat tamaasa qinnut inna oqaatigisassavaat.
Guuti-aa, Guutiga! Takuat sanngiitsup qilammiittutut nakuussut torlulaatigigaa, piitsup uuma Erlinnartuutitit qilammiittut noqqaassutigigai, imerusuttup uuma puilasoq inuunerup naassaanngitsup puilasua qilanaarigaa, eqqorneqartup uuma Illit nallittuissutsikkut killeqanngitsukkut katsorsagaaneq neriorsuutaasoq, Illit kiffannut Naalagaaffinni nunamiinngitsumi qinersimasannut aalajangiussat, erinitsaakkaa.
Naalagaq-aa! Allamik ikiorteqanngilanga taamaallaat Illit, allamik qimaaffeqanngilanga taamaallaat Illit, allamillu tapersersugaanngilanga taamaallaat ilinnit. Inngilinnik ikiorsinnga Tipigissutsitit illernartut siaruarterniarlugit, Ajoqersuutivillu innuttavit akornanni qinikkannut annertuumik siammarterniarneranut.
Naalagara-aa! Sunit tamanit Illiunngitsumit kaanngartinnga, Tukkussutsivit annoraata mersornera tigummiinnarlara, Illit Upperisannut iluunngarlunga tunniusimalanga, Illillu asanninninni aalajaallanga nikisitassaanangalu, Illillu Atuagaatinni maleruaqqusatit naalallakka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6864 in Kalaallisut</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn6864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn6864/</guid>
      <description>#Ilinniartitsinissamut qinnutit Pilersaarutip Guuterpaluttup Allagaanit ##Canadami Kalaallillu Nunaanni Bahá&amp;rsquo;í-nut *Abdu&amp;rsquo;l-Bahás prayer revealed to the Bahá&amp;rsquo;ís in Canada and Greenland in the Tablets of the Divine Plan
Nersorneqarit Illit, Guutiga-aa! Makku tassaapput kiffatit nallittuissutsivit tipigissusianut kajungilersimasut, ataasiussutsivit orpianit ikumasumit ikinneqarsimasut aammalu isaat qaamanerup Illit ataasiussutsivit Sinaianit akisuguttup qinngornerata tupinnartup qaammarsagai. Naalagaq-aa! Oqaat qilerussaakkit Illit pillutit innuttavit akornanni oqaluuseqarniassammata, Illillu saammaassutsikkut asanninnikkullu Ilinnik unnersiutiginninneq oqaatigilissuk, inngilinnik katersaarsuarnik ikiukkit, Ilinnullu kiffartuussinerminni makisii nakussatsikkit tassaalersikkillu Illit pinngortitavit akornanni siulersuininnut nalunaaqqutit.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
