<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Assembleia Espiritual on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-assembleia-espiritual/</link>
    <description>Recent content in cat-Assembleia Espiritual on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-assembleia-espiritual/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1320 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1320/</guid>
      <description>Sempre ao entrardes na sala de conselho, recitai esta prece com o coração a vibrar de amor a Deus e com palavras que somente a Ele recordam, para que o Todo-Poderoso vos ajude a alcançar a vitória suprema.Ó Deus, meu Deus! Somos servos Teus que nos voltamos em devoção ao Teu Sagrado Semblante, e nos desprendemos de tudo, menos de Ti, neste Dia glorioso. Reunimo-nos nesta Assembleia Espiritual com opiniões e pensamentos unidos e um único propósito: o de exaltar a Tua Palavra entre o género humano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1321 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1321/</guid>
      <description>Oração a ser usada ao terminar a reunião da Assembleia Espiritual:Ó Deus! Ó Deus! Vês-nos do invisível reino de Tua unicidade e observas-nos nesta reunião espiritual, acreditando em Ti, confiantes nos Teus sinais, fiéis ao Teu Convénio e Testamento, atraídos a Ti, acesos com o fogo do Teu amor, sinceros em Tua Causa, servos em Tua vinha, difundindo a Tua religião, adorando o Teu semblante, humildes diante dos Teus bem-amados, submissos ante a Tua porta e implorando-Te para que nos confirmes no serviço aos Teus eleitos.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
