<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Kahwent on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-kahwent/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Kahwent on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-kahwent/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11841 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11841/</guid>
      <description>*“ Kahwent Baha’i yoh leh gabungan duoh bigaul kasih sayang diantara soduwoh pihak. Iyoh mesti, alo watki, ngamal doras bibait bia jadin konyat rapat duwoh perangai si odop-eh. Bokos pinoli tih harus obuah nogap pakai janji dek togap, duoh lagi dengan niat harus yak toban bitanga bitamonk, tilukum duoh kesatuan bia yak tungang so’ont pingidip taant adu-adu” – Abdu’l-Baha – *Janji ngakuk kahwent, ayat dek yak obuah sobot odak masim-masim pengantin dali duoh pengantin dayung ndu jowin duwoh na’ant saksi dek obuah lantik odak Majlis Rohani yoh leh mbok jadin syarat da’ang Kitab-i-Aqdas (Buk Paling Suci).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11842 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11842/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11842/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Raja dek doie Tanding Daang kekuatan bijaksana Ingan. Ingan mbok meritah kahwent tudu manusia, sak pulih manusia pod-pod bitukar bigati daang atuad dunya, duoh lagi sak adu-adu, selagi dunia tih ogi, sak kadu iyoh pibidu odop-eh ndu Pinutuab pinyindi Ingan pakai sikap ngulunt batak duoh nyombah, pakai bipama, muja duoh mudi. “ Aluak doie ku motan roh bia manusia, pak-eh sunggu wat inoh iyoh harus nyombah oku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11843 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11843/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11843/</guid>
      <description>Ngin mulia tudu Ingan, O Topa ku! Totap, itih ulunt Ingan bia itih dayung ulunt Ingan mbok bigupul ndu ribua adung pirasie Ingan bia bala tih bisatu pakai pingodak Ingan duoh murah otin. O Raja! Tulung iyoh daang dunya tih bia pritah Topa Ingan bia notu sa’ant bala tih setiap pangipaguh dek sok pingungin Ingan duoh budi. O Raja! Notap bala tih daang ngulunt batak Ingan bia tulung bala tih daang khidmat Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11844 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11844/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11844/</guid>
      <description>O Raja ku, O Raja ku! Itih duwoh olung dek bahagia mbok kahwent daang pangirinduk Ingan, samah birapit daang ngulunt batak tudu Pinutuab Kudus Ingan, tilukum ngin khidmat tudu Agama Ingan. Ingan nai odak kahwent tih jadin kodae lapu pinomus budi muyah mogond Ingan, O Raja ku, dek Paling Perasie, bia jadin sokad jawak pah pala Ingan, O Ingan dek Pingutung, Selalu-Ngin, sak iyoh pod-pod bida’ant nog sok tongon dek bigagah tih da’ant sipo’oh tumue hijau duoh idip sangon sok hadiah-hadiah dek soyang nog sok abunt budi Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
