<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Heelung a Stäerkt on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-heelung-a-st%C3%A4erkt/</link>
    <description>Recent content in cat-Heelung a Stäerkt on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-heelung-a-st%C3%A4erkt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13598 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13598/</guid>
      <description>Däin Numm ass meng Heelung, o mäi Gott, an Denger ze gedenken ass meng Medezin. No bei Dir ze sinn ass meng Hoffnung, an d’Léift fir Dech ass mäi Begleeder. Deng Baarmhäerzegkeet ass meng Heelung a meng Hëllef a béide Welten, an dëser, an an där, déi kënnt. Du bass wierklech de Mëtschgiewegsten, den Allwëssenden, den Onendlechweisen.
(Source category: Heelung a Stäerkt) (Bahaiprayers.net ID: 13598)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13599 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13599/</guid>
      <description>*Laangt Heelungsgebiet
Hien ass Deen, deen heelt, dee sech selwer duergeet, deen hëlleft, deen alles verzeit, den Allbaarmhäerzegen.
Ech ruffen no Dir, o Héchsten, o Treien, o Herrlechen! Du, deen duergeet, Du, deen heelt, Du, de Bestännegen, o Du Bestännegen!
Ech ruffen no Dir, o Herrscher, o Erhiewenden, o Riichter! Du, deen duergeet, Du, deen heelt, Du, de Bestännegen, o Du Bestännegen!
Ech ruffen no Dir, o Onvergläichlechen, o Éiwegen, o Eenzegen!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13600 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13600/</guid>
      <description>Wien de séissen Doft vu Gott verbreet, soll all Mueren dëst Gebiet soen:
O Gott mäi Gott! Du gesäis dëse Schwaache fir himmlesch Stäerkt bieden, dësen Aarmen no Denge gëttleche Schätz, dësen Duuschteregen nom Sprangbuer vum éiwege Liewen, dëse Kranken no der Heelung verlaangeren, déi s Du him versprach hues, duerch deng onendlech Gnod, déi s Du fir Deng auserwielt Dénger bestëmmt hues, an Dengem Kinnekräich do uewen.
O Här! Ech hu keen, dee mir hëlleft ausser Dir, keen Ënnerdaach ausser Dir, keen dee mech ënnerstëtzt ausser Dir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13601 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13601/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13601/</guid>
      <description>Hien ass Gott.
O Gott, mäi Gott! Ech hunn Dir mäi Gesiicht zougedréit a bieden Dech den Ozean vun Denger Heelung auszegéissen. Hëllef mir gnädeg, o Här Dengem Vollek ze déngen an Deng Dénger ze heelen. Wann s Du mir hëllefs, gëtt d‘Heelmëttel, dat ech ubidden, zu enger heelender Medezin fir all Krankheet, enger Schlupp vu liewensspendendem Waasser fir all brennenden Duuscht an e berouegende Balsam fir all verlaangerend Häerz. Wann s Du mir net hëllefs, wäert et näischt anescht gi wéi Leed an ech wäert kaum enger Séil Heelung bréngen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
