<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΠΡΟΣΤΑΣΙΑΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CF%84%CE%B1%CF%83%CE%B9%CE%B1%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΠΡΟΣΤΑΣΙΑΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CF%84%CE%B1%CF%83%CE%B9%CE%B1%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7177 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7177/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Θεέ µου! Εσύ βλέπεις και γνωρίζεις ότι έχω προτρέψει τους δούλους Σου να µη στραφούν προς καµιά άλλη κατεύθυνση εκτός απ’ αυτήν των δωρεών Σου, και τους έχω ζητήσει να µην τηρούν τίποτε εκτός από εκείνα που Εσύ όρισες στο Σαφές Σου Βιβλίο, το Βιβλίο που έχει σταλεί σύµφωνα µε την ανεξιχνίαστη προσταγή και τον αµετάκλητο σκοπό Σου.
∆εν µπορώ να αρθρώσω λέξη, ω Θεέ µου, εκτός αν µου επιτραπεί από Σένα, και δεν µπορώ να κινηθώ προς καµιά κατεύθυνση µέχρι να λάβω την έγκρισή Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7178 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7178/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Εσύ, ω Κύριε, Θεέ µου! Αυτός είναι ο δούλος Σου που έχει πιει από τα χέρια της χάρης Σου τον οίνο της τρυφερής Σου ευσπλαχνίας και έχει γευτεί την ουσία της αγάπης Σου στις µέρες Σου. Σε ικετεύω στο όνοµα των ενσαρκώσεων των ονοµάτων Σου, να εφοδιάσεις αυτόν που καµιά οδύνη δεν µπορεί να εµποδίζει να αγάλλεται µε την αγάπη Σου ή να ατενίζει το πρόσωπό Σου, και αυτόν που όλες οι στρατιές των απερίσκεπτων είναι ανίκανες να κάνουν να παρεκκλίνει από το µονοπάτι της ευχαρίστησής Σου, µε όλα τα αγαθά που κατέχεις και να τον ανυψώσεις σε τέτοια ύψη, ώστε να βλέπει τον κόσµο µόλις σαν µια σκιά που χάνεται εν ριπή οφθαλµού.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7179 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7179/</guid>
      <description>∆οξασµένο είναι το Όνοµά Σου, ω Κύριε Θεέ µου! Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου, µε το οποίο η Ώρα ήρθε, η Ανάσταση πραγµατοποιήθηκε και φόβος και ρίγος κυρίεψε όλα που βρίσκονται στον ουρανό και στη γη, να χορηγήσεις από τον ουρανό του ελέους Σου και από τα σύννεφα της τρυφερής Σου ευσπλαχνίας, ό, τι θα χαροποιήσει τις καρδιές των δούλων Σου, που έχουν στραφεί προς Εσένα και έχουν βοηθήσει την Υπόθεσή Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7180 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7180/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Έχω ξεκινήσει από το σπίτι µου, κρατώντας γερά το σχοινί της αγάπης Σου, και έχω εναποθέσει τον εαυτό µου εξ’ ολοκλήρου στη φροντίδα Σου και στην προστασία Σου. Σε ικετεύω στο όνοµα της ισχύος Σου, µε την οποία Εσύ προστάτευσες τους αγαπηµένους Σου από τους δύστροπους και τους κακούς και από κάθε αυταρχικό καταπιεστή και από κάθε ασεβή που έχει παραστρατήσει µακριά Σου, να µε φυλάξεις ασφαλή µε το έλεός Σου και τη χάρη Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7181 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7181/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7181/</guid>
      <description>Στο Όνοµά Του, το Εξυψωµένο, το Ανώτατο, το Υπέρτατο!
∆οξασµένος είσαι Συ, Ω Κύριε, Θεέ µου! Ω Συ ο Οποίος είσαι ο Θεός µου, ο Αφέντης µου, και ο Κύριός µου, και το Στήριγµά µου, και η Ελπίδα µου, και το Καταφύγιό µου, και το Φως µου. Σου ζητώ στο Κρυµµένο και ∆ιαφυλαγµένο Όνοµά Σου, που κανείς δε γνωρίζει εκτός από τον Ίδιο Σου τον Εαυτό, να προστατεύσεις τον κάτοχο αυτής της Πινακίδας από κάθε συµφορά και ασθένεια, και από κάθε φαύλο, άνδρα ή γυναίκα, από την κακία των κακόβουλων και από τη δολοπλοκία των απίστων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7182 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7182/</guid>
      <description>Προόρισε για µένα, ω Κύριέ µου, και γι’ αυτούς που πιστεύουν σε Σένα, εκείνο το οποίο κρίνεται καταλληλότερο για µας στην εκτίµησή Σου, όπως είναι καταγραµµένο στο Μητρικό Βιβλίο, γιατί στο χέρι Σου κρατάς το καθορισµένο µέτρο όλων των πραγµάτων.
Τα άφθονα δώρα Σου πέφτουν αδιάκοπα πάνω σ’ αυτούς που εκτιµούν την αγάπη Σου, και τα θαυµαστά τεκµήρια των ουράνιων γενναιοδωριών Σου χορηγούνται πλουσιοπάροχα σ’ αυτούς που αναγνωρίζουν τη θεία Σου Ενότητα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7183 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7183/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Θεέ! Εσύ είσαι ο Θεός που υπήρχε πριν απ’ όλα τα πράγµατα, που θα υπάρχει µετά από όλα τα πράγµατα, και θα διαρκέσει πέρα από όλα τα πράγµατα. Εσύ είσαι ο Θεός ο Οποίος γνωρίζει όλα τα πράγµατα, και είναι ανώτατος πάνω από όλα τα πράγµατα.
Εσύ είσαι ο Θεός που φέρεται ευσπλαχνικά σε όλα τα πράγµατα, που κρίνει µεταξύ όλων των πραγµάτων και του Οποίου το όραµα αγκαλιάζει τα πάντα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7184 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7184/</guid>
      <description>Στο Όνοµα του Θεού, του Κυρίου υπέρτερου µεγαλείου, του Επιβλητικού στα πάντα.
Καθαγιασµένος είναι ο Κύριος στο χέρι του Οποίου είναι η πηγή της εξουσίας. Αυτός δηµιουργεί οτιδήποτε θέλει µε το Λόγο της διαταγής Του «Γενηθήτω» και εγένετο. ∆ική Του υπήρξε η δύναµη της εξουσίας µέχρι τώρα και θα παραµείνει δική Του και στο εξής. καθιστά
νικηφόρο οποιονδήποτε επιθυµεί, µε την ισχύ της διαταγής Του. Αυτός είναι αληθινά ο ∆υνατός, ο Παντοδύναµος.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7185 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7185/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Προφύλαξε τους πιστούς Σου δούλους από τα κακά του εγωισµού και του πάθους, προστάτευσέ τους µε το άγρυπνο µάτι της τρυφερής Σου καλοσύνης από κάθε µνησικακία, µίσος και φθόνο, φύλαξέ τους στο απόρθητο φρούριο της φροντίδας Σου και ασφαλείς από τα βέλη της αµφιβολίας, κάνε τους να φανερώνουν τα ένδοξα σηµεία Σου, φώτισε τα πρόσωπά τους µε τις λαµπρές ακτίνες που εκπέµπονται από τη Χαραυγή της θείας Σου ενότητας, χαροποίησε τις καρδιές τους µε τους στίχους που αποκαλύφτηκαν από το ιερό Σου βασίλειο, δυνάµωσε τα πλευρά τους µε τη δύναµή Σου που κυριεύει τα πάντα και που προέρχεται από την επικράτεια της δόξας Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7186 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7186/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου! Εσύ γνωρίζεις ότι ο κόσµος περιστοιχίζεται από πόνο και συµφορές και περιβάλλεται από κακουχίες και στενοχώριες. Κάθε δοκιµασία προσβάλλει τον άνθρωπο και κάθε φοβερή αντιξοότητα επιτίθεται, όπως επιτίθεται ένα ερπετό. ∆εν υπάρχει καταφύγιο και άσυλο γι’ αυτόν εκτός κάτω από τις φτερούγες της προστασίας, προφύλαξης, φρούρησης και κουστωδίας Σου.
Ω Συ Ελεήµονα! Ω Κύριέ µου! Κάνε την προστασία Σου θωράκισή µου, την προφύλαξή Σου ασπίδα µου, την ταπεινότητα µπροστά στην πύλη της µοναδικότητάς Σου φύλακά µου, και την κουστωδία και άµυνά Σου φρούριο και κατοικία µου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7187 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7187/</guid>
      <description>Ω Εσύ καλή και στοργική Θεία Πρόνοια! Η Ανατολή κινείται και η ∆ύση υψώνεται όπως τα αιώνια µεγάλα κύµατα της θάλασσας. Οι απαλές αύρες της αγιότητας διαχέονται, και από το Αόρατο Βασίλειο οι ακτίνες της Σφαίρας της Αλήθειας λάµπουν µεγαλόπρεπα. Οι ύµνοι της θείας ενότητας ψέλνονται και τα λάβαρα της ουράνιας ισχύος κυµατίζουν. Η αγγελική Φωνή εγείρεται και, όπως το βουητό του λεβιάθαν, ηχεί το κάλεσµα της αυταπάρνησης και της εξαφάνισης.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
