<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Mani Della Causa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mani-della-causa/</link>
    <description>Recent content in cat-Mani Della Causa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mani-della-causa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7850 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7850/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7850/</guid>
      <description>Luce e gloria, salute e lode alle Mani della Sua Causa, per le quali la luce della fortezza ha sfolgorato ed è stata dimostrata la verità che il potere di decidere appartiene a Dio, il Forte, il Potente, l’Illimitato, per le quali l’oceano della munificenza ha spumeggiato e ha spirato la fragranza dei benevoli favori di Dio, Signore dell’umanità. L’imploriamo – magnificato sia – di difenderle con la gagliardìa dei Suoi eserciti, di proteggerle con la potenza del Suo dominio e di assisterle con la Sua forza irresistibile imperante su tutto il creato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7851 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7851/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7851/</guid>
      <description>O gni lode a Te, o Signore mio Dio! Quale mistero nel Fuoco che accendesti nel mio cuore! Le mie stesse membra attestano l’intensità del suo calore e mostrano il potere distruttore della sua fiamma. Se mai la lingua del mio corpo si attentasse a descriverTi come Colui la Cui forza è sempre stata superiore alla forza del più potente uomo, la lingua del cuore mi direbbe: «Non sono altro che parole adeguate solamente a cose che siano della stessa specie e natura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7852 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7852/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7852/</guid>
      <description>Salute e lode, benedizione e gloria&amp;hellip; alle Mani della Causa di Dio che hanno largamente diffuso le Fragranze Divine, dichiarate le Sue Prove, proclamata la Sua Fede, resa pubblica al mondo la Sua Legge, che si sono distaccate da tutto fuorché da Lui, campioni di rettitudine in questo mondo, che hanno acceso il Fuoco dell’Amore di Dio nel profondo dei cuori e delle anime dei Suoi servi&amp;hellip;
(Source category: Mani Della Causa) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
