<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Irrottautuminen on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-irrottautuminen/</link>
    <description>Recent content in cat-Irrottautuminen on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-irrottautuminen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7543 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7543/</guid>
      <description>Ylistys olkoon Sinun, oi Herra, minun Jumalani! Pyydän Sinua hartaasti nimeesi, jota kukaan ei ole soveliaasti tunnustanut ja jonka merkitystä yksikään sielu ei ole luodannut. Rukoilen Sinua Hänen kauttaan, joka on Sinun ilmoituksesi alkulähde ja Sinun merkkiesi päivänkoitto, tekemään sydämestäni rakkautesi ja muistamisesi maljan. Liitä se sitten suurimpaan valtamereesi, niin että siitä virtaisivat Sinun viisautesi elävät vedet ja Sinun ylistämisesi ja kiittämisesi kristallinkirkkaat virrat. Ruumiini jäsenet todistavat Sinun ykseydestäsi, ja pääni hiukset julistavat Sinun yliherruutesi ja mahtisi voimaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7544 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7544/</guid>
      <description>Oi Jumalani, moni viilentynyt sydän on saatettu hehkumaan Sinun asiasi tulella ja äänesi suloisuus on herättänyt monen uinailevan. Kuinka monet ovatkaan ne muukalaiset, jotka ovat etsineet suojaa Sinun ykseytesi puun siimeksestä, ja kuinka lukuisat ne janoiset, jotka ovat kaihonneet elävien vettesi lähdettä Sinun aikanasi. Siunattu on se, joka on kääntynyt Sinua kohti ja kiiruhtanut saavuttaakseen kasvojesi valojen Päivänkoiton. Siunattu on se, joka kaikesta kiintymyksestänsä on kääntynyt Sinun ilmoituksesi sarastuspaikkaa ja innoituksesi lähteensilmää kohti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7545 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7545/</guid>
      <description>Oi Herra! Sinulta etsin turvapaikkaa ja kaikkia Sinun merkkejäsi kohti viritän sydämeni. Oi Herra! Olenpa matkalla tai kotona, askareissani tai työssäni, asetan koko luottamukseni Sinuun. Suo minulle sitten riittäväinen apusi, jotta olisin riippumaton kaikista asioista, oi Sinä, joka olet voittamaton armossasi! Lahjoita minulle osani, oi Herra, niin kuin Sinä mielit, ja saata minut tyytymään kaikkeen, minkä Sinä olet minulle säätänyt. Sinun on ehdoton valta määrätä.
(Source category: Irrottautuminen) (Bahaiprayers.net ID: 7545)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
