<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΓΕΝΙΚΕΣ ΠΡΟΣΕΥΧΕΣ ΓΙΑ ΤΟΥΣ ΝΕΚΡΟΥΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B5%CE%BD%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CE%B5%CF%85%CF%87%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CF%84%CE%BF%CF%85%CF%83-%CE%BD%CE%B5%CE%BA%CF%81%CE%BF%CF%85%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΓΕΝΙΚΕΣ ΠΡΟΣΕΥΧΕΣ ΓΙΑ ΤΟΥΣ ΝΕΚΡΟΥΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B5%CE%BD%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CE%B5%CF%85%CF%87%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CF%84%CE%BF%CF%85%CF%83-%CE%BD%CE%B5%CE%BA%CF%81%CE%BF%CF%85%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7128 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7128/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Θεέ µου! Μην ταπεινώνεις αυτόν που Εσύ έχεις εξυψώσει µε τη δύναµη της αιώνιας Κυριαρχίας Σου και µην αποµακρύνεις από Σένα αυτόν που Εσύ έχεις κάνει να εισέλθει στο ναό της αιωνιότητάς Σου. Θα απορρίψεις, ω Θεέ µου, αυτόν πού σκέπασες µε την Αυθεντία Σου και θα αποµακρύνεις από Σένα, ω Επιθυµία µου, αυτόν για τον οποίο υπήρξες καταφύγιο; Μπορείς να υποβιβάζεις αυτόν που Εσύ έχεις ανυψώσει, ή να ξεχάσεις αυτόν που Εσύ έκανες ικανό να Σε θυµάται; ∆οξασµένος, απείρως δοξασµένος είσαι Εσύ!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7129 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7129/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός, εξυψωµένος είναι Αυτός, ο Κύριος της στοργικής καλοσύνης και της γενναιοδωρίας!
∆όξα σε Σένα, ω Θεέ µου, Συ ο Παντοδύναµος Κύριος! Μαρτυρώ την Παντοδυναµία Σου και την ισχύ Σου, την κυριαρχία Σου και τη στοργική Σου καλοσύνη, τη χάρη Σου και τη δύναµή Σου, τη µοναδικότητα της Ύπαρξής Σου και την ενότητα της Ουσίας Σου, την αγιότητα και την εξύψωσή Σου πάνω από τον κόσµο της ύπαρξης και απ’ ό, τι βρίσκεται σ’ αυτόν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7130 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7130/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου! Ω Συ που συγχωρείς τις αµαρτίες, δωρητή των αγαθών, λυτρωτή στις συµφορές!
Αληθινά, Σε ικετεύω να συγχωρήσεις τις αµαρτίας εκείνων που έχουν εγκαταλείψει το φυσικό µανδύα και έχουν ανέλθει στον πνευµατικό κόσµο.
Ω Κύριέ µου! Εξάγνισέ τους από παραβάσεις, διασκόρπισε τις λύπες τους και µετάτρεψε το σκοτάδι τους σε φως. Κάνε τους να εισέλθουν στον κήπο της ευτυχίας, καθάρισέ τους µε το πιο αγνό νερό και παραχώρησέ τους το προνόµιο να αντικρίσουν τα µεγαλεία Σου πάνω στο υψηλότερο βουνό.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7131 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7131/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7131/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου! Ω Θεέ µου! Αληθινά, ο δούλος Σου ταπεινός µπροστά στο µεγαλείο της θείας Σου υπεροχής, µηδαµινός στην πύλη της µοναδικότητάς Σου, έχει πιστέψει σε Σένα και στους στίχους Σου, έχει µαρτυρήσει το Λόγο Σου, έχει ανάψει µε τη φωτιά της αγάπης Σου, έχει βυθιστεί στα βάθη του ωκεανού της γνώσης Σου, έχει προσελκυστεί από τις αύρες Σου, έχει στηριχτεί σε Σένα, έχει στρέψει το πρόσωπό του προς Εσένα, έχει προσφέρει τις ικεσίες του σε Σένα και είναι βέβαιος για την άφεση και συγχώρησή Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7132 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7132/</guid>
      <description>Ω Εσύ συγχωρούντα Κύριε! Αν και µερικές ψυχές έχουν περάσει τις µέρες της ζωής τους σε άγνοια, και αποµακρύνθηκαν και απείθησαν, εν τούτοις, µε ένα κύµα από τον ωκεανό της συγχώρησής Σου, όλοι εκείνοι που περικυκλώθηκαν από αµαρτία θα απελευθερωθούν. Οποιονδήποτε επιθυµείς τον κάνεις έναν έµπιστο, και οποιοσδήποτε δεν είναι το αντικείµενο της επιλογής Σου υπολογίζετε ένας παραβάτης. Εάν µας φερθείς µε τη δικαιοσύνη Σου, όλοι είµαστε µόνο αµαρτωλοί, και µας αξίζει να αποκλειστούµε από Σένα, αλλά εάν επικρατήσει η ευσπλαχνία Σου, κάθε αµαρτωλός θα εξαγνιστεί και κάθε άγνωστος θα γίνει φίλος.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
