<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-인도 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%EC%9D%B8%EB%8F%84/</link>
    <description>Recent content in cat-인도 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%EC%9D%B8%EB%8F%84/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6597 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6597/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6597/</guid>
      <description>주님의 종들을, 주님의 종을
주, 저의 하느님, 주님께 찬양올려지이다! 제가 주님께 비오니 주님의 넘쳐흐르는 은총의 구름으로부터 비를 내려 주시와 주님의 종들의 가슴을 씻어 주소서. 그리하여 그들이 주님의 용안을 보지 못하게 막거나 주님께로 향하지 못하게 막는 것이면 무엇이나 깨끗이 씻어주시와 그들이 모두 자신의 창조주이신 분을 알아보게하소서. 하느님, 주님의 통치의 권능을 통하여 그들이 높은 지위에 오르도록 도와 주시와 그들이 주님의 가장 고귀하시고 존귀하신 이름을 지닌 이의 옷에서 나는 향기를 모든 더러운 악취와 쉬이 분별할 수 있게 하여 주시옵고, 그들의 애정을 모두 주님께로만 향하게 하시오며 주님과 속깊은 친교를 즐기게 하여 주시와 하늘과 땅 위에 있는 것을 모두 주어도 거들떠 보지도 않게해 주시옵고, 주님을 기억하고 주님의 덕을 칭송하기를 중단하지 않게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6598 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6598/</guid>
      <description>저희가, 그들이, 모든 사람들에게
저의 하느님, 제가 애모하는 분이시여, 제 소망의 목표이시여, 가장 관대하시며 가장 자비로우신 분이시여! 모든 생명이 주님에게서 나오며 모든 힘은 주님의 전능하신 손 안에 있사옵나이다. 누구든지 주께서 높여 주기로 하신다면 천사들을 능가하게 되옵고“진실로 짐이 그를 높은 곳으로 올라가게 하였노라”고 하신 그 높은 지위에 오르게 되오며, 누구든지 주님께서 낮추기로 하신다면 먼지보다도, 아니 아무 것도 없는 것 보다도 더 못하게 되옵나이다. 거룩하신 섭리시여! 저희가 악하고 죄많으며 방종하오나 그래도 주님에게서“진리의 자리”하나를 구하오며 전능하신 임금님의 용안을 우러러 보기를 갈망하옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6599 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6599/</guid>
      <description>저희가 비오니, 길을 잘못 든 이들을&amp;hellip; 주님의 종들을
저희가 하느님께 비오니 길을 잘못 든 이들을 은혜로이 도와주시와 마음이 공명정대하게 하시옵고, 그들이 부주의했던 것을 알게 해주소서. 진실로 그분은 가장 은혜로우시고 가장 관대하신 분이시옵나이다. 저의 주여, 주님의 종들을 주님의 은총의 문 앞에서 막지 마시옵고, 그들을 주께서 계신 궁정에서 내쫓지 마옵소서. 그들을 도우사, 게으른 공상의 안개를 걷어 주시옵고 헛된 공상과 부질없는 희망의 장막을 찢어 주옵소서. 진실로 주님은 모든 것을 소유하시고 가장 높이 계신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
