<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Andleg ráð on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-andleg-r%C3%A1%C3%B0/</link>
    <description>Recent content in cat-Andleg ráð on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-andleg-r%C3%A1%C3%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1615 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1615/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1615/</guid>
      <description>*Í hvert sinn, sem þér gangið inn í ráðstefnuherbergið, hafið yfir þessa bæn með hjarta, sem slær af ást til Guðs, og tungu, sem er hrein af öllu nema minningu Hans, til þess að Hinn almáttugi megi náðarsamlega aðstoða yður við að vinna æðstan sigur: Ó Guð, Guð minn! Við erum þjónar Þínir, sem höfum leitað í tilbeiðslu til heilagrar ásjónu Þinnar og höfum sagt skilið við allt nema Þig á þessum dýrlega degi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1616 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1616/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1616/</guid>
      <description>*Komið saman í flekklausri gleði og farið með þessa bæn í byrjun fundarins: Ó Þú Drottinn ríkisins! Þótt líkamar okkar séu hér samankomnir, eru hugfangin hjörtu okkar samt bergnumin af ást Þinni og við heillumst af geislum skínandi ásýndar Þinnar. Þótt við séum veikburða, bíðum við opinberunar máttar Þíns og valds. Þótt við séum snauð, févana og án tækifæra, fáum við auð úr fjárhirslum ríkis Þíns. Þótt við séum dropar, komum við úr hafdjúpum Þínum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1617 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1617/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1617/</guid>
      <description>*Haft yfir í lok fundar andlega ráðsins: Ó Guð! Ó Guð! Lít okkur frá ósýnilegu ríki eindar Þinnar samankomin á þessum andlega fundi í trú á Þig, fullviss um tákn Þín, staðföst í sátt­mála Þínum og erfðaskrá, löðumst að Þér, upp­tendrumst af eldi ástar Þinnar og einlæg í mál­stað Þínum. Við erum þjónar í víngarði Þínum, útbreiðendur trúar Þinnar, helgaðir tilbiðjendur ásýndar Þinnar, auðmjúkir gagnvart Þínum elsk­uðu, undirgefnir frammi fyrir dyrum Þínum, sár­bænum Þig um að staðfesta okkur í að þjóna Þínum útvöldu, styðja okkur með Þínum ósýnilegu herskörum, styrkja lendar okkar í þjónustu við Þig og gera okkur undirgefna og tilbiðjandi þegna, sem samneyta Þér.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
