<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Réconfort dans les épreuves on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-r%C3%A9confort-dans-les-%C3%A9preuves/</link>
    <description>Recent content in cat-Réconfort dans les épreuves on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-r%C3%A9confort-dans-les-%C3%A9preuves/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BB00015SUF in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00015suf/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00015suf/fr/</guid>
      <description>Dis : Dieu suffit à tout, au-delà de tout, et rien, ni dans les cieux ni sur la terre, sauf Dieu, ne peut suffire. En vérité il est en lui-même Celui qui sait, le Soutien, l’Omnipotent
(Source category: Réconfort dans les épreuves) (Bahaiprayers.net ID: 9277)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00623 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/fr/</guid>
      <description>Qui, hormis Dieu, dissipe les difficultés ? Dis : Loué soit Dieu ! Lui seul est Dieu ! Tous sont ses serviteurs et tous se soumettent à son commandement.
(Source category: Réconfort dans les épreuves) (Bahaiprayers.net ID: 9276)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9274 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9274/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, dissipe ma peine par ta bonté et ta générosité, et chasse mon angoisse par ta souveraineté et ta puissance. Ô mon Dieu, tu me vois le visage tendu vers toi, alors que les souffrances m’accablent de toutes parts. Ô toi, Seigneur de toute existence, toi qui abrites toutes choses visibles et invisibles, par ton nom qui a conquis les cœurs et les âmes des hommes, par les flots de l’océan de ta miséricorde et les splendeurs du soleil de ta bonté, je t’implore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9275 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9275/</guid>
      <description>Loué et glorifié sois-tu, ô mon Dieu ! Par les soupirs de ceux qui t’aiment et les larmes de ceux qui désirent ardemment te contempler, je te supplie. Ne me refuse pas ta tendre miséricorde en ton jour, ne me prive pas des mélodies de la colombe qui exalte ton unité devant la rayonnante clarté de ta face. Je suis dans la souffrance, ô Dieu ! Vois, je m’attache fermement à ton nom, le Possesseur de toutes choses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9278 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9278/</guid>
      <description>Par ta puissance je t’adjure, ô mon Dieu ! Qu’aucun mal ne m’assaille dans les épreuves, et que ton inspiration guide mes pas dans les moments d’insouciance. Tu es Dieu, tu as le pouvoir de faire ce que tu veux. Nul ne peut résister à ta volonté, ni contrecarrer ton dessein.
(Source category: Réconfort dans les épreuves) (Bahaiprayers.net ID: 9278)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9279 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9279/</guid>
      <description>Ô Seigneur, tu dissipes toutes les angoisses et chasses toutes les afflictions. Tu bannis tous les chagrins et libères tous les esclaves, tu es le rédempteur de toutes les âmes. Ô Seigneur, dans ta miséricorde, délivre-moi et compte-moi au nombre de tes serviteurs qui ont gagné le salut.
(Source category: Réconfort dans les épreuves) (Bahaiprayers.net ID: 9279)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9280 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9280/</guid>
      <description>Ô Seigneur, mon Dieu et mon havre dans la détresse ! Mon bouclier et mon abri dans les tribulations ! Mon asile et mon refuge à l’heure du besoin, mon compagnon dans l’isolement ! Ma consolation dans mon angoisse, et un tendre ami dans ma solitude ! Tu apaises mes tourments et tu pardonnes mes péchés. De tout mon être, je me tourne vers toi. De tout mon cœur, mon esprit et ma voix, je t’implore ardemment de me protéger de tout ce qui s’oppose à ta volonté en ce cycle de ta divine unité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9281 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9281/</guid>
      <description>Il est le Compatissant, le Très-Généreux ! Ô Dieu, mon Dieu, tu me vois, tu me connais, tu es mon havre et mon refuge. Je n’ai cherché et ne chercherai nul autre que toi, je n’ai foulé et ne foulerai d’autre sentier que celui de ton amour. Dans la sombre nuit du désespoir, mes yeux se tournent, pleins d’attente et d’espérance, vers le matin de ta faveur infinie. Dès l’aurore, mon âme languissante est rafraîchie et fortifiée au souvenir de ta beauté et de ta perfection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9282 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9282/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur, mon aimé, mon désir, sois mon compagnon dans ma solitude et mon exil. Dissipe ma peine. Consacre-moi à ta beauté. Éloigne-moi de tout autre que toi. Attire-moi par le parfum de ta sainteté. Associe-moi dans ton royaume à ceux qui sont détachés de tout sauf de toi et qui aspirent à servir à ton seuil sacré, à ceux qui se lèvent et œuvrent pour ta cause. Aide-moi à devenir l’une de ces servantes qui ont atteint ton bon plaisir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
