<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Për të vdekurit on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-p%C3%ABr-t%C3%AB-vdekurit/</link>
    <description>Recent content in cat-Për të vdekurit on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-p%C3%ABr-t%C3%AB-vdekurit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2815 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2815/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2815/</guid>
      <description>*Kjo lutje duhet përdorur nga Bahá&amp;rsquo;í-të mbi moshën pesëmbëdhjetë vjeç. &amp;ldquo;Është e vetmja lutje e detyrueshme Bahá&amp;rsquo;í që duhet thënë në grumbullime; duhet të thuhet nga një besimtar, ndërsa gjithë të pranishmit qëndrojnë në këmbë. Nuk kërkohet të kthehet fytyra drejt Kiblës kur thuhet kjo lutje.&amp;rdquo; - Kitáb-i Akdas
O Perëndia im! Ky është shërbëtori Yt e bir i shërbëtorit Tënd, që ka besuar në Ty e në shenjat e Tua dhe e ka kthyer fytyrën ndaj Teje, krejt i shkëputur nga gjithçka veç Teje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2816 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2816/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2816/</guid>
      <description>Lavdia qoftë mbi Ty, O Zot, Perëndia im! Mos e poshtëro atë që Ti e ke lartësuar përmes fuqisë së sovranitetit Tënd të përjetshëm dhe mos e largo prej Teje atë që Ti e ke bërë të hyjë në faltoren e përjetësisë Sate. A do ta flakësh tutje, O Perëndia im, atë që Ti e ke strehuar nën Pushtetin Tënd dhe a do të largohesh Ti, O Dëshira ime, prej atij për të cilin Ti ke qenë mbrojtje?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2817 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2817/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2817/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Vdekja i ofron çdo besimtari besnik kupën që është jeta e vërtetë&amp;hellip;Ajo dhuron dhuntinë e jetës së përjetshme.&amp;rdquo; - Bahá’u’lláh
O Perëndia im! O Ti falësi i mëkateve! Dhënësi i dhurëtive! Larguesi i brengave!
Me të vërtetë, unë të lutem t&amp;rsquo;i falësh mëkatet e atyre që e kanë braktisur veshjen fizike dhe janë ngjitur në botën shpirtërore.
O Zoti im! Pastroji ata nga gabimet, largoji hidhërimet e tyre dhe ktheje errësirën e tyre në dritë.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
