<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Помощь on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BE%D1%89%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in cat-Помощь on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D0%BC%D0%BE%D1%89%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2542 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2542/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2542/</guid>
      <description>О Ты, Чей лик есть предмет моего обожания, Чья красота — святилище мое, Чья обитель — цель стремления моего, Чья хвала — моя надежда, Чье провидение — мой спутник, Чья любовь —причина моего бытия, Чье упоминание —утешение мое, Чья близость — мое желание, Чье присутствие — заветное чаяние и высшее устремление мое; молю Тебя —не отказывай мне в том, что определил Ты для избранных среди слуг Твоих. Напитай меня добром сего мира и мира грядущего.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2543 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2543/</guid>
      <description>Мой Боже, мой Обожаемый, Царь мой, желание мое! Чьи уста сумеют выразить мою хвалу Тебе? Я был беспечен, Ты пробудил меня. Я отвернулся от Тебя, Ты милостиво помог мне обратиться к Тебе. Я был подобен мертвецу, Ты воскресил меня водою жизни. Я увядал, Ты возродил меня небесным потоком Твоих речений, излитых с Пера Всемилостивого.
О Божественное Провидение! Все сущее зачато по благости Твоей; не лиши его вод Твоей щедрости и не препятствуй ему достичь океана Твоей милости.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2544 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2544/</guid>
      <description>Ты видишь, о мой Боже, как Дневное Светило Твоего Слова сияет на небосклоне Твоего города-тюрьмы, ибо в стенах его Тот, Кто есть Явление Твое и Утренняя Заря света Твоего единства, возвысил глас Свой и речет хвалу Тебе. Так повеяли благоухания Твоей любви над городами Твоими и объяли всех обитателей Твоего царствия.
Явив благодать Свою, о мой Боже, не помешай слугам Твоим обратить к ней свои взоры. Не смотри, о мой Боже, на их положение, их труды и заботы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2545 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2545/</guid>
      <description>О мой Боже! Прошу Тебя преславным Именем Твоим — помоги мне в том, что ведет к благоденствию Слуг Твоих и к процветанию городов Твоих. Ты, воистину, властен надо всем!
(Source category: Помощь) (Bahaiprayers.net ID: 2545)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2546 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2546/</guid>
      <description>Господи! Мы жалки — даруй нам милость Твою; бедны — надели нас долей от океана Твоего богатства; нуждаемся — напитай же нас; унижены — дай нам от славы Твоей. Птицы небесные и звери в полях получают пищу свою от Тебя во всякий день, и все сущее вкушает от Твоей заботы и попечения.
Не лиши слабого сего Твоей дивной благодати и мощью Твоей ниспошли дары Твои сей беспомощной душе.
Дай нам хлеб наш насущный и пожалуй прибыток Твой в нуждах жизни, дабы нам зависеть лишь от Тебя, с Тобой лишь общаться, ходить Твоими путями и таинства Твои провозглашать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2547 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2547/</guid>
      <description>О Ты, Господи благой! Мы — слуги Порога Твоего, что укрылись у Твоих священных Врат. Иного не ищем мы убежища, кроме мощного сего столпа, к иному не стремимся приюту, помимо охраны Твоей. Защити нас, благослови нас, поддержи нас и дай нам любить лишь то, что угодно Тебе, лишь Тебе хвалу изрекать, следовать только путем истины, дабы нам так обогатиться, чтобы отрешиться ото всего, кроме Тебя, и обрести дары от моря милосердия Твоего; дабы нам вечно стремиться восхвалять Дело Твое и повсюду распространять благоуханные Твои ароматы; дабы забыть нам самих себя и быть поглощенными Тобой, отречься ото всего и предаться Тебе всецело.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2548 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2548/</guid>
      <description>Не отдали, о Господи, праздничного стола, что накрыт во Имя Твое, и не дай затихнуть бушующему пламени, что возгорелось от Твоего негасимого огня. Не сдерживай живительных вод Твоих, журчащих напевом Твоей славы и поминанием Тебя, и не лишай слуг Твоих сладостных благоуханий, источающих ароматы Твоей любви.
Господи! Мучительные тревоги праведников Твоих обрати в покой, их невзгоды — в утешение, их унижение — во славу, их печали — в блаженную радость, о Ты, Кто держит в руках бразды правления всем человечеством!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2549 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2549/</guid>
      <description>О Божественный Промысел, мы жалки — ниспошли нам поддержку Твою; мы скитальцы бездомные — дай нам Твой приют; рассеяны поодиночке — соедини нас; сбились с пути — собери нас в стаде Твоем; нищи — одари нас долей и уделом; жаждем — приведи нас к источнику Жизни; слабы — укрепи нас, дабы подняться нам на помощь Делу Твоему и жертвовать жизнью нашей на стезе водительства.
(Source category: Помощь) (Bahaiprayers.net ID: 2549)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2550 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2550/</guid>
      <description>*Вы должны возносить мольбы к Царствию Абха и просить вечных даров у Него. Вы должны молиться о том, чтобы ваши сердца, подобно чистому зеркалу, наполнились преславным светом; тогда в них засияют отблески Солнца Истины. Вы должны взывать к Богу и, взыскуя помощи Его и поддержки, обращаться к Нему каждую ночь и каждый день с такими словами:
О Господи! Мы слабы — укрепи нас. О Боже! Мы невежественны — просвети нас. О Господи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2551 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2551/</guid>
      <description>О мой Боже, Ты, Кто направляет ищущего на верную стезю, Кто выводит потерянную и слепую душу из пустыни погибели, Ты, Кто одаривает искренних великими щедротами и милостями, Кто укрывает объятых страхом в Своем неприступном убежище, Кто отвечает со Своего всевышнего небосклона на призыв взывающих к Тебе. Хвала Тебе, о мой Господи! Ты спас от смерти безверия пребывающих в смятении и вывел тех, кто приблизился к Тебе, к цели их странствия; Ты обрадовал убежденных среди слуг Твоих, исполнив их самые заветные чаяния, и из Своего Царствия красоты отворил врата воссоединения пред лицами тоскующих по Тебе, и спас их от пламени лишений и потерь — посему поспешили они к Тебе, и достигли Твоего присутствия, и пришли к Твоим широко распахнутым вратам, и обрели от даров Твоих щедрую долю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2552 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2552/</guid>
      <description>О мой Боже! О мой Боже! Воистину, слуги сии обращаются к Тебе, взыскуя Твоего царства милосердия. Воистину, они очарованы святостью Твоей и воспламенены огнем Твоей любви, ищут подтверждений из Твоего дивного царства и желают достичь Твоей небесной обители. Воистину, они ожидают потоков Твоих даров и жаждут озарения от Солнца Истины. О Господи! Сделай их сияющими светильниками, милостивыми знаками, плодоносящими деревьями и сияющими звездами. Да поднимутся они на служение Тебе и да соединятся с Тобой узами Твоей любви, устремившись к светочам Твоего благоволения.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
