<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pangadyeon alang sa Pagpanalipod on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pangadyeon-alang-sa-pagpanalipod/</link>
    <description>Recent content in cat-Pangadyeon alang sa Pagpanalipod on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pangadyeon-alang-sa-pagpanalipod/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13426 in Cebuano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13426/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13426/</guid>
      <description>Diha sa Iyang Ngalan, ang Halangdon, ang Labing Hataas, ang Labawng Bantugan.
Dalayegon Ka, O Ginoo akong Diyos! O Ikaw Nga mao ang akong Diyos, ang akong Agalon, ang akong Ginoo, ang akong Mag-aabag, ang akong Paglaom, ang akong Dalangpanan ug ang akong Kahayag.
Gipangamuyo ko Kanimo, pinaagi sa Imong Tinago ug Tinipigan nga Ngalan, kinsa walay nakahibalo gawas lamang ang Imong Kaugalingon, sa pagpanalipod sa nagdala niining maong Tableta gikan sa tanang katalagman ug mananakod nga balatian, ug gikan sa matag usa ka mangil-ad nga tawo, malalaki o mababaye man; gikan sa kadaotan nga gimugna sa mga magbubuhat og kadaotan, ug gikan sa mga laraw sa mga wala motuo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13427 in Cebuano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13427/</guid>
      <description>Isulti: Ang Diyos paigo alang kanako; Siya Mao ang nagkupot pinaagi sa Iyang kamot sa gingharian sa tanang butang. Pinaagi sa gahom sa Iyang kasundalohan diha sa langit ug yuta, ug diha niadtong taliwala kanila, Siya mopanalipod ni bisan kinsa sa Iyang mga alagad nga Iyang gikahimut-an. Ang Diyos, sa pagkamatuod, nagbantay sa tanang butang. Dili masukod ang Imong kahalangdon, O Ginoo! Panalipdi kami gikan niadtong anaa atubangan kanamo, ug niadtong anaa sa among likod, kadtong anaa ibabaw sa among ulo, kadtong anaa sa among tuo, sa among wala, ilalom sa among mga tiil ug sa uban pang dapit diin kami walay panagang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13434 in Cebuano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13434/</guid>
      <description>Kon moabot ang makahahadlok nga katalagman sa kinaiyahan, hinumdomi ang gahom ug kahalangdon sa inyong Ginoo, Siya Nga nakabati ug nakakita sa tanan, ug mobungat: “Ang Kamandoan Iya sa Diyos, ang Ginoo sa makita ug sa dili makita, ang Ginoo sa paglalang”.
(Source category: Pangadyeon alang sa Pagpanalipod) (Bahaiprayers.net ID: 13434)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13435 in Cebuano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13435/</guid>
      <description>Sa panahon nga moabot na ang kadaugan, ang matag usa moangkon nga siya tumotuo ug magdali pagduol ilalom sa pandong sa Tinuhoan as Diyos. Bulahan sila kinsa sa panahon sa mga katalagman nga mibukot sa tibuok kalibotan, lig-ong mibarog diha sa Kawsa ug midumili sa pagtipas gikan sa iyang kamatuoran.
(Source category: Pangadyeon alang sa Pagpanalipod) (Bahaiprayers.net ID: 13435)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13436 in Cebuano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ceb/bpn13436/</guid>
      <description>Kon ang Katalagman Moabot
Kon ang katalagman moabot, pagmapailobon ug dili-matugaw. Bisan unsa kabug-at sa imong mga kasakit, padayon nga dili-matugaw, ug inubanan sa bug-os nga pagsalig sa buhong nga mga paghatag sa Diyos, asdanga ang unos sa mga pagsulay ug mangilngig nga mga pag-antos.
(Source category: Pangadyeon alang sa Pagpanalipod) (Bahaiprayers.net ID: 13436)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
