<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-大業の勝利 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E5%A4%A7%E6%A5%AD%E3%81%AE%E5%8B%9D%E5%88%A9/</link>
    <description>Recent content in cat-大業の勝利 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E5%A4%A7%E6%A5%AD%E3%81%AE%E5%8B%9D%E5%88%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5468 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5468/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5468/</guid>
      <description>おおわが神よ。ご覧のように、あなたの愛し給う者らは、創造物の間の反逆者はんぎゃくしゃや、あなたの民の邪悪じゃあくなる者らに包囲されております。あらゆる地で、あなたを愛する者らの嘆なげきの声と、選び給うた者らのむせび泣きがあがっております。あなたの最も偉大なる御名により懇願いたします。威力の御胸みむねより現わし給う御力の手をもって、あなたを愛する者らのすべてを助け給え。 おおわが神よ。ご覧のように、彼らの目はあなたに向けられ、彼らの視線はあなたの威力とお優しい摂理せつりの曙あけぼのに据えられております。おおわが主よ。彼らの卑いやしさを栄光に、貧困を富に、そして彼らの弱さを、あなたより生まれ出た強さに変え給え。 あなたはお望みのままになす力を持ち給う。あなたの他に神はいまさず、あなたはすべてを知り、すべてに精通し給う御方におわします。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5468)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5469 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5469/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5469/</guid>
      <description>おお主よ、わが神よ。あなたに栄光あれ。ご主権の威力の大河を現わし給え。それにより、あなたの統一の水が万物の内奥ないおうの実在の中に流れますように。また、誤りのない導きの旗がご命令の王国に高々と掲げられ、聖なる光輝の星があなたの威厳いげんの天上でまばゆく輝くように。 あなたはお望みのままになす力を持ち給う。まことに、あなたは危難の中の御救いにおわし、ご自力にて存在し給う御方におわします。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5469)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5470 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5470/</guid>
      <description>おお神よ、わが神よ。あなたの恩恵の天界とご寵愛ちょうあいの昼の星から私を遠ざけ給うな。目に見えるもの見えぬものすべてを征服し給うたその御言葉により懇願いたします。僕しもべらの間で、そしてあなたの領土の至る所で、大業を称揚しょうようする行いを達成できるよう、　私と、　選ばれた者らを援助し給え。聖なる書しょで下し給うたあらゆる良きものを私に定め給え。 まことにあなたは全能者、常に許し給う御方、最も寛大なる御方におわします。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5470)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5471 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5471/</guid>
      <description>あなたに栄光あれ、おお主よ、ご命令の力により万物を生じさせ給うた御方よ。 おお主よ。あなた以外のすべてを放棄した者らを援助し、彼らに大いなる勝利を与え給え。おお主よ、天と地とその間のあらゆるところの天使の群集を彼らに下し、それにより、あなたの僕しもべらを助け、彼らを救い、強め、成功を収めさせ、彼らを支え、栄光を付与し、栄誉と賛美を授け、彼らを豊かにし、すばらしい勝利を得させ給え。 あなたは彼らの主におわし、天と地の主、すべての世界の主におわします。おお主よ、この僕しもべらの力を通してこの信教を強め、彼らが、世界のすべての人々に打ち勝つようなし給え。なぜなら、彼らはまことに、あなた以外のすべてを離脱した僕しもべらであり、あなたは、まことに、真の信者らの保護者であるからです。 おお主よ、冒おかすことのできないあなたのこの信教への献身を通して、彼らの心を、天と地と、またその間にあるいかなるものよりも強いものとなし給え。そして、おお主よ、全人類が見守る前で、彼らが、あなたの御力を現わすことができますよう、あなたの驚くべき力の御しるしで彼らの手を強くなし給え。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5471)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5472 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5472/</guid>
      <description>おお主よ。聖なる一体性の木の速やかなる成長を整え給え。そして、おお主よ、あなたのお喜びの流水をその木に注ぎ、あなたの聖なる保証の啓示の面前に、あなたの栄光と崇高さ、あなたへの賛美と感謝のためにあなたが欲し給う果実を実らせ、その木が御名を賛美し、あなたのご真髄しんずいの一体性を称え、あなたを敬うやまうようなし給え。なぜなら、これらはすべて、あなたの手中にのみあるからであります。 あなたの確認の木に自らの血をもって水を与え、かくして、神聖で不変のあなたの御言葉を高揚こうようするために選ばれた者らの祝福は偉大なり。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5472)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5473 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5473/</guid>
      <description>おお主よ。あなたの御代みよにおいて、あなたの忍耐強い僕しもべらは、あなたの道で殉教することを求めました。それゆえ、相応ふさわしい勝利を彼らにもたらし給え。彼らの精神を慰なぐさめ、内なる存在を喜ばせ、心に確証をもたらし、身体に安らぎをもたらすものを、また、彼らの魂が、最も崇高なる御方である神の御前へ昇り、最高の楽園、また、真の知識と美徳を持つ者らのためにあなたが定め給うた栄光の避難所へ上昇させるものを、彼らに下し給え。まことに、あなたはすべてを知り給い、一方、私どもはあなたの単なる僕しもべであり、完全なる虜とりこであり、奴隷どれいであり、貧しき者であります。おお神よ、我らの主よ、私どもは、あなただけに加護を求め、あなたのみに祝福と恵みを求めて嘆願いたします、おお現世と来たるべき世の慈悲の神なる御方よ。私どもは、貧しく、価値もなく、無力と破滅の権化ごんげにすぎません。しかるに、あなたの全存在は富、 独立、 栄光、威厳いげん、限りなき御恵みめぐみのしるしにおわします。 おお主よ、私どもへの報酬を、あなたに相応ふさわしい、現世と来世の良きものに変え、天上から下界げかいに広がる様々な恩恵に変え給え。 まことに、あなたは私どもの主におわし、万物の主におわします。私どもは、あなたに 属するものを乞こい求め、あなたに献身するものであります。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5473)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5474 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5474/</guid>
      <description>おお主よ。地上のすべての人々があなたの信教の楽園に入ることを可能ならしめ給え。それにより、あなたのご意向の境界線の外に留まる創造物はなくなりますように。 太古たいこより、あなたは望むままになす御力を持ち給い、望み給うすべてのことを超越し給う。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5474)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5475 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5475/</guid>
      <description>おお神よ、わが神よ。あなたに誉ほまれあれ。あなたは、最も高い山の頂いただきの聖なる木に天来の愛の火を灯ともされました。その木は、「東のものでも、西のものでもなく」　、その火は、炎が天上の軍勢ぐんぜいに届くほどに燃えたち、また、それらの実在はその火から導きの光をとらえ、「まことに我は、シナイ山の斜面に火を見出した」と叫びました。 おお神よ、わが神よ。その突風が全地球を動かすよう、日毎にこの火の勢いを強め給え。おおわが主なる御方よ。すべての心にあなたの愛の光をともし、人々の魂にあなたの知識の精神を吹き込み、あなたの一体性の聖句で彼らの胸を喜ばせ給え。墓の住人たちをよみがえらせ、高慢な者らに警告を与え、　世界中を幸福にし、　水晶のごときあなたの水を下し、明らかなる光輝の会合で、特別に調合された美酒の聖杯を提供し給え。 まことにあなたは、与え給う御方、許し給う御方、常に授け給う御方におわします。まことにあなたは、慈悲深く、憐あわれみ深き御方におわします。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5475)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5476 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5476/</guid>
      <description>彼こそは神におわします。 おお主よ、わが神よ、慕したいまつる御方よ。これらは、あなたのお声を聞き、御言葉に耳を 傾かたむけ、あなたの呼びかけを傾聴けいちょうした僕しもべらであります。彼らは、あなたを信じ、あなたの御業みわざを目撃し、あなたの証言を認め、あなたの御しるしを証明いたしました。あなたの道を歩み、導きに従い、あなたの神秘を発見し、あなたの書しょに記された秘密、あなたの巻物にある聖句や書信や書簡に示された知らせを理解いたしました。彼らは、あなたの御衣ころもの裾すそにすがり、あなたの光と光輝の衣服にしがみつきました。彼らの歩みは聖約によって強められ、心は遺訓いくんに確固としたものとされました。主よ。彼らの心に、あなたの聖なる魅惑みわくの炎を燃え立たせ、彼らの心の中で愛と理解の鳥がさえずるようなし給え。彼らが、有能なしるしとなり、光輝あふれる旗となり、あなたの御言葉のように完全無欠となるようなし給え。彼らが大業を高め、あなたの御旗をなびかせ、御業みわざを四方へ知らしめるようなし給え。彼らをして、御言葉に勝利をもたらし、あなたの愛し給う者らの腰を強め給え。あなたの御名を称えるために彼らの舌を緩ゆるめ、聖なる御心みこころとご意向にかなうよう、彼らを鼓舞こぶし給え。神聖の御国において彼らの顔を照らし、大業の勝利のために立ち上がるよう彼らを援助することにより、彼らを喜びで満たし給え。 主よ。私どもは弱き者です。あなたの神聖さの芳香ほうこうを広めるために私どもを強くなし給え。私どもは貧しい者らです。あなたの聖なる一体性の宝庫で豊かになし給え。私どもは裸はだかの状態であります。あなたのご恩恵の衣服をまとわせ給え。私どもは罪深い者であります。御恵みめぐみとご恵沢けいたくとご容赦ようしゃにより、罪を許し給え。まことにあなたは援助者におわし、救助者、恵み深き御方、強大なる御方、力強き御方におわします。 確固不抜な者らのうえに栄光中の栄光あらんことを。
(Source category: 大業の勝利) (Bahaiprayers.net ID: 5476)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
