<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Miskunn on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-miskunn/</link>
    <description>Recent content in cat-Miskunn on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-miskunn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10179 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn10179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn10179/</guid>
      <description>Vegsamaður ert Þú, ó Drottinn Guð minn! Ég sár­bæni Þig að láta því rigna úr nægtaskýjum náð­ar Þinnar sem hreinsar hjörtu þjóna Þinna af öllu sem kemur í veg fyrir að þeir líti ásýnd Þína eða leiti til Þín, svo þeir geti allir borið kennsl á völund sinn og skap­ara. Hjálpa þeim einnig, ó Guð, með alls­ráð­andi mætti Þín­um, að öðlast slíka stöðu að þeir greini hik­laust sér­hvern ódaun frá ilm­in­um af klæð­um Hans sem ber Þitt há­leit­asta og upp­­hafn­­asta nafn, svo þeir geti leitað heils­hugar til Þín og njóti svo náins sam­neytis við Þig að þótt þeim væri gefið allt á himnum og jörðu myndu þeir ekki virða það við­lits, og neit­uðu að láta af að minnast Þín og veg­sama dyggð­ir Þínar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11242 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn11242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn11242/</guid>
      <description>*Fara má 19 sinnum með eftirfarandi bæn þegar taka þarf ákvörðun um brýnt málefni:
Ó Guð minn. Þú sérð mig aðskilinn öllu nema Þér og halda fast við Þig. Leiðbein mér því í gerðum mínum í þeim hlutum sem gagna mér sakir dýrðar málstaðar Þíns og upphafinnar stöðu þjóna Þinna.
(Source category: Miskunn) (Bahaiprayers.net ID: 11242)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1724 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1724/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1724/</guid>
      <description>Dýrð sé Þér, ó Guð, fyrir að opinbera mannkyni ást Þína! Ó Þú sem ert líf okkar og ljós, leið­bein Þú þjónum Þínum á vegi Þínum, ger okkur auðug í Þér og frelsa okkur frá öllu nema Þér. Ó Guð, kenn okkur einstæði Þitt og gef okkur skiln­ing á einingu Þinni, svo að við sjáum engan nema Þig. Þú ert hinn miskunnsami og gjafarinn örláti. Ó Guð, skapa í hjörtum Þinna elskuðu eld ástar Þinnar, svo hann gereyði hverri hugsun um annað en Þig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1725 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1725/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1725/</guid>
      <description>Lof sé Þér, ó Drottinn Guð minn, meistari minn! Þú heyrir andvörp þeirra sem eru að­skildir Þér og víðsfjarri aðsetri Þínu þótt þeir þrái að líta ásýnd Þína. Þú ert vitni að harmatölum þeirra sem þekkja Þig vegna útlegðar frá Þér og brennandi löngunar að finna Þig. Ég sárbæni Þig við þessi hjörtu, sem geyma ekkert annað en fjársjóð minningar Þinnar og lofgerðar, og lýsa aðeins vitnisburði mikilleika Þíns og táknum mátt­ar Þíns, að veita þjónum Þínum sem þrá Þig styrk til að nálgast sæti opinberunar ljómans af dýrð Þinni, og aðstoða þá sem setja von sína á Þig að ganga inn í helgidóm yfirskilvitlegrar hylli Þinnar og náðar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1726 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1726/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1726/</guid>
      <description>Við biðjum Guð að hjálpa þeim af náð sinni sem fara villir vegar að vera sannir og réttsýnir og upplýsa þá um það sem þeir gáfu ekki gaum. Hann er að sönnu hinn örlátasti og veglyndasti. Hald ekki þjónum Þínum, ó Drottinn minn, frá dyrum náðar Þinnar og rek þá ekki á brott frá aðsetri návistar Þinnar. Hjálpa þeim að eyða mistri hégómlegs hug­ar­burðar, og rífa sundur hulur fá­nýtra ímyndana og væntinga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1727 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1727/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1727/</guid>
      <description>Ég veit, ó Drottinn, að yfirsjónir mínar hafa hulið ásjónu mína smán í návist Þinni og hafa íþyngt mér frammi fyrir Þér, komið á milli mín og fagurrar ásýndar Þinnar, umkringt mig á alla vegu og aftrað mér frá að öðlast hlutdeild í opinberunum Þíns himneska valds. Ó Drottinn, ef Þú fyrirgefur mér ekki, hver á þá að veita aflausn, og ef Þú auðsýnir mér ekki mis­kunn, hver er það þá, sem séð getur aumur á mér?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1728 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1728/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1728/</guid>
      <description>Í nafni Drottins Þíns, skaparans, yfirbjóðandans, þess sem öllum nægir, hins upphafnasta, þess sem allir leita hjálpar hjá. Seg: Ó Guð minn! Ó Þú, sem ert smiður himnanna og jarðarinnar, ó Drottinn konungsríkisins! Þú þekkir gjörla leynd­ar­­mál hjarta míns, en verund Þín er órannsakanleg öllum nema sjálfum Þér. Þú sérð hvaðeina, sem er af mér, og engum er það megnugt nema Þér. Veit mér sakir náðar Þinnar það sem gerir óháðan öllu nema Þér.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1729 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1729/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1729/</guid>
      <description>Ó Drottinn! Við erum veikburða; styrk okkur. Ó Guð! Við erum fávís; ger okkur vitur. Ó Drottinn! Við erum fátæk; auðga okkur. Ó Guð! Við erum líflaus; fjörga okkur. Ó Drottinn! Við erum einskær auðmýking; veit okkur heiður í ríki Þínu. Aðstoðir Þú okkur, ó Drottinn, verð­um við sem tindr­andi stjörnur. Ef Þú að­stoðar okkur ekki verð­um við lægra sett en jörð­in. Ó Drottinn! Styrk okkur. Ó Guð! Fær okkur sigur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
