<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PENGERAI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pengerai/</link>
    <description>Recent content in cat-PENGERAI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pengerai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12691 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12691/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12691/</guid>
      <description>79	O Petara, Petara aku! Aku minta ari Nuan nengah tasik pengerai Nuan, lalu nengah penampak Bintang- Siang Berekat Pengasih Nuan, lalu nengah Nama Nuan ke alai Nuan udah nguasa bala pengasuh Nuan, lalu nengah kuasa ti tau ngerekaika Jaku Nuan ti pemadu tinggi enggau penguat Pen Nuan ti pemadu dipebasa, lalu nengah pengasih Nuan ti udah ngelui semua utai tempa ti dalam serega enggau ba tanah, awakka nuchi aku ngena ai penyayau Nuan ari tiap pemedis enggau penyakit, lalu ari semua pengelemah enggau pengelembut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12692 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12692/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12692/</guid>
      <description>Nama Nuan nyadika pengerai aku, O Petara aku, lalu pengingat Nuan nyadika ubat aku. Penyemak ngagai Nuan nyadika pengandal aku, sereta pengerindu ke Nuan nyadika pangan aku. Pengasih Nuan ngagai aku nyadika pengerai aku enggau penulung aku dalam kedua- dua dunya tu enggau dunya ti deka datai. Nuan, amat bendar, ti Pemadu Pemisi, ti Nemu Semua, ti Pemadu Pintar.
(Source category: PENGERAI) (Bahaiprayers.net ID: 12692)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12693 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12693/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12693/</guid>
      <description>Ke Anakmit Nuan endang Iya, O Petara aku, ti bempu Nama ke ulih nyuman sereta mulaika pengerai iya ti sakit, lalu iya ti aus diberi ngirup, lalu iya ti merampau nyadi lantang; lalu iya ti limpang diiring, lalu iya ti dikemaruh nyadi tinggi, lalu iya ti seranta diberi pengaya, lalu iya ti lansang bulih pemandai, lalu iya ti lindung nyadi terang, lalu iya ti tusah bulih pengaga, lalu iya ti chelap diberi pengangat, lalu iya ti diindik diangkat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12694 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12694/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12694/</guid>
      <description>##Sambiang Pengerai ti Panjai Iya meh ti Pengubat, ti Penyukup, ti Pemantu, ti Pemadu Pengampun, ti Pemadu Pengasih. Aku minta ngagai Nuan O Siku ti Tinggi, O Siku ti Taluk, O Siku ti Bemulia! Nuan meh ti Penyukup, Nuan meh ti Ngerai, Nuan meh ti Meruan, O Nuan Siku ti Meruan! Aku minta ngagai Nuan O Kuasa-raja, O Pengangkat, O Akim! Nuan meh ti Penyukup, Nuan meh ti Ngerai, Nuan meh ti Meruan, O Nuan Siku ti Meruan!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
