<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΘΡΙΑΜΒΟΣ ΤΗΣ ΥΠΟΘΕΣΗΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B8%CF%81%CE%B9%CE%B1%CE%BC%CE%B2%CE%BF%CF%83-%CF%84%CE%B7%CF%83-%CF%85%CF%80%CE%BF%CE%B8%CE%B5%CF%83%CE%B7%CF%83-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B8%CE%B5%CE%BF%CF%85/</link>
    <description>Recent content in cat-ΘΡΙΑΜΒΟΣ ΤΗΣ ΥΠΟΘΕΣΗΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B8%CF%81%CE%B9%CE%B1%CE%BC%CE%B2%CE%BF%CF%83-%CF%84%CE%B7%CF%83-%CF%85%CF%80%CE%BF%CE%B8%CE%B5%CF%83%CE%B7%CF%83-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B8%CE%B5%CE%BF%CF%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7117 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7117/</guid>
      <description>Εσύ βλέπεις, ω Θεέ µου, πως οι αγαπηµένοι Σου έχουν περικυκλωθεί από τους επαναστάτες ανάµεσα στα πλάσµατά Σου και τους άνοµους µεταξύ του λαού Σου. ∆εν υπάρχει τόπος όπου δεν υψώθηκε ο οδυρµός των αγαπηµένων Σου και ο θρήνος των εκλεκτών Σου. Σε ικετεύω στο Μέγιστο Όνοµά Σου άπλωσε το χέρι της δύναµης από το στήθος της ισχύος Σου και βοήθησε µ’ αυτό όλους όσους Σε αγαπούν.
Εσύ βλέπεις, ω Θεέ µου, τα µάτια τους στραµµένα προς Εσένα, το βλέµµα τους στερεωµένο πάνω στη Χαραυγή της ισχύος Σου και της στοργικής Σου φροντίδας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7118 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7118/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε Θεέ µου! Φανέρωσε τους ποταµούς της κυρίαρχης ισχύος Σου, ώστε τα ύδατα της Ενότητάς Σου να ρέουν, µέσα από τις ενδότατες πραγµατικότητες όλων των πραγµάτων, µε τέτοιο τρόπο που το λάβαρο της αστείρευτής Σου καθοδήγησης να εγερθεί ψηλά στο βασίλειο της εντολής Σου και τα άστρα της θείας Σου µεγαλοπρέπειας να λάµψουν λαµπερά στον ουρανό του µεγαλείου Σου.
Ισχυρός είσαι Εσύ να κάνεις ό, τι Σε ευχαριστεί.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7119 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7119/</guid>
      <description>Μην επιτρέπεις, ω Θεέ, Θεέ µου, να κρατηθώ µακριά από τον ουρανό των δωρεών Σου και τον ήλιο της εύνοιάς Σου. Σε ικετεύω µε το Λόγο εκείνο µε τον οποίον Εσύ έχεις υποτάξει όλα τα πράγµατα, ορατά και αόρατα, να βοηθήσεις εµένα και τους εκλεκτούς Σου να εκπληρώσουν εκείνο το οποίο θα εξυψώσει την Υπόθεσή Σου ανάµεσα στους υπηρέτες Σου και σε όλες τις περιοχές Σου. Προόρισε για µένα, κατόπιν, κάθε καλό που έχεις στείλει στο Βιβλίο Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7120 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7120/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Εσύ ο Οποίος έφερες στην ύπαρξη όλα τα δηµιουργήµατα, µέσω της δύναµης της διαταγής Σου.
Ω Κύριε! Βοήθησε εκείνους που έχουν απαρνηθεί τα πάντα εκτός από Σένα, και χορήγησέ τους µια εξαιρετική νίκη. Στείλε σ’ αυτούς, ω Κύριε, το πλήθος των αγγέλων στον ουρανό και στη γη και σ’ όλα όσα είναι ανάµεσά τους, να βοηθήσουν τους υπηρέτες Σου, να τους ανακουφίσουν και να τους δυναµώσουν, να τους κάνουν ικανούς να έχουν επιτυχίες, να τους υποστηρίξουν, να τους ενδύσουν µε δόξα, να τους απονέµουν τιµή και εξύψωση, να τους εµπλουτίσουν και να τους κάνουν νικητές µε θαυµαστό θρίαµβο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7121 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7121/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7121/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Εξασφάλισε την ταχεία ανάπτυξη του ∆έντρου της θείας Σου Ενότητας· πότισέ το, κατόπιν, ω Κύριε, µε τα ρέοντα ύδατα της στοργικής Σου ευχαρίστησης, και κάνε το να φέρει, µπροστά στις αποκαλύψεις της θείας Σου επιβεβαίωσης, εκείνους τους καρπούς που επιθυµείς για τη δοξολογία και την εξύψωσή Σου, τον έπαινο και την ευχαριστία Σου, και να µεγεθύ-
νει το Όνοµά Σου, να υµνήσει την ενότητα της Ουσίας Σου και να προσφέρει λατρεία σε Σένα, αφού όλα αυτά βρίσκονται στο δικό Σου χέρι και σε κανενός άλλου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7122 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7122/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Κάνε νικηφόρους τους υποµονετικούς Σου υπηρέτες στις µέρες Σου, δίδοντάς τους µια αρµόζουσα νίκη, αφού έχουν ζητήσει να µαρτυρήσουν στο µονοπάτι Σου. Στείλε σ’ αυτούς εκείνο που θα φέρει παρηγοριά στο νου τους, θα χαροποιήσει την εσωτερική τους ύπαρξη, θα µεταδώσει βεβαιότητα στις καρδιές τους και ηρεµία στα σώµατά τους και θα κάνει ικανές τις ψυχές τους για να ανεβούν στην παρουσία του Θεού, του Πλέον Εξυψωµένου, και να φτάσουν τον υπέρτατο Παράδεισο και εκείνα τα καταφύγια δόξας που Εσύ έχεις προορίσει για ανθρώπους αληθινής γνώσης και αρετής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7123 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7123/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Κάνε ικανούς όλους τους λαούς της γης να κερδίσουν την είσοδο στον Παράδεισο της Πίστης Σου, έτσι ώστε κανένα πλάσµα να µη µείνει έξω από τα όρια της ευαρέσκειάς Σου.
Από αµνηµονεύτων χρόνων Εσύ ήσουν ικανός να κάνεις ό, τι Σε ευχαριστεί και υπεράνω όσων Εσύ επιθυµείς.
(Source category: ΘΡΙΑΜΒΟΣ ΤΗΣ ΥΠΟΘΕΣΗΣ ΤΟΥ ΘΕΟΥ) (Bahaiprayers.net ID: 7123)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7124 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7124/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! ∆όξα σε Σένα γιατί άναψες τη φωτιά της θείας αγάπης στο Ιερό ∆έντρο πάνω στην κορυφή του υψηλότερου βουνού: Εκείνου του δέντρου που δεν είναι «ούτε από την Ανατολή ούτε από τη ∆ύση,»· εκείνη τη φωτιά η οποία έκαιγε µέχρις ότου η φλόγα της ανήλθε στο επουράνιο Πλήθος, και από εκεί έπιασαν εκείνες οι πραγµατικότητες το φως της καθοδήγησης, και φώναξαν: «Αληθινά έχουµε δει µια φωτιά στην πλαγιά του Όρους Σινά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7125 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7125/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός!
Ω Κύριε, Θεέ µου, Πολυαγαπηµένε µου! Αυτοί είναι υπηρέτες Σου που έχουν ακούσει τη Φωνή Σου, το Λόγο Σου και έδωσαν προσοχή στο Κάλεσµά Σου. Έχουν πιστέψει σε Σένα, και έχουν δει τα θαύµατά Σου, έχουν αναγνωρίσει την απόδειξή Σου και έχουν οµολογήσει τη µαρτυρία Σου. Έχουν περπατήσει στους δρόµους Σου, ακολούθησαν την καθοδήγησή Σου, ανακάλυψαν τα µυστήριά Σου, κατανόησαν τα µυστικά του Βιβλίου Σου, τους στίχους των Ειληταρίων Σου και τις ειδήσεις των Επιστολών και των Πινακίδων Σου.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
