<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PALATAISO on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-palataiso/</link>
    <description>Recent content in cat-PALATAISO on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-palataiso/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12244 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12244/</guid>
      <description>Kia Koe ko tavaeega, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe, mai i Au failoga ko la ko oti ne siomia i ei a te foafoaaga katoatoa, kae mai i te mainaaga o Ou mata kola ko oti ne faka-maina a mea katoa kola i te lagi mo i luga i te lalolagi, mo te Tou alofa-fakamagalo tela e aofia iei katoa a te univesi, ke tuku ifo ki lao a veli kola e ponogia au mai ia Koe, ko te mea ke fakavave atu au ki te Ulu-Vai o Tau faka-maalosiiga mafi, mo te Aso-Malulu o Tau Fakaasiiga mo alofaaga mau-koloa, kae ke mafai o ufi ifo i lalo o te vasa o Tou nofo-pili-mai mo te fiafia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12245 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12245/</guid>
      <description>Ko matafi nei ko mea katoa ko oti ne ola llei kii anamua i te Palataiso o Tou tafatasi maalosi, O toku Atua! Ko fea a kaumana vaiua o Tou alofafakamagalo? Ko oti ne kati a kaula o te Lakau Ola o Tou fakatasitasi o te gatu o Tou afioga mo te atamai; tefea a te taimi-malulu o Au mea-alofa mo maukoloa? E takato a te Ake o Tau Fakatokaaga aunoa se gasuesue i luga i te tai o Tau foafoaaga; ko fea a matagi o Tou alofa kaimalie mo alofa tauanoa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12246 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12246/</guid>
      <description>E faka-aloalogia a Koe, O te Aliki toku Atua! Ko oti a Koe, i Tou Palataiso tafasili i te maluga, ne fakasino ki Au tavini a tulaga kola kafai se tino ia latou e tala atu a tena veli ki mata o tagata a latou katoa i te lagi mo latou katoa i te lalolagi ka se-maua o faipati. Mai i Tou mafi! Mo fai a tupu e molimau se faka-aloalogia tagasili ite takutakua penei a latou, e tonu, kae ave keatea a latou mai i olotou maalo kae piki mmau ki mea ko la ko oti ne ulu mai ki lalo o te malu o Tou alofa-faka-magalo e se-fuafuagina kae saala atu ki te malu o Tou igoa faka-aloalogia katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12247 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12247/</guid>
      <description>Te matagofie e i luga ia Koe, O te Aliki toku Atua! E seai se mea e tasi e seke mai i Tou poto, io me e isi foki se mea e mafai o seke mai i Ou lima, io me se isi mea e mafai o fakalavelave ki Tau Galuega, me i loto i lagi io me i te lalolagi, i taimi ko teka io me mai mua nei.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
