<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Festigkeit im Bund on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-festigkeit-im-bund/</link>
    <description>Recent content in cat-Festigkeit im Bund on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-festigkeit-im-bund/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB06211 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/de/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/de/</guid>
      <description>Mache unsere Schritte fest auf Deinem Pfad, o Herr, und stärke unsere Herzen in Deinem Gehorsam. Wende unser Angesicht der Schönheit Deiner Einzigkeit zu und erfreue unser Herz mit den Zeichen Deiner göttlichen Einheit. Schmücke unseren Leib mit dem Gewande Deiner Großmut, nimm uns den Schleier der Sündhaftigkeit von den Augen und reiche uns den Kelch Deiner Gnade, damit das innerste Wesen aller Geschöpfe vor dem Anblick Deiner Größe Dein Lob singe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn453 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn453/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn453/</guid>
      <description>O mein Herr und meine Hoffnung! Hilf Du Deinen Geliebten, standhaft in Deinem mächtigen Bunde zu sein, Deiner offenbaren Sache treu zu bleiben und die Befehle auszuführen, die Du für sie in Deinem Buche der Herrlichkeit verzeichnet hast, damit sie Banner der Führung, Leuchten der himmlischen Heerscharen werden, Quellen Deiner unendlichen Weisheit und Sterne, die den rechten Weg weisen, weil sie aus Deinem überirdischen Himmel herniederstrahlen. Du bist wahrlich der Unbesiegbare, der Allmächtige, der Allgewaltige.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn454 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn454/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn454/</guid>
      <description>O Du mitleidvoller Gott! Dank sei Dir, denn Du erwecktest mich und schenktest mir Bewusstsein. Du gabst mir Augen zu sehen und Ohren zu hören, Du führtest mich in Dein Reich und lenktest mich auf Deinen Pfad. Du wiesest mir den rechten Weg und ließest mich die Arche der Rettung betreten. O Gott! Gib, dass ich standhaft bleibe, mache mich fest und unerschütterlich. Behüte mich vor heftigen Prüfungen, bewahre und beschütze mich im festen Bollwerk Deines Bunds und Testaments.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn456 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn456/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn456/</guid>
      <description>O mein geliebter Gott! Hier sind Deine Diener, die Deine Stimme vernehmen, Deinem Wort antworten und Deinen Ruf empfangen. Sie glauben an Dich, und überzeugt von Deinen Versen, anerkennen sie Deine Beweise, hören auf Dein Zeugnis, wandeln auf Deinem Pfade und folgen Deiner Führung. O Geliebter! Gib, dass wir auch in Deine Geheimnisse eingeweiht werden, dass wir die Sinnbilder Deines Buches, die Zeichen Deiner Schriften, die frohen Botschaften Deiner Sendbriefe und Tafeln verstehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn544 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn544/</guid>
      <description>Ruhm sei Dir, o König der Ewigkeit, der Du die Völker schufest und jedem vergänglichen Gebein seine Form gabst. Ich bitte Dich bei Deinem Namen, durch den Du die ganze Menschheit zum Horizont Deiner Majestät und Herrlichkeit riefest und Deine Diener zum Hofe Deiner Gunst und Gnade führtest, zähle mich zu denen, die sich von allem außer Dir lösen, sich Dir nähern und sich auch durch solches Unglück, wie es von Dir bestimmt ist, nicht davon zurückhalten lassen, sich Deinen Gaben zuzuwenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn545 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn545/</guid>
      <description>Er ist der Mächtige, der Vergeber, der Mitleidvolle! O Gott, mein Gott! Du siehst Deine Diener im Abgrund des Verderbens und des Irrtums - wo ist Dein Licht göttlicher Führung, o Du Sehnsucht der Welt! Du kennst ihre Schwäche und Hilflosigkeit - wo ist Deine Macht, o Du, der Du die Mächte des Himmels und der Erde im Griff hältst! Ich bitte Dich, o Herr mein Gott, beim Lichtglanz Deiner Güte, beim wogenden Meer Deiner Erkenntnis und Weisheit und bei Deinem Wort, mit welchem Du die Völker Deines Reiches lenkest, gib, dass ich zu denen gehöre, die sich an Dein Gebot in Deinem Buch halten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn644 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn644/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn644/</guid>
      <description>Preis sei Dir, o Herr, mein Meistgeliebter! Mache mich standhaft in Deiner Sache und gib, dass ich zu denen gerechnet werde, die weder Deinen Bund brechen noch den Götzen ihres eitlen Wahns folgen. Lass mich alsdann einen Sitz der Wahrheit in Deiner Gegenwart erlangen, gewähre mir ein Zeichen Deines Erbarmens und vereinige mich mit solchen Deiner Diener, über die keine Furcht und kein Kummer kommen soll. Überlasse mich nicht mir selbst, o mein Herr, noch beraube mich der Erkenntnis Dessen, der die Manifestation Deiner selbst ist, und rechne mich nicht zu denen, die sich abgewandt haben von Deiner heiligen Gegenwart.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
