<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Asian voitto on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-asian-voitto/</link>
    <description>Recent content in cat-Asian voitto on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-asian-voitto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7509 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7509/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7509/</guid>
      <description>Kunnia olkoon Sinulle, oi Jumalani! Rukoilen Sinua nimesi, Kaikkein armeliaimman, kautta suojelemaan palvelijoitasi ja palvelijattariasi koetusten myrskytuulten käydessä heidän ylitseen ja moninaisten koettelemusten ahdistaessa heitä. Anna siis heille kykyä, oi Jumalani, niin etsiä turvapaikkaa rakkautesi ja ilmoituksesi linnoituksesta, että heistä eivät saisi voittoa vihollisesi eivätkä palvelijoittesi keskuudessa olevat pahantekijät, jotka ovat rikkoneet Sinun liittosi ja testamenttisi ja kääntyneet mitä ylenkatseellisimmin pois Ydinolemuksesi päivänkoitosta ja kirkkautesi Ilmaisijasta. He ovat itse, oi Herrani, odottaneet Sinun armosi ovella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7510 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7510/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7510/</guid>
      <description>Kunnia olkoon Sinun, oi maailman Herra ja kansakuntain Kaivattu, oi Sinä, joka olet tullut ilmi Korkeimmassa nimessä, jonka kautta viisauden ja ilmaisun helmet ovat tulleet esiin tietosi valtaisan meren simpukoista ja jumalallisen ilmoituksen taivaat on kaunistettu kasvojesi Auringon ilmestymisellä. Anon Sinulta tuon sanasi kautta, jolla näyttösi täydellistettiin luotujesi keskuudessa ja todistuksesi täyttyi palvelijoittesi keskuudessa, että vahvistat kansaasi siinä, minkä avulla asiasi kasvot ovat säteilevä valtakunnassasi, voimasi viirit asetetaan palvelijoittesi keskuuteen ja johdatuksesi liput kohotetaan kaikkialla valtakunnissasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7511 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7511/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7511/</guid>
      <description>Ylistetty ja kunnioitettu olet Sinä, oi Jumala! Suo, että Sinun pyhän läheisyytesi saavuttamisen päivä lähestyisi nopeasti. Ilahduta sydäntämme rakkautesi ja mielisuosiosi voimalla ja suo meille lujuutta alistuaksemme tahtoosi ja säädökseesi auliisti. Totisesti Sinun tietosi käsittää kaiken, minkä olet luonut tai olet luova, ja Sinun taivainen mahtisi ylittää kaiken, minkä olet kutsunut tai olet kutsuva olevaisuuteen. Ei ole ketään muuta palveltavaa kuin Sinä, ei ole ketään muuta haluttavaa kuin Sinä, ei ole ketään muuta palvottavaa Sinun ohellasi eikä ole mitään muuta rakastettavaa kuin Sinun mielisuosiosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7512 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7512/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7512/</guid>
      <description>Oi Herra! Tee kaikki maailman kansat kykeneviksi pääsemään Sinun uskosi paratiisiin, niin että kukaan luotu olento ei jäisi mielisuosiosi rajain ulkopuolelle. Ikimuistoisista ajoista asti on Sinulla ollut voima tehdä se, mikä Sinua miellyttää, ja olet noussut ylitse kaiken, mitä haluat.
(Source category: Asian voitto) (Bahaiprayers.net ID: 7512)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7513 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7513/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7513/</guid>
      <description>Hän on Jumala! Oi Herra, minun Jumalani, Rakastettuni! Nämä ovat palvelijoitasi, jotka ovat kuulleet äänesi, kuunnelleet sanaasi ja vastanneet kutsuusi. He ovat uskoneet Sinuun, nähneet ihmeesi, hyväksyneet todistuksesi ja tunnustaneet todisteesi. He ovat kulkeneet teitäsi, seuranneet ohjaustasi, paljastaneet arvoituksesi, ymmärtäneet kirjasi salaisuudet, käärösi säkeet ja epistoloittesi ja muistioittesi sanoman. He ovat tarttuneet viittasi helmaan ja pitäneet tiukasti kiinni valosi ja suuruutesi kaavusta. Heidän askelensa ovat vahvistuneet liitossasi ja heidän sydämensä on tullut lujaksi testamentissasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7538 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7538/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7538/</guid>
      <description>Oi Sinä hyvä Herra! Nämä ovat palvelijoitasi, jotka ovat tulleet yhteen tähän kokoukseen, kääntyneet valtakuntasi puoleen ja tarvitsevat anteliaisuuttasi ja siunaustasi. Oi Sinä Jumala! Ilmaise ja tuo julki ykseytesi merkit, jotka on talletettu elämän kaikkiin todellisuuksiin. Paljasta ja tuo esiin ne hyveet, jotka olet tehnyt piileviksi ja kätkenyt näihin ihmistodellisuuksiin. Oi Jumala! Me olemme kuin kasveja, ja Sinun antisi on kuin sade. Virkistä näitä kasveja ja saa ne kasvamaan anteliaisuutesi kautta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
