<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Üzňelik We Töwekgellik Dilemek on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%BCz%C5%88elik-we-t%C3%B6wekgellik-dilemek/</link>
    <description>Recent content in cat-Üzňelik We Töwekgellik Dilemek on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%BCz%C5%88elik-we-t%C3%B6wekgellik-dilemek/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12003 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12003/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12003/</guid>
      <description>Oldur Ebedi Alla. Ylahy! Sen görýänsiň, ägäsiň. Sen söýeg hem penasyň. Senden özgäni gözlemedim, gözlemen. Söýgi ýolundan gaýry aşmadym hem aşmanam. Umytsyz tüm gijede, gözlerim Seniň tükeniksiz Keremiň umytly säherine röwşen bolup açylýandyr we daňdanlar bu solgun jan hem köňül, Seniň Jemalyň we Kemalyň ýadynda dem alyp tolgunýandyr. Seniň Rahmany mähriňe laýyk bolan her damja, ummasyz deňizdir we Seniň Jomartlyk şöhläňden dadan her zerre, nurly hem taban güneşdir. Onda Eý meniň Päk Taňrym!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12004 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12004/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12004/</guid>
      <description>Hu’Alla. Eý Hakyň bendesi! Ýazgydyňa razy bol we Seniň takdyryňda näme buýrulan bolsa şoňada begen. Ynsanyň arzuwy, onuň haýrydyr öýtme. Köp-köp arzuwlar jana ýagydyr. Onda bar zady Hakyň gudratly goluna tabşyr. Öz-özüňden haýyş edip durma. Elbet Hakyň Rähmeti saňa-da şamyl bolar we näme seniň haýryň bolsa, şol hem hasyl bolar. Wel’Baha- u-eleýk.
Hezreti Abdul-Baha
(Source category: Üzňelik We Töwekgellik Dilemek) (Bahaiprayers.net ID: 12004)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12005 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12005/</guid>
      <description>Hu’äl-Äbha. Barhudaýa! Köňlümde hem ruhumda Seniň razylygyň arzuwyndan başga hiç myradym ýokdyr we Seniň ähdi-peýman meýlisiňden özge ýerde ýol hem wysal gözlemeýändigime Sen şaýat hem ägäsiň. Gije-gündiz Seniň derdiň dertkeşi men, gije-gündiz seň tygyňdan, Seň okuňdan ýaraly men. Seniň röwşen Melekutyňdan başga ýerde aglamaryn. Seniň ýalňyzlygyň daldawundan özge ýerden aman soramaryn. Men bigäneden bizar bolup diňe Seniň dostlugyňa köňül bagladym. Özgelerden aryp, ownuklardan daşlaşdym. Eý Perwerdigär! Seniň ugruňda şeýda we aşyk bolmagy maňa miýesser eýle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
