<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-За людство on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D0%B0-%D0%BB%D1%8E%D0%B4%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-За людство on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D0%B0-%D0%BB%D1%8E%D0%B4%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13277 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13277/</guid>
      <description>О Ти, добрий Господи! Ти створив усе людство з тієї самої речовини. Ти визначив, щоб усі належали до тієї самої родини. У Твоїй Святій Присутності всі вони — Твої слуги, а все людство знайшло притулок у Твоїй Скинії; усі зібралися при Твоєму Столі Щедрості; усі осяяні світлом Твого Провидіння. О Боже! Ти добрий до всіх, Ти забезпечив усіх, даєш прихисток усім, даруєш життя всьому. Усіх і кожного Ти наділив талантами та здібностями, і всі занурені в Океан Твоєї Милості.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13303 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13303/</guid>
      <description>Мій Боже, Кому я поклоняюсь і перед Ким схиляюсь! Я свідчу про Твою єдність і Твою єдиність і підтверджую Твої дари – як у минулому, так і нині. Ти – Всещедрий, Той, щедроплинні зливи Чиєї благодаті пролилися однаково на піднесених і ницих і блиск Чиєї милості осяяв як слухняних, так і непокірних.
О Боже милосердя, перед Чиїми дверима схиляється сутність милосердя та навколо святилища Чиєї Справи обертається ніжна турбота – у всій глибині свого духу, ми молимо Тебе, благаючи Твоєї прадавньої милості та просячи Твоєї нинішньої ласки, щоб Ти змилостивився над усіма, хто є виявом світу буття, і не відмовив їм у виливах Твоєї благодаті у дні Твої.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13306 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13306/</guid>
      <description>О Ти, співчутливий Господи, Ти, Хто великодушний та удатний! Ми – слуги Твої, захищені Твоїм провидінням. Окинь нас Твоїм поглядом прихильності. Дай світло нашим очам, здатність чути – нашим вухам і розуміння та любов – нашим серцям. Сповни наші душі втіхою та щастям через Твої радісні звістки. О Господи! Укажи нам стезю до Твого царства та поверни нас усіх до життя подувами Святого Духа. Наділи нас життям вічним і даруй нам нескінченну шану.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
