<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Constance on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-constance/</link>
    <description>Recent content in cat-Constance on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-constance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9140 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9140/</guid>
      <description>Glorifié soit ton nom, ô Seigneur, mon Dieu ! Par ton pouvoir qui contient toutes choses créées, par ta souveraineté qui transcende la création tout entière et par ton Verbe celé dans ta sagesse par lequel tu créas les cieux et la terre, je te supplie de nous permettre de rester constant dans notre amour pour toi, d’obéir fermement à ton bon plaisir, de fixer notre regard sur ta face et de célébrer ta gloire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9141 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9141/</guid>
      <description>Ô toi dont je souhaite la proximité, dont j’espère la présence et dont je désire me souvenir, toi dont le glorieux parvis est mon but, la demeure mon objectif, le nom ma guérison, l’amour le rayonnement de mon cœur, toi que j’aspire d’abord à servir ! Par ton nom, qui a permis à ceux qui te reconnaissent de s’élever vers les sommets suprêmes de la connaissance de toi et à ceux qui te vénèrent de s’élever jusqu’à l’enceinte de la cour de tes saintes faveurs, je te supplie de m’aider à tourner mon visage vers ta face, à fixer mes yeux sur toi, à proclamer ta gloire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9142 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9142/</guid>
      <description>Dieu, mon Dieu, je me tourne en repentir vers toi et tu es en vérité l’Indulgent, le Compatissant. Ô Dieu, mon Dieu, je reviens à toi et tu es en vérité le Magnanime, le Clément. Ô Dieu, mon Dieu, je m’agrippe à la corde de ta générosité et tu détiens tous les trésors des cieux et de la terre. Ô Dieu, mon Dieu, je me hâte vers toi et tu es l’Indulgent, le Seigneur de grâce abondante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9143 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9143/</guid>
      <description>Loué sois-tu, ô Seigneur, mon Dieu ! Par celui qui est ton Plus-Grand-Nom, qui a été cruellement éprouvé par ceux qui ont répudié ta vérité, et qui a été accablé de souffrances telles qu’aucune langue ne peut les exprimer, je te supplie. Permets-moi de me souvenir de toi et de te louer en ces jours où tous s’éloignent de ta beauté, te contredisent et se détournent dédaigneusement de celui qui est le révélateur de ta cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9144 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9144/</guid>
      <description>Loué sois-tu, ô Seigneur, mon Bien-Aimé ! Rends-moi ferme dans ta cause et comptemoi parmi ceux qui n’ont pas violé ton alliance ni suivi les idoles de leurs chimères. Accorde-moi un siège de vérité en ta présence, donne-moi un signe de ta miséricorde, laisse-moi rejoindre ceux de tes serviteurs qui n’auront peur de rien et ne se laisseront pas aller à la douleur. Ô mon Seigneur, ne m’abandonne pas à moi-même.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9145 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9145/</guid>
      <description>Loué et glorifié sois-tu, ô Seigneur ! Fais qu’approche rapidement le jour où nous atteindrons ta sainte présence. Réjouis nos cœurs par le pouvoir de ton amour et de ton bon plaisir, accorde-nous la constance afin que nous nous soumettions de plein gré à ta volonté et à ton décret. En vérité, ta connaissance embrasse toutes les choses que tu as créées et que tu créeras, ta puissance céleste transcende tout ce que tu as appelé et appelleras à l’existence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9146 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9146/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, aide tes aimés pour qu’ils soient forts dans ta foi, marchent sur tes chemins et restent inébranlables dans ta cause. Accorde-leur la faveur de résister aux assauts de l’égoïsme et de la passion, de suivre la lumière de la divine providence. Tu es le Fort, le Clément, l’Absolu, le Dispensateur, le Compatissant, le Très-Puissant, le Très-Généreux. ‘Abdul’-Bahá
(Source category: Constance) (Bahaiprayers.net ID: 9146)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9147 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9147/</guid>
      <description>Ô toi, mon Dieu, tu conduis le chercheur vers le droit chemin, tu délivres des affres de la perdition l’âme en détresse et aveugle, tu accordes bénédictions et faveurs aux sincères, tu protèges le craintif dans ton invincible refuge et tu réponds du haut de ton lointain horizon, au cri de ceux qui t’implorent. Loué sois-tu, ô mon Seigneur ! Tu évites aux égarés la mort de l’incroyance et tu conduis au terme de leur voyage ceux qui se rapprochent de toi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
