<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Förlåtelse on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-f%C3%B6rl%C3%A5telse/</link>
    <description>Recent content in cat-Förlåtelse on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-f%C3%B6rl%C3%A5telse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10323 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10323/</guid>
      <description>Lovat vare Ditt namn, o min Gud och alltings Gud, min härlighet och alltings härlighet, min åstundan och alltings åstundan, min styrka och alltings styrka, min Konung och alltings Konung, min Herre och alltings Herre, mitt mål och alltings mål, min drivkraft och alltings drivkraft! Jag bönfaller Dig att icke låta mig hållas tillbaka från Din kärleksfulla nåds ocean, ej heller fjärmas från Din närhets stränder. Ingenting utom Du, o min Herre, gagnar mig och närhet till någon annan än Dig hjälper mig icke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10324 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10324/</guid>
      <description>Ärad vare Du, o Gud! Du är den Gud som har funnits före allt annat och som kommer att finnas till efter allt och bortom allt. Du är den Gud som känner alla och är upphöjd över allt. Du är den Gud som behandlar alla med barmhärtighet, som dömer mellan alla och vars blick omfattar allt. Du är Gud, min Herre, Du är varse mitt tillstånd, Du känner mitt inre och yttre liv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10325 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10325/</guid>
      <description>O Du förlåtande Herre! Du är alla dessa Dina tjänares skydd. Du vet hemligheterna och är medveten om allt. Vi är alla hjälplösa och Du är den Mäktige, den Allsmäktige. Vi är alla syndare och Du är Förlåtaren av synder, den Barmhärtige, den Medlidsamme. O Herre! Se icke till våra brister. Behandla oss efter Din nåd och givmildhet. Våra brister är många, men Din förlåtelses ocean är obegränsad. Vår svaghet är smärtsam, men bevisen på Din hjälp och Ditt bistånd är tydliga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
