<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Kesatuan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-kesatuan/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Kesatuan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-kesatuan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11883 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11883/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11883/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Nguluk ngupul otin ulunt-ulunt Ingan, bia buka ngulia tudu bala tujuan ayuh Ingan. Sak kadu bala nundae sibaya-bitogah Ingan bia tokont daang undang-undang Ingan. Tulung bala, O Topa, daang usaha-eh, bia ngibonar tudu bala kekuatan ngan-eh nai khidmat Ingan. O Topa! Mbak supiah bala ndu sadik odop-eh, pak-eh ngotag sakuang-eh pakai jawak ilmu pangipu’ant Ingan, bia ngadeak otin eh pakai jawak pangirinduk Ingan. Totap, Ingan leh dek jadin Pinulung duoh dek jadin Raja ndu bala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11884 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11884/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11884/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Totap, oku seru Ingan bia mujok bito’os ndu joka pinutuab Ingan, odak Ingan supaya sua perasie Ingan pod-pod muun ndu tunt jiwa-jiwa dimutik. Odak bala mahir daang pingodak Ingan duoh pangibonar Ingan.
O Raja! Nguluk ngupul duoh muku otin samah-samah, sua jiwa-jiwa bitipan setuju, lasue kanuas semangat pakai sok tanda-tanda bigoris Ingan duoh pinyindik. O Raja! Nai odak jowin-jowin dimutik bilonyih pakai sok jawak pinyindik Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
