<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Geastlike Groei on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-geastlike-groei/</link>
    <description>Recent content in cat-Geastlike Groei on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-geastlike-groei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH04421HEA in Frysk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh04421hea/fy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh04421hea/fy/</guid>
      <description>Skep yn my in suver hert, o myn God, en fernij yn my in rêstich gewisse, o myn Hoop! Bekrêftigje my yn Jo Saak troch de geast fan macht, o myn Meast-Dierbere, en iepenbierje my Jo wei troch it ljocht fan Jo gloarje, o Jo, Doel fan myn langstme! Ferhef my ta de himel fan Jo hillichheid troch de krêft fan Jo alles oertreffende macht, o Boarne fan myn wêzen, en ferbliidzje my troch de amme fan Jo ivichheid, o Jo, Dy&amp;rsquo;t myn God binne!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6025 in Frysk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fy/bpn6025/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fy/bpn6025/</guid>
      <description>O Jo , barmhertich God! Skink my in hert dat allyk in spegel strielet mei it ljocht fan Jo leafde en besielje my mei gedachten dy&amp;rsquo;t troch Jo foldiedigens de wrâld feroarje litte yn in roazehôf. Jo binne de Barmhertige, de Genedige, de Alfoldiedege.
(Source category: Geastlike Groei) (Bahaiprayers.net ID: 6025)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6026 in Frysk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fy/bpn6026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fy/bpn6026/</guid>
      <description>O myn God! Jou my kennis, leauwe en leafde. O Leafste! Sierje myn holle mei de kroan fan Jo foarsjennichheid, myn hert mei it ljocht fan Jo te kennen, myn tonge mei it uterjen fan Jo Grutste Namme en lit myn ear hingje nei Jo hilhich Wurd. Jo binne de Hillige Dy&amp;rsquo;t ferhearlike waard, ferhearlike &amp;lsquo;wurdt en altiten ferhearlike wurde sille, en Waans geboaden hieltyd opfolge wurde sille. OGod, help my rjochtfeardich te wêzen, ferhef my boppe de oseaan fan byleauwe en idele waan en jou my in skerp each, dat ik yn alle riken Jo ienheid en Jo wierheid beseffe mei.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
