<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jutro on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-jutro/</link>
    <description>Recent content in cat-Jutro on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-jutro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10757 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10757/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10757/</guid>
      <description>Probudio sam se u Tvom utočištu, O moj Bože, a priliči onome koji za tim utočištem čezne, da boravi u Svetilištu Tvoje zaštite i u Tvrđavi Tvoje odbrane. Prosvetli moje unutrašnje biće, O moj Gospode, raskošnim sjajem Svanuća Tvog Otkrovenja, baš kao što si blagonaklono obasjao moje telo jutarnjom svetlošću.
(Source category: JUTRO) (Bahaiprayers.net ID: 10757)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3904 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3904/</guid>
      <description>Probudih se u Tvom zaklonu, o, moj Bože, a onome koji Taj zaklon traži priliči da boravi u Svetištu Tvoje zaštite i Utvrdi Tvoje obrane. Ozari moje unutarnje biće, o, moj Gospode, sjajem Osvita Tvog Otkrivenja kao što si obasjao moje vanjsko biće jutarnjim svijetlom Tvoje naklonosti.
(Source category: Jutro) (Bahaiprayers.net ID: 3904)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5262 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5262/</guid>
      <description>Probudih se pod Tvojom zaštitom, moj Bože, a onome koji traži Tvoje sklonište priliči da boravi u Svetištu Tvoje brige i Zaklonu Tvoje odbrane. Prosvijetli mi dušu, moj Gospodaru, ljepotom svitanja Tvoje Objave isto kao što si obasjao moje tijelo jutarnjim svjetlom Tvoje naklonosti.
(Source category: Jutro) (Bahaiprayers.net ID: 5262)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5263 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5263/</guid>
      <description>Probudih se jutros zbog Tvoje milosti, moj Bože. Napustih svoj dom potpuno vjerujući u Tebe i uzdajući se u Tvoju zaštitu. Zato mi sa neba Svoje milosti pošalji Svoj blagoslov i omogući da se bezbjedno kući vratim, isto kao što si mi omogućio da budem pod Tvojom zaštitom i da su mi misli čvrsto usmjerene na Tebe. Nema drugog Boga sem Tebe, Jedinog, Neuporedivog, Sveznajućeg, Onoga Koji je Najmudriji.
(Source category: Jutro) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5264 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5264/</guid>
      <description>Zahvaljujem Ti se, Moj Bože, jer si me probudio iz sna, oživio nakon nestanka i otrgao iz bunila. Probudih se jutros sa licem usmjerenim prema sjaju Svitanja Tvoga Otkrivenja kojim su nebesa Tvoje moći i Tvoga veličanstva obasjana, priznajući Tvoje znakove, vjerujući u Tvoju Knjigu, čvrsto se držeći za Tvoje Uzde. Zaklinjem Te snagom Tvoje volje i pokoravajućom moći Tvoje namjere, da od onoga što si mi u snu objavio napraviš čvrste temelje uporištu Tvoje ljubavi koja je pohranjena u srcima Tvojih voljenih, i koja je najbolji put objave znakova Tvoje milosti i blagonaklonosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5339 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5339/</guid>
      <description>Probudio sam se u Tvom okrilju, O moj Bože, a priliči onome koji za tim utočištem čezne, da boravi u Šatoru Tvoje zaštite i u Tvrđavi Tvoje odbrane. Obasjaj moje unutrašnje biće, O moj Gospode, raskošnim sjajem Svanuća Tvog Otkrovenja, kao što si moje spoljašnje biće obasjao jutarnjom svjetlošću.
(Source category: Jutro) (Bahaiprayers.net ID: 5339)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
