<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Penuchi enggau Pemeresi on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-penuchi-enggau-pemeresi/</link>
    <description>Recent content in cat-Penuchi enggau Pemeresi on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-penuchi-enggau-pemeresi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12749 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12749/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12749/</guid>
      <description>O Penginang Kudus! Sikap Nuan penulin enggau pemeresi ke semua utai ba orang Bahá. Awakka sida tau lepas ari semua pengamah, lalu lepas ari semua gian. Selamatka sida ari ti ngereja pengawa ti dikeji, ketas sida ari rantai semua perangai sitan, awakka sida ulih idup tuchi sereta tuas, bepengerai sereta beresi, lumau gawa ba Pemetung Suchi Nuan lalu tau bekaul enggau Tuhan sida.
(Source category: Penuchi enggau Pemeresi) (Bahaiprayers.net ID: 12749)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12750 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12750/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12750/</guid>
      <description>Nguji bebendar meh kita, awakka penuchi enggau pengudus ngelui ari semua utai, ti endang diasi ulih ‘Abdu’l-Bahá, deka ngasuh orang Bahá jelai agi: ba semua macham pengelati orang Petara ngeluah ari semua mensia; ianya di luar enggau di dalam sida patut lebih manah agi ari orang bukai; lalu ba penuchi, penulin, pengalus enggau nyaga pengerai, sida deka nyadi ketuai pengeluan ke mereti. Nya alai nengah pengelepas ti nadai dikungkung, pemandai sida, pengenan nagang diri, sida deka nyadi orang keterubah ba antara orang ti tuchi, ti ngati kediri enggau ti pintar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
