<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Møter on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-m%C3%B8ter/</link>
    <description>Recent content in cat-Møter on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-m%C3%B8ter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3592 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3592/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3592/</guid>
      <description>Gjør våre trinn faste på din vei, o Herre, og styrk du våre hjerter i lydighet mot deg. Vend våre ansikter mot din enhets Skjønnhet, og gled vårt indre med de tegn som viser at du er én i din guddommelighet. Pryd våre legemer med din gavmildhets kappe, og fjern syndighetens slør fra våre øyne, og gi oss din nådes beger, slik at alt levende i sitt innerste vesen kan synge din pris ved synet av din storhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3593 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3593/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3593/</guid>
      <description>O du barmhjertige Gud! O du end t mektig og sterk! O du kjærligste Far! Disse tjenere har samlet end t vender seg mot deg, bønnfaller din terskel og lengter etter dine utallige gaver fra den faste forvissning de har om deg. De har intet annet mål enn ditt velbehag. De har intet annet til hensikt enn å tjene menneskehetens verden.
O Gud! Gjør denne forsamling strålende. Fyll deres hjerter med ømhet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3594 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3594/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3594/</guid>
      <description>O du gode Herre! Dette er dine tjenere som har samlet seg I dette møte, har vendt seg mot ditt rike og trenger din gave og velsignelse. O du Gud! Gi klart og tydelig til kjenne din enhets tegn end t nedlagt I alt livs innerste virkelighet.
Åpenbar og avdekk de gode egenskaper som du har latt ligge latent og skjult I disse menneskers innerste virkelighet.
O Gud! Vi er som planter, og din gavmildhet er som regnet; styrk disse planter og få dem til å vokse ved din gave.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3595 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3595/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3595/</guid>
      <description>O Gud, min Gud! Vi er dine tjenere som har end toss Når dere går inn I rådsværelset, les da denne bønn med et hjerte som banker av kjærlighet til Gud og med en tunge så lutret at den kun kommer ham I hu, slik at den allmektige nådigst kan hjelpe dere til å end den største seier:
O Gud, min Gud! Vi er dine tjenere som har end toss med hengivenhet mot ditt hellige åsyn, som har løsrevet oss fra alt uten deg på denne strålende Dag.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
