<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kaitselmus on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kaitselmus/</link>
    <description>Recent content in cat-Kaitselmus on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kaitselmus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7547 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7547/</guid>
      <description>Minä anon Sinun mahtisi kautta, oi Jumalani! Älä anna minkään pahan ahdistaa minua koettelemusten aikana ja piittaamattomuuden hetkinä opasta askeleni oikeaan Sinun innoituksesi kautta. Sinä olet Jumala. Sinulla on valta tehdä se, minkä Sinä haluat. Kukaan ei voi vastustaa tahtoasi tai tehdä tyhjäksi tarkoitustasi.
(Source category: Kaitselmus) (Bahaiprayers.net ID: 7547)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7548 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7548/</guid>
      <description>Jumalan, ylivoimaisen majesteettiuden Herran, Kaikkivoittavan nimeen. Pyhitetty olkoon Herra, jonka kädessä on vallan lähde. Hän luo mitä tahansa Hän tahtoneekin käskysanallansa &amp;ldquo;ole&amp;rdquo;, ja se on. Hänen on ollut käskyvalta tähän saakka ja Hänen se on oleva vastakin. Hän tekee voittoisaksi kenet tahansa halunneekin käskynsä voimalla. Hän on toden totta Voimakas, Kaikkivaltias. Hänelle kuuluu kaikki kunnia ja majesteettius ilmoituksen ja luomakunnan valtakunnissa ja niiden välillä. Hän totisesti on Voimallinen, Kaikkein kirkkain. Iankaikkisuudesta asti on Hän ollut ehtymättömän voiman lähde ja on sellaisena pysyvä iankaikkisesti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7549 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7549/</guid>
      <description>Oi Herrani! Sinä tiedät, että ihmiset ovat tuskien ja onnettomuuksien saartamia sekä vastoinkäymisten ja huolten piirittämiä. Jokainen koettelemus kohtaa ihmistä ja jokainen hirveä onnettomuus ahdistaa häntä kuin käärmeen hyökkäys. Hänellä ei ole suojaa eikä turvapaikkaa muualla kuin Sinun suojeluksesi, turvasi, varjeluksesi ja huolenpitosi siiven alla. Oi Sinä armelias! Oi Herrani! Tee suojeluksestasi minun panssarini, varjeluksestasi kilpeni, nöyryydestä ykseytesi ovella minun suojukseni sekä huolenpidostasi ja puolustuksestasi linnoitukseni ja asuinsijani. Suojele minua itsen ja pyyteen vihjailuilta ja varjele minua kaikilta sairauksilta, koettelemuksilta, vaikeuksilta ja tulikokeilta.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
