<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Anak-Anak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-anak-anak/</link>
    <description>Recent content in cat-Anak-Anak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-anak-anak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5092 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5092/</guid>
      <description>Ya Rabi Tuhanku! Inilah anak yang telah lahir dari kandungan hamba-Mu, yang telah Engkau berikan kedudukan yang luhur dalam Loh-loh-Mu yang tak dapat diubah dan dalam Kitab-kitab perintah-Mu.
Aku memohon kepada-Mu demi nama-Mu, yang melaluinya, semua orang diperkenankan untuk mencapai tujuan hasratnya, agar memungkinkan anak ini berpandangan dewasa di antara hamba-hamba-Mu; biarlah dia memancarkan sinarnya melalui kekuatan nama-Mu; mungkinkanlah dia memberikan pujian kepada-Mu, mengarahkan wajahnya kepada-Mu dan mendekati-Mu.
Sesungguhnya, Engkaulah yang sejak dahulu telah berkuasa untuk berbuat apa yang Engkau kehendaki dan untuk selama-lamanya akan tetap berkuasa untuk berbuat sekehendak-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5093 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5093/</guid>
      <description>Ya Tuhan, bimbinglah hamba, lindungilah hamba, jadikanlah hamba laksana lampu yang terang dan bintang yang cemerlang. Engkaulah Maha Kuasa dan Maha Kuat.
(Source category: Anak-Anak) (Bahaiprayers.net ID: 5093)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5094 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5094/</guid>
      <description>Ya Tuhan Yang Maha Suci! Aku adalah anak kecil; biarlah susu kasih sayang-Mu menjadi susu yang aku hasratkan. Berilah aku makan dengan madu dan susu cinta-Mu. Peliharalah daku dalam pelukan dada pengetahuan-Mu; dan anugerahilah daku dengan kemuliaan dan kearifan selagi aku masih kecil.
Ya Engkau Tuhan Yang Berdiri Sendiri! Jadikanlah aku teman karib Kerajaan Yang Gaib. Sesungguhnya, Engkaulah Yang Maha Kuasa, Yang Maha Kuat.
(Source category: Anak-Anak) (Bahaiprayers.net ID: 5094)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5095 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5095/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5095/</guid>
      <description>Ya Tuhan Yang Penyayang! Anak-anak yang manis ini adalah karya jari-jari-Mu yang berkuasa dan tanda-tanda yang indah dari kebesaran-Mu. Ya Tuhan! Lindungilah anak-anak ini dan bantulah mereka dengan kasih sayang-Mu agar mereka dapat dididik dan dapat mengabdi kepada umat manusia.
Ya Tuhan! Anak-anak ini bagaikan mutiara, peliharalah mereka dalam kerang kasih sayang-Mu. Engkau Pemberi, Yang Maha Pengasih.
(Source category: Anak-Anak) (Bahaiprayers.net ID: 5095)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5096 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5096/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5096/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Aku seorang anak kecil. Berilah aku susu dari dada rahmat-Mu, peliharalah aku dalam pelukan cinta-Mu, didiklah aku dalam sekolah bimbingan-Mu dan kembangkanlah aku di bawah naungan karunia-Mu. Selamatkanlah aku dari kegelapan, jadikanlah aku lampu yang cemerlang, bebaskanlah aku dari kesedihan, jadikanlah aku bunga mawar di taman-Mu; perkenankanlah aku menjadi hamba di ambang pintu-Mu dan berilah padaku watak dan sikap orang yang berbudi; jadikanlah aku penyebab berkah bagi umat manusia dan hiasilah kepalaku dengan mahkota kehidupan abadi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5097 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5097/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Jadikanlah anak-anak ini pohon-pohon yang tiada banding taranya. Biarkanlah mereka tumbuh dan berkembang di Taman Perjanjian-Mu dan anuge- rahilah mereka dengan kesegaran dan keindahan melalui curahan-curahan awan dari Kerajaan AbhaÌ.
Ya Tuhan Yang Maha Pengasih! Aku adalah seorang anak kecil, muliakanlah daku dengan mengizinkan aku memasuki Kerajaan-Mu. Aku bersifat duniawi, jadikanlah aku surgawi; aku penghuni bumi, jadikanlahakupenghuniSurga;akusuram, jadikan-lah aku terang; aku duniawi, jadikanlah aku rohani, dan mungkinkanlah aku menjadi penjelmaan pemberian- pemberian-Mu yang tak terbatas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5098 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5098/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5098/</guid>
      <description>Ya Tuhan Yang Maha Penyayang! Ya Rabi Sarwa Sekalian Alam! Pujian bagi-Mu karena Engkau lebih menyukai anak-anak kecil ini daripada orang dewasa, telah menganugerahi mereka dengan rahmat- Mu yang istimewa, telah membimbing mereka, telah memberikan cahaya-Mu kepada mereka dan telah menganugerahi mereka dengan kerohanian.
Kokohkanlah kami supaya ketika menginjak dewasa, kami dapat mengabdi kepada Kerajaan-Mu, dapat mendidik jiwa-jiwa, dapat menjadi lilin-lilin yang bernyala dan dapat bersinar bagaikan bintang-bintang. Engkaulah Pemberi, Penganugerah dan Pengasih!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5099 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5099/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5099/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Aku adalah anak kecil, mungkinkanlah daku tumbuh di bawah naungan cinta kasih sayang-Mu. Aku adalah sebuah tanaman muda, peliharalah daku dengan curahan awan-awan rahmat-Mu; aku adalah pohon muda di taman cinta-Mu, jadikanlah daku pohon yang berbuah. Engkaulah Maha Kuasa dan Maha Kuat; Engkaulah Maha Penyayang dan Maha Melihat.
(Source category: Anak-Anak) (Bahaiprayers.net ID: 5099)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5100 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5100/</guid>
      <description>Ya Tuhan didiklah anak-anak ini. Mereka itu pohon-pohon dalam kebun-Mu, bunga-bunga dalam taman-Mu, bunga-bunga mawar dalam halaman-Mu. Turunkanlah hujan-Mu pada mereka. Pancarkanlah Matahari Kebenaran pada mereka dengan cinta-Mu. Biarlahhembusan-Mumenyegarkanmereka, sehingga mereka dapat dididik, tumbuh dan berkembang serta nampak seindah-indahnya. Engkaulah Maha Pemberi, Engkaulah Maha Pengasih.
(Source category: Anak-Anak) (Bahaiprayers.net ID: 5100)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
