<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-pt on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-pt/</link>
    <description>Recent content in lang-pt on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Medium Obligatory Prayer in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh03447/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh03447/pt/</guid>
      <description>#A SER RECITADA DIARIAMENTE, PELA MANHÃ, AO MEIO-DIA E AO ANOITECER *Aquele que deseja rezar deverá lavar as mãos e, ao lavá-las, dizer:Fortalece a minha mão, ó meu Deus, para que possa segurar o Teu Livro com tal firmeza que as hostes do mundo não tenham sobre ela poder algum. Guarda-a, pois, de tocar o que não lhe pertence. Tu és, em verdade, o Omnipotente, o Mais Poderoso. *E enquanto lavar o rosto, diga: Volvi a face para Ti, ó meu Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00001FIR in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus! Ajuda aqueles que Te amam a permanecerem firmes na Tua Fé, a prosseguirem nos Teus caminhos e serem constantes na Tua Causa. Dispensa-lhes a Tua graça, para que resistam às investidas do ego e da paixão e se guiem pela luz da guia divina. Tu és o Poderoso, o Benévolo, O que subsiste por Si próprio, o Magnânimo, o Compassivo, o Omnipotente, a Suprema Bondade.
(Source category: Firmeza e Constância) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00065KIN in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/ab00065kin/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/ab00065kin/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Louvores a Ti por haveres ateado o fogo do amor divino na Árvore Sagrada - a qual “não é nem do Oriente nem do Ocidente”, sita no cume da mais elevada montanha; fogo esse que se abrasou até a sua flama se elevar e atingir a Assembleia do alto, cujas realidades dela colheram a luz da guia e bradaram: “Percebemos, verdadeiramente, um fogo na encosta do Monte Sinai”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00128FEE in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Estes são os Teus servos fracos, os Teus leais escravos e as Tuas servas que se curvaram diante das Tuas Palavras excelsas e se humilharam no Teu Limiar de luz, e deram testemunho da Tua unicidade, através da qual se fez brilhar o sol em esplendor meridiano. Escutaram o chamado que levantaste do Teu Reino Oculto e, com corações trémulos de amor e êxtase, responderam à Tua convocação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00156LOW in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00156low/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00156low/pt/</guid>
      <description>Vês-me, ó meu Deus, prostrado em submissão, humilde ante os Teus mandamentos, submisso ante a Tua soberania, estremecendo frente ao poder de Teu domínio, fugindo de Tua ira, suplicando Tua graça, confiando no Teu perdão e trémulo de temor ante a Tua fúria. Imploro-te, com o coração a palpitar, os olhos plenos de lágrimas, a alma anelante e com absoluto desprendimento de tudo, que faças daqueles que Te amam raios de luz através dos Teus reinos e que auxilies os Teus servos eleitos a exaltarem a Tua Palavra, para que suas frontes se façam formosas e resplandecentes, os seus corações fiquem repletos de mistérios, e toda a alma se livre do fardo dos seus pecados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00169FRA in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/pt/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó meu Deus! Estes são os Teus servos, atraídos pelas fragrâncias da Tua misericórdia, ardentes com o fogo aceso na árvore da Tua singularidade, com os seus olhos a brilhar ao contemplar os esplendores da luz que brilha no Sinai da Tua unicidade! Ó Senhor! Descerra os seus lábios em Tua comemoração entre o Teu povo; permite que, através da Tua graça e amorosa bondade, expressem louvores a Ti; ajuda-os com as hostes dos Teus anjos; fortalece-os em Teu serviço e torna-os sinais da Tua guia entre Tuas criaturas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00189AID in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00189aid/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00189aid/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Ajuda os Teus servos fiéis a possuírem corações ternos e amorosos. Ajuda-os a difundir, dentre todas as nações da terra, a luz de guia que emana das Hostes celestiais. Verdadeiramente, Tu és o Forte, o Poderoso, o Potente, o Predominante, Aquele que sempre confere dádivas. Verdadeiramente, Tu és o Generoso, o Benigno, o Terno, a Suprema Bondade.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1109)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00388COM in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/gatherings/ab00388com/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/gatherings/ab00388com/pt/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Essa congregação é formada pelos Teus amigos, atraídos à Tua beleza e inflamados com o fogo do Teu amor. Transforma essas almas em anjos celestiais, ressuscita-as através dos sopros do Teu Espírito Santo, concede-lhes línguas eloquentes e corações resolutos, dota-as de poder celestial e de susceptibilidades misericordiosas, faze com que sejam promotoras da unidade do género humano e a causa de amor e concórdia no mundo humano, para que assim as perigosas trevas do preconceito ignorante se desvaneçam ante a luz do Sol da Verdade, e este mundo sombrio se ilumine, e este reino material possa absorver os raios do mundo do espírito, e essas cores diferentes possam fundir-se numa só cor, e a melodia do louvor possa elevar-se ao reino de Tua santidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB02326 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab02326/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab02326/pt/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Deus, meu Deus! Estes são servos atraídos em Teus dias pelo perfume da Tua santidade, acesos com a chama que resplandece em Tua santa árvore, atendendo à Tua voz, expressando-Te louvor, despertados pela Tua brisa, animados pelas Tuas doces fragrâncias, contemplando os Teus sinais, compreendendo os Teus versículos, escutando as Tuas palavras, acreditando na Tua Revelação e confiantes da Tua misericórdia. Os seus olhos, ó Senhor, fitam o Teu reino de fulgente glória, e as suas faces volvem-se para o Teu domínio nas alturas; os seus corações pulsam de amor pela Tua beleza radiante e gloriosa; as suas almas consomem-se com a chama do Teu amor, ó Senhor deste mundo e do vindouro, as suas vidas fervem com o ardor da sua ânsia por Ti, e as suas lágrimas vertem por Tua causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB05996 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/ab05996/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/ab05996/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor, ó Tu cuja misericórdia circundou a todos, cujo perdão é transcendente, cuja bondade é sublime, cuja absolvição e generosidade envolve a todos, e as luzes de cujo perdão estão difundidas por toda parte! Ó Senhor da glória! Suplico-Te fervorosamente e em lágrimas, para que lances os brilhos do olhar da Tua misericórdia sobre a Tua serva que a Ti ascendeu. Envolve-a com o manto da Tua graça, resplandecente com os ornamentos do Paraíso celestial, e, abrigando-a sob a árvore da Tua unicidade, ilumina a sua face com as luzes da Tua misericórdia e compaixão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB06211 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/pt/</guid>
      <description>Faze firmes os nossos passos no Teu caminho, ó Senhor, e fortalece os nossos corações em obediência a Ti. Que as nossas faces se volvam para a beleza da Tua unidade e o íntimo das nossas almas se alegre com os sinais da Tua unicidade divina. Com as vestes da Tua bondade, adorna os nossos corpos; remove dos nossos olhos o véu do pecado e dá-nos o cálice da Tua graça, para que a essência de todos os seres cante louvores a Ti, ante a visão da Tua grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB09139 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab09139/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab09139/pt/</guid>
      <description>Ó meu Deus! ó meu Deus! Este Teu servo apressou-se na Tua direção, trilhando o caminho em Teu serviço, antecipando os Teus favores, esperando as Tuas bênçãos, confiando no Teu reino, e intoxicado pelo vinho do Teu favor. Ó meu Deus! Aumenta o fervor da sua afeição por Ti, a constância do seu louvor por Ti, e o ardor do seu amor por Ti. Verdadeiramente, Tu és o Mais Generoso, o Senhor de graça copiosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB09794CHI in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/ab09794chi/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/ab09794chi/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor! Sou uma criança; permite-me crescer à sombra da Tua benevolência. Sou uma tenra planta; faze com que eu seja nutrida pelas emanações das nuvens da Tua generosidade. Sou um pequeno arbusto no jardim do amor; torna-me uma árvore frutífera. Tu és o Forte e o Poderoso, o Amor Supremo, o Omnisciente, Aquele que tudo vê.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.net ID: 1086)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB10703RAD in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10703rad/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10703rad/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor! Torna radiante este jovem e derrama a Tua graça sobre este fraco! Concede-lhe conhecimento e, a cada amanhecer, aumenta-lhe as forças. Abriga-o no refúgio da Tua proteção para que seja libertado do erro, possa servir a Tua Causa, guiar os desviados, conduzir os infelizes, livrar os cativos e despertar os letárgicos; de modo que todos sejam abençoados com a Tua lembrança e louvor. És o Forte, o Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00002MEN in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bb00002men/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bb00002men/pt/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus. Como posso de Ti fazer menção, quando Tu estás santificado acima do louvor de toda a humanidade? Magnificado seja o Teu Nome, ó Deus. Tu és o Rei, a Verdade Eterna; sabes o que está nos céus e na terra, e a Ti devem todos voltar. Mandaste descer a Tua Revelação, divinamente ordenada, segundo uma medida clara. Louvado és, ó Senhor! A Teu mando, tornas vitorioso a quem Tu desejas, através das hostes do céu e da terra e de tudo o que entre eles existe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00583 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/families/bb00583/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/families/bb00583/pt/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te que me perdoes e àqueles que apoiam a Tua Fé. Em verdade Tu és o Senhor soberano, o Clemente, o Mais Generoso. Ó meu Deus! Permite que sejam admitidos à Tua Causa os servos Teus que estão privados de conhecimentos, pois, uma vez sabendo de Ti, eles dão testemunho da verdade do Dia do Juízo e não disputam as revelações da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00623 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/pt/</guid>
      <description>Há quem remova as dificuldades a não ser Deus? Dize: Louvado seja Deus! Ele é Deus! Todos são Seus servos e todos aquiescem ao Seu mandamento!
(Source category: Remoção de Dificuldades) (Bahaiprayers.net ID: 1314)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH00009SER in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/evening/bh00009ser/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/evening/bh00009ser/pt/</guid>
      <description>Ó meu Deus, meu Mestre, Alvo do meu desejo! Este servo Teu quer dormir à sombra da Tua misericórdia e repousar sob o pálio da Tua graça, implorando o Teu cuidado e a Tua proteção. Suplico-Te, ó meu Senhor, pelos Teus olhos insones, que guardes os meus olhos para que nada vejam senão a Ti. Fortalece-lhes, pois, a visão para que discirnam os Teus sinais e contemplem o Horizonte da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH01554HUQ in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/huq%C3%BAqull%C3%A1h/bh01554huq/pt/</guid>
      <description>Magnificado és Tu, ó Senhor da criação inteira, Aquele a Quem todas as coisas devem volver-se. Com a minha língua interior e exterior dou testemunho de que Tu Te tens manifestado e revelado, mandado descer os Teus sinais e proclamado as Tuas provas. Atesto a Tua auto-suficiência de tudo salvo de Ti e a Tua Santidade acima de todas as coisas terrenas. Suplico-Te, pela transcendente glória da Tua Causa e pela suprema potência da Tua Palavra, que concedas confirmação àquele que desejar ofertar aquilo que Tu lhe prescreveste no Teu Livro e que observe aquilo que difundirá a fragrância da Tua aceitação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH02848 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/morning/bh02848/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/morning/bh02848/pt/</guid>
      <description>Ó meu Deus e meu Mestre! Sou um servo Teu e filho de um dos Teus servos. Levantei-me do meu leito ao amanhecer, quando o Sol da Tua unicidade brilhou na Aurora do Teu desígnio, irradiando-se por sobre o mundo inteiro, segundo o que fora prescrito nos Livros do Teu Decreto. Louvor a Ti, ó meu Deus, por havermos despertado para os esplendores da luz do Teu conhecimento. Faze, pois, descer sobre nós, ó meu Senhor, o que nos permita dispensar qualquer um salvo a Ti, e de tudo, menos de Ti, nos desprenda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH03908 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/naw-r%C3%BAz/bh03908/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/naw-r%C3%BAz/bh03908/pt/</guid>
      <description>##Epístola De Naw-Rúz Louvado seja tu, ó meu Deus, por haveres ordenado o Naw-Rúz como um festival para aqueles que observaram o jejum por amor a Ti e se abstiveram de tudo o que Tu desaprovas. Permite, ó meu Senhor, que o fogo do Teu amor e o ardor causado pelo jejum por Ti prescrito, os inflamem em Tua Causa e os façam ocuparem-se com o Teu louvor e a Tua menção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH04990 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh04990/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh04990/pt/</guid>
      <description>Tu és Aquele, ó meu Deus, através de cujos nomes os enfermos são curados e os feridos restaurados, e aos sedentos é dado de beber, e os aflitos são tranquilizados, e os desorientados são guiados, e os degradados são exaltados, e os pobres, enriquecidos, e os ignorantes, instruídos, e os desanimados, iluminados, e os sofredores, confortados, e aquecidos os que padecem de frio, e soerguidos os espezinhados. Através do Teu nome, ó meu Deus, todas as coisas criadas foram abaladas, os céus foram agitados, a terra foi estabelecida, e as nuvens foram elevadas e transformadas em chuva sobre a terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH06026 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh06026/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh06026/pt/</guid>
      <description>Ele é o Bondoso, o Generosíssimo! Ó Deus, meu Deus! O Teu chamado atraiu-me e a voz da Tua Pena de Glória despertou-me. O fluxo das Tuas santas palavras enlevou-me, e com o vinho da Tua inspiração extasiei-me. Tu me vês, ó Senhor, desprendido de tudo, menos de Ti, agarrado à corda das Tuas dádivas e desejoso das maravilhas da Tua graça. Peço-Te, pelas ondas eternas da Tua misericórdia e pelas luzes cintilantes da Tua ternura e dos Teus favores – concede o que me aproxime de Ti e me torne rico em Tua riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH07469 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07469/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07469/pt/</guid>
      <description>Ele é o Poderoso, o Supremo Perdão, o Compassivo! Ó Deus, meu Deus! Vês os Teus servos no abismo da perdição e do erro: onde está a luz da Tua divina orientação, ó Tu, Desejo do mundo? Conheces o seu desamparo e a sua fraqueza: onde está o Teu poder, ó Tu em cujas mãos estão os poderes do céu e da terra? Peço-Te, ó Senhor, meu Deus – pelo esplendor das luzes da Tua benevolência e pelas ondas do oceano do Teu conhecimento e da Tua sabedoria, e pela Tua Palavra, com a qual governaste os povos do Teu domínio – peço-Te que eu seja um dos que observaram o Teu mandamento no Teu Livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH07780 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh07780/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh07780/pt/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus! Sou o Teu servo, que se segurou à corda da Tua benévola compaixão e à fímbria das vestes da Tua generosidade. Suplico-Te - pelo Teu nome, através do qual dominaste todas as coisas criadas visíveis e invisíveis, e insuflaste em toda a criação a verdadeira vida – fortalece-me com o Teu poder que envolveu os céus e a terra e guarda-me de toda a enfermidade e tribulação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08242 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08242/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08242/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te, pelo Teu Nome, o qual jamais foi devidamente reconhecido, cuja significação nenhuma alma sondou, e suplico-Te, por Aquele que é o Manancial da Tua Revelação e o Alvorecer dos Teus sinais, que faças do meu coração um recetáculo do Teu amor e da Tua lembrança. Liga-o, pois, ao Teu mais grandioso Oceano para que assim por ele fluam as águas vivas da Tua sabedoria e as correntes cristalinas da Tua glorificação e do Teu louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08594 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh08594/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh08594/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Dou testemunho de que Tu, desde toda a eternidade, estás elevado em Tua transcendente majestade e grandeza e por toda a eternidade permanecerás em Teu supremo poder e glória. Nos reinos da terra como do céu não há quem possa frustrar o Teu desígnio; nem existe, em todos os domínios da revelação e da criação, quem possa prevalecer contra Ti. Segundo a Tua Vontade, realizas o que desejas e, através do poder da Tua soberania, reges como Te apraz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08822 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/pt/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, por Aquele que é Teu Nome Supremo, que foi severamente afligido por aquelas criaturas Tuas que repudiaram a Tua verdade - Aquele que foi assediado por tristezas que língua alguma pode descrever - permite que eu Te recorde e celebre o Teu louvor, nesses dias em que todos se afastaram da Tua beleza, duvidaram de Ti e, com desdém, voltaram as costas Àquele que é o Revelador da Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09508 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09508/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09508/pt/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó meu Deus! Agradeço-Te por me haveres feito conhecer Aquele que é o Alvorecer da Tua mercê, a Aurora da Tua graça e o Santuário da Tua Causa. Imploro-Te, pelo Teu Nome, através do qual se tornaram níveas as faces dos que estão próximos de Ti, e os corações dos Teus devotos alçaram voo na Tua direção - possa eu, em todos os tempos e sob todas as condições, segurar-me à corda que a Ti me prende, livrar-me de todo o apego que não seja a Ti, manter os olhos dirigidos ao horizonte da Tua Revelação e realizar o que me prescreveste nas Tuas Epístolas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09864 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09864/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09864/pt/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu Nome, ó meu Deus! Suplico-Te - pela fragrância das Vestes da Tua graça que, a Teu mando e segundo o Teu desejo, se difundiu entre todos os seres, e pelo Alvorecer da Tua vontade, reluzindo sobre o horizonte da Tua misericórdia, graças ao poder da Tua soberania e grandeza – que apagues do meu coração todas as vãs fantasias e ideias fúteis para que a Ti eu possa dirigir-me com toda a afeição, ó Senhor de todos os homens!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09960 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh09960/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh09960/pt/</guid>
      <description>Enaltecido seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus! És O venerado por todas as coisas e O que a ninguém venera; és o Senhor de todas as coisas e de nenhuma o vassalo; és Quem conhece todas as coisas e de nenhuma é conhecido. Desejaste ser conhecido pelos homens e assim, por uma palavra dos Teus lábios, trouxeste a criação à existência e esculpiste o universo. Não há outro Deus senão Tu, o Escultor, o Criador, o Omnipotente, o Mais Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10581 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh10581/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh10581/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Observámos o Jejum de acordo com a Tua vontade e quebrámo-lo agora pelo Teu amor e pelo Teu agrado. Digna-Te aceitar, ó meu Deus, as obras que temos realizado no Teu caminho inteiramente por amor à Tua beleza, com as nossas faces voltadas para a Tua Causa, livres de tudo senão de Ti. Concede, pois, o Teu perdão a todos nós e aos nossos antepassados, e a todos os que acreditaram em Ti e nos Teus poderosos sinais nesta mais sublime, nesta mais gloriosa Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1065 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1065/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1065/</guid>
      <description>Não removas, ó Senhor, a mesa festiva que se estendeu em Teu Nome, nem apagues a chama ardente, acesa com o Teu fogo inextinguível. Que as Tuas águas vivas, murmurando com a melodia da Tua glória e da Tua lembrança, não deixem de fluir, e que os Teus servos não sejam privados da fragrância dos Teus doces aromas, donde emana o perfume do Teu amor. Senhor! Transforma a angústia dos Teus santos em sossego, as suas durezas em conforto; muda-lhes a humilhação em glória, e a tristeza em júbilo e êxtase, ó Tu que seguras nas mãos as rédeas de toda a humanidade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1066 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1066/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1066/</guid>
      <description>Senhor! Lastimáveis somos nós: concede-nos o Teu favor. Somos pobres: dá-nos uma fração do oceano da Tua riqueza. Satisfaze as nossas necessidades e livra-nos da humilhação, através da Tua glória. As aves do céu, como os animais do campo, recebem de Ti o seu sustento diário, e todos os seres são objeto dos Teus cuidados e da Tua mercê. Não prives este frágil ser humano da Tua graça maravilhosa e, através do Teu poder, favorece com a Tua generosidade esta alma desfalecida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1067 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1067/</guid>
      <description>Ó Senhor! Somos fracos: fortalece-nos. Ó Deus! Carecemos de conhecimentos; torna-nos conhecedores. Ó Senhor! Somos pobres; enriquece-nos. Ó Deus! Estamos mortos; vivifica-nos. Ó Deus! Somos a própria humilhação; glorifica-nos em Teu reino. Se Tu nos ajudares, ó Senhor, tornar-nos-emos estrelas cintilantes. Se não nos ajudares, tornar-nos-emos inferiores à terra. Ó Senhor! Fortalece-nos. Ó Deus! Confere-nos vitória. Ó Deus! Capacita-nos a sobrepujar o ego e superar o desejo. Ó Senhor! Livra-nos da escuridão do mundo material.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1068 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1068/</guid>
      <description>Ó tu que estás a volver-te a Deus! Fecha os teus olhos a tudo o mais e abre-os para o reino do Todo-Glorioso. A Ele, exclusivamente, pede o que quer que desejes; d’Ele, exclusivamente, busca o que quer que busques. Com um olhar, realiza Ele cem mil esperanças; num relance, cura cem mil doenças incuráveis; com um vislumbre, aplica um bálsamo em toda a ferida; com um aceno, livra os corações dos grilhões do sofrimento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1070 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1070/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1070/</guid>
      <description>Ó Tu, Provedor! Sopraste sobre os amigos no Ocidente a doce fragrância do Espírito Santo e, com a luz da guia divina, iluminaste o céu ocidental. Fizeste com que os outrora remotos se aproximassem de Ti próprio; transformaste estranhos em afetuosos amigos; despertaste aqueles que dormiam; tornaste atentos os negligentes. Ó Tu, Provedor! Ajuda esses nobres amigos a conquistarem o Teu beneplácito. Torna-os igualmente benévolos para com estranhos e amigos. Fá-los entrarem no mundo que perdura para todo o sempre; concede-lhes um quinhão da graça celestial; faze com que sejam verdadeiros bahá’ís, sinceramente de Deus; protege-os de aparências exteriores e estabelece-os firmemente na verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1071 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1071/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1071/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor Bondoso! Somos servos do Teu Limiar e abrigamo-nos à Tua santa Porta. Refúgio algum buscamos, salvo este pilar poderoso, e a nada nos volvemos em busca de amparo senão à Tua custódia. Protege-nos, abençoa-nos e apoia-nos; faze-nos tais que amemos tão somente o Teu beneplácito, pronunciemos exclusivemente o Teu louvor e sigamos apenas a senda da verdade, de modo que nos tornemos ricos o bastante para prescindirmos de tudo, salvo de Ti, recebamos as dádivas do mar da Tua bondade, diligenciemos sempre por exaltar a Tua Causa e difundir por todos as plagas os Teus doces aromas; para que olvidemos o ego, nos ocupemos unicamente Contigo, renunciemos a tudo mais e nos apeguemos a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1072 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1072/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1072/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Lastimáveis somos nós; concede-nos o Teu socorro. Somos errantes sem lar; abriga-nos à sombra do Teu refúgio. Estamos dispersos; une-nos. Tu vês-nos perdidos; reúne-nos ao Teu rebanho. Eis-nos destituídos; confere-nos um quinhão e porção. Achamo-nos sequiosos; conduze-nos ao manancial da Vida. Somos fracos; fortalece-nos para que possamos levantar-nos em auxílio à Tua Causa e imolarmo-nos em sacrifício vivo no caminho da guia.
(Source category: Ajuda) (Bahaiprayers.net ID: 1072)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1073 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1073/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor incomparável! Em Tua sabedoria omnipotente, ordenaste o matrimónio aos povos, a fim de que as gerações de homens se sucedessem umas às outras, neste mundo de contingências e que sempre, enquanto o mundo existir, se ocupassem em serviço e devoção no Limiar da Tua unicidade - em homenagem, adoração e louvor. “Não criei espíritos e homens a não ser para que Me adorassem.” Une, pois, no céu da Tua misericórdia, estas duas aves do ninho do Teu amor, e torna-as o meio de atrair graça perpétua; para que, da união destes dois mares de amor, possa surgir uma onda de ternura que lance na praia da vida as pérolas de uma progénie pura e excelente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1074 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1074/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Verdadeiramente, este Teu servo e esta Tua serva entraram na sombra da Tua mercê e unem-se através do Teu favor e da Tua generosidade. Ó Senhor! Ajuda-os neste mundo que a Ti pertence, assim como no Teu reino e destina-lhes todo o bem por Tua bondade e graça. Ó Senhor! Confirma-os em servitude a Ti e apoia-os no Teu serviço. Torna-os sinais do Teu Nome no Teu mundo e protege-os através das Tuas dádivas inesgotáveis, tanto neste mundo como no vindouro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1075 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1075/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1075/</guid>
      <description>Ó meu Senhor, ó meu Senhor! Esses dois orbes brilhantes casam-se em Teu amor, unidos em serviço ao Teu Santo Limiar, ligados no auxílio à Tua Causa. Faze esse casamento ser como luzes radiantes da Tua transbordante graça, ó meu Senhor, Todo-Misericordioso, e como luminosos raios das Tuas dádivas, ó Tu, o Benéfico, O que sempre concede; para que dessa grande árvore cresçam ramos que se tornem verdejantes, e floresçam no meio dos favores derramados das Tuas nuvens de graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1076 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1076/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1076/</guid>
      <description>Todos os amigos de Deus&amp;hellip; devem contribuir na medida do possível, não importa quão modestas possam ser as suas ofertas. Deus não onera uma alma além da sua capacidade. Tais contribuições devem vir de todos os centros e de todos os crentes. &amp;hellip; Ó Amigos de Deus! Ficai seguros de que em troca destas contribuições, a vossa agricultura, a vossa indústria e o vosso comércio serão abençoados com múltiplos aumentos, com apreciáveis dádivas e concessões.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1078 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1078/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1078/</guid>
      <description>Ó meu Senhor e minha Esperança! Ajuda os Teus amados a serem firmes no Teu poderoso Convénio, a permanecerem fiéis à Tua Causa manifesta e a cumprirem os mandamentos que lhes prescreveste no Teu Livro de Esplendores; para que se tornem estandartes de guia, lâmpadas da Assembleia no alto, mananciais da Tua infinita sabedoria e estrelas que guiam à senda reta reluzindo do céu superno. Tu, em verdade, és o Invencível, o Omnipotente, o Todo-Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1079 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1079/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1079/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor, meu Deus, meu Bem-Amado! Estes são os Teus servos que ouviram a Tua voz, compreenderam a Tua Palavra e atenderam ao Teu Chamado. Eles acreditaram em Ti, testemunharam as Tuas maravilhas, reconheceram a Tua prova e confirmaram a Tua evidência. Eles caminharam nos Teus caminhos, seguiram a Tua guia, descobriram os Teus mistérios, compreenderam os segredos do Teu Livro, os versos dos Teus Pergaminhos e as mensagens das Tuas Epístolas e Escrituras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1080 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1080/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1080/</guid>
      <description>Ó bondosa e amorosa Providência! O Oriente está agitado e o Ocidente encapela-se como as vagas eternas do mar. As suaves brisas de santidade difundem-se e, do Reino Invisível, os raios do Sol da Verdade rutilam resplendentes. Os hinos da unicidade divina estão a ser entoados, e os pendões do poder celestial estão a tremular. A Voz angélica enche os ares e, como o rugido do leviatã, faz soar o chamamento à abnegação e à evanescência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1081 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1081/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1081/</guid>
      <description>Ó Deus, guia-me, protege-me, ilumina a lâmpada do meu coração e faze de mim uma estrela brilhante. Tu és o Forte e o Poderoso.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.net ID: 1081)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1082 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1082/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1082/</guid>
      <description>Ó meu Senhor! Ó meu Senhor! Sou uma criança de tenra idade. Nutre-me do seio da Tua misericórdia, treina-me no regaço do Teu amor, educa-me na escola da Tua direção e desenvolve-me à sombra da Tua generosidade! Livra-me da escuridão; torna-me uma luz brilhante; liberta-me da infelicidade, faze de mim uma flor do jardim de rosas; permite que eu seja um servo do Teu limiar e concede-me a índole e a natureza dos retos; faze de mim uma fonte de graça para o mundo humano e adorna a minha cabeça com o diadema da vida eterna!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1083 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1083/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1083/</guid>
      <description>Ó Deus! Educa estas crianças. Elas são as plantas do Teu pomar, as flores do Teu prado, as rosas do Teu jardim. Permite que sobre elas caia a Tua chuva; que o Sol da Realidade brilhe sobre elas com o Teu amor. Permite que a Tua brisa as refresque, para que sejam treinadas, cresçam e se desenvolvam, e manifestem a maior beleza. Tu és o Doador! Tu és o Compassivo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1084 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1084/</guid>
      <description>Ó Deus! Educa esta criancinha no regaço do Teu amor, e do seio da Tua providência, dá-lhe o leite. Cultiva esta planta fresca no jardim de rosas do Teu amor e nutre-a com as chuvas da Tua generosidade. Fá-la uma criança do reino e conduze-a ao Teu domínio celestial. Tu és o poderoso e benévolo, e Tu és o Dispensador de Graças, o Generoso, o Senhor de insuperável generosidade.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1085 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1085/</guid>
      <description>Ó Senhor! Assenta esta frágil planta no jardim das Tuas múltiplas graças, rega-a das fontes da Tua benevolência e permite que cresça até se tornar uma planta formosa, através dos eflúvios do Teu favor e da Tua misericórdia. Tu és o Grande e o Poderoso!
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.net ID: 1085)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1087 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1087/</guid>
      <description>Ó Deus! Guarda as crianças que nascem no Teu Dia, são nutridas no peito do Teu amor e são acariciadas no regaço da Tua graça. Ó Senhor! São elas verdadeiramente, ramos novos a crescer nos jardins do Teu conhecimento, a brotar nas Tuas alamedas da graça. Concede-lhes um quinhão das Tuas generosas dádivas, fá-las crescer e florescer na chuva que emana das nuvens da Tua generosidade. Tu és, em verdade, o Munificente, o Misericordioso, o Compassivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1088 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1088/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Estas encantadoras crianças são a obra dos dedos do Teu poder e os admiráveis sinais da Tua grandeza. Ó Deus! Protege estas crianças com a Tua graça, ajuda-as a serem educadas e a prestarem serviço ao mundo humano. Ó Deus! Estas crianças são pérolas; faze com que sejam nutridas na concha da Tua benevolência. Tu és o Munificente, o Amor Supremo.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.net ID: 1088)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1089 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1089/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1089/</guid>
      <description>Ó Senhor! Faze com que estas crianças sejam como plantas excelentes. Permite-lhes crescerem e desenvolverem-se no Jardim do Teu Convénio, e concede-lhes frescor e beleza através das emanações das nuvens do Reino Todo-Glorioso. Ó Tu, Senhor bondoso! Sou uma criancinha, enaltece-me, admitindo-me ao Reino; sou terrena, torna-me celestial; sou do mundo inferior, permite que eu pertença ao domínio superior; estou entristecida, faze que eu me torne radiante; sou material, faze-me espiritual e concede-me o poder de manifestar as Tuas infinitas graças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1090 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1090/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Tu vês estas crianças que são os rebentos da árvore da vida, as aves dos prados da salvação, as pérolas do oceano da Tua graça, as rosas do jardim da Tua guia. Ó Deus, nosso Senhor! Cantamos louvores a Ti, damos testemunho da Tua santidade e fervorosamente imploramos ao céu da Tua misericórdia que nos faça luzes de guia, estrelas a brilhar entre a humanidade acima dos horizontes de glória eterna e nos ensine um conhecimento que de Ti proceda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1091 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1091/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor compassivo! Ó Senhor dos Exércitos! Louvado sejas Tu por haveres preferido estas crianças àquelas pessoas que atingiram pleno desenvolvimento e maturidade, por as teres dotado de Tuas graças especiais, por as teres guiado, por lhes teres concedido a Tua Luz e dado espiritualidade. Confirma-nos a fim de que, ao atingirmos a maturidade, sejamos capazes de servir o Teu Reino, possamos treinar as almas, e nos tornemos velas acesas, brilhando como estrelas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1092 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1092/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Somos crianças que se têm nutrido com o leite do conhecimento divino do seio do Teu amor e têm sido admitidas no Teu reino enquanto de tenra idade. Imploramos-Te, durante o dia e à noite, dizendo: Ó Senhor! Faze firmes os nossos passos em Tua Fé, guarda-nos dentro da cidadela da Tua proteção, alimenta-nos da Tua mesa celestial, permite que nos tornemos sinais da guia divina e lâmpadas a brilhar com conduta reta, e ampara-nos através da potência dos Teus anjos, ó Tu que és o Senhor de glória e majestade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1093 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1093/</guid>
      <description>Ó Senhor! Nesta, a Maior Revelação, Tu aceitas que os filhos intercedam pelos pais. É esta uma das especiais graças infinitas desta Revelação. Aceita, pois, ó Tu, Senhor bondoso, o pedido deste Teu servo no limiar da Tua unicidade e submerge o seu pai no oceano da Tua graça, porque esse filho se levantou para Te prestar serviço e, em todos os tempos, se esforça no caminho do Teu amor. Verdadeiramente, és O que concede, O que perdoa e o Bondoso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1094 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1094/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Tu, Senhor mais glorioso! Abençoa e faze feliz a tua pequenina serva; faze com que ela seja nutrida no limiar da Tua unicidade e permite-lhe sorver do cálice do Teu amor, a fim de que ela possa suprir-se de entusiasmo e enlevo, e difundir a sua delicada fragrância. Tu és o Forte e o Poderoso, e Tu és o Omnisciente, o Percetivo.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.net ID: 1094)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1095 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1095/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1095/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Concede a esta filha do reino confirmação celestial e benevolamente ajuda-a para que permaneça firme e constante em Tua Causa e possa, assim como um rouxinol do jardim de rosas dos mistérios, cantar melodias no Reino de Abhá, nos mais admiráveis tons, trazendo deste modo, felicidade a todos. Exalta-a entre as filhas do reino e fá-la atingir a vida eterna. Tu és o Dispensador de Graças, o Amor Supremo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1096 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1096/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1096/</guid>
      <description>Ó Senhor! Ajuda esta filha do reino a ser exaltada em ambos os mundos; fá-la afastar-se deste mundo mortal de pó e daqueles que a este mundo prenderam os seus corações, e capacita-a a ter comunhão e associação íntima com o mundo imortal. Concede-lhe poder celestial e fortalece-a através dos sopros do Espírito Santo, a fim de que ela se levante para Te servir. Tu és o Poderoso.
(Source category: Criança) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1097 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1097/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Em todas as coisas, concede pureza e um estado imaculado ao povo de Bahá. Permite que sejam libertados de toda a corrupção e da escravidão a qualquer vício. Protege-os da perpetração de qualquer ato repugnante, livra-os dos grilhões de todo o mau hábito, para que possam ter uma vida pura, em liberdade e integridade, sem mácula, e para que sejam dignos de servirem no Teu Sagrado Limiar, e de se relacionarem com o seu Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1098 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1098/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1098/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Somos servos do Teu Limiar e abrigamo-nos à Tua santa Porta. Refúgio algum buscamos, salvo este pilar poderoso, e para nada nos volvemos em busca de amparo, senão para a Tua custódia. Protege-nos, abençoa-nos e apoia-nos; faze-nos tais que amemos tão somente o Teu beneplácito, pronunciemos exclusivamente o Teu louvor e sigamos apenas a senda da verdade, de modo que nos tornemos ricos o bastante para prescindirmos de tudo, salvo de Ti, recebamos as dádivas do mar da Tua bondade, diligenciemos sempre por exaltar a Tua Causa e difundir por todas as plagas os Teus doces aromas; para que olvidemos o ego, nos ocupemos unicamente contigo, renunciemos a tudo mais e nos apeguemos a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1099 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1099/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1099/</guid>
      <description>Ó Tu, Deus incomparável! Ó Tu, Senhor do Reino! Estas almas são o Teu exército celestial. Ajuda-as e, com as hostes da Assembleia Suprema, fá-las vitoriosas, para que cada uma delas se torne igual a um regimento e conquiste estes países através do amor de Deus e da iluminação dos ensinamentos divinos. Ó Deus! Sê Tu o seu amparo e o seu sustentáculo e, na solidão, na montanha, no vale, nas florestas, nas planícies e nos mares, sê Tu o seu confidente, para que clamem pelo poder do Reino e do sopro do Espírito Santo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1100 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1100/</guid>
      <description>Aquele que viajar a Diferentes Lugares para Ensinar, que leia esta Súplica nas Montanhas, no Deserto, na Terra e no Mar!Ó Deus! Ó Deus! Tu vês a minha fraqueza, a minha humildade e a submissão entre as Tuas criaturas; no entanto, confiando em Ti, levantei-me para difundir os Teus ensinamentos entre os Teus servos fortes, dependendo do Teu poder e da Tua grandeza. Ó Senhor! Sou uma ave de asas partidas e desejo voar nesse Teu espaço ilimitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1101 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1101/</guid>
      <description>Qualquer Um que se levante para uma Jornada de Ensino a qualquer Lugar, que recite esta Prece Dia e Noite enquanto viaja por Terras Desconhecidas:Ó Deus, meu Deus! Vês-me enamorado e atraído pelo Teu reino glorioso, aceso com o fogo do Teu amor entre a humanidade, um arauto do Teu reino nestes países vastos e espaçosos, desprendido de tudo exceto de Ti, confiando em Ti, tendo abandonado repouso e conforto. Vês-me longe da minha terra natal a percorrer estas regiões, um estranho prostrado e humilde ante o Teu excelso limiar, submisso diante do céu da Tua glória omnipotente, suplicando-Te na calada da noite e ao crepúsculo, invocando-Te e pedindo, pela manhã e à tarde, que generosamente me ajudes a servir a Tua Causa, a difundir os Teus ensinamentos e a enaltecer a Tua Palavra no Oriente e no Ocidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1102 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1102/</guid>
      <description>A seguinte Súplica é para ser lida pelos Instrutores e Amigos diariamente:Ó Tu, Senhor bondoso! Louvores a Ti porque nos mostraste o caminho certo, abriste as portas do reino e Te manifestaste através do Sol da Realidade. Ao cego deste visão e, ao surdo, ouvido; ressuscitaste o morto; concedeste riqueza ao pobre; mostraste o caminho àqueles que se desviaram; conduziste os sequiosos à fonte da guia; permitiste que o peixe sedento alcançasse o oceano da realidade e convidaste a ave errante ao jardim da graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1103 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1103/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês que intensa escuridão envolve todas as regiões, como todos os países ardem com a chama da discórdia, e o fogo da guerra e da carnificina flameja no Oriente e no Ocidente. O sangue está a correr, os cadáveres espalham-se pelo chão e cabeças decepadas estão caídas sobre o pó do campo de batalha. Ó Senhor! Tem compaixão desses ignorantes e lança sobre eles o olhar de clemência e perdão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1104 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1104/</guid>
      <description>Toda a Alma que viajar pelas Cidades, Vilas e Aldeias desses Estados e estiver envolvida na Difusão das Fragrâncias de Deus, deve recitar esta Prece todas as manhãs:Ó meu Deus! Ó meu Deus! Vês-me em estado de humildade e fraqueza, ocupado a realizar a obra suprema, determinado a difundir a Tua Palavra entre as massas e a disseminar os Teus ensinamentos entre os Teus povos. Como posso consegui-lo a menos que Tu me ajudes com o sopro do Espírito Santo, me faças triunfar com os exércitos do Teu reino glorioso, e me inundes com as Tuas confirmações - as quais somente elas poderão transformar a mariposa em águia, a gota em rios e mares e as centelhas em luminares e sóis!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1105 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1105/</guid>
      <description>Que os Difusores das Fragrâncias de Deus recitem esta Prece todas as Manhãs:Ó Senhor, meu Deus! Louvores e graças a Ti por me haveres guiado ao caminho do reino e permitido andar nessa estrada reta e longa; por haveres iluminado os meus olhos pela contemplação dos esplendores da Tua luz e por haveres inclinado os meus ouvidos às melodias das aves de santidade do reino dos mistérios e atraído o meu coração com o Teu amor entre os retos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1106 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1106/</guid>
      <description>A seguinte Oração deve ser lida por Eles (os Instrutores da Causa) todos os Dias:Ó Deus! Ó Deus! Sou uma ave com asas partidas, cujo voo é muito lento. Ajuda-a a voar ao ápice da prosperidade e da salvação, a prosseguir no seu caminho com grande alegria e regozijo, através do espaço ilimitado, a erguer – em Teu Nome Supremo - a sua melodia em todas as regiões, extasiando os ouvidos com esse chamado e alegrando os olhos pela contemplação dos sinais que guiam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1108 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1108/</guid>
      <description>Os Disseminadores das Fragrâncias de Deus devem Recitar esta Oração todas as Manhãs:Ó Deus, meu Deus! Tu vês este fraco pedir força celestial, este pobre suplicar os tesouros do Teu céu, este sedento ansiar pela Tua fonte da vida eterna, e este enfermo invocar a Tua prometida cura, através da Tua infinita mercê, a qual destinaste especialmente aos Teus servos eleitos em Teu reino supremo! Ó Senhor! Não tenho outro auxílio senão o Teu, nenhum outro abrigo além de Ti, e nenhum sustentáculo, a não ser Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1110 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1110/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Auxilia o Teu servo a enaltecer o Teu Verbo, a refutar o que é vão e falso e a estabelecer a verdade; ajuda-o a disseminar por todas as regiões os versículos sagrados, a revelar os esplendores e a fazer raiar a luz matinal no coração dos justos. Tu és, verdadeiramente, o Munificente, Aquele que sempre perdoa.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1110)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1111 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1111/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Lastimáveis somos nós; concede-nos o Teu socorro. Somos errantes sem lar; abriga-nos à sombra do Teu refúgio. Estamos dispersos; une-nos. Vês-nos perdidos; reúne-nos ao Teu rebanho. Eis-nos destituídos; confere-nos um quinhão e porção. Achamo-nos sequiosos; conduze-nos ao manancial da Vida. Somos fracos; fortalece-nos para que possamos levantar-nos em auxílio à Tua Causa e imolarmos-nos em sacrifício vivo no caminho da guia.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1111)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1112 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1112/</guid>
      <description>Ó vós, dois crentes em Deus! Ele, o Senhor incomparável, fez a mulher e o homem para permanecerem um com o outro na mais estreita camaradagem, e serem até mesmo como uma só alma. Eles são dois companheiros, dois íntimos amigos, que devem preocupar-se com o bem-estar um do outro. Se viverem desta maneira, passarão por este mundo com perfeito contentamento, felicidade, paz de coração, e tornar-se-ão objeto da graça divina e do favor do Reino do céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1115 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1115/</guid>
      <description>Ó Deus compassivo! Agradeço-Te por me haveres despertado e tornado consciente. Deste-me olhos que veem e favoreceste-me com ouvidos que ouvem. Conduziste-me ao Teu reino e guiaste-me ao Teu caminho. Fizeste-me ver o rumo certo e entrar na arca da salvação. Ó Deus! Concede-me firmeza e torna-me constante e vigoroso. Protege-me de provações violentas e abriga-me na fortaleza inexpugnável do Teu Convénio e do Teu Testamento. És o Poderoso! És Quem vê!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1116 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1116/</guid>
      <description>Ó meu Deus! És Aquele que guia à vereda reta, Quem salva, do deserto da perdição, a alma perdida e cega; Tu que concedes ao sincero grandes bênçãos e favores; Quem protege os assustados dentro do Teu refúgio impenetrável; O qual responde, do Teu horizonte supremo, à súplica dos que clamam por Ti. Louvado sejas, ó meu Senhor! Livraste os desviados, pela Tua guia, da morte da descrença, e conduziste os que se aproximam de Ti à meta da sua caminhada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1117 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1117/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Este é o Teu servo radiante, o Teu cativo espiritual que se acercou de Ti e se aproximou da Tua presença. Ele volveu a face para a Tua e reconheceu a Tua unidade, confessou a Tua unicidade e em Teu nome ergueu o chamado entre as nações, guiando o povo às águas transbordantes da Tua misericórdia, ó Tu, Generosíssimo Senhor! Aos que pedem, Ele tem dado de beber do cálice da guia, pleno do vinho da Tua imensurável graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1118 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1118/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Enche para mim o cálice do desprendimento de tudo e, na assembleia dos Teus esplendores e dádivas, regozija-me com o vinho do amor por Ti. Livra-me das investidas da paixão e do desejo, e liberta-me dos grilhões deste mundo inferior. Faze-me ascender em êxtase ao Teu reino superno e, dentre as servas, refresca-me com as brisas da Tua santidade. Ó Senhor! Ilumina-me a face com as luzes das Tuas graças e inunda-me os olhos de luz pela contemplação dos sinais do Teu poder que a tudo subjuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1119 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1119/</guid>
      <description>Ó meu Senhor, meu Bem-Amado, meu Desejo! Sê um amigo para mim na minha solidão, e acompanha-me no exílio; remove o meu pesar, faze-me adorar a Tua beleza, afasta-me de tudo, salvo de Ti, e atrai-me com as Tuas fragrâncias de santidade; permite que me associe, no Teu Reino, aos que de tudo se desprenderam, menos de Ti, que aspiram a servir no Teu sagrado limiar e se levantaram para trabalhar na Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1120 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1120/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Ó Tu Senhor de perdão! Pecadora que sou, não tenho outro refúgio senão Tu. Todo o louvor a Ti, que nas minhas andanças nas montanhas e planícies e nas minhas labutas e dificuldades através dos mares, tens respondido aos meus apelos de ajuda, e ainda me tornaste confirmada, favorecida e honrada com os meus serviços no Teu Limiar. A uma débil formiga, Tu concedeste o poder de um Salomão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1121 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1121/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1121/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Esta Tua serva invoca-Te, depositando em Ti confiança, volvendo a Ti a face e implorando-Te que sobre ela derrames as Tuas graças celestiais, que lhe reveles os Teus mistérios espirituais, e irradies sobre ela as luzes da Tua Deidade. Ó meu Senhor! Faze com que os olhos do meu esposo vejam. Regozija o seu coração com a luz do conhecimento de Ti, atrai a sua mente para a Tua fascinante beleza e alegra o seu espírito, revelando-lhe os Teus esplendores manifestos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1122 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1122/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus! Esta é uma criança gerada por uma das Tuas servas a quem concedeste um lugar de distinção nas Epístolas do Teu irrevogável decreto e nos Livros do Teu mando. Suplico-Te pelo Teu nome, através do qual cada um é capacitado a atingir o objeto do seu desejo, permite que esta criança se torne uma alma madura entre os Teus servos; fá-la brilhar através do poder do Teu nome, dá-lhe capacidade de pronunciar o Teu louvor, a Ti dirigir a face e de Ti se aproximar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1123 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1123/</guid>
      <description>Meu Senhor! Meu Senhor! Louvo-Te e agradeço-Te por aquilo com que favoreceste a Tua humilde serva, a Tua escrava que a Ti implora e suplica, porque a guiaste verdadeiramente ao Teu Reino óbvio e a fizeste ouvir o Teu Chamado excelso no mundo contingente e contemplar os Teus Sinais, que provam o aparecimento do Teu reinado vitorioso sobre todas as coisas. Ó meu Senhor! A Ti dedico o que no ventre tenho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1124 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1124/</guid>
      <description>Ó Tu incomparável Senhor! Permite que este bebé que está a ser amamentado seja nutrido do seio da Tua ternura; guarda-o no berço da Tua proteção e segurança e concede que seja criado nos braços da Tua doce afeição.
(Source category: Mulher) (Bahaiprayers.net ID: 1124)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1125 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1125/</guid>
      <description>Ó tu que buscas a Verdade! Se desejares que Deus te abra os olhos (espirituais), deverás suplicar a Deus, orar e comungar com Ele à meia-noite, dizendo:Ó Senhor, volvi a face para o Teu reino de unidade, e estou imerso no mar da Tua misericórdia. Ó Senhor, esclarece a minha vista pela contemplação da Tua luz nesta noite tenebrosa, e torna-me feliz com o vinho do Teu amor nesta maravilhosa era.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1126 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1126/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Verdadeiramente, este Teu servo, humilde ante a majestade da Tua divina supremacia e submisso à porta da Tua unicidade, acreditou em Ti e nos Teus versículos e testificou a Tua palavra, tendo sido aceso com o fogo do Teu amor, imerso nas profundezas do oceano do Teu conhecimento, e atraído pelas Tuas brisas. Ele confiou em Ti, volveu a face a Ti, ofereceu-Te as suas súplicas e recebeu a certeza do Teu perdão e indulgência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1127 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1127/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó Tu que perdoas os pecados! Tu que concedes dádivas e afastas as aflições! Suplico-Te, verdadeiramente, que perdoes os pecados dos que abandonaram as vestes físicas e ascenderam ao mundo espiritual. Ó meu Senhor! Purifica-os das transgressões; desvanece-lhes a tristeza e transforma a sua escuridão em luz. Permite que entrem no jardim da felicidade, se purifiquem com a água mais límpida e, no mais sublime monte, contemplem os Teus esplendores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1128 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1128/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! Embora algumas almas tenham vivido as suas vidas na ignorância, alienadas e insubordinadas, no entanto, com uma onda do oceano do Teu perdão, todos aqueles cercados por transgressões serão libertados. Seja quem for que Tu queiras, fazes dele um confidente, e todo aquele que não for objeto da Tua escolha, será considerado um transgressor. Fosses Tu tratar-nos com a Tua justiça, seríamos apenas pecadores que merecem ser separados de Ti, mas se Tu preservasses a Tua misericórdia, cada um dos pecadores tornar-se-ia puro e cada estranho um amigo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1129 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1129/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! Perdoa os pecados da minha querida mãe, absolve-lhe as imperfeições, dá-lhe um vislumbre da Providência e conduze-a ao Teu Reino. Ó Deus! Ela educou-me desde o começo de minha vida, criou-me, porém não a recompensei pelo seu trabalho. Concede Tu a sua recompensa. Destina-lhe a vida eterna e fá-la querida no Teu Reino. Verdadeiramente, Tu és O que perdoa, o Clemente e o Bondoso.
(Source category: Pelos Mortos) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1130 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1130/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor Bondoso! Esta querida e estimada serva foi atraída a Ti, e através de reflexão e discernimento ansiou atingir a Tua presença e entrar nos Teus domínios. Com os olhos marejados ela fixou o olhar no Reino dos Mistérios. Muitas foram as noites que ela passou em profunda comunhão Contigo, e muitos foram os dias que ela viveu em íntima lembrança de Ti. A cada manhã recordava-se de Ti, e a cada noite centrava os seus pensamentos em Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1132 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1132/</guid>
      <description>Ó meu Deus, ó Tu que perdoas os pecados e dispersas as aflições! Ó Tu que és o Perdoador, o Misericordioso! Elevo a Ti a minhas mãos suplicantes, em lágrimas implorando à corte da Tua divina Essência que perdoes, através da Tua graça e clemência, a Tua serva que ascendeu ao trono da verdade. Permite, ó Senhor, que ela seja envolta pelas nuvens das Tuas bênçãos e favores, imerge-a no oceano do Teu perdão e indulgência, e capacita-a a entrar naquele santificado lugar, o Teu Paraíso celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1133 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1133/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! És o amparo de todos estes servos Teus. Conheces os segredos e mistérios de todas as coisas. Estamos necessitados, e Tu és o Poderoso, o Omnipotente. Nós todos somos pecadores, e Tu és Quem absolve os pecados, o Misericordioso, o Clemente. Ó Senhor! Não olhes as nossas faltas. Trata-nos de acordo com a Tua graça e a Tua generosidade. As nossas faltas são numerosas, mas o oceano do Teu perdão é ilimitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1134 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1134/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês-me imerso num oceano de angústias, cingido pelos fogos da opressão, em prantos na escuridão da noite. Insone, agito-me no leito e os meus olhos lutam para avistar a luz matinal da fidelidade e da fidedignidade. Estou agonizante como um peixe cujas entranhas ardem ao debater-se aterrorizado sobre a areia e, todavia, guardo sempre a esperança de que Tuas dádivas surjam de todos os lados. Ó Deus, meu Deus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1135 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1135/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus! És o Deus que existiu antes de todas coisas, que existirá após todas as coisas e que perdurará além de todas as coisas. Tu és o Deus que conhece todas as coisas e sobre todas as coisas é supremo. És o Deus que com misericórdia trata todas as coisas, que julga entre todas as coisas, e cuja visão a tudo abrange. Tu és Deus, o meu Senhor; Tu estás ciente da minha posição, Tu testemunhas o meu ser interior, bem como o exterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1136 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1136/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Guarda os Teus servos fiéis contra os males do egoísmo e da paixão; protege-os com os olhos vigilantes da Tua benevolência contra todo o rancor, ódio e inveja; abriga-os na fortaleza inexpugnável do Teu cuidado e, imunes às setas da dúvida, torna-os manifestantes dos Teus gloriosos sinais. Ilumina as suas faces com os raios refulgentes emanados da Aurora da Tua divina unidade; alegra os seus corações com os versículos revelados do Teu santo reino; fortalece-os com o Teu poder, que a tudo estremece, vindo da região da Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1137 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1137/</guid>
      <description>Ó Meu Senhor! Tu sabes que o género humano está cercado de pesares e calamidades, de aflições e desgostos. Toda a provação ataca o homem e toda a adversidade temível o assalta, como se fosse a investida de uma serpente. Não há abrigo ou asilo para ele salvo sob as asas da Tua proteção e custódia, do Teu cuidado e amparo. Ó Tu, o Misericordioso! Ó meu Senhor! Seja a Tua proteção, a minha armadura; a Tua preservação, o meu escudo; a minha humildade ante a porta da Tua unidade, o que me guarda; e o Teu cuidado e defesa, a minha fortaleza e morada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1138 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1138/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus e meu Amparo na aflição! Meu Escudo e meu Abrigo nas tribulações! Meu Asilo e Refúgio em tempo de necessidade e, na solidão, meu Companheiro! Na angústia, meu Consolo; na minha solitude, um Amigo afetuoso! Aquele que remove as dores pungentes dos meus desgostos e perdoa os meus pecados! Inteiramente para Ti me volvo, implorando-Te com fervor – de todo o coração e por pensamentos e palavras – que me protejas de tudo o que for contrário à Tua vontade, neste ciclo da Tua unidade divina, e me livres de toda a impureza que me possa impedir de recorrer, sem mancha ou mácula, à sombra da árvore da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1139 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1139/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor, meu Deus! Ó Tu, que ajudas o fraco, socorres o pobre e salvas o desamparado que para Ti se volta. Com a maior humildade ergo as minhas mãos suplicantes ao Teu reino de beleza e com ardor invoco-Te, falando do íntimo do meu ser: Ó Deus, meu Deus! Ajuda-me a adorar-Te. Fortalece os meus poderes para Te servir. Ampara-me, com a Tua graça, em minha servitude a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1140 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1140/</guid>
      <description>Ele é o Compassivo, o Mais Generoso! Ó Deus, meu Deus! Tu me vês, Tu me conheces; és o meu Amparo e o meu Refúgio. A ninguém tenho buscado, nem desejo buscar, salvo a Ti; caminho algum tenho percorrido, nem desejo percorrer, a não ser o caminho do Teu amor. Na noite tenebrosa do desespero, os meus olhos volvem-se cheios de esperança e expetativa para o amanhecer do Teu infinito favor e, na hora do alvorecer, a minh’alma esmorecida é refrescada e fortalecida com a lembrança da Tua beleza e da Tua perfeição.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1141 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1141/</guid>
      <description>Ó meu Senhor misericordioso! Este é um jacinto que cresceu no jardim do Teu beneplácito e um ramo que apareceu no pomar do verdadeiro conhecimento. Fá-lo, ó Senhor de bondade, refrescar-se continuamente, em todos os tempos, com as Tuas brisas vitalizadoras e fá-lo verdejante, fresco e viçoso, através das emanações das nuvens dos Teus favores, ó Tu, Senhor bondoso! Verdadeiramente, Tu és o Todo-Glorioso.
(Source category: Pré-Jovem) (Bahaiprayers.net ID: 1141)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1142 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1142/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Permite que estas árvores venham a ser o adorno do Paraíso de Abhá. Fá-las crescer, pela Tua graça celestial. Refresca-as e torna-as verdejantes, espargindo-as com as gotas do orvalho divino. Atavia-as com as vestes de radiante beleza e coroa as suas cabeças com flores deslumbrantes. Adorna-as com frutos agradáveis, soprando sobre elas os Teus doces aromas. Tu és o Dispensador de Graças, o Compassivo, o Mais Radiante, o Mais Resplandecente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1143 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1143/</guid>
      <description>Louvor e glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Esta é uma pequena árvore preciosa que Tu plantaste nos prados do Teu amor e nutriste com os dedos da Tua Divindade. Resgataste-a do manancial da vida eterna, o qual jorra dos jardins da Tua unidade, e fizeste com que as nuvens da Tua terna misericórdia derramassem sobre ela os Teus favores. Agora cresceu e desenvolveu-se à sombra das Tuas bênçãos que se manifestam do Alvorecer da Tua essência divina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1144 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1144/</guid>
      <description>Ó Tu, Deus puro! Permite a estas pequenas árvores que brotaram ao lado do manancial da Tua guia, refrescarem-se e tornarem-se verdejantes através das emanações das nuvens da Tua terna misericórdia; que sejam movidas pelos ventos brandos que sopram dos prados da Tua unidade, e revivifica-as através dos raios do Sol da Realidade, para que possam continuamente crescer e vicejar, irrompendo em flores e frutos. Ó Senhor Deus! Concede-lhes compreensão; dá-lhes poder e força, e faze com que sejam os reflexos da Tua ajuda e confirmação divinas, de modo a atingirem alta distinção dentre o povo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1145 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1145/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Benevolamente, concede a cada uma destas avezinhas um par de asas celestiais, e dá-lhes poder espiritual a fim de que possam alçar voo através desse espaço ilimitado e atingir as alturas do Reino de Abhá. Ó Senhor! Fortalece estes arbustos frágeis, de modo que cada um venha a ser uma árvore frutífera, verdejante e viçosa. Concede vitórias a estas almas através da potência dos Teus exércitos celestiais, para que possam esmagar as forças do erro e da ignorância e desfraldar o estandarte da amizade e guia entre o povo; para que possam, assim como os sopros ressuscitadores da primavera, refrescar e vivificar as árvores das almas humanas e assim como as chuvas vernais, tornar verdejantes e férteis os prados daquela região.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1146 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1146/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Glória a Ti por me haveres confirmado na confissão de que Tu és uno, e atraído para a palavra da Tua unicidade; por me haveres feito arder com o fogo do Teu amor e ocupado em Te mencionar e em servir os Teus amigos e as Tuas servas. Ó Senhor, ajuda-me a ser humilde e submisso; fortalece-me para que eu possa desprender-me de tudo e segurar-me à fímbria das vestes da Tua glória, a fim de que o meu coração se torne pleno do Teu amor, não deixando espaço para o amor ao mundo e o apego às suas qualidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1148 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1148/</guid>
      <description>Ó meu Senhor! Ó meu Senhor! Esta é uma lâmpada pelo fogo do Teu amor acesa, ardendo com a chama que se ateou na árvore da Tua misericórdia. Ó meu Senhor, aumenta-lhe a ardência, o calor e a chama, com o fogo aceso no Sinai da Tua Manifestação. Em verdade, és Quem ajuda e confirma; és o Poderoso, o Magnânimo, o Deus de Amor!
(Source category: Qualidades Espirituais) (Bahaiprayers.net ID: 1148)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1149 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1149/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Tu és a minha Esperança e o meu Bem-Amado, o Alvo do meu desejo. Com grande humildade e inteira devoção, peço-te que me faças o minarete do Teu amor em Tuas plagas, a lâmpada do Teu conhecimento em meio às Tuas criaturas e o estandarte das divinas dádivas em Teu reino. Faze-me um dos que Te adoram, que se desprendem de tudo menos de Ti, se santificam das coisas transitórias deste mundo e se afastam das provocações emitidas pelas vozes das vãs fantasias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1152 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1152/</guid>
      <description>Ó meu Senhor, meu Defensor, meu Amparo no perigo! Com absoluta humildade suplico-te; enfermo, a Ti me volvo, esperando a Tua cura; a Ti clamo, humildemente, com a fala, a alma e o espírito: Ó Deus, meu Deus! A escuridão da noite encobriu todas as regiões, e a Terra inteira acha-se velada por nuvens densas. Os povos do mundo estão submersos nas profundezas tenebrosas das vãs ilusões, enquanto os seus tiranos nadam na crueldade e no ódio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1153 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1153/</guid>
      <description>Ó Deus de misericórdia! Tu que és poderoso e grande! Ó mais benévolo Pai! Estes servos aqui reunidos dirigem-se a Ti, suplicando ante o Teu limiar, desejando as infinitas graças de Quem tudo assegura. Só aspiram à Tua aprovação. Nada têm em mira senão servir ao mundo humano. Ó Deus! Faze radiante esta assembleia. Torna misericordiosos os corações. Concede-lhes as dádivas do Espírito Santo. Dota-os de um poder do céu e da graça de um espírito celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1154 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1154/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Estes são os Teus servos congregados nesta reunião, dirigindo-se ao Teu Reino e necessitando das Tuas dádivas e da Tua bênção. Ó Tu, Deus! Manifesta e torna visíveis os sinais da Tua unicidade, existentes em todas as realidades da vida. Revela e desdobra as virtudes que deixaste latentes e ocultas nessas realidades humanas. Ó Deus! Somos como plantas, e a Tua graça, como a chuva. Refresca estas plantas e incentiva-lhes o crescimento, através da Tua bondade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1155 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1155/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Verdadeiramente, estes servos dirigem-se a Ti, suplicando ao Teu reino de misericórdia. Verdadeiramente, são atraídos pela Tua santidade e ardem com a chama do Teu amor; buscam confirmação do Teu reino maravilhoso e esperam atingir o Teu domínio celestial. Verdadeiramente, almejam a descida das Tuas dádivas e a iluminação do Sol da Realidade. Ó Senhor! Torna-os lâmpadas radiantes, sinais misericordiosos, árvores frutíferas e estrelas resplandecentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1156 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1156/</guid>
      <description>Ó Deus Clemente! Estes servos dirigem-se ao Teu Reino em busca da Tua graça e das Tuas dádivas. Ó Deus! Torna bons e puros os seus corações para que sejam dignos do Teu amor. Purifica e santifica os espíritos para que a luz do Sol da Realidade irradie sobre eles. Torna puros e santos os olhos a fim de poderem perceber a Tua Luz. Purifica e santifica os ouvidos para que possam ouvir o chamado do Teu reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1158 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1158/</guid>
      <description>Reúnam-se com genuína alegria, e no início da reunião, recitem esta oração:Ó Tu, Senhor do Reino! Apesar dos nossos corpos estarem aqui reunidos, contudo, os nossos corações, cheios de encantamento, são arrebatados pelo Teu amor, e somos transportados pelos raios da Tua face radiante. Apesar de fracos, aguardamos as revelações da Tua força e do Teu poder. Apesar de pobres, sem bens nem posses, buscamos riquezas nos tesouros do Teu Reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1160 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1160/</guid>
      <description>Ó Tu, amoroso Provedor! Estas almas escutaram o chamado do Reino e contemplaram a glória do Sol da Verdade. Elevaram-se ao firmamento vivificador do amor; extasiam-se perante a Tua natureza e adoram a Tua beleza. A Ti têm-se volvido, em reunião falam de Ti, buscam a Tua morada, sedentas pelos regatos do Teu domínio celestial. Tu és o Generoso, o Dispensador de graças, O que sempre ama.
(Source category: Reuniões) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1161 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1161/</guid>
      <description>&amp;hellip; quando se apresentarem nas reuniões, antes de entrarem, que se livrem de tudo o que tiverem nos seus corações, que se livrem de tudo o que estiver nos seus pensamentos e mentes, a não ser Deus, e então falem aos seus corações:Faça desta reunião, um encontro de amor, causa de iluminação e atração dos corações. Rodeia-a com as Luzes do Concurso Supremo para que possamos unir-nos com o máximo amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1162 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1162/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor benévolo! Tu que és generoso e clemente! Somos os servos do Teu limiar e estamos reunidos sob a sombra Protetora da Tua divina unidade. Sobre todos brilha o sol da Tua benevolência e chovem as nuvens da Tua graça. As Tuas dádivas abrangem a todos, a Tua amorosa providência a todos sustenta. A Tua proteção abriga a todos, e os olhares do Teu favor repousam sobre todos. Ó Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1163 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1163/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor compassivo! Tu que és generoso e grande! Somos servos Teus, abrigados sob a Tua providência. Lança sobre nós o olhar do Teu favor. Concede luz aos nossos olhos, perceção aos nossos ouvidos e aos nossos corações, compreensão e amor. Alegra as nossas almas e torna-as contentes pelas Tuas boas novas. Ó Senhor! Aponta-nos o caminho do Teu reino e ressuscita-nos a todos pelos sopros do Espírito Santo. Dá-nos a vida eterna e concede-nos honra imperecível.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1164 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1164/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Criaste toda a humanidade dos mesmos pais. Desejaste que todos pertencessem ao mesmo lar. Em Tua Santa Presença, todos são Teus servos e todo o género humano se abriga sob o Teu Tabernáculo. Todos se têm reunido à Tua Mesa de Graças e brilham pela luz da Tua Providência. Ó Deus! És bondoso para com todos, provês a todos, amparas a todos, e a todos concedes vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1165 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1165/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Verdadeiramente, invoco-Te, e ante o Teu limiar, imploro pedindo que todas as Tuas graças desçam sobre estas almas. Elege-as para o Teu favor e a Tua verdade. Ó Senhor! Une e enlaça firmemente os corações; harmoniza todas as almas e extasia os espíritos com os sinais da Tua santidade e da Tua unicidade. Ó Senhor! Torna estas faces radiantes com a luz da Tua unicidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1166 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1166/</guid>
      <description>Ó Tu, Provedor! Sopraste sobre os amigos no Ocidente a doce fragrância do Espírito Santo e, com a luz da guia divina, iluminaste o céu ocidental. Fizeste com que os outrora remotos se aproximassem de Ti próprio; transformaste estranhos em afetuosos amigos; despertaste aqueles que dormiam; tornaste atentos os negligentes. Ó Tu, Provedor! Ajuda esses nobres amigos a conquistarem o Teu beneplácito. Torna-os igualmente benévolos para com estranhos e amigos. Fá-los entrar no mundo que perdura para todo o sempre; concede-lhes um quinhão da graça celestial; faze com que sejam verdadeiros bahá’ís, sinceramente de Deus; protege-os de aparências exteriores e estabelece-os firmemente na verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1168 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1168/</guid>
      <description>Meu Deus, a Quem adoro, meu Rei, Alvo do meu desejo! Com que língua Te posso expressar a minha gratidão? Da minha incúria, Tu despertaste-me. Eu afastara-me, mas, ajudado pela Tua graça, volvi-me a Ti. Eu estava como morto; animaste-me com a água da vida. Do meu estado esmorecido, Tu me ressuscitaste com o fluxo divino das Tuas palavras emanadas da Pena do Todo-Misericordioso. Ó Divina Providência! Todos os seres existentes são gerados através da Tua graça; não os prives das águas da Tua generosidade, nem os impeças de se aproximarem do oceano da Tua mercê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1169 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1169/</guid>
      <description>Ó Tu, Cuja face é o objeto da minha adoração, cuja beleza é o meu santuário! A Tua corte é o meu alvo, e a Tua lembrança, o que desejo. A Tua providência é a minha companheira, O Teu amor é a causa do meu ser, e a Tua menção, o meu consolo. Ó Tu cuja proximidade é minha esperança e cuja presença é o que mais almejo – a minha aspiração suprema!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1170 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1170/</guid>
      <description>Meu Deus, Objeto da minha adoração e Meta do meu desejo, o Todo-Generoso, o Mais Compassivo! Toda a vida provém de Ti e todo o poder repousa nas mãos da Tua Omnipotência. Todo aquele a quem exaltas é erguido acima dos anjos e atinge a posição: “em verdade, nós o erguemos a um lugar nas alturas!”; e todo aquele a quem rebaixas é feito mais baixo que o pó; não, é tornado menos que nada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1171 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1171/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Peço-Te, pelo Teu Nome mais glorioso, que me ajudes naquilo que faça com que os interesses dos Teus servos prosperem e as Tuas cidades progridam. Tu, verdadeiramente, tens poder sobre todas as coisas!
(Source category: Ajuda) (Bahaiprayers.net ID: 1171)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1172 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1172/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Dou testemunho da Tua unidade e da Tua unicidade, que Tu és Deus e que não existe outro Deus além de Ti. Foste perpetuamente santificado acima da menção de qualquer outro além de Ti e do louvor a tudo o mais exceto o Teu e continuarás perpetuamente a ser o mesmo que eras no início e desde sempre. Suplico-Te, ó Rei da Eternidade, pelo Maior Nome e pelos resplendores do Sol da Tua Revelação sobre o Sinai da elocução, e pelas ondas do oceano do Teu conhecimento entre todas as coisas criadas, para que bondosamente me ajudes naquilo que me atrairá para perto de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1173 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1173/</guid>
      <description>Despertei abrigado por Ti, ó meu Deus, e quem busca este abrigo deve permanecer no Santuário da Tua proteção e na Fortaleza do Teu amparo. Ilumina o íntimo do meu ser, ó meu Senhor, com os esplendores do Alvorecer da Tua Revelação, assim como iluminaste o meu ser exterior com a luz matinal da Tua graça.
(Source category: Amanhecer) (Bahaiprayers.net ID: 1173)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1174 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1174/</guid>
      <description>Levantei-me esta manhã pela Tua graça, ó meu Deus, e parti da minha casa com toda a confiança em Ti e entregando-me aos Teus cuidados. Faze descer sobre mim, pois, do céu da Tua misericórdia, uma bênção das Tuas mãos, e deixa-me voltar para casa em segurança, assim como me permitiste sair, sob Tua proteção, com os meus pensamentos dirigidos constantemente a Ti. Não há outro Deus senão Tu - Uno, Incomparável, Omnisciente, a Absoluta Sabedoria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1175 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1175/</guid>
      <description>Rendo louvores a Ti, ó meu Deus, porque me fizeste despertar do meu sono, ressurgir após o meu desaparecimento e ressuscitar da minha letargia. Acordei esta manhã com a face voltada para os esplendores do Sol da Tua Revelação, pelos quais são iluminados os céus do Teu poder e da Tua majestade, reconhecendo os Teus sinais, acreditando no Teu Livro, e segurando-me firmemente à Tua Corda. Suplico-Te pela força da Tua vontade e pelo poder supremo do Teu desígnio – que faças daquilo que me revelaste em sono o mais seguro alicerce para as mansões do Teu amor nos corações dos Teus amados e o melhor instrumento para a revelação dos sinais da Tua graça e mercê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11763 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn11763/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn11763/</guid>
      <description>Ó Deus, refresca e alegra meu espírito. Purifica meu coração. Ilumina meus poderes. Em Teus mãos confio todos os meus interesses. És meu Guía e meu Refúgio. Não mais se apossarão de mim a tristeza e a ansiedade, e sim, o contentamento e a alegria. Ó Deus, jamais me entregarei à aflição, nem permitirei que os desgostos me atormentem ou as coisas desagradáveis da vida me inquietem.
Ó Deus, és mais meu Amigo do que eu o sou de mim mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1177 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1177/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor Meu Deus! Quantas cabeças foram suspensas no topo de lanças no Teu caminho, e quantos peitos se tornaram alvos de flechas por amor ao Teu beneplácito! Quantos corações foram dilacerados por exaltarem a Tua Palavra e promoverem a Tua Causa, e quantos olhos derramaram lágrimas de dor por amor a Ti! Imploro-Te, ó Tu que és o Rei dos reis e O que tem compaixão dos oprimidos, pelo Teu Maior Nome que fizeste o Lugar do Amanhecer dos Teus mais excelentes nomes e a Alvorada dos Teus mais excelsos atributos, que removas os véus que intervieram entre Ti e as Tuas criaturas e as impediram de se volver para o horizonte da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1178 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1178/</guid>
      <description>Ele é o Generoso, a Suma Bondade! Louvores a Deus, o Antigo, o Sempre-Presente, o Imutável, o Eterno! Aquele que testificou em Seu próprio Ser que, em verdade, é Uno, Incomparável, Infinito, Excelso. Damos o nosso testemunho de que, verdadeiramente, não há outro Deus, salvo Ele; reconhecemos a Sua unidade e confessamos que é o Único. Ele habitou sempre alturas inatingíveis, no cume da Sua sublimidade, santificado acima da menção de tudo, menos de Si próprio, livre da descrição de tudo, exceto de Si mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1179 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1179/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Rei da Eternidade e Criador das nações, e Escultor de todo o osso decomponente! Suplico-Te, pelo Teu Nome, através do qual convocaste todos os seres humanos para o horizonte de Tua majestade e glória e guiaste os Teus servos à corte da Tua graça e dos Teus favores, que me incluas no número dos que se livraram de tudo, menos de Ti próprio, e se dirigiram a Ti, e daqueles que as desventuras por Ti decretadas não impediram de se volverem na direção das Tuas dádivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1180 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1180/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Peço-Te pelo oceano do Teu poder curador, pela fulgência do Alvorecer da Tua graça, pelo Teu Nome, através do qual dominaste osTeus servos, pela força preponderante da Tua Palavra excelsa, pela potência da Tua augustíssima Pena, e pela Tua mercê – a qual precedeu a criação de todos os que estão no céu e na terra – peço-Te que, com as águas da Tua bondade, me purifiques de toda a aflição e de todo o mal, de todas as faltas e fraquezas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1182 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1182/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te - pelo Teu Nome Supremo, através do qual despertaste os Teus servos e ergueste as Tuas cidades, e pelos Teus mais excelentes títulos e mais augustos atributos - que ajudes o Teu povo a volver-se em direção às Tuas múltiplas dádivas e a voltar a face para o Tabernáculo da Tua sabedoria. Cura as enfermidades que por todos os lados atingem as almas, impedindo que dirijam o olhar para o Paraíso que repousa à sombra do Teu Nome - Nome esse que ordenaste fosse o Rei de todos os nomes para todos os que estão no céu e na terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1183 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1183/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te pelo Teu Nome, através do qual ergueste as insígnias da Tua orientação, difundiste o esplendor da Tua misericórdia e revelaste a soberania do Teu domínio - Nome esse que fez aparecer a lâmpada dos Teus nomes dentro do nicho dos Teus atributos, e luzir Aquele que é o Tabernáculo da Tua unidade e a Manifestação do desprendimento; que tornou conhecidos os caminhos da Tua orientação e indicou as veredas do Teu prazer; que fez tremerem os fundamentos do erro, desvanecerem-se os sinais da malícia, jorrarem as fontes da sabedoria, e descer a mesa celestial; Nome através do qual preservaste os Teus servos e concedeste a Tua cura; fizeste visível a ternura da Tua compaixão aos Teus servos, e revelaste a Tua clemência entre as Tuas criaturas - imploro-Te que protejas aquele que regressou a Ti e em Ti se firmou, apoiando-se na Tua misericórdia e segurando-se à orla das vestes do Teu amoroso cuidado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1184 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1184/</guid>
      <description>Ele é Quem cura, o Suficiente, o Amparo, a Suma Clemência, o Todo-Misericordioso. A Ti invoco, ó Tu, o Excelso, ó Tu, o Fiel, ó Tu que és o Glorioso! Tu que és o Suficiente, Tu que curas, Tu que és o Eterno, ó Tu, o Sempiterno! A Ti invoco, ó Soberano, ó Tu que enalteces, ó Juiz! Tu que és o Suficiente, Tu que curas, Tu que és o Eterno, ó Tu, o Sempiterno!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1185 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1185/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te, pelo Teu Nome, através do qual Aquele que é a Tua Beleza se estabeleceu sobre o trono da Tua Causa – Nome esse através do qual tudo transformas, tudo reúnes, tudo chamas a prestar contas, tudo recompensas, tudo preservas e sustentas – protege, eu Te peço, esta serva que buscou o Teu refúgio e o amparo d’Aquele que é o Teu próprio Manifestante, esta serva que em Ti depôs a sua inteira confiança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1189 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1189/</guid>
      <description>Inúmeras vezes, ó meu Deus, um coração enregelado veio a flamejar com o fogo da Tua Causa, e um adormecido a despertar com a doçura da Tua voz. Quantos estranhos vieram em busca de abrigo à sombra da árvore da Tua unicidade e quantos sedentos suspiraram pela fonte das Tuas águas vivas, em Teus dias! Bem-aventurado quem a Ti se dirigiu, apressando-se a atingir a Aurora das luzes do Teu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1190 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1190/</guid>
      <description>Não sei, ó meu Deus, que Fogo é este que acendeste no Teu domínio. Jamais poderá a terra nublar o seu esplendor, ou a água extinguir a sua chama. Nem terão todos os povos do mundo o poder de resistir à sua força. Grande é a bem-aventurança de quem se haja aproximado e ouvido o seu rugir. A alguns, ó meu Deus, pela Tua graça fortalecedora, deste o poder de se aproximarem, enquanto a outros detiveste por causa daquilo que as suas mãos fizerem em Teus dias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1191 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1191/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó meu Deus! Sou um dos Teus servos que acreditou em Ti e nos Teus sinais. Vês como me volvi para a porta da Tua mercê e voltei a face em direção à Tua benevolência. Suplico-Te, pelos Teus mais excelentes títulos e excelsos atributos, que abras diante de mim os portais das Tuas dádivas. Ajuda-me, então, a fazer o que é bom, ó Tu, Possuidor de todos os nomes e atributos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1192 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1192/</guid>
      <description>Dize: Ó Deus, meu Deus! Tu me vês ao redor da Tua Vontade, circular com os meus olhos volvidos para o horizonte da Tua generosidade, ansiosamente esperando a Revelação dos fulgentes esplendores do sol das Tuas graças. Peço-Te, ó Bem-Amado de cada coração compreensível e o Desejo dos que de Ti se podem aproximar – permite que os Teus bem-amados se desprendam inteiramente das suas próprias inclinações, e se segurem àquilo que Te apraz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1193 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1193/</guid>
      <description>Esta é a Epístola de Deus, O Amparo no Perigo, O Que Subsiste por Si Próprio!Ele é Quem, do Seu Domínio de Glória, tudo ouve. Deus testifica que nenhum outro Deus há, senão Ele, e Quem apareceu é o Mistério Oculto, o Símbolo Entesourado, o Livro de Suma Grandeza para todos os povos, e o Céu de generosidade para o mundo inteiro. Ele é o Mais Poderoso Sinal entre os homens, e o Alvorecer dos mais augustos atributos no domínio da criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1194 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1194/</guid>
      <description>Enaltecido seja o Teu Nome, ó meu Deus, por haveres manifestado o Dia que é o Rei dos Dias, o Dia que anunciaste aos Teus eleitos e aos Teus Profetas nas Tuas mais excelentes Epístolas, o Dia em que difundiste sobre toda a criação o esplendor da glória de todos os Teus nomes. Grande é a felicidade de quem se dirigiu a Ti, entrou na Tua presença e percebeu os tons da Tua voz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1195 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1195/</guid>
      <description>Dize: Glorificado és Tu, ó meu Deus! Imploro-Te, pelo Ponto do Alvorecer dos Teus Sinais e pelo Revelador das Tuas provas claras, que me concedas o poder de me segurar, sob todas as condições, à corda da Tua terna providência, e de aderir tenazmente à orla da Tua generosidade. Inclui-me, então, no número daqueles que os acasos e as vicissitudes do mundo não puderam deter de Te servirem e de Te prestarem lealdade, daqueles que a investida do povo foi impotente para os impedir de magnificarem o Teu Nome e celebrarem o Teu louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1197 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1197/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor do mundo e Desejo das nações, ó Tu que Te manifestastes com o Nome Supremo, por meio do qual as pérolas da sabedoria e das palavras surgiram das conchas do grande mar do Teu conhecimento, e os céus da revelação divina se adornaram com a luz do alvorecer do Teu Semblante. Peço-Te, por aquela Palavra em virtude da qual foram aperfeiçoadas as Tuas provas entre as Tuas criaturas e o Teu argumento entre os Teus servos, que fortaleças o Teu povo naquilo que torne radiante a face da Causa no Teu domínio, se estabeleçam os estandartes do Teu poder entre os Teus servos e se ergam as bandeiras da Tua orientação nas Tuas plagas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1198 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1198/</guid>
      <description>Ó Deus, que és o Autor de todos os Manifestantes, a Origem de todas as Origens, o Manancial de todas as Revelações e a Fonte de todas as Luzes! Dou testemunho que, pelo Teu Nome, o céu da compreensão foi adornado, o oceano das palavras surgiu e as dispensações da Tua Providência foram promulgadas entre os seguidores de todas as religiões. Enriquece-me, eu Te imploro, de tal modo que, dispensando tudo, eu não Te dispense, nem dependa senão de Ti mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1199 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1199/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus! Vês quão severamente tenho sido atribulado entre os Teus servos, e presencias asminhas vicissitudes no Teu caminho. Bem sabes que jamais proferi uma palavra que não fosse com a Tua permissão, nem abri os meus lábios salvo a Teu mando e de acordo com o Teu beneplácito, que todo o meu sopro foi animado pelo Teu louvor e pela Tua lembrança, que não convoquei todos os homens senão para aquilo para que os Teus eleitos foram convocados desde toda a eternidade, e que ordenei que observassem apenas as coisas que os fizessem aproximar do Alvorecer da Tua benevolência, do Amanhecer dos Teus favores, do Horizonte das Tuas riquezas e do Manifestante da Tua inspiração e da Tua revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1200 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1200/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Em Teu supremo Paraíso, designaste para os Teus servos posições de tal honra que, se qualquer delas fosse revelada aos olhos dos homens, todos os que estão no céu e na terra ficariam estupefactos. Pelo Teu poder! Fossem os reis presenciar tão grande glória, eles, seguramente, livrar-se-iam dos seus domínios e adeririam àqueles dos seus súbditos que tivessem entrado na sombra da Tua imensurável mercê e procurado o abrigo do Teu nome todo-glorioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1201 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1201/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor Meu Deus! Ouves a voz da Minha lamentação, e vês a Minha condição, a Minha angústia e aflição! Tu és conhecedor de tudo que está em Mim. Se o clamor que levantei for totalmente por amor a Ti, inclina, então, os corações das Tuas criaturas para o céu do Teu conhecimento, e o coração do Soberano para a mão direita do trono do Teu nome, o Todo-Misericordioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1202 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1202/</guid>
      <description>Abençoada é a casa que alcançou a Minha carinhosa mercê, onde a Minha recordação é celebrada, e que é enobrecida pela presença dos Meus amados que proclamaram o Meu louvor, se seguraram firmemente à corda da Minha graça e foram honrados por entoarem os Meus versículos. Verdadeiramente, eles são os enaltecidos servos, aos quais Deus louvou no Qayyúmu’l-Asmá e noutras escrituras. Verdadeiramente, Ele é O que tudo ouve, O que responde, Aquele que percebe todas as coisas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1203 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1203/</guid>
      <description>Glorificado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te - pelo Teu poder que envolveu todas as coisas criadas, pela Tua soberania que transcendeu a criação inteira, pelo Teu Verbo que estava oculto em Tua sabedoria e através do qual criaste o Teu céu e a Tua terra - ajuda-nos a sermos constantes em nosso amor por Ti e em nossa obediência à Tua vontade, e também a fitarmos a Tua face e a celebrarmos a Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1204 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1204/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1204/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor do visível e do invisível, e Luz de toda a criação! Suplico-Te, pela Tua soberania, velada dos olhos dos homens, que reveles em toda parte os sinais das Tuas múltiplas bênçãos e da Tua benevolência, para que eu me possa levantar com regozijo e êxtase, elogiando as Tuas maravilhosas virtudes, ó Tu, o Mais Misericordioso, e comovendo, em Teu nome, todas as coisas criadas, a tal ponto acendendo o fogo da Tua glorificação entre as Tuas criaturas que o mundo inteiro se torne pleno da esplendorosa luz da Tua glória e toda a existência incandesça com o ardor da Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1205 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1205/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1205/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Imploro-te pelo Teu Nome, o qual fez surgir dentro de cada gota os oceanos da Tua bondade e clemência e brilharem dentro de cada átomo os luminares das Tuas generosas bênçãos e graças, que embelezes toda a alma com o adorno do Teu amor, a fim de que na Tua terra não reste quem a Ti não se tenha volvido, ou quem haja deixado de se desprender de tudo, salvo de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1206 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1206/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! És Aquele cuja excelsa glória enalteceu os que são fontes de autoridade e honra, cuja potente grandeza fortaleceu aqueles que são os mananciais de força e poder, cuja vontade predominante elevou os Expoentes da Tua Causa acima de todos os que estão no céu e na terra, e cuja Pena, com suas efusões vivificadoras, animou as almas dos que habitam no reino da criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1207 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1207/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1207/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu nome, ó meu Deus! Dou testemunho que se os Teus servos se volvessem para Ti com os olhos que Tu neles criaste, e com os ouvidos com os quais os dotaste, todos seriam arrebatados por uma única palavra enviada da mão direita do trono da Tua majestade. Apenas essa palavra seria suficiente para iluminar as suas faces, tranquilizar os seus corações, e fazer com que as suas almas se elevassem à atmosfera da Tua grande glória e ascendessem ao céu da Tua soberania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1208 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1208/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1208/</guid>
      <description>Ó Tu, de Quem desejo aproximar-me, cuja presença é minha esperança e cuja lembrança é o que almejo! A Tua corte de glória é o meu alvo, e a Tua morada o que aspiro alcançar. O Teu Nome é a minha cura, o Teu amor irradia no meu coração, servir-Te é o meu mais elevado ideal! Imploro-Te, pelo Teu Nome - através do qual concedeste, aos que Te reconheceram, o poder de se elevarem às mais sublimes alturas do conhecimento de Ti e tornaste possível, aos que Te adoram devotamente, ascenderem ao recinto da corte dos Teus santos favores - ajuda-me a volver a minha face para a Tua face, a pousar os meus olhos em Ti e a falar da Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1210 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1210/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1210/</guid>
      <description>Consente, ó meu Deus, que eu me aproxime de Ti e viva no recinto da Tua corte, pois a minha separação quase me consumiu. Faze-me repousar à sombra das asas da Tua graça, pois a chama do meu afastamento de Ti dissolveu o meu coração. Que me acerques mais do rio que é a verdadeira vida, pois a minh’alma arde de sede na sua incessante busca de Ti. Os meus suspiros proclamam a amargura da minha angústia, ó meu Deus; as minhas lágrimas atestam o meu amor por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1211 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1211/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1211/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te - pelos Teus sinais que envolveram a criação inteira, pela luz do Teu semblante, que se irradiou sobre todos no céu e na terra, pela Tua misericórdia, a qual transcendeu todas as coisas criadas, e Tua graça que se difundiu por todo o universo - rompe os véus que me excluem de Ti para que eu me apresse à Fonte da Tua poderosa inspiração e à Aurora da Tua Revelação e das Tuas copiosas dádivas, e me possa imergir no oceano da Tua aprovação e da Tua proximidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1212 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1212/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1212/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Sou o Teu servo e o filho do Teu servo. Volvi a face para a Tua Causa, acreditando que és Uno, admitindo a Tua Unidade, reconhecendo a Tua soberania, o Teu poder supremo, e confessando a grandeza da Tua majestade e glória. Peço-Te, pelo Teu nome, através do qual os céus se fenderam, a terra se partiu e as montanhas foram esmagadas, que não me negues os sopros da Tua misericórdia emitidos em Teus dias, nem permitas que eu me afaste dos recintos da Tua presença e da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1214 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1214/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te pela Tua Antiga Beleza e pelo Teu Nome Supremo, a Quem sacrificaste a fim de que todos os habitantes da Tua terra e do Teu céu nascessem de novo e lançaste na prisão para que o género humano, em sinal da Tua generosidade e do Teu soberano poder, fosse libertado das cadeias das más paixões e dos desejos corruptos - inclui-me no número dos que tanto inalaram da fragrância da Tua misericórdia e tão velozmente se apressaram às águas vivas da Tua graça, que nenhum dardo os pôde impedir de a Ti se volverem, nem espada, de se dirigirem ao oriente da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1215 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1215/</guid>
      <description>Meu Deus, a Quem venero e adoro! Atesto a Tua unidade e a Tua unicidade, e reconheço as Tuas dádivas, tanto no passado como no presente. És o Todo-Generoso! As copiosas chuvas da Tua misericórdia têm caído de modo igual sobre grandes e humildes e os esplendores da Tua graça difundiram-se sobre obedientes e rebeldes. Ó Deus de misericórdia, ante cuja porta se curvou a quintessência da misericórdia e ao redor do santuário de cuja Causa se revolveu a benevolência no seu mais íntimo espírito - suplicamos-Te, implorando a Tua graça antiga e pedindo o Teu favor presente: tem compaixão de todos os que se manifestam no mundo dos seres e não lhes negues as emanações da Tua graça, em Teus dias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1216 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1216/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó meu Deus, por haveres volvido as faces dos Teus servos para a mão direita do trono das Tuas dádivas e haveres feito com que se desprendam de tudo, menos de Ti, para que reconhecessem a Tua soberania e a Tua glória. Testifico a potência da Tua Causa, a força predominante do Teu decreto; dou testemunho de ser imutável a Tua vontade e infinito o Teu desígnio. Todas as coisas jazem aprisionadas na mão do Teu poder, e a criação inteira mostra-se destituída quando face a face com as evidências da Tua riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1217 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1217/</guid>
      <description>Meu Deus, Tu a Quem adoro e venero, Tu que és o Mais Poderoso! Dou testemunho que nenhuma descrição feita por qualquer criatura, jamais Te poderá revelar, ou louvor pronunciado por ser algum, Te expressar. Nem a compreensão de qualquer um no mundo inteiro, nem a inteligência de qualquer dos seus povos poderá, de um modo que seja digno de Ti, conseguir acesso à corte da Tua santidade ou desvendar o Teu mistério.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1218 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1218/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu Nome, ó Senhor meu Deus! Trevas caíram sobre todas as terras e as forças do mal cercaram todas as nações. Através delas, porém, percebo os esplendores da Tua sabedoria e posso discernir o brilho da luz da Tua Providência. Os excluídos de Ti, como se o fossem por um véu, imaginaram que tinham o poder de apagar a Tua luz, extinguir o Teu fogo e aquietar os ventos da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1221 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1221/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Agradeço-Te por me haveres permitido reconhecer o Manifestante de Ti próprio e me haveres afastado dos Teus inimigos; por teres exposto diante dos meus olhos as suas más ações e obras malignas em Teus dias; por me teres livrado de toda a ligação a eles e me teres feito procurar a Tua graça e os Teus abundantes favores. Dou-Te graças, também, porque fizeste descer sobre mim, das nuvens da Tua vontade, o que de tal modo me santificou das sugestões dos infiéis e das alusões dos descrentes, que em Ti fixei firmemente o meu coração, fugindo dos que negaram a luz do Teu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1222 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1222/</guid>
      <description>Todo louvor a Ti, ó meu Deus, que és a Origem de toda a glória e majestade, grandeza e honra, soberania e domínio, sublimidade e graça, reverência e poder. A quem Tu queres, fazes aproximar-se do Mais Grandioso Oceano, e a quem desejas, concedes a honra de reconhecer o Teu Antiquíssimo Nome. Dentre todos os que estão no céu e na terra, ninguém pode obstar a operação da Tua Vontade soberana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1223 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1223/</guid>
      <description>Louvor e glória a Ti pertencem, ó Senhor meu Deus! És Aquele que sempre se veste de majestade, autoridade e poder e que continuará para sempre a adornar-Se de honra, fortaleza e glória. Todo o erudito se pasma ante os sinais e as evidências da obra das Tuas mãos, enquanto os sábios, sem exceção, se veem incapazes de desvendar o mistério Daqueles que são os Manifestantes da Tua grandeza e do Teu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1224 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1224/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! A minha língua, tanto a do corpo como a do coração, os meus órgãos e membros, todas as veias que pulsam dentro de mim e cada fio de cabelo – tudo proclama que Tu és Deus e não há outro Deus além de Ti. Desde a eternidade, Tu estás imensuravelmente elevado acima de toda a comparação e de toda a semelhança, e santificado de tudo o que pertence à criação por Ti moldada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1225 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1225/</guid>
      <description>Evanescente encontra-se agora tudo o que floresceu no Paraíso da Tua transcendente unidade, ó meu Deus! Onde estão as nuvens das quais jorram a chuva da Tua misericórdia? A secar estão os ramos da árvore da Tua unidade, a perder as folhas da Tua majestade e sabedoria; onde está a primavera das Tuas dádivas e generosidade? Imóvel encontra-se a Arca da Tua Causa sobre o mar da Tua criação; onde estão os ventos da Tua graça e dos Teus favores?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1226 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1226/</guid>
      <description>Todo o louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Não sei cantar o Teu louvor; não sei descrever a Tua glória nem invocar o Teu Nome. Se eu Te invocar pelo Teu Nome, o Possuidor de tudo, serei impelido a reconhecer que Aquele que segura na mão os destinos imediatos de todas as coisas criadas é apenas um vassalo dependente de Ti e é a criação de uma simples palavra que procedeu dos Teus lábios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1227 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1227/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Todas as vezes que me vem a lembrança de Ti e me ponho a refletir nas Tuas virtudes, tal êxtase e enlevo se apoderam de mim que me vejo sem o poder de fazer menção do Teu nome e de Te louvar. Sou transportado a tais alturas que reconheço o meu próprio ser como idêntico à lembrança de Ti no Teu reino, e à essência do Teu louvor entre os Teus servos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1228 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1228/</guid>
      <description>Em Nome de Deus, o Supremo! Enaltecido e glorificado és, Senhor, Deus Omnipotente! Tu, diante de cuja sabedoria o sábio falha e se vê frustrado, ante cujo conhecimento o erudito confessa a sua ignorância, e diante de cujo poder o forte se afigura como fraco. O rico, em face da Tua riqueza, atesta a sua indigência; o esclarecido, ante a Tua luz, perde-se nas trevas; a essência de toda a compreensão volve-se para o relicário do Teu conhecimento e ao redor do santuário da Tua presença circulam as almas de toda a humanidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1229 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1229/</guid>
      <description>Ó Tu, cuja face é o alvo da adoração de todos os que por Ti anseiam, cuja presença é a esperança dos que se dedicam inteiramente à Tua vontade e cuja proximidade é o desejo de todos os que se têm dirigido à Tua corte! O Teu semblante é o companheiro dos que reconheceram a Tua verdade, o Teu nome comove as almas ansiosas de contemplarem a Tua face, e a Tua voz é a verdadeira vida dos que Te amam - ó Tu, cujas palavras são como a água da vida para todos os que estão no céu e na terra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1230 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1230/</guid>
      <description>Ó Deus! As provações mandadas por Ti são um bálsamo para as feridas de todos aqueles que se devotam à Tua vontade; a lembrança de Ti é um remédio que alivia o coração de quem se aproximou da Tua corte; a Tua proximidade é a verdadeira vida para aqueles que Te amam; a Tua presença é o ardente desejo dos que aspiram contemplar o Teu semblante; o seu afastamento de Ti é um suplício para todos os que admitiram a Tua unidade, e a separação de Ti é morte para aqueles que reconhecem a Tua verdade!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1231 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1231/</guid>
      <description>Magnificado sejas, ó Senhor meu Deus! Peço-Te pelo Teu Nome - o qual estabeleceste acima de todos os outros nomes, através do qual se rompeu o véu celestial e o Sol da Tua beleza raiou acima do horizonte, brilhando com os esplendores do Teu Nome, o Excelso, o Altíssimo - que me socorras através do Teu auxílio maravilhoso e me preserves no abrigo do Teu cuidado e da Tua proteção. Sou uma das Tuas servas, ó meu Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1232 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1232/</guid>
      <description>Ó meu Senhor Soberano! Eu sou apenas uma vassala Tua, e Tu, em verdade, és o Rei dos reis. Levantei as minhas mãos suplicantes ao céu da Tua graça e das Tuas dádivas. Faze descer, pois, sobre mim, das nuvens da Tua generosidade, o que me possa livrar de tudo menos de Ti e me faça aproximar de Ti. Suplico-Te, ó meu Senhor - pelo Teu nome, que fizeste o rei dos nomes e a manifestação de Ti próprio para todos os que estão no céu e na terra - rompe os véus que se interpuseram entre mim e o meu reconhecimento da Alvorada dos Teus sinais e do Amanhecer da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1233 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1233/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Uma de Tuas servas, que acreditou em Ti e nos Teus sinais, abrigou-se à sombra da árvore da Tua unicidade. Permite, ó meu Deus, pelo Teu Nome, o Oculto e Manifesto, que ela possa sorver do Teu seleto Vinho lacrado, para que a afaste dela mesma e a faça inteiramente devotada à Tua lembrança e totalmente desprendida de qualquer um além de Ti. Agora que lhe revelaste o Teu conhecimento, ó meu Senhor, não lhe negues, pela Tua bondade, a Tua graça, e agora que a chamaste para Ti, pelo Teu favor, não a afastes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1234 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1234/</guid>
      <description>(&amp;hellip; a mãe é a primeira educadora da criança. É ela quem deve, desde os primeiros dias, amamentar o recém-nascido no seio da Fé e da Lei de Deus, de modo que nele penetre o amor divino ao mesmo tempo que o leite materno, e nele permaneça até ao último suspiro.)Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Benevolamente permite que esta criança seja alimentada do peito da Tua terna misericórdia e carinhosa providência, e nutrida com o fruto das Tuas árvores celestiais.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1236 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1236/</guid>
      <description>Como posso eu querer dormir, ó Deus, meu Deus, enquanto os olhos dos que por Ti anseiam estão insones por causa da sua separação de Ti; como buscar repouso, enquanto as almas dos que Te amam se afligem penosamente por estarem afastadas da Tua presença? Entreguei, ó meu Senhor, o meu espírito e todo o meu ser à mão direita da Tua grandeza e proteção; deito a cabeça no travesseiro pelo Teu poder, e de acordo com a Tua vontade e a Tua aprovação, a levanto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1237 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1237/</guid>
      <description>Bem-aventurado é o lugar, a casa e o coração, e bem-aventurada a cidade, a montanha, o refúgio, a caverna e o vale, a terra e o mar, o prado e a ilha, onde se haja feito menção de Deus e celebrado Seu louvor.
(Source category: Orações) (Bahaiprayers.net ID: 1237)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1238 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1238/</guid>
      <description>Entoa, Ó Meu servo, os versículos de Deus por ti recebidos, assim como os entoam os que d’Ele se aproximaram, a fim de que a doçura da tua melodia possa acender a tua própria alma e atrair os corações de todos os homens. Se alguém, recluso no seu aposento, recitar os versículos por Deus revelados, os anjos do Todo-Poderoso, dispersando-se, difundirão por toda parte a fragrância das palavras emanadas dos seus lábios, o que fará vibrar o coração de todo o homem justo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1239 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1239/</guid>
      <description>*“A Oração de Finados é a única oração obrigatória bahá’í que deve ser recitada em congregação; deve ser lida apenas por um crente enquanto todos os presentes permanecem em pé e em silêncio. Bahá’u’lláh esclareceu que a Oração de Finados é exigida somente na morte de um adulto (maior de 15 anos), que a recitação deve preceder o sepultamento do corpo, e que não é obrigatório volver-se ao Qiblih quando ela for recitada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1240 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1240/</guid>
      <description>Ele é Deus, excelso é Ele, Senhor de misericórdia e bondade! Glória a Ti, ó meu Deus, Senhor Todo-Poderoso! Atesto a Tua omnipotência e grandeza, soberania e mercê, o Teu poder e a Tua graça, a unidade do Teu Ser e da Tua Essência, e a Tua santidade e exaltação acima do mundo existente e de tudo o que nele se acha. Ó meu Deus! Vês-me desprendido de tudo menos de Ti, e apoiando-me em Ti, volvendo-me para o oceano da Tua generosidade, para o céu do Teu favor e para o Alvorecer da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1241 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1241/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor, meu Deus! Não rebaixes a criatura que exaltaste através do poder da Tua soberania eterna nem removas para longe de Ti aquele que fizeste entrar no tabernáculo da Tua eternidade. Irias Tu expulsar, ó meu Deus, o ser que amparaste com a Tua proteção, e afastar de Ti, ó meu Desejo, aquele para o qual foste um refúgio? Podes Tu humilhar quem elevaste, ou esquecer aquele a quem deste o poder de se lembrar de Ti?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1242 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1242/</guid>
      <description>Suplico-Te, ó Tu que és a Luz do mundo e o Senhor das nações, neste momento exato, quando com as mãos da esperança me seguro à orla das vestes da Tua mercê e bondade - perdoa os Teus servos que se elevaram à região da Tua proximidade, dirigindo as suas faces para os esplendores da luz do Teu Semblante, volvendo-se para o horizonte da Tua aprovação e aproximando-se do oceano da Tua misericórdia e que, durante toda a sua vida, Te expressaram louvor e arderam com o fogo do seu amor por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1243 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1243/</guid>
      <description>O pecador, quando se encontra completamente desprendido e liberto de tudo, salvo de Deus, deve pedir-Lhe clemência e perdão. Não é permissível a confissão de pecados e transgressões perante seres humanos, pois isso jamais conduziu, nem haverá de conduzir ao perdão divino. Essa confissão diante de uma pessoa, além disso, resulta na humilhação e no rebaixamento, e Deus – exaltada seja a Sua glória – não deseja a humilhação dos Seus servos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1244 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1244/</guid>
      <description>Glorificado és, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, pelos Teus Eleitos e pelos Portadores da Tua Verdade, e por Aquele que ordenaste fosse o Selo dos Teus Profetas e dos Teus Mensageiros, que faças da Tua lembrança, a minha companheira; do Teu amor, o meu objetivo e do Teu semblante, o meu alvo. Seja o Teu nome, a minha lâmpada; a Tua vontade, o meu desejo; a Tua aprovação, o meu deleite.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1245 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1245/</guid>
      <description>Sou Aquele, ó meu Senhor, que a Ti dirigiu o seu olhar, fixando a sua esperança nas maravilhas da Tua graça e nas revelações da Tua generosidade. Não me deixes voltar frustrado da porta da Tua clemência, eu Te suplico, nem me abandones àquelas de Tuas criaturas que repudiaram a Tua Causa. Ó meu Deus, sou um servo Teu e filho de um dos Teus servos. Reconheci a Tua verdade em Teus dias e dirigi os meus passos às plagas da Tua unidade, confessando que és único, reconhecendo a Tua unidade, e esperando a Tua indulgência e o Teu perdão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1246 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1246/</guid>
      <description>Vês-me, ó meu Senhor, com a face volvida para o céu da Tua generosidade e o oceano do Teu favor, desprendido de tudo, menos de Ti. Peço-Te, pelos esplendores do Sol da Tua Revelação sobre o Sinai, e pelas cintilações do Orbe da Tua graça que brilha do horizonte do Teu Nome de eterna clemência, que tenhas misericórdia de mim e me concedas o Teu perdão. Inscreve, pois, com a Tua pena de glória, o que me possa enaltecer no mundo da criação através do Teu Nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1247 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1247/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus e Deus de todas as coisas, a minha Glória e a Glória de tudo, o meu Desejo e o Desejo de todos os seres, o meu Apoio e Apoio de todas as coisas, o meu Rei e o Rei de todas as coisas, o meu Possuidor e o Possuidor de todas as coisas, o meu Alvo e o Alvo de todas as coisas, Quem me vivifica e a tudo o que foi criado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1248 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1248/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Voltei-me arrependido para Ti e, em verdade, Tu és o Supremo Perdão, o Compassivo. Ó Deus, meu Deus! A Ti regressei e, em verdade, Tu és o Sempre-Clemente, o Dispensador de graças. Ó Deus, meu Deus! Segurei-me à corda da Tua generosidade, pois Tu és Quem possui os tesouros dos céus e da terra. Ó Deus, meu Deus! A Ti me apressei e, em verdade, Tu és Quem perdoa, o Senhor de copiosas graças.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1249 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1249/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Suplico-Te pelo sol da Tua graça, pelo mar do Teu conhecimento e pelo céu da Tua justiça, que ajudes a confessarem-se aqueles que Te negaram, a retornarem a Ti aqueles que de Ti se afastaram, e a serem justos e imparciais aqueles que Te caluniaram. Ajuda-os, ó meu Senhor, a retornarem a Ti e a arrependerem-se diante da porta da Tua graça. Poderoso és Tu para fazeres aquilo que desejas, e nas Tuas mãos estão as rédeas de tudo o que existe nos céus e de tudo o que existe na terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1250 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1250/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês diante da porta do Teu perdão e da Tua benevolência, dirigindo o meu olhar ao horizonte dos Teus copiosos favores e das Tuas múltiplas bênçãos. Peço-Te pelas Tuas doces entoações e pela voz penetrante da Tua Pena, ó Senhor de toda a humanidade, que pela Tua graça ajudes os Teus servos de modo condizente com os Teus dias e com a glória da Tua manifestação e da Tua majestade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1251 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1251/</guid>
      <description>Ele é o Deus que ouve e atende as orações! Pela Tua glória, ó meu Bem-Amado, Tu que dispensas luz ao mundo! As chamas da separação consumiram-me e a minha desobediência dissolveu o meu coração. Peço-Te, pelo Teu Nome Supremo, ó Tu, Desejo do mundo e Bem-Amado dos homens! Permite que os sopros da Tua inspiração sustentem a minha alma, a Tua Voz maravilhosa atinja os meus ouvidos e os meus olhos contemplem os Teus sinais e a Tua luz, revelados nas manifestações dos Teus nomes e atributos, ó Tu em cujas mãos se acham todas as coisas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1252 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1252/</guid>
      <description>Deus, meu Deus! Tu iluminaste a lâmpada de Tua Causa com o óleo da sabedoria; protege-a dos ventos contrários. Teu é o candeeiro, e Teu é o vidro, e todas as coisas nos céus e na terra estão seguras pelo Teu poder. Concede justiça aos governantes e imparcialidade aos teólogos. Tu és o Todo-Poderoso, que, através do movimento da Tua pena, auxiliaste a Tua irresistível Causa e guiaste corretamente os Teus bem-amados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1253 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1253/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te pelo Teu Nome, através do qual subjugaste todos os que estão nos céus e todos os que estão na terra, que protejas a lâmpada da Tua Causa dentro do globo da Tua omnipotência e do Teu generoso favor, para que não seja exposta aos ventos da negação daqueles que permanecem descuidados dos mistérios do Teu nome, o Irrestrito. Aumenta, pois, com o óleo da Tua sabedoria, o brilho da sua luz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1254 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1254/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Este é o Teu servo que sorveu o vinho da Tua mercê, oferecido pelas mãos da Tua graça, e saboreou a doçura do Teu amor em Teus dias. Imploro-Te – por aqueles que encarnam os Teus nomes, aos quais nenhuma tristeza pode impedir de se regozijarem em Teu amor ou de contemplarem o Teu semblante, nem as hostes dos desatentos podem desviar do caminho do Teu prazer – concede a este servo o que de bom Tu possuis e eleva-o a uma altura tal que ele venha a ver o mundo como uma simples sombra que se desvanece mais veloz que um piscar de olhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1255 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1255/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus! Vês como o vento tempestuoso das provações fez tremer mesmo os fiéis, e o sopro das tribulações agitou até os corações dos que se haviam tornado firmes, salvo aqueles que participaram do Vinho que é a verdadeira vida, oferecido pelas mãos do Manifestante do Teu nome, o Mais Misericordioso. São aqueles sobre quem palavra alguma pode exercer influência senão a Tua palavra excelsa; os quais nada, em absoluto, extasia, a não ser o suave aroma das vestes da Tua lembrança, ó Tu que és o Possuidor de todos os nomes e o Criador da terra e do céu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1256 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1256/</guid>
      <description>Louvores a Ti, ó Senhor meu Deus! Vês e sabes que exortei os Teus servos a volverem-se somente na direção das Tuas graças, e nada ordenei que observassem, a não ser as coisas por Ti prescritas no Teu Livro Manifesto – Livro este que desceu segundo o Teu decreto misterioso e o Teu irrevogável propósito. Palavra alguma posso eu pronunciar, ó meu Deus, a menos que por Ti me seja permitido, e em nenhuma direção mover-me, antes de obter a Tua sanção.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1258 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1258/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó Tu em cujas mãos está o reino de todos os nomes, nos dedos de cujo poder se acham todos os que estão no céu e na terra! Suplico-Te – por Aquele que é o Teu Nome Mais Esplendoroso, a Quem fizeste o alvo dos dardos do Teu decreto no Teu caminho, ó Tu, Rei da eternidade – rompe os véus que excluíram as Tuas criaturas do horizonte da Tua glória, para que talvez se volvam na direção à Tua misericórdia e se aproximem do Alvorecer da Tua terna bondade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1259 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1259/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus, porque inclinaste os meus ouvidos à Tua voz, chamaste-me a Ti próprio e abriste os meus olhos para contemplar a Tua beleza, e por haveres iluminado o meu coração com o Teu conhecimento e o haveres santificado das dúvidas dos infiéis em Teus dias. Sou aquele, ó meu Deus, que estava profundamente adormecido no seu leito, quando eis, Tu fizeste descer sobre mim os mensageiros das Tuas múltiplas graças e os suaves ventos da Tua benevolência sobre mim sopraram, despertando-me e fazendo-me volver a face para o santuário do Teu conhecimento e fixar a vista nos esplendores da luz do Teu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1260 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1260/</guid>
      <description>Em Seu Nome, o Excelso, o Altíssimo, o Mais Sublime! Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Ó Tu que és o meu Deus, e o meu Mestre, e o meu Senhor, e o meu Apoio, e a minha Esperança, e o meu Refúgio, e a minha Luz. Peço-Te, pelo Teu Nome Oculto e Entesourado, desconhecido por todos além de Ti próprio, que protejas o portador desta Epístola, contra toda a calamidade e pestilência e contra a perversidade de qualquer homem ou mulher; contra o mal dos malfeitores, e contra as maquinações dos descrentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1261 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1261/</guid>
      <description>Imploro-Te, ó Meu Senhor, por aquela Palavra mais excelsa, que infligiu terror nos corações de todos os que estão nos céus e na terra, salvo somente aqueles que se seguraram firmemente à Tua Guia Certa, que não Me abandones em meio às Tuas criaturas. Alça-Me a Ti próprio, faze-Me entrar no abrigo de Tua mercê, e dá-Me de beber do vinho puro da Tua providência, para que Eu possa habitar no tabernáculo da Tua majestade e sob o pálio do Teu favor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1262 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1262/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Parti da minha casa segurando-me à corda do Teu amor e entregue inteiramente ao Teu cuidado e à Tua proteção. Suplico-Te – pelo Teu poder, através do qual protegeste os Teus amados contra os refratários e perversos, e todo o opressor despótico, e todo o malfeitor que se afastou de Ti – que me preserves pela Tua generosidade e pela Tua graça. Permite, então, que eu retorne à minha casa, através do Teu poder e da Tua grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1263 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1263/</guid>
      <description>Ó Tu, cujas provações são um remédio eficaz para aqueles próximos de Ti, cuja espada é o desejo ardente de todos os que Te amam, cujo dardo é aquilo a que mais aspiram os corações que por Ti anseiam, e cujo decreto é a única esperança dos que reconheceram a Tua verdade! Imploro-Te, pel Tua doçura divina e pelos esplendores da glória do Teu semblante, que faças descer sobre nós, do Teu retiro nas alturas, o que nos possa aproximar de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1264 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1264/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Não fossem as tribulações que eles suportam no Teu caminho, como haveriam de se distinguir aqueles que verdadeiramente Te amam? E sem as provações enfrentadas por amor a Ti, de que modo seria revelada a posição dos que por Ti anseiam? A Tua grandeza dá-me testemunho! Todos que Te adoram têm por companheiras as suas lágrimas, e aqueles que a Ti se volvem têm o consolo dos seus próprios gemidos; o alimento dos que se apressam a encontrar-Te são os fragmentos dos seus corações despedaçados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1265 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1265/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor, meu Deus! Todo o homem de compreensão admite a Tua soberania e o Teu domínio, e todos os olhos que discernem percebem a grandeza da Tua majestade e a força predominante do Teu poder. Os ventos das provações não podem impedir que aqueles favorecidos com a Tua proximidade volvam a face para o horizonte da Tua glória; as tempestades das vicissitudes tentarão afastar inutilmente da Tua corte aqueles devotados inteiramente à Tua vontade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1266 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1266/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Tu que inclinas os Teus ouvidos para os suspiros dos que de todo o apego se livraram, exceto de Ti, e escutas a voz da lamentação daqueles que só a Ti se dedicam! Vês tudo o que lhes sobreveio nas mãos daquelas criaturas Tuas que transgrediram e se rebelaram contra Ti. A Tua grandeza dá-me testemunho, ó Tu que és o Rei dos domínios da justiça e o Governante das cidades da mercê!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1267 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1267/</guid>
      <description>Enaltecido e glorificado és Tu, ó meu Deus! Rogo-Te - pelos suspiros dos que Te amam e pelas lágrimas vertidas por aqueles que aspiram à Tua presença - não me negues a ternura da Tua misericórdia no Teu Dia, nem me prives da melodia da Ave que exalta a Tua unidade diante da luz que se irradia da Tua face. Sou aquele que está em tribulação, ó Deus! Eis-me apoiado no Teu Nome, o Predominante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1268 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1268/</guid>
      <description>Cria em mim um coração puro, ó meu Deus, e renova uma consciência tranquila dentro de mim, ó minha Esperança! Através do espírito do poder, confirma-me em Tua Causa, ó meu Bem-Amado, e pela luz da Tua glória revela-me o Teu caminho, ó Alvo do meu desejo! Através do poder da Tua transcendente grandeza, eleva-me ao céu da Tua santidade, ó Origem do meu ser, e com os sopros da Tua eternidade alegra-me, ó Tu que és meu Deus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1269 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1269/</guid>
      <description>Dá-me de beber, ó meu Deus, da doce correnteza da Tua eternidade, e permite-me saborear os frutos da árvore do Teu ser, ó minha Esperança! Faze-me sorver das fontes cristalinas do Teu amor, ó minha Glória, e à sombra da Tua sempiterna providência, abriga-me, ó minha Luz! Nos prados da Tua proximidade, em Tua presença, deixa-me vagar, ó meu Bem-Amado, e à direita do trono da Tua misericórdia senta-me, ó Alvo do meu desejo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1270 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1270/</guid>
      <description>Ó meu Senhor! Deixa a Tua beleza ser o meu alimento, e dá-me de beber da Tua presença. Que o Teu agrado seja a minha esperança, e o louvor a Ti, a expressão dos meus atos. Que a Tua lembrança me acompanhe e o poder da Tua soberania me ampare. Que a Tua habitação seja o meu lar, e a minha morada, o lugar que santificaste das limitações impostas àqueles que se excluem de Ti como por um véu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1271 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1271/</guid>
      <description>Dize: Ó Deus, meu Deus! Adorna a minha cabeça com a coroa da justiça, e a minha fronte com o ornamento da equidade. Tu, verdadeiramente, és o Possuidor de todas as dádivas e graças.
(Source category: Qualidades Espirituais) (Bahaiprayers.net ID: 1271)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1272 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1272/</guid>
      <description>Ó meu Deus, Deus de bondade e de misericórdia! Tu és aquele Rei cuja palavra de mando chamou para a existência a criação inteira; e és Aquele Todo-Generoso que jamais foi impedido, pelas ações dos Seus servos, de manifestar a Sua graça ou de revelar a Sua bondade. Permite que este servo, eu Te imploro, atinja o que for a causa da sua salvação em cada mundo dos Teus mundos. És, em verdade, o Omnipotente, o Mais Poderoso, o Omnisciente, a Suma Sabedoria!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1274 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1274/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Tu ouves os suspiros d’Aquele que é a Tua Luz, escutas os Seus lamentos, durante o dia e nas horas da noite, e sabes que Ele nada deseja para Si próprio, mas sim, visa santificar as almas dos Teus servos e livrá-las do fogo que constantemente as assedia. Ó Senhor! As mãos dos Teus servos favorecidos levantam-se para o céu da Tua bondade, e as daqueles que sinceramente Te amam erguem-se para as sublimes alturas da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1275 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1275/</guid>
      <description>Dize: Ó Deus, meu Deus! Glória a Ti por me haveres guiado ao horizonte da Tua Revelação e iluminado com os esplendores do lume da Tua generosidade e misericórdia, capacitando-me a proferir o Teu louvor e fazendo-me contemplar aquilo que foi revelado pela Tua Pena. Eu Te imploro, ó Tu, o Possuidor do reino dos nomes e o Criador da terra e do céu, pelo sussurrar da Sagrada Árvore Celestial e pela doçura da Tua elocução que atraiu as mais íntimas realidades de todas as coisas, eleva-me dentre Teus servos através do Teu nome.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1276 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1276/</guid>
      <description>Afasta a minha tristeza, pela Tua bondade e pelo Teu favor, ó Deus, meu Deus, e desvanece a minha angústia através da Tua soberania e do Teu poder. Vês-me, ó meu Deus, com a face voltada para Ti num tempo em que os desgostos me cercam de todos os lados. Imploro-Te, ó Tu que és o Senhor de toda a existência e amparas todas as coisas visíveis e invisíveis - pelo Teu Nome, pelo qual subjugaste os corações e as almas dos homens, e pelas ondas encapeladas do Oceano da Tua misericórdia, e pelos esplendores do Alvorecer da Tua generosidade – que me incluas no número dos que por coisa alguma foram impedidos de a Ti se dirigir, ó Tu, Senhor de todos os nomes e Criador dos céus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1277 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1277/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Não priveis os Teus servos de voltarem a face na direção da luz da certeza, a qual despontou acima do horizonte da Tua vontade, e não consintas que eles sejam excluídos, ó meu Deus, dos oceanos dos Teus sinais. Eles, ó meu Deus, são os Teus servos nas Tuas cidades, e os Teus escravos nas Tuas terras. Se Tu não tiveres misericórdia deles, quem então irá mostrar-lhes misericórdia?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1278 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1278/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te, pelos ventos impetuosos da Tua graça e por Aqueles através de Quem desponta a Aurora do Teu desígnio e alvorece a Tua inspiração, que faças descer sobre mim e sobre todos os que se dirigiram ao Teu semblante, o que for próprio da Tua generosidade e copiosa graça, e digno das Tuas dádivas e dos Teus favores. Sou pobre e desolado, ó meu Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1279 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1279/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu Nome, ó Senhor meu Deus! Sou aquele que a Ti volveu a face e em Ti pôs toda a confiança. Imploro-Te - pelo Teu Nome, através do qual surgiu o oceano das Tuas palavras e se moveram as brisas do Teu conhecimento – permite que pela Tua graça eu seja capacitado a servir a Tua Causa, e inspirado a lembrar-me de Ti e a louvar-Te. Faze descer, então, sobre mim, do céu da Tua generosidade, o que me preservará de qualquer um, salvo de Ti, e me trará benefício em todos os Teus mundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1280 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1280/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Une os corações dos Teus servos e revela-lhes o Teu grande plano. Que sigam os Teus mandamentos e permaneçam firmes na Tua lei. Ajuda-os, ó Deus, nos seus esforços, e concede-lhes o poder de Te servirem. Ó Deus, não os abandones a si mesmos, mas guia os seus passos pela luz do Teu conhecimento e, com o Teu amor, alegra os seus corações. Em verdade, Tu és o seu Amparo, e o seu Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1281 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1281/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu Nome, ó Senhor de todos os seres e Desejo de todas as coisas criadas! Imploro-Te - pela Palavra que fez a Sarça Ardente levantar a sua Voz e a Rocha exclamar, por cuja Causa os favorecidos apressaram-se a atingir a corte da Tua presença, e os puros de coração, a aurora da luz do Teu semblante, e pelos suspiros dos que verdadeiramente Te amam, devido à sua separação dos Teus eleitos, e pelos lamentos daqueles que anseiam por contemplar a Tua face, diante do esplendoroso alvorecer da luz da Tua Revelação - que pela Tua graça capacites os Teus servos a reconhecerem o que Tu lhes ordenaste pela Tua bondade e pelo Teu favor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1282 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1282/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Nada, em absoluto, escapa ao Teu conhecimento, nem há coisa alguma que de Ti possa evadir-se ou que possa frustrar o Teu Desígnio, quer nos céus ou na terra, do passado ou do futuro. Tu vês o Paraíso e os seus habitantes. Contemplas o reino abaixo e aqueles que ali habitam. Todos são apenas Teus servos, seguros dentro da Tua mão. Ó Senhor! Torna vitoriosos os Teus servos pacientes, em Teus dias, concedendo-lhes um triunfo digno, por haverem desejado o martírio em Teu caminho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1283 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1283/</guid>
      <description>Glorificado seja Teu Nome, ó Senhor! Em quem deverei refugiar-me, enquanto fores Tu, em verdade, o meu Deus e o meu Bem-Amado; para quem deverei volver-me em busca de abrigo, enquanto Tu fores o meu Senhor e o meu Possuidor; e para quem deverei fugir, enquanto Tu, em verdade, fores o meu Mestre e o meu Santuário; e a quem implorar, enquanto Tu, em verdade, fores o meu Tesouro e o Alvo do meu desejo; e através de quem suplicar diante de Ti, enquanto fores Tu, em verdade, a minha mais alta aspiração e o meu desejo supremo?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1284 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1284/</guid>
      <description>Louvado seja Teu Nome, ó Deus. És, em verdade, o nosso Senhor; estás ciente de tudo o que está nos céus e na terra. Faze descer sobre nós, pois, um sinal da Tua misericórdia. Verdadeiramente, Tu és inexcedível entre aqueles que mostram misericórdia. Todo o louvor a Ti, ó Senhor. Ordena para nós, da Tua presença, o que possa confortar os corações dos sinceros entre os Teus servos. Glorificado és Tu, ó Deus; és o Criador dos céus e da terra e daquilo que entre eles há.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1285 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1285/</guid>
      <description>Imploro-Te, pelo esplendor da luz da Tua face gloriosa, pela majestade da Tua antiquíssima grandeza e pelo poder da Tua soberania transcendente, que nos ordenes, neste momento, a plena medida daquilo que é bom e condigno, e nos destines toda a porção dos eflúvios da Tua graça. Pois ao concederes dádivas, Tu não sofres prejuízo, nem a Tua riqueza diminui, ao conferires favores. Glorificado és Tu, ó Senhor! Na realidade, sou pobre, enquanto Tu, em verdade, és rico; sou, deveras, humilde, enquanto Tu, em verdade, és grande; realmente sou incapaz, enquanto Tu, em verdade, és poderoso; eu, na realidade, estou rebaixado, enquanto Tu, em verdade, és o Mais Enaltecido; eu, deveras, estou aflito, enquanto, Tu, emverdade, és o Senhor de grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1286 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1286/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor, Tu que trouxeste à existência todas as coisas criadas, através do poder do Teu mando. Ó Senhor! Ajuda aqueles que a tudo, menos a Ti, renunciaram, e concede-lhes uma grande vitória. Faze descer sobre eles, ó Senhor, a assembleia dos anjos nos céus e na terra e tudo o que entre eles está, para auxiliar os Teus servos, para os socorrer e fortalecer, para os capacitar a alcançar êxito, para os sustentar, investir de glória, lhes conferir honra e exaltação, os enriquecer e fazer triunfar com um triunfo admirável.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1287 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1287/</guid>
      <description>Em Nome do Teu Senhor, o Criador, o Soberano, o Todo-Suficiente, o Excelso, Aquele cujo auxílio é implorado por todos os homens. Dize: Ó meu Deus! Ó Tu que és o Criador dos céus e da terra, ó Senhor do Reino! Bem conheces Tu os segredos do meu coração, enquanto o Teu Ser é inescrutável a todos, salvo a Ti próprio. Vês qualquer coisa que seja de mim, enquanto isto nenhum outro pode fazer, senão Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1288 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1288/</guid>
      <description>Concede-me, ó meu Deus, a plena medida do Teu amor e da Tua aprovação e, pelas atrações da Tua luz resplendente, extasia os nossos corações, ó Tu que és a Evidência Suprema e o Todo-Glorificado. Faze descerem sobre mim, como sinal da Tua graça, as Tuas brisas vitalizadoras, durante o dia e à noite, ó Senhor de generosidade. Nenhum ato tenho realizado, ó meu Deus, para merecer contemplar a Tua face e sei com toda a certeza, que, fosse eu viver tanto tempo quanto durar o mundo, não conseguiria realizar um ato que merecesse esse favor, desde que a condição de servo jamais haverá de atingir o acesso aos Teus santos recintos, a menos que a Tua generosidade me possa alcançar, e a Tua terna misericórdia e a Tua benevolência me venham a abranger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1289 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1289/</guid>
      <description>Ordena para mim, ó Senhor, todas as coisas boas que criaste, ou que criarás, e protege-me de qualquer mal que Tu abomines dentre as coisas que tens causado ou causarás a existir. Em verdade, o Teu conhecimento abrange todas as coisas. Louvado sejas Tu! Verdadeiramente, nenhum Deus há além de Ti, e nada, em absoluto, nos céus ou na terra e em tudo o que entre eles existe, jamais poderá frustrar o Teu Desígnio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1290 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1290/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor, meu Mais Amado! Torna-me constante em Tua Causa e permite que eu seja incluído entre aqueles que não violaram o Teu Convénio nem seguiram os Deuses da sua própria vã fantasia. Capacita-me, então, a obter um assento da verdade na Tua presença, confere-me um sinal da Tua misericórdia e faze com que me una com aqueles dos Teus servos que nenhum receio nem tristeza haverão de sentir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1291 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1291/</guid>
      <description>Ó meu Deus, meu Senhor e meu Mestre! Desliguei-me dos meus parentes e procurei, através de Ti, tornar-me independente de todos os que habitam na terra, e sempre pronto para receber o que aos Teus olhos for louvável. Confere-me um bem que me torne independente de tudo, menos de Ti, e concede-me um quinhão mais amplo dos Teus ilimitados favores. Em verdade, Tu és o Senhor de graça abundante.
(Source category: Desprendimento) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1292 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1292/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu Nome, ó Deus. A Ti, em verdade, pertencem os Reinos da Criação e da Revelação e, verdadeiramente, no nosso Senhor temos depositado toda a nossa confiança. Todo o louvor a Ti, ó Deus; és o Criador dos céus e da terra e daquilo que entre eles está e, em verdade, és Tu o Governante supremo; és Quem nos criou, o Sapientíssimo. Glorificado és, ó Senhor! Tu, seguramente, reunirás a humanidade para o Dia que, sem a menor dúvida, há de vir – o Dia em que cada um haverá de se apresentar diante de Ti e em Ti encontrar vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1293 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1293/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu Nome, ó Senhor nosso Deus! Tu és, em verdade, o Conhecedor de coisas não percebidas. Ordena para nós um bem que possa ser medido pelo Teu conhecimento, o qual a tudo abrange. És o Senhor soberano, o Todo-Poderoso, o Mais Amado. Todo o louvor a Ti, ó Senhor! Buscaremos a Tua graça, no Dia designado, e a nossa inteira confiança haveremos de depositar em Ti, ó Tu que és o nosso Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1294 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1294/</guid>
      <description>Ó Senhor! A Ti recorro para refúgio e a todos os Teus sinais dirijo o meu coração. Ó Senhor! Esteja eu a viajar ou em casa, quer esteja ocupado no meu trabalho ou em qualquer atividades, em Ti deposito a minha inteira confiança. Concede-me, então, o Teu auxílio suficiente de modo que me tornes independente de todas as coisas, ó Tu que és inexcedível em Tua misericórdia! Confere-me o meu quinhão, ó Senhor, como Te aprouver, e faze com que me contente com qualquer coisa que Tu me tenhas ordenado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1295 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1295/</guid>
      <description>Louvado e glorificado és Tu, ó Deus! Permite que rapidamente se aproxime o dia de se atingir a Tua santa Presença. Alegra os nossos corações através da potência do Teu amor e do Teu beneplácito e concede-nos constância, para que espontaneamente nos submetamos à Tua Vontade e ao Teu Decreto. Em verdade, o Teu conhecimento abrange todas as coisas que Tu criaste ou criarás, e o Teu poder celestial transcende qualquer coisa que tenhas chamado ou venhas a chamar à existência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1296 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1296/</guid>
      <description>Ó Senhor! Permite que todos os povos da terra obtenham acesso ao Paraíso de Tua Fé, de modo que nenhum ser criado permaneça além dos limites do Teu beneplácito. Desde tempos imemoriais, Tu és potente para fazer o que Te apraz e transcendes qualquer coisa que desejes.
(Source category: Humanidade) (Bahaiprayers.net ID: 1296)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1297 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1297/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor, meu Deus! És, em verdade, o Rei dos reis. Conferes soberania a quem quer que desejes e dela privas qualquer um que Tu queiras. Exaltas quem quer que desejes e rebaixas qualquer um que Tu queiras. Tornas vitorioso quem quer que desejes e humilhas qualquer um que Tu queiras. Concedes riqueza a quem quer que desejes e reduzes à pobreza qualquer um que Tu queiras. Fazes com que quem quer que desejes prevaleça sobre qualquer um que Tu queiras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1298 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1298/</guid>
      <description>Verdadeiramente, sou Teu servo, ó meu Deus, e Tua criatura pobre, suplicante, desprezível. Alcancei a Tua porta, em busca do Teu amparo. Nenhum contentamento tenho achado, salvo no Teu amor, nenhuma exultação, exceto na Tua lembrança, nenhum fervor, senão na obediência a Ti, nenhum Júbilo, a não ser na Tua proximidade, nem tranquilidade, salvo na reunião Contigo, embora eu esteja consciente de que todas as coisas criadas estão excluídas da Tua sublime Essência, e à criação inteira é negado acesso ao Teu mais íntimo Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1299 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1299/</guid>
      <description>Através de Tua Revelação, ó meu Deus, capacitaste-me para Te conhecer e, pela irradiação do Teu fulgente esplendor, inspiraste-me com a Tua lembrança. Tu és Aquele mais próximo de mim, sem coisa alguma entre Ti e mim, e és Aquele cujo poder nada em absoluto haverá de frustrar. Longe esteja, pois, da Tua Essência, que as mais fortes aves das almas dos homens, ou das imaginações humanas, em tempo algum escalem as suas alturas, e demasiado enaltecido está o Teu santo Ser, para que os mais elevados sentimentos dos homens de compreensão a Ti atinjam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1300 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1300/</guid>
      <description>Ó meu Deus, ó meu Senhor, ó meu Mestre! Suplico-Te que me perdoes por haver buscado algum outro prazer, senão o Teu amor, ou algum conforto, a não ser a Tua proximidade, ou outro deleite, senão o Teu beneplácito, ou qualquer existência, salvo a comunhão Contigo.
(Source category: Perdão) (Bahaiprayers.net ID: 1300)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1301 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1301/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor! Perdoa-nos os pecados, tem misericórdia de nós e capacita-nos a voltar a Ti. Não permitas que de coisa alguma dependamos, senão de Ti, e concede-nos, pela Tua generosidade, o que amas e desejas e o que realmente Te convém. Exalta Tu a condição dos que têm verdadeiramente acreditado, e perdoa-os com a Tua benévola clemência. Em verdade, Tu és o Amparo no Perigo, O que subsiste por Si próprio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1302 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1302/</guid>
      <description>Suplico-Te que me perdoes, ó meu Senhor, toda a menção, salvo a menção de Ti, e todo o louvor, a não ser o louvor de Ti, e todo o deleite que não seja o deleite na Tua proximidade, e qualquer outro prazer, senão o prazer da comunhão Contigo, e qualquer alegria que não seja a alegria do Teu amor e do Teu beneplácito, e todas as coisas a mim pertencentes que a Ti não tenham relação, ó Tu que és o Senhor dos senhores, Aquele que provê os meios e descerra as portas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1303 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1303/</guid>
      <description>A Tua clemência peço, ó meu Deus, e perdão imploro da maneira que Tu desejas que os Teus servos a Ti se dirijam. Peço-Te que nos purifiques dos nossos pecados, assim como convém à Tua dignidade de Senhor, e que me perdoes, aos meus pais e àqueles que, segundo a Tua estimativa, entraram na morada do Teu amor, de um modo digno da Tua transcendente soberania e condizente com a glória do Teu poder celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1305 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1305/</guid>
      <description>Estou ciente, ó Senhor, de que na Tua presença as minhas transgressões cobriram de vergonha a minha face, fazendo curvarem-se as costas diante de Ti, e interpuseram-se entre mim e o Teu belo semblante, cercaram-me em todas as direções e, de todos os lados, impediram-me de obter acesso às revelações do Teu poder celestial. Ó Senhor! Se Tu não me perdoas, quem há, pois, que me possa mostrar clemência, e se Tu não tens misericórdia de mim, quem pode tratar-me com compaixão?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1306 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1306/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Deus! És o Deus que existiu antes de todas as coisas, que existirá após todas as coisas e que perdurará além de todas as coisas. Tu és o Deus que conhece todas as coisas e sobre todas as coisas é supremo. És o Deus que com misericórdia trata todas as coisas, que julga entre todas as coisas, e cuja visão a tudo abrange. Tu és Deus, o meu Senhor; Tu estás ciente da minha posição, Tu testemunhas o meu ser interior, bem como o exterior.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1307 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1307/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ninguém há, senão Tu, para me aliviar a angústia da alma, e Tu és a minha mais alta aspiração, ó meu Deus. O meu coração com nenhum outro se une, senão Contigo e com aqueles a quem Tu amas. Declaro solenemente ser para Ti, tanto a minha vida, como a minha morte. Em verdade, Tu és incomparável, e nenhum companheiro tens. Ó meu Senhor! Suplico o Teu perdão por eu me haver excluído de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1309 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1309/</guid>
      <description>Ó Deus, nosso Senhor! Através da Tua graça, protege-nos de qualquer coisa que Te seja repugnante e concede-nos o que de Ti for digno. Dota-nos de maior quinhão da Tua graça e abençoa-nos. Perdoa-nos as coisas que temos feito e purifica-nos dos pecados e, com a Tua benévola clemência, sê Tu indulgente para nós. Em verdade, és o Excelso, O que subsiste por Si próprio. A Tua terna providência tem abrangido todas as coisas criadas, nos céus e na terra, e a Tua clemência tem superado toda a criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1310 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1310/</guid>
      <description>O original desta oração para proteção foi escrito pelo próprio punho do Báb, em forma de uma estrela de cinco pontas.Em Nome de Deus, o Senhor de imponente majestade, o Predominante. Santificado seja o Senhor, em cuja mão está a fonte do domínio. Qualquer coisa que Ele queira, Ele cria-a pela Sua Palavra de mando “Sê”, e é. D’Ele até agora tem sido o poder de autoridade e assim doravante haverá de permanecer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1311 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1311/</guid>
      <description>Ele é Deus, o Soberano Governante, o Sempiterno, Aquele cujo auxílio é implorado por todos os homens. Alvo de louvor e glória és Tu, ó Senhor! Tanto o mundo existente, como as almas dos homens dão testemunho de que Tu és transcendente acima das revelações da obra das Tuas mãos, e os portadores dos Teus nomes e atributos proclamam que és imensuravelmente exaltado acima de qualquer louvor que os habitantes dos domínios da criação e da invenção Te possam render.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1312 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1312/</guid>
      <description>Eu Te adjuro pelo Teu poder, ó meu Deus! Não deixes nenhum mal sobrevir-me em tempos de provações e, em momentos de inadvertência, guia os meus passos no caminho certo através da Tua inspiração. Tu és Deus; potente és para fazer o que desejas. Ninguém pode resistir à Tua Vontade ou frustrar o Teu Desígnio.
(Source category: Provações e Dificuldades) (Bahaiprayers.net ID: 1312)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1313 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1313/</guid>
      <description>Tu bem sabes, ó meu Deus, que sobre mim têm chovido tribulações de todas as direções e que ninguém, a não ser Tu, as pode dissipar ou alterar. Sei com toda a certeza, em virtude do meu amor por Ti, que Tu jamais farás tribulações sobrevirem a qualquer alma, a não ser que desejes exaltar-lhe a posição no Teu Paraíso celestial e fortalecer o coração, nesta vida terrena, com o baluarte do Teu poder predominante, a fim de que se não incline para as vaidades deste mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1315 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1315/</guid>
      <description>Dize: Deus é suficiente para todas as coisas, acima de todas as coisas, e nada nos céus ou na terra, a não ser Deus, é suficiente. Em verdade, Ele é em Si próprio o Conhecedor, o Sustentáculo, o Todo-Poderoso.
(Source category: Remoção de Dificuldades) (Bahaiprayers.net ID: 1315)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1316 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1316/</guid>
      <description>Ó Senhor! Tu és Quem remove toda a angústia, Quem dissipa toda a aflição. És Aquele que afasta toda a tristeza e liberta todo o escravo, o Redentor de todas as almas. Ó Senhor! Concede-me redenção, pela Tua misericórdia, e inclui-me no número daqueles servos Teus que atingiram a salvação.
(Source category: Remoção de Dificuldades) (Bahaiprayers.net ID: 1316)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1317 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1317/</guid>
      <description>#A SER RECITADA UMA VEZ EM VINTE E QUATRO HORAS, AO MEIO-DIA Dou testemunho, ó meu Deus, de que Tu me criaste para Te conhecer e adorar. Confesso, neste momento, a minha incapacidade e o Teu poder, a minha pobreza e a Tua riqueza. Não há outro Deus além de Ti, o Amparo no Perigo, O que subsiste por Si próprio.
(Source category: Orações Obrigatórias) (Bahaiprayers.net ID: 1317)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1319 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1319/</guid>
      <description>#A SER RECITADA UMA VEZ EM VINTE E QUATRO HORAS *Aquele que deseja recitar esta oração deve ficar em pé e volver-se a Deus. Enquanto permanece no seu lugar, que olhe à direita e à esquerda, como se esperasse a misericórdia do seu Senhor, o Mais Clemente, o Compassivo. Então diga:Ó Tu que és o Senhor de todos os nomes e o Criador dos céus! Imploro-Te, por Aqueles que são as Auroras da Tua Essência invisível, a Excelsa, a Toda-Gloriosa, que faças da minha prece um fogo para queimar os véus que me excluíram da Tua beleza, e uma luz que me guie ao oceano da Tua Presença.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1320 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1320/</guid>
      <description>Sempre ao entrardes na sala de conselho, recitai esta prece com o coração a vibrar de amor a Deus e com palavras que somente a Ele recordam, para que o Todo-Poderoso vos ajude a alcançar a vitória suprema.Ó Deus, meu Deus! Somos servos Teus que nos voltamos em devoção ao Teu Sagrado Semblante, e nos desprendemos de tudo, menos de Ti, neste Dia glorioso. Reunimo-nos nesta Assembleia Espiritual com opiniões e pensamentos unidos e um único propósito: o de exaltar a Tua Palavra entre o género humano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1321 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1321/</guid>
      <description>Oração a ser usada ao terminar a reunião da Assembleia Espiritual:Ó Deus! Ó Deus! Vês-nos do invisível reino de Tua unicidade e observas-nos nesta reunião espiritual, acreditando em Ti, confiantes nos Teus sinais, fiéis ao Teu Convénio e Testamento, atraídos a Ti, acesos com o fogo do Teu amor, sinceros em Tua Causa, servos em Tua vinha, difundindo a Tua religião, adorando o Teu semblante, humildes diante dos Teus bem-amados, submissos ante a Tua porta e implorando-Te para que nos confirmes no serviço aos Teus eleitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1322 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1322/</guid>
      <description>##Epístola De Visitação De &amp;lsquo;Abdu&amp;rsquo;l-Bahá Quem recitar esta oração (É lida no Seu Sepulcro e, também, utilizada como prece particular) com humildade e fervor trará alegria e contentamento ao coração deste Servo; será como se, na realidade, se encontrasse com Ele, face a face.Ele é o Todo-Glorioso! Ó Deus, meu Deus! Humilde e em lágrimas, levanto as mãos suplicantes a Ti, e cubro a minha face no pó desse Teu Limiar, o qual está elevado além do conhecimento do sábio, acima do louvor de todos os que Te glorificam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1323 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1323/</guid>
      <description>Agradece a Deus por te haver capacitado a entrar no Seu Reino de poder. Dentro em breve as graças do Teu Senhor descerão sobre ti, uma após a outra, e Ele fará de ti sinal para cada um que busca a verdade. Segura-te com firmeza no Convénio do Teu Senhor e, à medida que os dias passam, aumenta o teu suprimento de amor pelos Seus bem-amados. Curva-te com ternura sobre os servidores do Todo-Misericordioso, para que possas içar a vela do amor na arca da paz que se move através dos mares da vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1324 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1324/</guid>
      <description>Os dias intercalares, 26 de Fevereiro a 1º de Março, inclusive, deveriam ser os dias de preparação para o Jejum - dias de hospitalidade, caridade e troca de presentes.Meu Deus, meu Fogo e minha Luz! Os dias que nomeaste os Ayyám-i-Há no Teu Livro já começaram, ó Tu que és o Rei dos nomes, e aproxima-se o jejum que a Tua excelsa Pena ordenou fosse observado por todos os que estão no reino da Tua criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1325 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1325/</guid>
      <description>##Epístola De Ahmad Ele é o Rei, o Omnisciente, o Sábio! Eis que o Rouxinol do Paraíso canta sobre os ramos da Árvore da Eternidade, com santas e suaves melodias, proclamando aos sinceros as boas novas de que Deus está próximo; chamando aqueles que têm fé na Unidade Divina para entrarem na corte da Presença do Generoso; aos desprendidos, informando da mensagem revelada por Deus, o Rei, o Glorioso, o Incomparável; e aos que O amam, guiando ao lugar da santidade e a esta Beleza resplandecente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1326 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1326/</guid>
      <description>##Epístola Do Fogo Em nome de Deus, o Antiquíssimo, O de Suma Grandeza. Em verdade, os corações dos sinceros consomem-se no fogo da separação: Onde está o fulgor da luz do Teu Semblante, ó Bem-Amado dos mundos? Os que de Ti estão próximos foram abandonados nas trevas da desolação: Onde está o brilho do amanhecer da Tua reunião, ó Desejo dos mundos? Os corpos dos Teus escolhidos jazem trémulos em areias longínquas: Onde está o oceano da Tua presença, ó Tu que encantas os mundos?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1328 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1328/</guid>
      <description>##Epístola De Ridván A Primavera Divina já veio, ó Pena Mais Excelsa, pois o Festival do Todo-Misericordioso aproxima-se rapidamente. Desperta e, perante a criação inteira, magnifica o nome de Deus e celebra o Seu louvor, de tal modo que todas as coisas criadas se regenerem e se façam novas. Fala; não guardes silêncio. O sol da beatitude brilha sobre o horizonte do Nosso nome, o Beatífico, porquanto o reino do nome de Deus ataviou-se com o adorno do nome do teu Senhor, o Criador dos céus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1329 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1329/</guid>
      <description>##Epístola Do Sagrado Marinheiro *Estudai a Epístola do Sagrado Marinheiro a fim de que possais conhecer a verdade, e tende em conta que a Abençoada Beleza predisse plenamente os eventos futuros. Estejam acautelados os dotados de perceção! *—‘Abdu’l-BaháEle é o Benévolo, o Bem-Amado! Ó Sagrado Marinheiro! Ordena à tua arca da eternidade que apareça ante a Assembleia Celestial, Glorificado seja o meu Senhor, o Todo-Glorioso! Lança-a sobre o mar antigo em Seu Nome, o Mais Maravilhoso, Glorificado seja o meu Senhor, o Todo-Glorioso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1330 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1330/</guid>
      <description>##Epístola De Visitação Do Báb E Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh Esta Epístola é lida nos Sepulcros de Bahá’u’lláh e do Báb. Também é usada frequentemente na comemoração dos Seus aniversários, porém não está restrita apenas a estas ocasiões. Os amigos podem fazê-las todas as vezes que assim o desejarem.O Louvor que raiou do Teu augustíssimo Ser e a glória que brilhou da Tua mais fulgurante Beleza, repousem sobre Ti, ó Tu que és a Manifestação da Grandeza, o Rei da Eternidade e o Senhor de todos os que estão no céu e na terra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1331 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1331/</guid>
      <description>##Epístola De Visitação Da Esposa De Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh - Navváb Ó fiéis! Fôsseis vós visitar o lugar de descanso da Folha Mais Sublime, que ascendeu à Gloriosa Companhia, ficai em pé e dizei:Saudação e bênçãos e glória estejam sobre ti, ó Folha Sagrada que tiveste origem da Divina Árvore do Lótus! Dou testemunho que tu acreditaste em Deus e nos Seus sinais, e respondeste ao Seu Chamado, e te volveste a Ele, e permaneceste firme à Sua corda, e te seguraste com firmeza à orla da Sua graça, e abandonaste o teu lar em Seu caminho, e escolheste viver como uma desconhecida, pelo amor à Sua presença e no teu desejo em servi-Lo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1332 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1332/</guid>
      <description>##Epístola De Visitação Do Ramo Mais Puro - Mírzá Míhdi Abençoado és tu e abençoado é aquele que se volve a ti e visita o teu sepulcro, e através de ti se aproxima de Deus, o Senhor de tudo o que foi e será&amp;hellip; Testifico que meigamente retornaste à tua morada. Grande é a tua bem-aventurança e a bem-aventurança daqueles que se seguram à orla das tuas vestes. &amp;hellip; Tu, em verdade, és o fideicomissário de Deus e o Seu tesouro nesta terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1333 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1333/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó meu Senhor compassivo! Suplico-Te pelo tumulto do oceano da Tua santa elocução, pelas múltiplas dádivas da Tua soberania suprema, pelas evidências da Tua Divindade que a tudo compelem e pelos mistérios ocultos que jazem guardados dentro do Teu conhecimento, que me concedas a Tua graça para Te servir e aos Teus eleitos, e que me capacites a conscienciosamente oferecer o Teu Huqúq que Tu ordenaste no Teu Livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1334 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1334/</guid>
      <description>Em Nome do nosso Senhor, o Mais Sagrado, o Maior, o Sublime, o Mais Glorioso! Glória a Ti, ó Tu que és o Senhor de todos os seres e o Alvo Definitivo de toda a criação! Testifico, com a língua do meu ser interior e exterior, que Tu Te revelaste e Te manifestaste, que Tu enviaste os Teus versos e demonstraste as Tuas provas, e que Tu és independente de qualquer um além de Ti e que estás acima de tudo exceto de Ti próprio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1335 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1335/</guid>
      <description>Em Nome do nosso Senhor, o Mais Sagrado, o Maior, o Sublime, o Mais Glorioso! Ó Deus, meu Deus! Tu vês como o Teu servo fixou a sua face em Ti e desejou ser honrado por cumprir com o que lhe tem sido ordenado no Teu Livro. Ordena-lhe, através da Tua Mais Sublime Pena, aquilo que o atrairá até ao Mais Sublime Ápice. Tu és, verdadeiramente, o Educador do mundo e o Senhor das nações, e Tu és, verdadeiramente, o Forte, o Predominante, o Omnipotente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1337 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1337/</guid>
      <description>Suplico-Te, ó meu Deus, pelo Teu grande Sinal, e pela revelação da Tua graça entre os homens, que não me expulses dos portais da cidade da Tua presença, e não frustres as esperanças que depus nos manifestantes da Tua graça em meio às Tuas criaturas. Vês-me, ó meu Deus, apoiando-me no Teu Nome, o Mais Sagrado, o Mais Luminoso, o Potentíssimo, o Supremo, o Sublime, o Mais Glorioso, e segurando-me à orla das vestes à qual se seguraram todos deste mundo e do vindouro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1338 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1338/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, por esta Revelação, através da qual a escuridão se transformou em luz, se construiu o Templo Frequentado e revelou a Epístola Escrita, desvelando-se o Pergaminho Estendido, que faças descer sobre mim, e sobre aqueles em minha companhia, o que nos possa elevar aos céus da Tua transcendente glória, e nos purifique da mácula das dúvidas que impediram os desconfiados de entrarem no tabernáculo da Tua unidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1339 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1339/</guid>
      <description>Estes são os dias, ó meu Deus, em que ordenaste aos Teus servos observarem o jejum, o qual fizeste o adorno ao preâmbulo do Livro das Tuas Leis, revelado às Tuas criaturas, e a decoração dos Santuários dos Teus mandamentos, aos olhos de todos os que estão no Teu céu e sobre a Tua terra. Cada hora destes dias, Tu a tens dotado de uma virtude especial, insondável a todos, menos a Ti, cujo conhecimento abrange todas as coisas criadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1340 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1340/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Estes são os dias em que ordenaste a todos os homens observarem o jejum para que, deste modo, purificassem as suas almas e se livrassem de tudo, menos do apego a Ti, e assim surgisse dos seus corações o que fosse digno da corte da Tua majestade e adequado à sede da revelação da Tua unidade. Permite, ó meu Senhor, que este jejum se torne um rio de águas vivificadoras e dele provenha a virtude da qual Tu o dotaste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1341 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1341/</guid>
      <description>Tu vês, ó Deus de Misericórdia, Tu, cujo poder predomina sobre todas as coisas criadas, estes servos Teus, Teus cativos, que, de acordo com o beneplácito da Tua vontade, observam durante o dia o jejum por Ti prescrito, que se levantam, ao primeiro alvor da manhã, para fazer menção do Teu Nome e celebrar o Teu louvor, na esperança de obterem o seu quinhão das boas coisas guardadas nos tesouros da Tua graça e generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1342 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1342/</guid>
      <description>Este, ó meu Deus, é o primeiro dos dias em que ordenaste aos Teus amados observarem o Jejum. Peço-Te, por Ti próprio e por aquele que jejuou por amor a Ti e para Teu agrado – e não por causa do ego e do desejo, nem movido por medo à Tua ira – e peço-Te, pelos Teus mais excelentes nomes e pelos Teus majestosos atributos, que purifiques os Teus servos do amor a tudo o que não sejas Tu e que os aproximes do Nascente onde alvorecem as luzes do Teu semblante e da Sede do trono da Tua unicidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1343 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1343/</guid>
      <description>Em nome d’Aquele que foi prometido nos Livros de Deus, o Conhecedor de tudo, O de tudo informado! Chegaram os dias do Jejum, durante os quais jejuaram os servos que circundam o Teu trono, aqueles que alcançaram a Tua presença. Dize: Ó Deus dos nomes e criador dos céus e da terra! Suplico pelo Teu Nome, o Todo-Glorioso, que aceites o jejum dos que jejuaram por amor a Ti e para Teu agrado, e que cumpriram o que lhes ordenaste nos Teus Livros e nas Tuas Epístolas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1345 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1345/</guid>
      <description>Ó meu Deus e meu Mestre! Vês-me em meio àquelas criaturas Tuas que transgrediram e se rebelaram contra Ti. Sempre que os convido para o oceano do Teu conhecimento, o seu repúdio à Tua Causa aumenta e cresce a sua rejeição ao Nascente da Tua vontade. Suplico-Te, ó meu Deus, por aqueles que jejuaram por amor a Ti e que sorveram, das mãos da Tua generosidade, as águas vivificadoras da submissão, que ordenes para os Teus amados – aqueles que sob o fogo do orbe das Tuas provações se firmaram à corda da paciência - todo o bem que apontaste nos Teus Livros e nas Tuas Epístolas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1346 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1346/</guid>
      <description>Louvores a Ti, ó Deus, meu Deus! Estes são os dias durante os quais ordenaste que os Teus eleitos, os Teus amados e os Teus servos observassem o Jejum, o qual fizeste ser uma luz para o povo do Teu reino, assim como fizeste da oração obrigatória uma escada de ascensão para os que reconheceram a Tua unidade. Suplico-Te, ó meu Deus, por estes dois firmes pilares que ordenaste como fonte de glória e honra para toda a humanidade, que guardes a Tua religião a salvo das intrigas dos ímpios e das maquinações de todo o malfeitor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1347 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1347/</guid>
      <description>Ó meu Deus, dou testemunho de que Tu, desde toda a eternidade, nada fizeste descer sobre os Teus servos senão aquilo que causasse a sua elevação, a sua aproximação de Ti e a sua ascensão ao céu da Tua transcendente Unidade. Estabeleceste os Teus limites entre eles, ordenando que fossem como evidências da Tua justiça e sinais da Tua misericórdia entre as Tuas criaturas, a cidadela da Tua proteção em meio ao Teu povo, a fim de que homem algum no Teu reino transgredisse contra o seu próximo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thy name is my healing in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/pt/</guid>
      <description>Teu Nome é minha cura, ó meu Deus, e a lembrança de Ti, o meu remédio. Aproximar-me de Ti é minha esperança, e o meu amor por Ti, meu companheiro. A Tua misericórdia por mim é minha cura e meu socorro, neste mundo como no vindouro. Tu, em verdade, és o Todo-Generoso, o Omnisciente, a Suprema Sabedoria.
(Source category: Cura) (Bahaiprayers.net ID: 1181)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
