<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-NA VEIVAKATAVULICI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-na-veivakatavulici/</link>
    <description>Recent content in cat-NA VEIVAKATAVULICI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-na-veivakatavulici/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6977 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6977/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6977/</guid>
      <description>*O koya vakayadua e lakova na veikoro lelevu, veikoro lalai kei na veiyasana e na Matanitu oqo ka vakaitavi e na kena cakacakataki me curu maliwa na i tukutuku lagilagi ni Kalou, e dodonu me vakamuria na gaunisala ni veimasulaki oqo e na veimataka:
I noqu Kalou! I noqu Kalou! O ni sa raici au e na noqu i tutu lolovira kei na malumalumu, ka u sa vakaitavi tu e na i colacola levu duadua, ka u sa soli au me u laveta na Nomuni vosa e na kedra maliwa na lewe vuqa ka me u vakatetea na Nomuni i vakavuvuli kivei ira na Nomuni tamata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6978 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6978/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6978/</guid>
      <description>O i Kemuni na Kalou, O i Kemuni ka vakaivolataki ira na Parofita Lumuti kece ga, na i Vurevure ni vei Vurevure kece ga, na Uluvatu ni i Vola Tabu kece ga, kei na Waivure ni vei Rarama kece ga! Au vakadinata ni Yacamuni ga e vakaiukuukutaka na veikilai vakayalo, ka vuabale kina na titobu ni vosa mana, kei na rabailevu ni Nomuni veitaqomaki e sa kilai raraba vei ira na lewe ni veimatalotu kece ga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6979 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6979/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6979/</guid>
      <description>O i Kemuni na Kalou sa sega ni vakatautauvatani rawa! O i Kemuni na Turaga ni Matanitu vaKalou! O ira na yalo oqo era sa Nomuni mataivalu vakalomalagi. Ia, e na Nomuni matanitu vaKalou, Ni vukei ira me ra sa qaqa, ka me rawa kina ni yaco vei ira yadudua me tautauvata na nodra i gu kei na dua na mata sotia ka me kabai ira rawa kina na veivanua oqo e na vuku wale ga ni loloma ni Kalou kei na veivakararamataki ni veivakavuvuli vakayalo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
