<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-tvl on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-tvl/</link>
    <description>Recent content in lang-tvl on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-tvl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10860 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10860/</guid>
      <description>##KE FAI FAKATASI I TE LUASEFULU FA ITULA, I TUTONU
Au e molimau, O toku Atua, ia au ne faite ne Koe ke iloa Koe kae ke tapuaki atu kia Koe. Au e fakatalitonu, i te taimi nei, ki toku vaaivai kae ki Tou mafi, ki toku mativa kae ki Tou maumea. E seai aka se Atua na ko Koe, ko te Feasoasoani i Mea Faigata, ko te Ola-fua ia Ia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10861 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10861/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10861/</guid>
      <description>##KE FAI I ASO KATOA, ITE TAEAO, TUTONU, MOTE AFIAFI
*So se tino tela e talo, ke fulu ona lima, kae i taimi e fulu iei ona lima, ke fai atu penei:
Faka-maalosi oku lima, O toku Atua, ke mafai o taofi a Tau Tusi mo te mautakitaki ko latou ite lalolagi ke seai se olotou maalosi iei. Na la, puipui a ia, mai ite kosuuga a so se tino tela e se kau i ei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10862 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10862/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10862/</guid>
      <description>##KE FAI FAKA-TASI I TE SEFULU-FA ITULA
*A ia te la e fai ne ia a te talo tenei, e tu a ia ki luga kae saga atu ki te Atua, ite koga te la e tu a ia, ke saga atu ona mata kite faka-matua mo te fakamaui, pela loa a ia e faitalitali ki te alofa-kaimalie o tena Aliki, te Toe Alofa-Kaimalie Katoatoa, te Alofa-Atafai. Ke fai atu ia penei:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10863 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10863/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10863/</guid>
      <description>O ko Ou Mata Ko la ko te pogai o oku fakamoemoega, Tena gali ko toku lafiiga, Tena kiloga mao ko toku taugasoa, Tena alofa ko te pogai ne fai i ei au penei, Tena takuga ko toku faka-mafanafanaaga, Tena pili mai ko toku manakooga, Tena nofo mai ko toku manakoga sili mo toku faka-moemoega maluga. E akai fakamolemole atu au ke se taofi mai ia au a mea ko la ko oti ne fakaeke aka ne Koe mo latou filifilia mai i Au tavini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10864 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10864/</guid>
      <description>Toku Atua, toku Atua Fagasele, toku Tupu, toku Fakamoemoega! Se a ate laulaufaiva e mafai o tuku atu a fakafetai kia Koe? Au ne se fakalogo, a ko au ne fago ne Koe. Ne fuli tua atu au kia Koe, kae ne fesoasoani alofa mai Koe ke fuli atu au kia Koe. Au ko mate, kae ne fakaola au ne Koe ki te vai ote ola. Au ko vaaivai, kae ne fakaola au ne Koe ki te vaai faka-te-lagi o Tau faipatiiga te la e tafe mai ite Pene o te Alofa-Kaimalie Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10865 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10865/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10865/</guid>
      <description>E vikia Tou Igoa, O te Aliki te motou Atua! A Koe i te tonuuga ko te Iloa o mea se laavea. Aumai kia matou a te llei ko Tou poto katoatoa e mafai o iloa. A Koe ko te Aliki maluga, ko te Mafi-Katoatoa, ko te Toe Fagasele. Tavaeega katoa e o Koe, O te Aliki! Ka sala ne matou a Tou alofa ite Aso fakapatino kae ka fakalagolago katoa kia Koe, Tela ko Ia a te motou Aliki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10866 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10866/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10866/</guid>
      <description>O toku Atua, toku Aliki mo toku Matai! Ko oti au ne motu mai ia latou ko la e pili mai kia au kae ko sala e auala atu ia Koe ke fai aka au ke tusaoloto mai ia latou katoa e nofo ite lalolagi kae e toka faeloa o maua a mea ko la e aogaa kae tavaegia mai i Ou mata. Tuku ifo kia au a mea lei ko te mea ke mafai au o tu saoloto vagana ko Koe, kae aumai ki au se tufaga tai lasi mai i Au mea-alofa se laugina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10867 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10867/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10867/</guid>
      <description>Te Aliki! Matou e faka-alofa, faka-mealofa mai matou i Ou alofaaga; mativa, tuku ifo kia matou se tufaga mai i te vasa o Tou maumea; e oge mea, faka-tofu mai matou ne Koe; ko tafalalo kii a te olaaga, aumai kia matou a Tou mana. A manu o te ea mo manu fekai o te laukele e maua faeloa a olotou meakai i aso taki tasi mai ia Koe a ko tino katoa e mai lalo i Tau kilokiloga mo Tou kaimalie atafai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10868 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10868/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10868/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki alofa! Matou ko Au tavini i Tou Auala, e lafi i Tou Mataloa mana. Matou e sala ki se lafiiga kae fakasao ne te pou maalosi tenei, seai aka foki se koga e fuli matou ki iei vagana ko Tau puipiiga tokaaga malie. Tausi mai matou, fakamanuia mai matou, fesoasoani kia matou, fai aka matou ke fiafia matou ki Tou lei, tavili a Ou tavaeega, tautali fua ite auala o te meatonu, ko te mea ke mafai ne matou o oko ki se tulaga maumea ko fakaseai i ei a mea katoa na loa ko Koe, kae maua a motou mea-alofa mai ite tai o Tou kaimalie, ko te mea ke tumau ate taumafai o fakamaluga a Tau Fakatokaaga kae talai atu Ou manogi gali ki koga mao, ko te mea ke se mafaufau matou kia matou loa kae fakasaga tonu kia Koe, kae liakina a mea katoa kae saga fua kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10869 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10869/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10869/</guid>
      <description>Se avea keatea, O te Aliki, a te epa fiafia tenei ko fola i Tou Igoa, kae se tamate gina ate ulaaga ko oti ne fakaka ne Tau afi tela e se maua o fakagata. Sa taofi gina a te tafe o Tau vai ola te la e musumusu fakatasi mo te lagi o Tou matagofie mo Tou fakamasauaaga, kae sa fakagata Au tavini mai i te sogi ne latou a Ou manogi suiti ko la e manava atu ki sausau o Tou alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10870 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10870/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10870/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki alofa! Ko fuli atu kia Koe ate fakatasiiga tenei. A loto konei e maina i tou Alofa. A mafaufau mo agaaga ko fonufonu i te lifu i Tau fekau faka-fiafia. O te Atua! Fai aka a te temokelesi Amelika ke manumaalo i tulaga faka-te-agaaga, kae fai aka ate maalo fai-meatonu tenei ke sili. Fakamanuia ate fenua mana tenei ke sisi ne ia ate tulaga o te fakatasitasi o te lalolagi, o talai atu a te Toe Filemu Lasi, ke tafasili a ia i te takutakua mo te tavaegia mai i vasia o fenua katoa i te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10871 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10871/</guid>
      <description>Fakamanauia e Koe, O te Tupu o Tupu, te fakai lasi o Niu Ioki! Fai aka a taugasoa i ei ke faka-tau-alofa a latou ki sua tino. Fakamaa a olotou agaaga ola kae fai a olotou loto ke saoloto kae ke motu mai. Fakamaina a te lalolagi mai i olotou fakatauuga. Fakamaalosi a olotou agaaga kae fakaeke a te maalosi faka-te-lagi mo te talitonu i luga ia latou. Fakatu i kona se tulaga faka-te-lagi, ko te mea ko te Fakai o Baha ke maumea ka ko Niu Ioki ke akoigina ne fakamanuiaaga mai i te Maalo o Abha, ko te kogaa-koga tenei ke mafai o fai pela me ko te Palataiso tafasili i te maluga, kae ke mafai o atiake ki se fatoaga vine o te Atua kae ke mafuli foki ki se fatoaaga otiati faka-te-lagi pela foki me se fatoaga losa faka-te-agaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10872 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10872/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Au e akai kia Koe mo te loto polepole mo loimata e to ki lalo ke feasoasoani mai ki sose mea tela e mafai iei o fakamaumau a tena maalosi kit e fakatuuga o te Fale tenei, pela foki mot e faiitega o te Fale tenei tela mai i loto a Tou igoa ka taku-takugia i tafataeao katoa mo afiafi katoa. O te Atua! Aumai ki lalo Au maukoloa ki sose tino tela e taumafai o galue i te fale tenei kae fakamaalosi a ia o fakatu ki luga i vasia o tino mo talitonuuga o te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10873 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10873/</guid>
      <description>O te Aliki, toku Atua! Mea nei se tamaliki ne vau i kanofi o se isi o Au tavini tela ko oti ne avatu ne Koe ki ei se tulaga maluga i Tapeleti o tau faka-nofoga e se mafai o fakagasue i loto i Tusi o Au fakatonuuga. E akai atu au kia Koe i Tou igoa, tela e mafai ne tino katoa o fakataunu a olotou manakoga, ke avatu ki tamaliki tenei ke fai a ia pela me se agaaga ko matua i vasia o Au tavini; fai a ia ke maina mai luga i te maalosi o Tou igoa, kae ke mafai ne ia o faipati atu Ou tavaeega, ko te mea ke saga atu ona mata kia Koe kae fakapilipili atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10874 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10874/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10874/</guid>
      <description>O te Atua! Akoako a tamaliki konei. Tamaliki konei ko lakau o Tou laukele, ko pula lakau o Tou lau-manafa, ko pula losa o Tau fatoaaga. Ke talia a Tau vaiua ke to ki luga ia latou; ke mafai ne te La o te Meatonu o maina ki luga ia latou mo Tou alofa. Ke mafai o agiagi mai o Tou matagi o fakafou ne ia latou ko te mea ke mafai ne latou o tauloto, tupu aka kae atiake, ke sae mai i te tafasili i te gali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10875 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10875/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10875/</guid>
      <description>Au se tamaliki koi tupu aka. Fagai mai au mai ite susu o Tou alofa kaimalie, akoako mai au i te fagasele o Tou alofa, faka-akoga mai au ite akoga o Tau takitakiiga kae atiake au mai lalo ote malu o Tou alofa atafai. Fakasao mai au mai i te pouliga, kae fai au pela me se moli pula; e aunoa mo se fanoanoa iei, fai au pela me se pula lakau ote fatoaga losa; fai au pela me se tavini i Tou maalo kae fakaeke mai kia au ate llei mo te natula o tino fai mea tonu; fai aka au pela me se fakaasiiga llei kite lalolagi, kae faka-kalauna a toku ulu kite fou ote ola e se gata mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10876 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10876/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10876/</guid>
      <description>O te Aliki Silisiliese! A Koe ke fi pela me se lafiiga mo te tamaliki se lava tenei kae pela foki me se Matai faka-magalo ki se agaaga fai mea se tonu kae se fiafia tenei. O te Aliki! E ui iei a matou ne lakau ola seai ne aogaa, ako matou e kau i loto ite Tau fatoaaga losa. E ui iei a matou ne lito moe e seai ne lau kae e se fua, a ko matou se feitu e tasi o Tou laukele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10877 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10877/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10877/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E lavea ne Koe a tamaliki konei ko aka ote lakau ote ola, ko manu eva o te vai ote fakaolataga, ko penina ote vasa o Tou alofa, ko losa ote fatoaaga o Tau takitakiiga. O te Atua, te omotou Aliki! E usu ne matou Ou tavaeega, kae molimau ki Tou mana kae akai fakamaulalo atu ki te lagi o Tou alofa kaimalie ke fai aka matou pela me ne moli o takitakiiga, fetu e sulu atu a te mainaaga mai luga atu ite kilikili tai o te matagofie seai se gataaga i vaasia o tagata, kae akoako mai matou ki se poto te la e puna mai ia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10878 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10878/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10878/</guid>
      <description>O te Aliki! Au se tamaliki; fai aka au ke tupu aka i lalo ote malu o Tou alofa-kaimalie. Au se lakau-ola koi faka-olaola aka; fai aka au ke tupu ola mai i maligiiga o kaumana o Tou manuia. Au se uli ote fatoaaga o te alofa; fai aka au pe la me se lakau-ola fai fuataga. Koe kote Mafi mote Maalosi, a ko Koe kote Alofa-Katoatoa, ko te Iloa-Katoatoa, ko te Lavea-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10879 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10879/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10879/</guid>
      <description>O Koe ko te toe Aliki matagofie! Fai aka ate tavini fafine foliki a Koe tenei ke manuia kae ke fiafia; fai a ia ke manakomia ite mataloa o Tou tafaasi, ke inu a ia mai ite ipu o Tou alofa ko te mea ke fonu a ia i te lifu mote fiafia ke mafai o salalau atu a te manogi gali. Koe ko te Mafi mote Maalosi, ko te Iloa-Katoatoa, ko te Lavea-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10880 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10880/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! A tamaliki gali konei ko fakafuaga o maikao o Tou mafi mo fakaasiga matagofie o Tou lasi. O te Atua! Puipui tamaliki konei, fesoasoani alofa kia latou ke mafai latou o akoakogia kae ke mafai ne latou o tavini atu kite lalolagi o tagata. O te Atua! Tamaliki konei ne penina, fai latou ke ola aka i loto ite puipuiiga o Tou alofa-kaimalie. Ko Koe a te Maukoloa-Lauefa, ko te Alofa-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10881 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10881/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka tamaliki konei ke pe la me ne lakau ola lei. Fai latou ke ola kae atiake i te Fatoaaga o Tau Feagaiiga, kae tuku atu kia latou a te faka-fouuga mo te gali e auala atu ite maligiiga mai i kaumana o te Malo silisili ese katoatoa. O ko Koe te Aliki alofa! Au se tamaliki foliki, faulu aka au ki te maalo ko au ke maluuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10882 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10882/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10882/</guid>
      <description>A Ia kote Atua! O te Atua, toku Atua! Tuku mai kia au ate loto maa, ke pela me se penina
(Source category: TAMALIKI) (Bahaiprayers.net ID: 10882)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10883 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10883/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10883/</guid>
      <description>O te Atua, takitaki mai au, puipui mai au, fakamaina mai au pela me se lamepa malifalifa kae fai au pela me se fetu pula. Koe kote Mafi mote Malosi.
(Source category: TAMALIKI) (Bahaiprayers.net ID: 10883)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10884 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10884/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10884/</guid>
      <description>Tavaeega e Koe, O te Aliki toku Atua! Tuku atu faka-alofalofa kia ia tenei ke fagai mai i te fatafata o Tou alofa atafai mo Tau kiloga alofa kae ke fagai a ia mai ite fuaga lakau o Au lakau siliga ite ola. Sa tuku gina a ia ki lima tausi o so se tino, vagana ko Koe, mai iluga i te maalosi o Tau nofoaiga mo te maalosi, ne faka-maafua kae kalagia a ia ke isi tena fuaitino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10885 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10885/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10885/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki e silia i sose tulaga! Fakasaoloto aka a te pepe tenei ke fa-uu mai ite fatafata o Tou alofa-kaimalie, puipui a ia i loto ite lulu-pepe o Tou saogalemu mo puipuiiga kae fai aka a ia ke puti aka i lima o Tou alofa-atafai.
(Source category: PEPE FOLIKI) (Bahaiprayers.net ID: 10885)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10886 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10886/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10886/</guid>
      <description>O te Atua! Puti aka ate pepe tenei ite Tou alofa atafai, kae tuku atu kia ia ate susu mai i te fatafata o Tou atamai faka-te&amp;ndash;lagi. Fakaola a te lakau fou tenei i te fatoaaga losa o Tou alofa kae fesoasoani kia ia ke ola aka mai i vaiua o Tou atafai. Fai a ia pe la me se tamaliki o te maalo, kae takitaki atu a ia ki Tou maalo faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10887 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10887/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10887/</guid>
      <description>*(A Talo mo te Mate ko te talo loa e tasi Baha’i faka-tulafonogia e mafai o fai i se faka-potopotoga lotu; e fai ne se taugasoa tokotasi a ko latou ko la e fakatasi atu e tu ki luga kae seai se fakalogo aa. E fakamaina mai ne Bahá’u’lláh me i te talo tenei e fai fua mafai a ia te la ko galo ko sefulu lima me e silia atu ona tausaga o tena olaga, kae fai mai mua o te tanu, kae e seai se fakanofooga ke fakasaga ki te Qiblih mafai e faitau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10888 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10888/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10888/</guid>
      <description>E mana e ia Koe, O te Aliki toku Atua! Se fakafoliki a ia te la ko oti ne fakamaluga ne Koe mai i luga i te maalosi o Tou nofoaiga-a-tupu e seai se gataaga, kae e se ave keatea ke mao mai ia ia te la ko oti ne talia ne Koe ke ulu atu ki te tapaneko o te favavau o Koe. Sa liakina a ia, O toku Atua, a ia tela ko oti ne pulougina e Koe ne ne Tou tulaga Aliki, kae sa tiakina a ia mai i te kilo ona mata kia Koe, O toku Manakoga, kia ia tela ko oti ne fai pe la me se tino takaseasea seai sena koga nofo tumau?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10889 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10889/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10889/</guid>
      <description>A Ia ko te Atua, e maluga a Ia, ko te Aliki o te alofa-atafai mo te maukoloa! E mana ia Koe, O toku Atua, te Aliki e i ai ia Ia a Mea-Katoa. Au e molimau ki Tou lauefa i mea katoa mo Tou mafi, Tou nofoaiga-a-aliki mo Tou alofa-atafai, Tou alofa-kaimalie mo Tou maalosi, te tafatasi o Koe mo te fakatasitasi o Tou Uiga tonu, Tou mana mote maluga mai i luga i te lalolagi o tino mo mea katoa ko la e laveagia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10890 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10890/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10890/</guid>
      <description>O toku Atua! O Koe ko te fakamagalo o agasala, ko te tuku o mea-alofa, ko te ave keatea o fakalavelave! E tonu, Au e akai totuli kia Koe ke fakamagalo mai agasala a latou ko la ko oti ne mavae atu mo gatu faletino kae ko oti ne avaka ki luga i te lalolagi faka-te-agaaga. O toku Aliki! Fakama latou mai i agasala, fakaseai a olotou fanoanoa, kae fuli a te olotou pogisa ki te mainaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10891 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10891/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E tonu, tau tavini, maulalo i mua o te afioga o Tou maluga tafasili faka-te-lagi, maulalo i te mataloa o Tou tafatasi, ko oti ne talitonu ia Koe mo Au kupu, ko oti ne talitonu ki Tau muna, ko oti ne fakaka nete afi o Tou alofa, ko oti ne ufi i te pokooga o te vasa o Tou poto, ko fakapilipili ona ko Tau matagi iliili gali, ne fakana ki luga ia Koe,ko oti ne fuli atu ona mata kia Koe, o tuku atu ana talosaga kia Koe, kae ko oti ne fakapatonu ki ei a Tau fakaseai agasala mo te fakamagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10892 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10892/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki fakamagalo! E uiloa a nisi agaaga ne fakammaumau a aso o olotou olaga i te fakasupasupa, kae nofo mavaevae kae e se fakalogo, e ui i ei, e tasi ate galu mai ite vasa o Tau fakamagalooga, latou katoa ko la ne aofia ne te agasala ko faka-saoloto latou. So se tino e tonu mo Koe e fai pe la me se taugasoa, kae so se tino te la seai ko te pogai o Tau filifiliga e lau pe la me se tino soli tuakoi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10893 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10893/</guid>
      <description>O toku Atua, O te Fakamagalo o agasala mo te Ave-Keatea o mea faigata! O ko Koe te la e fakamagalo kae alofa! Au e sisi oku lima faka-alofa kia Koe, mo loimata maligi o akai totuli ki Tou fale To-tino fake-te-lagi ke fakamagalo, mai luga i Tou alofa mo te fakamagalo, a Tau tavini fafine tenei ko fanatu ki luga i te nofoga o te meatonu. Fai aka ia, O te Aliki, ke pulougina ne kaumana o Tou alofa mo te kaimalie, ke galo ifo a ia i te vasa o Tau fakamagalooga mo te alofa, kae fakamafai a ia ke ulu atu ki loto ite mu mea mana, o Tou Palataiso faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10894 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10894/</guid>
      <description>O te Aliki, O ko Tou alofa-kaimalie ko siomia i ei a tino katoa, Tena fakamagalo e tafasili i te maluga, Tena alofa-lauefa e tafasili i te maluga; Tena fakaseai agasala mo te alofa mo te kaimalie e siomia katoatoa, mo molii o Tou fakamagalo ko salalau i te lalolagi! O te Aliki o te Matagfofie! Au e akai kia Koe, fakamaoni kae maligi oku loimata, ke kilo alofa aka ki luga i Tau tavini fafine tena ko oti ne fanatu ki luga ia Koe a se kiloga o te mata o Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10895 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10895/</guid>
      <description>O Koe te Aliki Alofa! A tau tavini fafine faka-alofa ne manako kia Koe, kae mai i luga i tena toe fakatau mo tena mafaufau ne manako ko ia ke oko atu ki Ou mua kae ke ulufale atu a ia ki Ou lalolagi. Mo ana mata e kanovai ne tuku tonu a tena kilo ki luga i te Maalo o Mea-Lilo. I po e fia ne tapuaki kia Koe, kae e fia aso ne nofo a ia o masausau kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10896 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10896/</guid>
      <description>Ke tigaina au, O toku Atua, ke pilipili atu au kia Koe, ke nofo au i loto i Tou alaai, i te mao mai ia Koe e fakavaaivai ne ia au. Faka-malu aka au i lalo o te maluuga o kapakau o Tou alofa, me i te vela o toku nofo-mavae mo Koe, e liu-suavai iei a toku fatu. Taki atu au ke tai pili ki te vaitafe ko te ola patonu, auaa toku agaaga ko ka me se afi i te fia inu ona ko te salasala se gata kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10897 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10897/</guid>
      <description>E malu silisili e o Koe, O Toku Atua! Ko tuku atu kia Koe a fakafetai, me ko oti a Koe ne fakaasi mai kia au Tela ko te Asofou o Tou alofa, mo te Kamataga o te Ata-Ao o Tou alofa-kaimalie, pela foki ko te Fakavae o Tau Fakatokaaga. Au e akai totuli atu kia a Koe i Tou igoa, mai i mata o latou ko la e pili atu kia Koe ko masinasina, a ko loto o latou ko la e mautakitaki kia Koe ko kapakau atu olotou malaga kia Koe, ke talia ko te mea ko au, i taimi katoa mo nofonofooga katoa, ke puke mau ki Tou kafanoa, kae se fakapiki ki sose tino na ko Koe, kae ke tausi oku mata ke agi tonu ki te siku lagi o Tau Fakaasiiga, kae ke fai a mea ko la ko oti ne tusilima mai ne Koe mo au i loto i Au Tapeleti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10898 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10898/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10898/</guid>
      <description>E maluga Tou igoa, O toku Atua! O toku Atua! Au e fakamolemole kia Koe ki te pusaki gali o te Gatu o Tou alofa, tela mai i Tau Faka-tonuuga kae fano tonu mo Tou manakoga te la ne pusaki atu ki te laloagi katoa, kae mai ite Fetu Ao o Tou finagalo ne pula maina, mai i te maalosi o Tou mafi mo Tou nofoaiga-a-aliki, mai i luga i te sikulagi o Tou alofa, o solo keatea mai i toku loto a mafaufauga e seai ne uiga mo fakatauga faka-supasupa, ko te mea ko toku alofa katoatoa ke fuli atu kia Koe, O ko Koe te Aliki o tagata katoa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10899 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10899/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10899/</guid>
      <description>E uke a loto ne mokotia, O toku Atua, ko oti ne fakaka ki te afi o Tau Fakatokaaga, kae e tokouke a tino ne moe kae ne fago ne te suamalie o Tou leo. E pefea foki a te tokouke a tino foou ne saala atu o lafi i te ata o te laku o Tou tafatasi, kae e pefea foki a tokouke o latou e fia inu ne saala atu ki Tau puna-vai ola i Ou aso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10900 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10900/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10900/</guid>
      <description>Seiloa ne au, O toku Atua, me sea ate Afi tenei e fakaka ne Koe i Tou fenua. A te lalolagi se mafai lele ne ia o pono tena mainaaga, io me ko te vai e mafai o fakagata a tena ulaaaga. A tagata katoa o te lalolagi e see kafi o teke tena maalosi. Sili i te lasi o te faka-manuiaaga o ia tela e fakapilipili kiei, kae lagona ne ia a tena ulaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10901 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10901/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10901/</guid>
      <description>Tavaeega e iluga ia Koe, O toku Atua! Au se tokotasi o Au tavini, te la e talitonu kia Koe mo Au fakaasiiga. E matea ne Koe me ko au ne saga tonu atu au pefea ki te mataloa o Tou alofa, kae fuli atu oku mata ki te kogaa-mea o Tou alofa-kaimalie. Au e akai totuli kia Koe, i luga i Ou fakaekeega tafasili ite maluga mo Ou uiga lei tafasili i te malu, ke tala mai ki oku mata mataloa lasi o Au faka-manuiaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10902 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10902/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10902/</guid>
      <description>I te Igoa o Tou Aliki, ko te Tofuga, ko te Tupu, ko te Lava-Katoatoa, ko te Maluga, Tela a Tena fesoasoani e salagagia ne tino katoa. Fai atu: O toku Atua! Ko Koe Tela ne faiite ne Koe a lagi mo te lalolagi, O te Aliki ote Nofoaiioga Malo! E maina kii a Koe i mea lilo o toku loto, a ko Koe e see mafai lele o iloa vagana ko Koe tokotasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10903 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10903/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10903/</guid>
      <description>O te Aliki! Kia Koe e fuli atu au mo se lafiiga, kae ko oti ne fakasino a toku loto ki Au fakailoga katoa. O te Aliki! Me ko au e fai-malaga io mee nofo ite fale, me i taku fakapotopotoga, io me ko taku galuega, a toku talitonu ko tuku katoatoa kia Koe. Tuku ifo ki au a Tou fesoasoani tumau ko te mea ke tu-saoloto au mai i meakatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10904 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10904/</guid>
      <description>Fai atu: Te Atua e lava i mea katoa, kae e seai se mea i lagi mo te lalolagi na ko te Atua e lava i mea katoa. E tonu, a Ia i loto ia Ia, ko te Iloa, ko te Lava i mea Katoa, ko te Maalosi Silisili.
(Source category: MOTU KEATEA) (Bahaiprayers.net ID: 10904)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10905 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10905/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Koe ko toku Fakamoemoega mo taku Fagasele, taku Kiloga mo toku Manakoga. I se tulaga tafasili i te maulalo mo te fakapalelega o fakanuanaki e talo au kia Koe ke fai au pela me se leo o Tou alofa i Tou fenua, se moli o Tou poto i vasia o Au mea faiite, se fuka o te alofa faka-te-lagi i Tou malo. Faka-aofia atu au fakatasi mo Au tavini ko motu mai ia latou mo mea katoa na loa ko Koe, ko faka-mana latou mai i mea se tumau o te lalolagi nei, kae ko oti ne faka-avanoa latou mai i musumusuiga o leo o latou e nofo mo manatu seai ne aogaa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10906 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10906/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua, Fakafonu aka mo au ate ipu o te motu mai i mea katoa, kae i te lukuuga fakatasi o Tou gali mo mea-alofa, faka-fiafia aka au i te uaina o te alofa mo Koe. Saoloto mai i manakoga mo fiafiaaga ote loto, motu gina mai au mai i fifiiga o te lalolagi ko teka atu, kae futi atu au mote lifu ki Tou nofoga maluga, kae fakafou au mai i vasia o tagata ki se manavaaga o Tou mana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10907 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10907/</guid>
      <description>Te Matagofie e a Koe, O toku Atua! A gasuesuenga muamua loa o te vasia taimi tenei ko te (spring) o Tou alofa-kaimalie ko oti ne sae mai kae e ufi i Tou lalolagi mo te lau-usiusi. A kaumana o te lagi o tou alofa lauefa ko to me se vaiua ki luga ite fakai lasi tenei te la ko ana pui-tuakoi ne falepuipui iei a Ia Tela ko te manakoga mo te fakaolataaga o Au mea ola katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10908 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10908/</guid>
      <description>E fakalauefa, O te Aliki toku Atua, a Tou Igoa, te la ne pulougina a lakau ola o te fatoaaga o Tau Faaliga mo te lau-usiusi, kae ne mafai o tau a fuataga kaina o te mana i vaaitaimi o te Tau-malulu i taimi a te manogi gali o Au mea-alofa mo fakamanuiaaga ko oti ne agiagi i luga i mea katoa, kae fai a latou ke aumai ki mua a so se mea ko la ko oti ne leva ne fakaeke gina mo latou i te Maalo o Tau fakatonuuga e se mafai o mafulifuli mo te Lagi o Tau ikuuga e se mafai o fakase gina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10909 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10909/</guid>
      <description>O te Atua, toku Matai, te Koulu o toku Faka-moemoeega! Mea nei, ko Tau tavini, ko salasala o moe i te fale o Tou alofa-kaimalie, kae ka malolo mai o Tou gali, kae akai atu ki Tau tausiiga mo Tau leoleooga. Au e fakamolemole kia Koe, O toku Aliki, ki Ou mata ko la e see moe, ke leoleo mai oku mata ke see kilo ki se isi mea aka na loa ko Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10910 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10910/</guid>
      <description>E mafai pefea ne au o manako o moe, O te Atua, toku Atua, i mata o latou kola e finafinau kia Koe e alaala faeloa ona ko te olotou mavae mai ia Koe; kae e mafai pefea au o takato ki lalo o malolo ako agaaga o Au fagasele e fitaa i te olotou mao mai mo Tou nofo-mai? Ko oti au ne fai faka-patonu, O toku Aliki, ko toku agaaga mo toku fuaitino katoatoa ke i te lima taumatau o Tou mafi mo Tau puipuiiga, kae moe a toku ulu i te aluga o Tou maalosi, tu fua ki luga pe la loa o Tou finagalo mo Tou fiafiaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10911 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10911/</guid>
      <description>O toku Aliki! Au ko fakapilipili atu kia Koe, i te pokooga o te valuapo pouli tenei, talitonu ia Koe mo te laulaufaiva o toku loto, e sapolepole i te fiafia i manogi gali ko la e agiagi mai i Tou maalo, ko te Matagofie-Katoatoa, e kalaga atu kia Koe, o fai penei: O toku Aliki, e seai ne pati e maua ne au o faka-malu a Koe; seai se auala e lavea ko te manu eva o toku mafaufau ke lele ki luga i Tou Maalo Mana; aua ia Koe, i Tou nofo-mai, ko oti ne fakamana i luga i uiga lei katoa, kae i Tou tina tino loa e maluga atu i te oko atu o tavaeega ko la e tuku atu kia Koe ne tino ko la ne faiite ne Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10912 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10912/</guid>
      <description>*(O te tino te la e saala ki te Mea Tonu! Kafaie manako koe ko te Atua ke fakapula ne Ia ou mata, e tau mo koe o ifo ma talo atu kit e Atua, talo kae sautala fakatasi mo Ia I te valuapo, penei:} O te Aliki! Au ko fuli atu oku mata ki luga i Tou maalo tafatasi ako au ko fakagoto ifo ki lalo i te tai o Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10913 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10913/</guid>
      <description>Matagofie e io Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai kia Koe ke fakamagalo mai au mo latou ko la e lago ki Tau Talitonuuga. E tonu, a Koe ko te Aliki silisiliese, ko te Fakamagalo, ko Tafasili i te Kaimalie. O toku Atua! Faka-mafai aka ko Au tavini ko la e se-oko kia latou a te poto ke mafai o aofia ki loto i Tau Fakatokaaga; ke mafai i ei ne latou o tauloto e uiga mo Koe, e molimau ki te meatonu o te Aso o te Fakamasinoga kae ke se-teke a fakaasiiga o Tou alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10914 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10914/</guid>
      <description>Au e akai fakamolemole ki Tau fakamagalo, O toku Atua, kae akai totuli atu ki te auala ne manako Koe ko Au tavini ke fui atu latou kia Koe. Au e akai totuli kia Koe ke fulu aka keatea a motou agasala te la e ttau ki Tou faka-Aliki, kae fakamagalo mai au, oku matua, mo latou ko la i Tau fuafuaaga ko oti ne ulu atu ki te fale o Tou alofa i se auala te la e ttau ki Tou nofoaiga-a-aliki kae e ttau foki ki te gali o Tou maalosi tafasili ite maluga faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10915 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10915/</guid>
      <description>O te Aliki! I te Vaataimi tafasili i te Takutakua tenei ko oti ne talia ne Koe a te aofia mai o tamaliki ke tu mai ona ko olotou matua. Mea nei se tasi o mea-alofa tafasili i te fakapitoa o te Vaaitaimi tenei. Tena la, O ko Koe ko te Aliki alofa, ke talia a te manakoga o Tau tavini tenei i te mataloa o Tou tokotasi kae ufi aka ki lalo a tena tamana i te vasa o Tou alofa, auaa a tena tama tagata tenei ko oti ne tu ki luga o fai a Tau galuega kae ko faka-galue a tena maalosi i taimi katoa i te auala o Tou alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10916 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10916/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! A ia tenei ko Tau tavini fafine e kalaga atu kia luga ia Koe, e fakanaa kia Koe, e fuli atu ona mata kia Koe, o akai totuli kia Koe ke tufa mai a Tou koloa faka-te-lagi kia luga ia ia, kae ke fakaasi atu kia ia Au mea funa faka-te-agaaga, kae ke tuku atu ki luga ia ia a mainaaga o Tou Ulu-Aliki. O toku Aliki!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10917 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10917/</guid>
      <description>Ko te Matagofie e io Koe, O ko te Tupu o te favavau, mo te Tufuga o atu-fenua, mo Ia ne Faiite a so se fuaitaino ko e se-llei! Au e taalosaga kia Koe, i Tou Igoa tela ne kalaga a Koe ki tino katoa i te sikulagi o Tau afioga mo te matagofie, kae takitaki Au tavini ki te malae o Tou alofa mo alofaaga, ke llau aka au mo latou ko la ko oti ne fakaseai a latou mai i mea katoa na ko Koe, kae ko oti ne faka-agai tonu a latou kia Koe, kae e seki taofi a latou ne fakalavelave ko la ne fakasino mai ne Koe, mai i te fuli atu ki te auala o Au mea-alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10918 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10918/</guid>
      <description>A Ia ko te Mafi, ko te Fakamagalo, ko te Atafai! O te Atua, toku Atua! E lavea ne Koe Au tavini ei i loto i te pokooga o te masei mo te mea se; te fea a Tou mainaaga o takotakiiga faka-te-lagi, O ko Koe ko te Manakoga o te lalolagi? A Koe e iloa llei a te olotou takaseasea mo te vaaivai, te fea a Tou maalosi, O ko Koe i Ou lima e nofo iei a maalosi o te lagi mo te lalolagi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10919 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10919/</guid>
      <description>Fai aka ke mmau a omotou kalafaga, O te Aliki, i Tou auala kae fakamaalosi aka ne Koe a omotou loto i te fakalogo kia Koe. Fuli aka omotou mata ki te gali o Tou tafatasi, kae faka-fiafia omotou fuaitino mo failoga o Tau fakatasitasi faka-te-lagi. Fakalakei aka omotou fuaitino ki te gatu o Tou alofa-maukoloa, kae ave keatea mai i omotou mata a te veli o te agasala, kae tuku mai a te ipu o Tou alofa; ko te tina mea tonu ko tino katoa e mafai o usuusu a Ou tavaeega mai mua ote kiloga o Tou gali-silisiliese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10920 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10920/</guid>
      <description>O ko te Atua atafai! Fakafetai kia Koe me ne fago kae ne fakafoki mai ne Koe a te mafafau. Ne tuku mai ne Koe a te mata lavea mo mea-alofa kia au ki te taliga lagona, ko oti ne takitaki au ki Tou maalo kae fakataki au ki Tou auala. Ko oti ne fakaasi mai ne Koe a te auala tonu kae fai au ke ulu ki te vaka o te faolataga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10921 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10921/</guid>
      <description>O toku Aliki mo toku Fakamoemoega! Feasoasoani mai Koe ko Au fagasele ke tummau i Tau Feagaiiga tafasili ite mafi, ke tummau ite fakamaoni ki Tau Fakatokaaga laveagia, kae ke fai a fakatonuuga ko oti ne ave ifo ne Koe mo latou i Tau Tusi o Matagofie silisiliese; ko te mea ke mafai latou o fai pela mene fuka o te takitakiiga mo lamepa o te Lukuuga mai i luga, vai-keli o Tou atamai e se-mafai o gata mai, ko fetu ko la e olo tonu, pela mo te olootou maina ki lalo mai ite lagi tafasili i te gali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10922 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10922/</guid>
      <description>Ko Koe ko te Matagofie, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe, mai ia Au Tino Filifilia, mai ia Latou ko la e Kave a Tau Fakamaoniiga, mai ia Ia Tela ko oti ne fakaeke ne Koe me ko te Ponoga o Au Pelofeta mo au Faifekau, ke fai a Tou masausauaga mo fai a toku taugasoa, ko Tou Alofa mo fai a toku fakamoemoega, ko Ou Mata ko toku koulu, a ko Tou igoa ko toku lamepa, a ko Tou manakoga ko toku fiafiaaga, ako Tou fiafia ko toku fiafia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10923 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10923/</guid>
      <description>Au ko ia, O toku Atua, tela ko oti ne agai atu ona mata kia Koe, kae fakmmau ana fakamoemoega ki uga i mea gali o Tou alofa-kaimalie mo te fakaasiiga o Tou maukoloa. Au e talosaga kia Koe me ia au ka se-fai ne Koe ke fuli keatea mai mo te fanoanoa mai i te mataloa o Tou alofa-fakamagalo, io me e liakina mai au kia Au mea faiite ola ko la ko oti ne faka-see a Tau Fakatokaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10924 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10924/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10924/</guid>
      <description>A Koe e lavea mai au, O toku Aliki, mo oku mata e fuli ki te lagi o Tou mau-koloa mo te vasa o Au alofaaga, fakaseai mai i mea katoa na ko Koe. Au e akai kia Koe, i te matagofie o te Laa o Tau fakaaasiiga i luga i Sinai, mo te malifalifa o te Fuaitino tafasili ite mana o Tou alofa-kaimalkie te la e sulu maina mai i te sikulagi o Tou Igoa, ko te Fakamagalo-Katoatoa, ke tuku mai kia au a Tau fakaseai agasala kae ke isi se alofa-fakamagalo i luga ia au.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10925 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10925/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10925/</guid>
      <description>E matagofie a Koe, O te Aliki toku Atua! I taimi katoa e taumafai au o taku a Koe, au e fakalavegia ne aku agasala fulafula-aki mo aku soli-tuakoi tafasili i te masei kia Koe, ako au e iloa aka ne au ko seai a Tou alofa-kaimalie katoatoa ia au, kae e aunoa mo se maalosi o fakamanatu a Ou tavaeega. A toku talitonu lasi i Tou mau-koloa, e ui iei, e fakaola ne ia a toku fakamoemoega ia Koe, a ko toku talitonu ia a Koe ka saga mai kia au i se auala gali kae faka-maukoloa kae fakamaalosi au ke sisi Koe ki luga, kae ka akai atu kia Koe ki mea kola e pule ne Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10926 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10926/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10926/</guid>
      <description>E maluga a Tou Igoa, O toku Atua mote Atua o mea katoa, toku Matagofie mo te Matagofie o mea katoa, toku Manakoga mo te Manakoga o mea katoa, toku Maalosi mo te Maalosi o mea katoa, toku Tupu mo te Tupu o mea katoa, toku Aofiaaga mo te Aofiaaga o mea katoa, toku Fakagasuega mo te Fakagasuega o mea katoa! Sa fakapokotiagina au, Au e akai fakamolemole kia Koe, ke se taofi mai au mai i te vasa o Ou alofa atafai, io me e faka-mao mai au i matafaga o te pili atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10927 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10927/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10927/</guid>
      <description>O te Atua ko te omotou Aliki! Puipui mai matou i Tou alofa fataua mai i so se mea tela e masei kia Koe, kae tuku mai kia matou a mea ko la e ttau mo Koe. Tuku mai kia matou se tusaga e tai uke atu mai i Tou mau-koloa, kae fakamanuia mai matou. Solo keatea a omotou se i mea ko la ne fai ne matou, kae fuku keatea a omotou agasala, kae fakamagalo mai matou i Tou fakamagalo-alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10928 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10928/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10928/</guid>
      <description>Tavaeega e i luga ia Koe, O te Aliki. Fakamagalo mai a omotou agasala, kilo alofa mai ki luga ia matou ke mafai ne matou o foki atu kia Koe. Sa liakina matou ne fakanaa ki se isi mea aka na ko Koe, kae tuku mai kia matou, mai i Tou maukoloa, a mea ko la e fiafia kae manako Koe ki ei kae e ttau foki kia Koe. E fakamaluga a tulaga o latou ko la ko taliitonu fakamaoni, kae fakamagalo a latou ki Tau fakamagalo alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10929 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10929/</guid>
      <description>A u e akai kia Koe ke fakamagalo mai au, O toku Aliki, ona ko te takutaku o isi mea aka na ko te takutakuuga o Koe, ona ko tavaeega o isi mea aka na ko tavaeega o Koe, na ko fiafia ki niisi mea aka na ko te fiafia i Tou nofo pili-mai, ona ko fiafiaaga taki tasi vagana ko te fiafia o talanoa mo Koe, kae ona ko te lifu ki niisi mea aka na ko te lifu i Tou alofa mo Tou fiafiaaga-llei, mo mea katoa kola e tau tonu mai kia au kola e seai lele loa se sokoga o latou kia Koe, O ko Koe Tela ko te Aliki o aliki, ko Ia Tela e aumai a auala mo te talaaga o mataloa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10930 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10930/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10930/</guid>
      <description>Ko te Matagofie e i luga ia Koe, O te Atua. E mafai pefea ne au o taku a Koe ako ko Koe a mana mai i tavaeega a tino katoa. E lauefa a Tou Igoa, O te Atua, ko Koe ko te Tupu, ko te Mea-tonu mai ana mua loa; a Koe e iloa a mea katoa i lagi mo i luga i te lalolagi, kae ko mea katoa e foki atu katoa kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10931 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10931/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10931/</guid>
      <description>Au e atafia ne au, O te Aliki, ia aku soli-tuakoi ko oti ne kava i ei oku mata i te taema i Ou mua, kae ko fai pela me se amoga i toku tua mai i Ou mua, ko oti ne fakagalue i te va o oku mo Ou mata gali, ko otii ne aofia iei au mai i auala katoa kae ko fai mo fakalavelave kia au mai i feitu katoa ke mafai o ulu atu ki fakaaliiga o Tou maalosi tafasili faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10932 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10932/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10932/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki fakamagalo! A Koe ko te fakamalu o Au tavini katoa konei. E iloa ne Koe a mea funa kae e iloa foki a mea katoa. Matou katoa e faka-alofa, a ko Koe ko te Mafi, ko te Tafasili i te Maluga. Matou katoa ne tino agasala, a ko Koe ko te Fakamagalo o agasala, ko te Alofa-Fakamagalo, ko te Atafai. O te Aliki! Sa kilo mai ki omotou vaaivaiiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10933 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10933/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10933/</guid>
      <description>O te Aliki mana! O ko te Aliki o te alofa-kaimalie! Matou ko olo fakaatea mai i Tou kogaa-koga nofo, Ke nnau ke lavea a Tou gali, kae fiafia ki Ou auala katoa. Matou e malaia, pito tafalalo, kae e se-taaua. Matou ne tino mativa: kilo alofa mai, tuku mai kia matou ate mmau-koloa, sa kilo ki omotou see, funa aka ne Koe a omotou agasala e se-maua o fakagata. Me e pefea a matou, matou koi tummau loa me ia Koe, ako matou e faipati kae lagona ko tavaeega o Koe, kae ko Ou mata tela e sala matou ki ai, ko Tou auala e tautali matou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10934 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10934/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10934/</guid>
      <description>*A taugasoa katoa o te Atua&amp;hellip; e ttau o ll=afo kit e mea e mafai, me pefea loa ate foliki o te olotou taulaga. A te Atua e se-fakamafa a so se agaaga ola mai i luga atu o te mea ne ia o mafai. A feasoasoani konei e ttau o aumai I centres katoa mo taugasoa taki tokotasi katoa…. O Taugasoa o te Atua! Ke mautinoa ia koe me mai i tafa o lafoga konei, au fatoaga, tau galuega, mo tau pisinisi ka fakamanuia gina faka fia katoa ate fanaka, mo mea-alofa mo alofaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10935 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10935/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10935/</guid>
      <description>*Huqúqu’lláh e tonu me se tulafono takutakua. E ttau mo tino katoa ke fai a te taulaga tenei, auaa ko te kamataga o te alofa, koloa uke mo meal llei katoa. Se faka-manuiaaga tela e nofo mo so se agaaga ola i lalolafgi katoa o lalolagi a te Atua, ko te Pule-Katoatoa, ko te Maukoloa-Katoatoa.
E lauefa a Koe, O te Aliki o te foafoaaga katoatoa, ko te Tokotasi Tela a mea katoa e ttau o fuli kiei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10936 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10936/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10936/</guid>
      <description>E matagofie a Koe, O toku Aliki atafai! Au e fakamolemole kia Koe mai i te tumu o te vasa o Tau faipatiiga mana, mo Au masauaga uke o Tou nofoaiga-a-tupu silisiliese, mo fakatalitonuuga gali o Tou faka-Atua, mo mea lilo ko la e moe funa i Tou poto, ke tuku mai kia au a Tou alofa kaimalie ke tavini atu kia Koe mo Au tino filifilia, kae ke mafai au o tuku atu mo te fakamaoni a Tau Huqúq tela ko oti ne fakasino mai i Tau Tusi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10937 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10937/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10937/</guid>
      <description>E fakamalugina a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e fakamolemole kia Koe ki te matagi o Tou alofa, pe la foki mo latou ko la ko Aso foou o Tou fingalo mo Malumalu ne vini mai i ei a Tau musumusuga, ke aumai ki au mo latou katoa ko la e sala ki Ou mata a te mea te la e tau mo Tou Kaimalie mo fakamanuiaaga alofa, kae aogaa mo Au mea-alofa mo alofaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10938 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10938/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10938/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Atua alofa-kaimalie O ko Koe ko te Atua alofa-kaimalie! O ko Koe Te la ko te mafi mo te maalosi! O ko Koe ko te Tamana tafasili i te alofa! A tavini konei ko oti ne maopoopo fakatasi, o fuli atu kia Koe, o tapuaki i Tou mataloa, e manako ki Ou alofaaga e seai se gata mo Tau fakapatinoga tonu tafasili i te lasi. E seai aka foki ne olotou fakamoemoega na ko Tou fiafiaaga lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10939 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10939/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10939/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! Mea nei ko Au tavini ko luku i te fonotaga tenei, ko oti ne fuli atu ki Tou maalo kae e manakomia ki Tau fakatummauga mo te fakamanuia. O ko Koe ko te Atua! Fakaasi kae fai ke lavea a failoga o Tou tafatasi ko la ko oti ne tuku i loto i mea tonu katoa o te olaaga. Fakaasi kae fola atu a uiga llei ko la ko oti ne fakamatea kae funa i loto i feitu tonu o te tagata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10940 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10940/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10940/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E tonu a tavini konei ko fuli atu kia Koe, fai talosaga ki Tou maalo o te alofa. E tonu, a latou ko fakapilipili atu on ko Tou mana kae ko faka ka gina ne tea fi o Tou alofa, o salasala mai i Tou maalo gali, kae fakamoemoe ke maua ne tulaga i Tou lagi. E tonu, e fakamoemoe a latou ki te olo ifo o Au faka-manuiaaga, kae manako mai i te Laa-ote-Meatonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10941 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10941/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10941/</guid>
      <description>O Koe ko te Atua fakamagalo! Au tavini konei ko fuli atu ki Tou maalo kae salasala ki Tou alofa mo te kaimalie. O te Atua! Fai aka a olotou loto ke llei kae piua ko te mea ke mafai ne latou o ttau ki Tou alofa. Faka-piua kae faka-mana a agaaga ko te mainaaga o te Laa-ote-Meatonu ke mafai o maina I luga ia latou. Faka-piua kae faka-mana a olotou mata ko te mea ke kite ne latou a Tou mainaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10942 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10942/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10942/</guid>
      <description>O ko te Atamai Faka-te-Lagi! A te Lukuuga tenei e aofia i ei Ou taugasoa ko la e fakapilipili ki Tou gali kae ko ula i te afi o Tou alofa. Fuli aka agaaga ola konei ki agelu faka-te-lagi, ke fakaola mai latou mai i te manavaaga o Tau Agaaga Tapu, kae tuku kia latou a laulaufaiva e masani mo loto ko mautakitaki, tuku ki luga ia latou a te maalosi faka-te-lagi mo te alofa ki vaaivaiiga foliki, ke mafai o fai latou pela mene faiakoga talai o te tafatasi o tagata mot e pogai o te alofa mo te fealofani i te lalolagi o tagata, ko te mea ko te pogisa faka-mataku tenei o te fai-va kese ona ko te valea ke mafai o faka-galo atu ona ko te mainaaga o te Laa-ote Meatonu, ko te lalolagi noga tenei ke mafai o faka-mainagia, ko te lalolagi faletino tenei ke mafai o miiti ne ia a vae o te lalolagi o te agaaga, a lanu kesekese ke mafai o tapani ki se lanu e tasi a ko te sikuleo o tavaeega ke fanaka ki luga i te maalo o Tou mana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10943 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10943/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10943/</guid>
      <description>O ko Koe a te Fakasoasoa atafai! A agaaga konei ko oti ne fakavave atu ki kalaga o te Maalo, kae ko oti ne kilo ki luga ite matagofie o te La o te Meatonu. Ko oti latou ne tu ki luga ki lagi foou o te alofa; ko piki mmau latou ki Tou natula, kae e tapuaki latou ki Tou gali. Kia Koe ne fuli atu latou, faipati fakatasi mo Koe, salasala atu ki te koga e nofo Koe i ei, kae ko fia inu latou kite vai mai i Tou maalo faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10944 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10944/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10944/</guid>
      <description>O te Atua! Fakaseai katoa a mea e pogai ki ei a te va se lei, kae fakatoka mai matou mo mea katoa ko la e pogai ki ei ate fealofani! O te Atua! Tuku ifo kia matou a te Manogi Faka-te-Lagi kae fuli a te lukuuga tenei ki se lukuuga faka-te-lagi! Aumai kia matou a sose taui mo meakai valevale. Fakatoka mo matou a te Meakai o te Alofa! Aumai kia matou a te Meakai o te Poto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10945 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10945/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10945/</guid>
      <description>A Ia ko te Atua! E lavea mai ne Koe a matou, O toku Atua, e nofo siomia fakatasi atu i te taipola, o fai a tavaeega o Tou alofa lauefa, mo te kiloga a matou ki Tou Maalo. O te Aliki! Aumai ki luga ia matou Au meakai faka-te-lagi kae fakaeke mai ki luga ia matou Au faka-manuiaaga. Koe ko te Tufa maumea, ko te Alofa-Kaimalie, ko te Alofa-Atafai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10946 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10946/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10946/</guid>
      <description>A Ia ko te Atua! E mafai pefea o siki atu a fakafetai kia Koe, o te Aliki? Au mea-alofa e se mafai o palele a ko te motou fakafetai e se mafai o fakatusa ki ei. E mafai pefea a te mea e mafai o oti o faipati ki te mea e se mafai lele o gata? E se mafai ne matou o fai atu a motou fakafetai kia Au mea-alofa kae i te aunoa mo se maalosi e fuli atu matou katoatoa ki Tou Maalo o akai totuli atu ke mu mea aka Au mea-alofa mo fakamanuiaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10947 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10947/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10947/</guid>
      <description>O God my God! I beg of Thee&amp;hellip; O te Atua toku Atua! Au e akai kia Koe i te vasa o Tau fakaleiiga o masaki, mo te matagofie o te Fetu Ao o Tou alofa-kaimalie, mo Tou Igoa te la ne faka-filemu Au tavini, mo te maalosi salalau o Tau Muna tafasili i te maluga m te maalosi o Tau pene lauiloa, mo Tou alofa-kaimalie te la ne vau muamua i te faiitega o mea katoa i te lagi mo te lalolagi, ke ave keatea au mai i te vai o so se masei mo te se toka, pela foki mo so se vaaivaiiga mo te se maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10948 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10948/</guid>
      <description>Te matagofie e o Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe mai i luga i Tou Igoa, te la ne apai aka ne Koe ki luga a fakailoga o Tau takitakiiga, kae fakamaina o Tou alofa-atafai, kae fakaasi mai a te nofoaiga-a-tupu o Tou faka-Alikiiga; te la mai i ei a te lamepa o Ou igoa ne fakasae aka i loto i Ou Uiga lei, kae ko Ia Te la i te Tapanekolo o Tou Tafatasi mot e Faifekau o te motu keatea ko sulu maina atu ki mua; mai i ei a auala o Tau takitakiiga ne fai ke iloa, a ko auala o Tou fiafiaaga lei ne fakamatea; ko la a fakavae o te mea se tonu ko gasuesue-polepole, ako failoga o te masei ko oti ne fakaseai; mai iI ei a puna-vai o te atamai ko mapa mai ki mua, a ko te taipola faka-te-lagi ko oti ne aumai ki lalo; mai i ei ne tausi ne Koe Au tavini kae talia a Tau fakagata masaki; mai iei ne Fakaasi ne Koe a Tou alofa-kaimaie ki Au tavini kae fakaasi a Tau fakamagaloga i vasia o Au mea ola – Au e akai totuli kia Koe ke tausi a ia tela ko oti ne taofi mmau ki kae foki atu kia Koe, kae piki ki Tou alofa-kaimalie; kae puke ne ia ate kapa temu o Tou alofa fakavaegia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10949 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10949/</guid>
      <description>O te Atamai Kilo-Mao faka-te-lagi! Tavaega e o Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai fakamaulalo kia Koe, mai i Tou Igoa Tafasili ite Takutakua tela ne fakagasue i ei ne Koe Au yavini o atiake a Ou fakai lasi, kae mai iluga i Ou tofi tafasili ite lei, mo Ou uiga matagofie, o fesoasoani ki Ou tino ke fuli atu ki te auala o Au mea-alofa e se maua o lau, kae luku atu olotou mata ki luga i te Tapanekolo o Tou atamai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10950 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10950/</guid>
      <description>O te Atamai Kilo-Mao faka-te-lagi! Tuku mai ne Koe i mea katoa a te ma-takalekale katoatoa mo te tu-ma ki luga i tino Bahá. Talia mai ko latou ke saoloto mai i so se fakamaseiiga, kae ke seai ia latou a so se amioga te la e fakamasei ki te olaga. Tausi mai i te fai ne latou a so se amioga se lei, kae tala latou mai i filifili o so se amioga e se tonu, ko te mea ke ola latou ite olaga piua kae saoloto, katoatoa kae ma, e manakogina i ei ke mafai ne latou o tavini i Tou Mataloa Mana kae e fiti o sokotaki ki te olotou Aliki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10951 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10951/</guid>
      <description>Te matagofie e o Koe, O te Aliki toku a Atua! Au e akai atu kia Koe i Tou Igoa te la ko Ia ko Tou Gali ko oti ne fakatumau i luga i te kalauna o Tau Fakatokaaga, mo Tou Igoa te la mai iei ne fuli ne Koe a mea katoa, kae luku fakatasi mai a mea katoa, kae laulau atu ke tali mai a mea katoa, kae taui a mea katoa, kae tausi a mea katoa, kae fakatumau a mea katoa – Au e akai kia Koe ke leoleo aka a te tavini fafine te la ko oti ne lele atu ki se lafiiga ia Koe, kae sala ki se malu o Ia Te la ko Koe foki loa ne fakaasi aka, kae ko oti ne tuku katoatoa a tena fakatuanaki mo te talitonu ia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10952 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10952/</guid>
      <description>A Koe ko Ia, O toku Atua, te la i Ona igoa a masaki ne fakalei a olotou masaki ako latou e famai-mai ne fakalei, kae e fia inu ne avatu ke inu kae ne tanumia ne te se fiafia ne toe faka-filemu, a ko latou se fakalogo ne takitakigina, mo latou ko la tato ki lalo ko fakamaluga ki luga, a kote latou mativa ne fakam-maumea, a ko latou e numi ne fakamatalagina, a ko latou e pogisa ne faka-mainagina, a ko latou e fanoanoa ne faka-fiafiagina, a ko latou e faka-makalili ne fakavelaina, a ko latou ne to ki lalo ne avaka ki luga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10953 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10953/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10953/</guid>
      <description>A Ia ko te Fakagata Masaki, ko te Lava-fua-ia-Ia, ko te Feasoasoani, ko te Fakamagalo-Katoatoa, ko te Kaimalie-Katoatoa. Au e tapa kia Koe O tafasili i te Maluga, O ko te Fakamaoni Tokotasi, O te Matagofie Tokotasi! Koe ko te Lava-ia-Koe loa, Koe ko te Fakaleiiga o Masaki, Koe ko te Fakatunaki-Tumau, O Koe ko te Fakatuanaki-Tumau katoatoa! Au e tapa kia Koe O te Nofoaiga-a-Tupu, O te Alaala, O te Famasino!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10954 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10954/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10954/</guid>
      <description>Toku Atua Tela e tapuaki kae ifo ne au! E molimau au ki Tou tafatasi mo Tou fakatasitasi, kae e fakamaonia au ki Au mea-alofa, i taimi ko teka mo taimi nei. Ko Koe ko te Kaimalie-Katoatoa, tela a Tou alofa-kaimalie ko ligi ifo pela me ne vaiua lotu ki tino maluga mo tino malalo katoa, mo te gali o Tena alofa ko oti ne fakaasi ki luga ia latou fakalogo pela foki mo latou teke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10955 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10955/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10955/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki kilo-alofa, ko Koe Tela e kaimalie kae fai mea mafai! Matou ko Au tavini e malu mai lalo o Tou takitakiiga atamai. Kilo mai a Ou mata alofa kia matou. Aumai a te mainaaga ki o motou mata, lagona ki o motou taliga, mo te malamalama mo te alofa ki o motou ata. Fai aka a motou agaaga ke lifu kae fiafia mai i luga i Au fakaasiiga fakafiafia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10956 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10956/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10956/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! O ko Koe tela e alofa kae kaimalie! Matou ko tavini o Tau Mataloa kae fakatasi mai lalo o te malu o tea ta o Tau tafatasi faka-te-lagi. A te laa o Tou alofa-kaimalie e sulu maina kia latou katoa, a ko kaumana o Tou maukoloa e ligi ifo kia luga ia matou katoa. Au mea-alofa e oko kia tino katoa, a Tou takitakiiga atamai e tausi ne ia matou katoa, a Tau puipuiiga e oko kia latou katoa, a ko kiloga o Tou alofa e aofia latou katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10957 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10957/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10957/</guid>
      <description>O te Atua, O ko Koe Tela ne tuku atu a Tou gali ki luga i te mainaaga o te tina mea tonu ki tagata, e tufa atu ki luga ia latou a molii malifalifa o te poto mo te takitakiiga, kae ko oti ne filigina a latou mai i mea faiite katoa mo te alofaaga maluga tenei, kae ko pokotia a latou o aofia iei a mea katoa, ke malamalama i olotou uiga poko, kae ke fakaasi atu a olotou mea lilo, e aumai iei ne latou ki mua mai ite pouliga ki te lalolagi matea!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10958 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10958/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10958/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki alofa! Ko oti ne faite ne Koe a tino katoa mai i te itukaaiga e tasi. Ko oti ne fakatonu mai ne Koe ko tino katoa ke kau i se fale e tasi. I Ou Mua Mana, a latou katoa ko Au tavini, a ko tino katoa e malu mai lalo i Tou Tapanekolo; katoa ko oti ne luku fakatasi i Tau Taipola o te Maukoloa; katoa e faka-mainagina mai i te mainaaga o Tou alofa atamai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10959 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10959/</guid>
      <description>O toku Aliki, toku Puipui, toku Fesoasoani i Mea Faigata! E maulalo a taku akai fakamolemole kia Koe, e masaki kae vau kia Koe ke fakalei a toku masaki, e tagi akai atu kia Koe mo toku laulaufaiva, toku agaaga ola, mo toku mafaufau: O te Atua, toku Atua! A te fase-tonu o te po ko tanumia i ei a kogaa-koga katoa, a ko te lalolagi ko ponogina ne kaumana pouli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10960 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10960/</guid>
      <description>*A te Kitáb-i-Aqdas e fai mai: Ko oti ne fakatonu a koe ke talo kae anapogi mai ite kamataga ote tausaga matua [15 tausaga]; mea ne ko oti ne fakatonu mai ne te Atua, tou Aliki mot e Aliki o ou tuaa. A ia te la fano malaga, e masaki, mo ia tela e nofo mo tamaliki foliki io me koi susu a tena tama e se aofia ite anapogi…Anapogi mai i meakai mo mea inu mai ite saeega o te laa kite toga o te laa, kae faeteete i ou manakoga ma fai ne ia ke se maua ne koe a te alofaaga tenei tela ko oti ne tusi i te Tusi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10961 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10961/</guid>
      <description>I te Igoa o Ia Te la ko oti ne feagaiiga mai i Tusi ate Atua, te Iloa-Katoatoa, te Logo-Katoatoa! A aso o te anapogi ko oko mai tela a tavini ka siomia ne latou a Tou nofoga-tupu kae ko oko atu ki Ou mua ko oti ne anapogi. Fai atu: O te Atua o igoa mo Ia ne faite ne Ia a te lagi mo te lalolagi! E akai atu kia Koe i Tou Igoa, te Matagofie-Katoatoa, ke talia te anapogi a latou ko la ne anapogi ona ko te alofa mo Koe mo te mea e manako ki ei a Tou fiafiaaga-lei kae ko oti foki ne fai ne latou a te mea ne fakatonu kia latou mai i Au Tusi mo Tapeleti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10962 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10962/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10962/</guid>
      <description>Au e akai totuli kia Koe, O toku Atua, ona ko Tau Fakailoga mafi, mo te fakaasiiga o Tou alofa i vasia o tagata, ke se ave au keatea mai ite mataloa o te fakai lasi o Tou nofo mai, kae ke se faka-fanoanoa oku faka-moemoeega ko oti ne faka-saga ki luga i faka-asiiga o Tou alofa kaimalie i vasia o Au mea faiite. E lavea ne Koe au, O toku Atua, e taofi ki Tou Igoa, ko te Toe Tafasili i te Mana, ko te Toe Tafasili i te Maina, ko te Toe Tafasili i te Mafi, ko te Toe Tafasili ite Lasi, koTe Toe Tafasili i te Maluga, ko te Toe Tafasili i te Silisili-ese, kae piki mmau ki te kapa o te gatu te la ne piki katoa ki ei a tino ite lalolagi nei mo te lalolagi ma vau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10963 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10963/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10963/</guid>
      <description>Ke Tavaegina Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai faka-maulalo kia Koe i te Faka-asiga nei te la ne fuli te pogisa kite mainaaga, tela ne faite a te Fakatokaaga Faka-fokifoki tenei mo te faka-asiiga o te Tapeleti Tusia, mo te sukeega o te Epa Mafola-lauefa, ke tuku ifo ki luga ia au kae ki luga foki ia latou ko la e fakatasi mai te la ka mafai ne matou o eva ki loto i lagi o Tou matagoefie maluga, kae fakamaa matou mai i pisipisiiga o fifiiga ko la ko oti ne faka-lavelave ne latou a tino fa-lotolotolua mai i te ulu ki te tapaneko o Tou tafatasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10964 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10964/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10964/</guid>
      <description>Mea nei, O toku Atua, ko aso ko la ko oti ne fakatonu mai ne Koe ko Au tavini ke tautali i te Anapogi. Mai iei ne faka-lakei ne Koe a te faka-tomuaaga o te Tusi o Au Tulafono tela ne fakaasi ki Au mea faiite, kae faka-fonu katoa a Koga-Tausi o Au tulafono i mata o latou katoa i Tou Lagi mo latou katoa i luga i Tou lalolagi. Ko oti ne fakafonu a itula taki tasi katoa o aso mo uiga lei fakapitoa, fui faka-matala kia latou katoa vagana ko Koe, Tela Tena poto e aofia iei a mea faiite katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10965 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10965/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10965/</guid>
      <description>Te Matagofie ea ia Koe, O te Aliki toku Atua! Mea nei ko aso ko la ko oti ne fakatonu ne Koe a tagata katoa ke tautali ite Anapogi, tela ona koi a ka fakama a olotou agaaga kae fakamaa katoa latou mai i te piki ki so se tino na loa ko Koe, te la ma i olotou loto ka mafai ne latou o olo atu ki luga auaa ko ttau ki te fale o tau afioga kae e mafai foki o ttau ki te nofoga ote faka-asiiga o Tou tafatasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10966 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10966/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10966/</guid>
      <description>Tavaeega e i luga ia Koe, O te Aliki toku Atua! Ko oti ne tautali matou ki te Anapogi pe la mo Tou manakoga kae fakagata nei ona ko Tou alofa mo Tou loto fiafia. Faka-maulalo atu o talia, O toku Atua, a uiga lei o latou ko la ne galue katoatoa i Tou auala ona ko Tou gali mo olotou mata e fakasaga atu ki Tau Fakatokaaga, aunoa mo se isi aka na loa ko Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10967 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10967/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10967/</guid>
      <description>Tavaeega kia Koe, O te Atua, toku Atua! Mea nei ko aso ko la ko oti ne fakasino ne Koe ki Ou taugasoa filifilia, Ou taugasoa fagasele mo Au tavini ke tautali i te Anapogi, te la ko oti ne fai ne Koe pe la me se mainaaga ki tino o Tou maalo, pe la foki mo te faiiga ne Koe a talo fakatulafonogia ke pe la me se kakeega o te olo ki luga mo latou e talia ne laou a Tou fakatasitasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10968 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10968/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10968/</guid>
      <description>O toku Atua mo toku Matai! E lavea ne Koe au i vasia o Au mea faiite ko la ne teke kae agasala kia Koe. I so se taimi e kami ne au a latou ki vasa o Tou poto, a te olotou teke ki Tau Fakatokaaga e gasolo aka loa o maalosi a ko te see talia ne latou a te Malumalu o Tau Finagalo e fanaka o matolu maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10969 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10969/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10969/</guid>
      <description>E malu e o Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe ona ko latou ko oti ne fakatonu ne Koe ke tautali ite Anapogi ona ko Tou alofa mo te fiafia lei, ko la ko oti ne fakaasi a te olotou tautali ki Tau tulafono kae usiusitai ki Au kupu mo akokaoga, kae ko la ko oti ne faka-gata a te olotou anapogi kae e fiafia ite olotou pili atu kia Koe kae lavea Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10970 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10970/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10970/</guid>
      <description>*(A aso fiafia faopoopo, Fepulai 26 kia Mati 1, fakatasi, ko aso e fakatokatoka i ei ki te Anapogi, ko aso o te fai kaiga, fesoasoani mo te ave mea-alofa.)
Toku Atua, Toku Afi mo toku Mainaaga! Ko aso konei ko oti ne fakaigoa ne Koe ki te Ayyám-i-Há¹ i Tau Tusi ko oti ne kamata, O ko Koe Te la ko te Tupu o igoa, mo te Anapogi ko oti ne fakatonu mai ne Tau Pene tafasili i te maluga kia latou katoa i te maalo o Tau foafoaaga ke tautali ki ei ko pilipili mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10971 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10971/</guid>
      <description>*(Naw-Rúz, Mati 21, ko tea so mua o tausaga Bahá&amp;rsquo;í) E tavaeegina a Koe, O toku Atua. Ona ko oti ne fakatonu mai ne Koe ko Naw-Ruz ke pe la me se kaiiga faka-manatu kia latou ko la ne faka-manatu ne latou a te Anapogi ona ko te alofa mo Koe kae fakaseai mai ia latou a mea katoa ko la e see lei kia Koe. Tuku ifo, O te Aliki, ko te afi o Tou alofa mo te vela ne mafua mai i te Anapogi ka sokotasi ne Koe ke velasia latou i Tau Fakatokaaga, kae fai latou ke saga fua ki Ou tavaeega mo te masausauaaga o Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10972 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10972/</guid>
      <description>A te Huqúqu’lláh (Te Saolotoga o te Atua) se tulafono. E manakogina ko tino katoa ke ave se tusaga, auaa me ko te kamataga o te alofa, te uke, mo te lei katoatoa. Se fakamanuiaaga te la ka maua ne so se agaaga ola i lalolagi katoa o lalolagi o te Atua, te Maumea-Katoatoa, te Maukoloa-Lauefa Katoatoa. - Bahá’u’lláh
E tafasili a te lauefa o Koe, O te Aliki o te foafoaaga katoa, Te Tasi te la e tau o fuli katoa atu a mea ki Iei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10973 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10973/</guid>
      <description>E maluga silisili a Koe, O toku Aliki alofa atafai! E maluga silisili a Koe, O toku Aliki alofa atafai! Au e akai totuli ki te tumu ote vasa o Tau faipatiga mana, mo mea-alofa lausa o Tou nofoaiga-a-aliki tafasili i te maluga, mo faka-maoniiga maalosi o Tou Faka-te-Lagi, mo mea funa ko la e lilo i loto i Tou poto, ke tuku mau kia au a Tou alofa ke taivini atu kia Koe pe la foki mo Au tino filifilia, ke mafai ne au o kave mot e loto malie ki Tau Huqúq te la ko oti ne fakatonu mai i Tau Tusi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10974 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10974/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10974/</guid>
      <description>O te Aliki toku Atua! O Koe ko te Fesoasoani ki tino vaaivai, ko te Atafai o latou mativa mo te Fakaola o latou ko la taka-seasea ko fuli atu kia Koe. E faka-maulalo kae sisi oku lima ki luga o akai atu ki Tou maalo o te gali kae kalaga tagitagi ki luga ia Koe mo toku laulaufaiva foliki, o fai atu penei: O te Atua, toku Atua! Fesoasoani mai ke tapuaki kia Koe, faka-maalosi toku fuaitino ke tavini kia Koe; fesoasoani kia au mai i Tou alofa i toku tavini kia Koe; faka-maegia au ke tumau ate faka-tuanaki i toku fakalogo kia Koe; kae ligi ifo kia au a se tusaga lasi mai i Tou maumea-lauefa, faka-saoloto akiloga o te mata o Tou alofa-atafai ke vau ki luga ia au, kae ufi aka ki lalo i te vasa o Tau faka-magalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10975 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10975/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10975/</guid>
      <description>Mainaaga mo te matagofie, talofaaga mo tavaega e i luga i Lima o Tena Fakatokaaga, mai ia latou a te mainaaga o te pokotia-leva ko oti ne sulu atu, mo te faka-iloaaga o te pulega e faka-maoniigia ne te Atua, ko te Maalosi, ko te Mafi, ko te Tu-Saoloto ia Ia: ko la mai ia latou a te vasa o faka-manuiaaga e tafe mai iei, mote matagi iliili malie ote alofa o te Atua, ko te Aliki o tagata katoa, ko fano a Tena matagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10976 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10976/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10976/</guid>
      <description>I so se taimi e ulufale atu koe ki loto i te potu fono, fai ate talo tenei mo tou loto finafinau i te alofa o te Atua mo te laulaufaiva e matakalekale mai I meakatoa na ko Tena masauuga, ko te Maalosi-Katoatoa ke aumai a te alofaaga fesoasoani ke maua ne koe a te manumaalo tafasili ite maluga.
O te Atua, toku Atua! Matou ko Au Tavini ko la ko oti ne fuli atu mo te faka-tuanaki ki Ou Mata Mana, ko la ko oti ne motu matou mai i mea katoa na ko Koe i te Aso matagofie tenei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10977 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10977/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10977/</guid>
      <description>*I so se taimi e ulufale atu koe ki loto i te potu fono, fai ate talo tenei mo tou loto finafinau i te alofa o te Atua mo te laulaufaiva e matakalekale mai I meakatoa na ko Tena masauuga, ko te Maalosi-Katoatoa ke aumai a te alofaaga fesoasoani ke maua ne koe a te manumaalo tafasili ite maluga.
O te Atua, toku Atua! Matou ko Au Tavini ko la ko oti ne fuli atu mo te faka-tuanaki ki Ou Mata Mana, ko la ko oti ne motu matou mai i mea katoa na ko Koe i te Aso matagofie tenei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10978 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10978/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10978/</guid>
      <description>Aumai fakatasi koutou i te fiafia matakalekale mo te kamataaga o te fonotaga, fai a te talo tenei: O ko Koe te Aliki o te Maalo! E uiloa a tou fuaitino ko luku fakatasi i konei, a ko motou loto ko la koe ofo valevale ko avegina ne Tou alofa, pe la foki ko kaveega tatou ne kavei o te mainaaga o Ou mata. E ui iai ate vaivai o matou, e faitali matou kit e faka-asiiga o Tou mafi mot e maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10979 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10979/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10979/</guid>
      <description>Talo ke fai i te ponoga o te fonotaga a te Lukuuga Faka-te-Agaaga. O te Atua! O te Atua! Mai i te maalo e se-lavea o Tou tafatasi e lavea mai a matou e luku i te fonotaga faka-ate-agaaga tenei, talitonu ia Koe, mautinoa i Au faka-iloga, mautakitaki i Tau Feagaiiga mo faka-talitonuuga, faka-pilipili atu kia Koe, e maina mai i te afi o Tou alofa mo te faka-maoni i Tau Talitonuuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10980 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10980/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10980/</guid>
      <description>“A talo fakapitoa ko la e fai i aso taki tasi, fakatasi mo naai isi talo fakamatea aka, pela mo te Talo o te Fakagata Masaki, te Tapeleti a Ahmad, ko oti ne fakaeke ne Baha’u’llah a maalosi fakapitoa kae taaua, tela la e tau o talia me ko oti ne fai pena kae e tau o fai talosaga ne taugasoa mo te talitonu katoatoa mote mautinoa, me e auala mai i talosaga konei e mafai ne latou o ulu ki se tulaga fakapilipili atu kite Atua, kae lavea fakalei ne latou Ana tulafono mo Ana fakatonuuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10981 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10981/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10981/</guid>
      <description>I te Igoa o te Atua, ko te Tafasili i te Favavau, ko te tafasili i te Lasi. E tonu i loto o au fagasele ko velasia ne te afi o te mavae: Te fea a te mainaaga o te moli o Ou mata, O te Fakasele o lalolagi? Latou ko la e pili atu kia Koe ko oti ne liakina i te pogisa o te fanoanoa: Te fea a te mainaaga o te taeao o Tou fakatasi mai, O te Manakooga o lalolagi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10982 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10982/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10982/</guid>
      <description>*“Tauloto a te Tapeleti o te Ia Fai Malaga Mana ke iloa ne Koe a te mea tonu, kae mafaufau i te Gali Faka-manuiagina ko oti ne valo mai a mea tupu mai i mua. Fakailoa atu kia a latou ko la e atafia e latou, ke faeteete!” – Abdu’l-Bahá A Ia ko te Alofa-Kaimalie, ko te Fagasele Alofagina! O ko te Fai Malaga Mana! Kalaga ki tou vaka o te se gata mai ke sae mai mua o te Lukuuga Faka-te-Lagi, Ke fakamana kae malu ki toku Aliki, ko te Matagofie Silisiliese-Katoatoa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10983 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10983/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10983/</guid>
      <description>*(Te Tapeleti tenei e faitau i Tanu o Bahá’u’lláh mo te Báb. E faitaugina saale foki i fakamanatuga o te katoaaga o tausaga takitasi o La galo.)
Ko vikiiga ne tafe mai i Tou Afio tafasili i te malu, mo te matagofie e sulu mai i Tou Gali tafasili i te maina, e nofo i luga ia Koe, O Koe Tela ko te Faifekau o te Gali Silisili, e nofo i luga ia Koe, mo te Tupu o te Favavau, mo te Aliki o latou i te lagi mo te lalolagi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10984 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10984/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10984/</guid>
      <description>*(Te talo tenei, ne fakaasi mai ne ‘Abdu’l-Bahá, e faitau i Tena Tanumate. E mafai foki o fai ia koe loa ia koe.) So se tino e faitau ne ia a te talo tenei mo maulalo Whoso reciteth this prayer with lowliness and fervor will bring gladness and joy to the heart of this Servant; it will be even as meeting Him face to face. A Ia ko te Silisiliese-Katoatoa! O te Atua, toku Atua!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12224 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12224/</guid>
      <description>A Tou fakatasitasi-fealofani e se mafai o fakamatalagina, O toku Atua, kia latou katoa na loa ko latou ko la ko lavea a Ia Tela ko te Faifekau o Tou tafatasi mo te Aso-Malulu o Tou tafatasi. So se tino tela e tofi ne ia se fili kia Ia, ko oti ne tofi ne ia se fili kia Koe, kae ko ia tela ko oti ne fakamau se taugasoa mo Ia ko oti ne fakatumau se taugasoa mo Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12225 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12225/</guid>
      <description>E maluga a Tou igoa, O te Aliki toku Atua! E molimau ne Koe me ia Koe e silia atu mai i luga o mea faiite katoa, a ko Tou alofakaimalie e sopoia atu i tino katoa i te lagi mo te lalolagi. Kae kafai ko tonu ia Koe ke suke a te veli o Tou nofoaiga-a-aliki, kae ke vikia a Tau muna, kae ke fakaasi a Tou maukoloa mo te alofa-kaimalie, ne avaka ne Koe a Tau tavini tokotasi, kae fili a Ia mai i luga i Au mea faiite katoa, kae fakamatea aka loa a Ia tokotasi ona ko Tau pogai, kae fakapei a Ia ki te gatu o Tau takitakiiga, kae ufi a Ia i lalo i te tai o Tau aifioga mo te matagofie, kae faka-mmalu a Ia mai i mea katoa ko la seai ko te taua o Tou matagofie mo te maalosi o Tou mafi, kae fai atu kia Ia ke kalaga atu ki mua o latou katoa i te lagi mo te lalolagi, kae kami mai ate toko-ukega o tinio ki te Faifekau a Koe mo te Fakaasiiga o Au failoga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12226 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12226/</guid>
      <description>E lauefa a Tou igoa, O te Aliki toku Atua, pe la loa mo te faiga ne Koe au ke faka-logologo ki Tou leo, kae kalaga mai au kia Koe, kae tala oku mata ke kilo tonu ki Tou gali, kae fakamaina a toku loto i Tou poto, kae faka-manuia mai oku fatafata mai i falotolotolua o latou fakatupu fakalavelave i Ou aso. Au ko te tasi, O toku Atua, te la ne moe kii loa i tena moega, kae poi atu, a faifekau o Tou alofa tuafia ko oti ne uga mai ne Koe ki lalo ia au, a ko te matagi faka-alofalofa o Tou alofa-atafai e agiagi i luga ia au, kae fago ne ia au ki luga, kae fai ko oku mata ke saga tonu atu ki te kogaa-koga tapu o Tou poto, kae fakammau oku mata ki te malifalifa o te mainaaga i Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12227 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12227/</guid>
      <description>Vikiiga e Koe, O te Aliki toku Atua! I taimi katoa e masaua ne au a Koe kae mafaufau ki Ou uiga lei, Au e poko saale i se laumatagi kae fonu au i te fiafia ia Koe te la ko se maua ne au o faipati a Tou igoa kae fakamaluga a Koe. Au ko lele ki tua ki koga maluga te la ko lavea i ei ne au me e pau mo te masausauga o Koe i Tou lalolagi, mo te tina vikiiga o Koe i vasia o Au tavini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12228 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12228/</guid>
      <description>E maluga a Tou igoa, O toku Atua! Au ko to kavegina ne te agiagi malielie o te matagi mai i Tou nofo-mai te la ko puli ia au aku mo mea katoa ko la e nofo mo au. Mea nei se fakailoga o te faka-ofoofogina o Tou alofa-kaimalie mo alofaaga mataefa e tuku mai kia au. Au e vikia a Koe, O toku Atua, me ko oti au ne fili ne Koe mai ia Au mea ola katoa, kae fai au pe la me ko te AsoMalulu o Tou maalosi mo te Faifekau o Tou mafi, kae fakamaalosi ke fakaasi atu Au failoga mo mea-alofa o Tau afioga mo te maalosi te la e seki ai aka loa, i Tou lagi io me ko Tou lalolagi, ne mafai o fai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12229 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12229/</guid>
      <description>Vikia a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai kia Koe mai ia Latou Ko la ko Tapanekolo o Tou mana Faka-te-Lagi, Ko la ko Faifekau o Tou tafatasi tafasili i te gali mo Aso-Malulu o Au musumusuga faka-maalosi mo fakaasiiga, ke talia ko Au tavini ke se taofigia mai i te Tulafono Faka-te-Lagi tenei te la, i Tou loto mo tou fiafiaaga, ko maga atu mai i Tou vasa tafasili i te lasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12230 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12230/</guid>
      <description>Vikiiga i Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Au e molimau ia Koe se Kope funa e ufi i loto ia Koe mai loa ite vavau kae se Mea Fakaofoofogina e se mafai o matafi e nofo loto i Tou kanoloto o Tou faiitega. E manakomia o fakaasi a Koe, a ko Koe ne kalaga atu ke mafua mai a te Lalolagi Matalasi mo te Lalolagi Foliki, kae fili ne Koe a Tagata mai i luga i mea faiite katoa, kae fai a ia pela me ko te failoga o lalolagi e lua kona, O Koe ko te motou Aliki, ko te Tafasili i te Alofa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12231 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12231/</guid>
      <description>O toku Atua mo toku Matai! Au ko Tau tavini mo te tama tagata a Tau tavini. Au ko ala mai i toku moega ite vaveao tenei i taimi te la a te Fetuao o Tou tafatasi ko oti ne sulu maina mai i te Asomalulu o Tou finagalo, kae ko oti ne maina atu a tena mainaaga ki te lalolagi katoa, pe la loa mo te mea ko oti ne fakasino i loto i Tusi o Tau Fakamasinoga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12232 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12232/</guid>
      <description>Au ko oti ne ala i Tou malu, O toku Atua, kae ko fai a ia tela e salasala ke nofo i loto i te Lafiiga o Tau puipui mo te Olo-Maalosi o Tau tausi. Fakamaina aka a toku kano loto, o toku Aliki, mo mea gali o te Aso-Malulu o Tau Fakaasiiga, pela mo te fakaimaina ne Koe a toku fuaitino mai i tua ki te mainaga o tafataeao o Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12233 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12233/</guid>
      <description>Au e avatu a tavaeega kia Koe, O toku Atua, ona ko Koe ko oti ne fago au mai i taku moe, kae aumai au ki mua talu mai taimi ne galo i ei au, kae fakatu aka au mai i toku moega. Au ne ala aka i te tafataeo tenei mo oku mata e kilo tonu ki te gali o te Fetu Ao o Tau Fakaasiiga, tela mai iei a lagi o Tou maalosi mo Tou afioga ko oti ne fakamainagia, kae e iloagina Au fakailoga, e talitonu ki Tau Tusi, kae puke mmau ki Tou Kafanoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12234 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12234/</guid>
      <description>Ko te Matagofie e io Koe, O toku Atua! E lagona ne Koe a Au tavini maalosi e tagi fanoanoa i te olotou mavae mai mo Koe, pela mo latou foki kola ko oti ne iloa ne latou a Koe ko tagi lotulotu ona ko te olotou mao maim o Tou nofo-mai. Tala atu ne Koe a olootu mata faka-te-fuaitino, O toku Aliki, a mataloa o Tou alofa-kaimalie, ko te mea ke mafai ne laou o ulu mai I Tau taliaaga kae pela mot e mea e tusa mo Tou finagalo, kae ke mafai o tu mai mua o tou kalauna-a-tupu o Tou afioga, kae pouke ne latou a gauga-leo o Tou leo, kae ke faka-maina a latou ki te gali silisili o te mainaaga o Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12235 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12235/</guid>
      <description>E tonu au ko Tau tavini, O toku Atua, mo Tau tokotasi mativa mo Tau fakaalofa mo Tau mea-ola e seai se aogaa. Au ko oti ne oko atu ki Tau mataloa, e salasala ki Tau fakamalu. Ko oti ne maua ne au e seai se fiafia na i Tou alofa, e seai se fakamanatu fiafia vagana i Tou masausauaga, e seai se loto-fiafia o fai a mea vagana i te fakalogo kia Koe, e seai se fiafia vagana I Tou pili-mai, kae e seai se tokaaga-malie vagana ko te fetaui mo Koe, e uilea au e iloa ne au i mea faiite katoa e faigata o oko atu ki Tou tinaTino tonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12236 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12236/</guid>
      <description>O toku Atua! E seai aka se tokotasi vagana ko Koe e kave keatea a tigaina o toku agaaga ola, kae ko Koe ko toku fakamoemoega maluga, O toku Atua. Toku loto e pikki mmau kit e seai aka foki na ko Koe mo latou ko e alofa Koe kiei. Au e fakaasi tonu me I toku ola mot e mate e mo a Koe. E tonu a Koe ko te se-fakatusagia kae e seai se nafa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12237 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12237/</guid>
      <description>O te Aliki, toku Atua mo toku Lafiiga in toku fanoanoa! Toku Pui mo Toku Malu i oku fanoanoa! Toku Afeega mo Toku Puipuiiga i taimi o te mativa mo taimi o toku nofo-toko-tasi ko toku Taugasoa! I toku mmae ko toku Tapuu, kae i toku nofo-toko-tasi ko Taugasoa fapelepele! Ko te Kavekeatea o te mmae mo te fanoanoa mo te Faka-seai o agasala!
E fuli katoatoa atu au kia Koe, kae akai maalosi atu kia Koe mo toku loto katoatoa, toku mafaufau mo toku laulaufaiva, ke puipui mai au mai i mea katoa kola e olo-seke ki Tou finagalo, i te tamilosaga o te fakatasitasi fakate-lagi, kae ke mulu mai au i fakalailaiiga katoa ko la ka fakatuai i ei au mai ite salasalaga, matakalekale kae piua, kit e malu o te lakau ola o Tou alodfa-tauanoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12238 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12238/</guid>
      <description>A Ia ko te Atafai, ko te Maukoloa-Katoatoa! O toku Atua, toku Atua! E lavea au ne Koe, e iloa au ne Koe; A Koe ko toku Afeega mo toku Lafiiga. E seai ne sala au ki ei io me ka sala au ki ei vagana ko Koe; e seai se auala ne sasale au iei io me ka sasale au iei vagana ko te aual o Tou alofa. I te po pouli o te tigaina, toku mata e fuli fakatalitali kae fonu i te fakamoemoe ki te taeao o Tou alofa lauefa kae i te itula o te faka-vaveao a te vaaivai o toku agaaga ola ne faka-fou kae fakamaalosigia i te masausau ki Tou gali mo te aaunoa mo se pona o Ia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12239 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12239/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki o te lavea mo te se-lavea, mo te Fakamaina o te foafoaaga katoatoa! Au e akai totuli kia Koe, mai i Tou nofoaigaa-Tupu tela ne lilo mai i mata o tagata, ke fakaasi ki kogaa-koga katoa a failoga o Au fakamanuiaaga mo alofaaga o Tou alofakaimalie, ko au ke tu ki luga mo te manumaalo mo te fiafia kae fakamaluga atu a Ou uiga llei gali, O ko Koe ko te Tatafasili i te Alofa-Fakamagalo, kae faka-gasue aka a mea faiite katoa ne Tou igoa, kae tena ko faka-ka i ei a te afi o Tou faka-aloaloga i vasia o Au mea ola faiite, ko te lalolagi katoa ke mafai o fakafonu ki te mainaaga o te molii o Tou matagofie, kae ko mea katoa i te olaaga ke ula i te afi o Tau Fakatokaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12240 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12240/</guid>
      <description>T avaeega katoa e io Koe, O te Aliki, toku Atua! E seiloa ne au o usu pefea a Ou tavaeega, o fakamatala a Tou matagofie, o kalaga ki luga i Tou Igoa. Kafai e kalaga ki luga i Tou Igoa, ko te Pule-Katoatoa, Au e futiigia ke lavea a Ia Tela e puke i Tena lima a kogaa-koga e fakaoti kiei a mea faiite katoa e seai na se atigi mea fua e fakana ki luga ia Koe, kae se mea ne faiite mai ite muna e tasi ne puna mai i tou muagutu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12241 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12241/</guid>
      <description>O toku Aua, O toku Aliki, O toku Matai! Au e akai kia Koe ke fakamagalo mai au ona ko saala atu au ki so se fiafiaaga vagana ko Tou alofa, io me se isi tokaaga malie vagana ko Tou nofo-pili-mai, io me ko te olaaga mai i tafa o te sokotaki mo Koe.
(Source category: FIAFIA MO TE FIAFIA LASI) (Bahaiprayers.net ID: 12241)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12242 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12242/</guid>
      <description>Ko Koe ko te Atua, e seai aka foki se Atua na ko Koe.
E maluga kae matagofie a Koe, O te Aliki toku Atua! A Koe e tafasili i te maluga atu i luga i lalolagi o mea mo Tou maalosi e salalau i mea faiite katoa. E puke ne Koe a te maalo o te foafoaaga i te kapu o Ou lima kae kalaga atu ke isi e tusa iaia mo Tou fiafiaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12243 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12243/</guid>
      <description>Ko tavaeega katoa e io te Atua Tela ko ne leva ne Nofo-mai-i-Anamua loa tela ne kalagia a mea faiite katoa ke tu mai, i taimi tela e seai aka foki i Ou tafa vagana ko Koe. A Ia ko te Tokotasi tela ko te Faka-Tumau-Katoatoa i taimi e seai lele loa se feitu e tasi o Tena foafoaaga ko oti ne faiite. E tonu a agaaga ola o latou kola e iai ia latou ate malamalama e se-mafai o maina i se fakaasiiga foliki ki loa o Ana uiga llei, mo mafaufau o latou ko oti ne iloa ne latou a Tena fakatasitasi e se-mafai ne latou o atafia a alofafatauva tafasili i te foliki o alofaaga o Tena maluga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12244 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12244/</guid>
      <description>Kia Koe ko tavaeega, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe, mai i Au failoga ko la ko oti ne siomia i ei a te foafoaaga katoatoa, kae mai i te mainaaga o Ou mata kola ko oti ne faka-maina a mea katoa kola i te lagi mo i luga i te lalolagi, mo te Tou alofa-fakamagalo tela e aofia iei katoa a te univesi, ke tuku ifo ki lao a veli kola e ponogia au mai ia Koe, ko te mea ke fakavave atu au ki te Ulu-Vai o Tau faka-maalosiiga mafi, mo te Aso-Malulu o Tau Fakaasiiga mo alofaaga mau-koloa, kae ke mafai o ufi ifo i lalo o te vasa o Tou nofo-pili-mai mo te fiafia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12245 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12245/</guid>
      <description>Ko matafi nei ko mea katoa ko oti ne ola llei kii anamua i te Palataiso o Tou tafatasi maalosi, O toku Atua! Ko fea a kaumana vaiua o Tou alofafakamagalo? Ko oti ne kati a kaula o te Lakau Ola o Tou fakatasitasi o te gatu o Tou afioga mo te atamai; tefea a te taimi-malulu o Au mea-alofa mo maukoloa? E takato a te Ake o Tau Fakatokaaga aunoa se gasuesue i luga i te tai o Tau foafoaaga; ko fea a matagi o Tou alofa kaimalie mo alofa tauanoa?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12246 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12246/</guid>
      <description>E faka-aloalogia a Koe, O te Aliki toku Atua! Ko oti a Koe, i Tou Palataiso tafasili i te maluga, ne fakasino ki Au tavini a tulaga kola kafai se tino ia latou e tala atu a tena veli ki mata o tagata a latou katoa i te lagi mo latou katoa i te lalolagi ka se-maua o faipati. Mai i Tou mafi! Mo fai a tupu e molimau se faka-aloalogia tagasili ite takutakua penei a latou, e tonu, kae ave keatea a latou mai i olotou maalo kae piki mmau ki mea ko la ko oti ne ulu mai ki lalo o te malu o Tou alofa-faka-magalo e se-fuafuagina kae saala atu ki te malu o Tou igoa faka-aloalogia katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12247 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12247/</guid>
      <description>Te matagofie e i luga ia Koe, O te Aliki toku Atua! E seai se mea e tasi e seke mai i Tou poto, io me e isi foki se mea e mafai o seke mai i Ou lima, io me se isi mea e mafai o fakalavelave ki Tau Galuega, me i loto i lagi io me i te lalolagi, i taimi ko teka io me mai mua nei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12248 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12248/</guid>
      <description>Ko vikiiga katoa, O toku Atua, e o Koe Tela ko te Puna o matagofie silisili ese mote aofiaaga malu, te tupua-lagi mote malu, te nofoaiga-malu mo te malo, te maluga mo te gali, te faka-mataku mo te maalosi. Sose tino e finagalogia ne Koe, e fai ne Koe ke faka-pilipili atu ki te Vasa Lasi, kae so se tino e manatu Koe ki ei e avatu ne Koe te faka-manuiaaga ke iloa ne ia Tou Igoa Tafasili i te Kalevaleva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12249 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12249/</guid>
      <description>E fakaaloalogina a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e tuku atu kia Koe a te fakafetai aua ne faka-mafai au ke lavea ne au a te Faifekau o Koe, mo te motu mai au mai i Ou fili, kae tuku aliali mau i mua o oku mata a olotou amio se-llei mo amioga masei ne fai i taimi o Ou aso, pela foki mo te fakaseai mai ia au a te faka-pikiiga kia latou, kae fai au ke fuli katoatoa atu ki Tou alofa-fakamagalo mo alofaga kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12250 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12250/</guid>
      <description>T avaeega e io Koe, o te Aliki toku Atua! I taimi katoa e taumafai au o taku a Koe, au e fakalavelavegia ne te maluga o Tou tulaga mo te fonu maligiligi o te lasi o Tou mafi. Moi fai e tavae ne au a Koe salalau i te kauloaloa o Tou maalo mo te leva o taimi o Tou nofoaiga-a-tupu, e maua ne au i aku tavaeega o Koe e ttau fua mo latou kola e pau foki loa mo au, ko la a latou ko Au mea ola ne faiite, kae ne mafua mai i te maalosi o Tau puleega kae ko oti ne faka-fuiatino mai i te maalosi o Tou finagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12251 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12251/</guid>
      <description>Afioga mo mana katoa, O toku Atua, mo maalo katoa mo te mainaaga pela foki mo te silisili i te gali mo matagofie e io Koe. E tuku ne Koe a te nofoaiga-a-tupu ki luga i so se tino tela e tonu mo Koe kae e taofi foki mai i sose tino e filifili Koe kiei. E seai aka se Atua na ko Koe, ko te Pulekatoatoa, ko te Tafasili i te Maluga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12252 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12252/</guid>
      <description>E maluga a Tou igoa, O toku Atua! E lavea au mai ne Koe i lima o oku fili. I tami katoa e fuli au ki toku fakaata-mai, e lagona ne au a leo o tagi fakafanoanoa o latou kola e fagasele kia Koe, kola a tino amio masei ko oti ne puke faka-pagota aua ko te olotou talitonu ia Koe mo Au fakailoga, kae ona ko oti ne fakasaga a olotou mata ki te sikulagi o Tou alofa-atafai mo Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12253 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12253/</guid>
      <description>E matagofie e i Tou igoa, O te Aliki toku Atua! E lavea ne Koe a toku kogaa-koga nofo, mo te fale-puipui tela ne pei au kiei, kae ne tigaina iei au i faka-lavelave e uke. Mai i Tou mafi! E seai se pene e mafai o toe llau mai a latou, io me se laulaufaiva e mafai o fakamatala io me o faka-napa a latou. E seiloa ne au, O toku Atua, me se aa ate pogai ne liakina iei au ne Koe ki Ou fili.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12254 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12254/</guid>
      <description>E maluga a Tou Igoa, O ko Koe Tela e lavea a mea katoa kae e lilo foki mai i mea katoa! Mai I fenua katoa e lagona ne Koe a fanoanoa o latou ko la e alofa kia Koe, kae mai i sose auala e sala atu ki tagitagi o latou kola ne iloa ne latou a Tou nofoaiga-aTupu. Moi fai a latou kola e teke e fakafesili atu penei: “Sea a la a te uiga ne teke iei kia latou kae taofi a latou faka-pafgota i Baghdád mo nisi koga aka?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12255 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12255/</guid>
      <description>E lavea mai ne Koe, O toku Atua, ko te Fetu-Ao o Tau Muna e maina mai i luga i te sikulagi o Tau fakai-falepuipui, pela loa mai i loto i pui a Ia tela ko te Faifekau o Koe totino mo te Aso-Malulu o te mainaaga o Tau faka-tasitasi ko oti ne apai aka a Tena leo kae fai atu a Ou tavaeega. A manogi gali o Tou alofa ko agiagi mai i luga i Ou fakai lasi kae ko oti ne siomia a latou katoa i Tou maalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12256 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12256/</guid>
      <description>Tavaeega e io Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai kia Koe e auala atu i Tou Gali mai i te Favavau pela foki mo Tou Igoa Tafasili ite Takutakua, Tela a Koe ko oti ne ofo ko latou katoa e nofo i Tou lalolagi mo te lagi e mafai o toe fanau foou mai, kae Tela ne pei kite fale-puipui ne Koe ko te ma ko tino ke mafai, pela mese alofaaga o Tou maukoloa mo Tou nofoaiga-a-tupu e mafai, o tala mai i te faka-pagota o olotou fiafiaaga masei mo manakoga faitogafiti, ke llau au mo latou ko la e manava poko ki te manogi o Tou alofafakamagalo, kae fakavave atu i se makini pela mo vaai ola o Tou alofatauanoa, kola e seai ne matasana e mafai o fakalavelave a latou o fuli atu kia Koe, io me se matatao e mafai o fuli atu a olotou mata ki te tulaga o Tau Fakaasiiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12257 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12257/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12257/</guid>
      <description>E lavea ne Koe, O toku Atua, a Tau tavini tela e nofo i te fale-puipui tenei, e motu katoatoa mai i sose tino na ko Koe, ko ona mata e fuli atu ki te auala o te Aso-Malulu o Tou alofa-fakamagalo, ko tena loto e nnau ki faka-asiiga gali o Tou alofa-mana. A Koe, O toku Aliki, ko oti ne luku fakatasi aka a famai ko la ne oko aka kia ia i Tou auala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12258 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12258/</guid>
      <description>Tavaeega e io Koe, O toku Atua, e Lavea mai au ne Koe e loka i te Falepuipui tenei, kae eiloa fakallei loa ia au ne ulu ki loto nei ona loa ko Koe mo te faka-aloaloga o Tau muna mo te faka-salalauga o Tau Fakatokaaga. Au e tagi atu kia Koe, i te taimi loa tenei, O ko Koe Tela ko te Aliki o lalolagi katoa, o akai totuli atu kia Koe, i Tou Igoa e seai se-fa-lotoloto-lua iei, ke fakapilipili mai a loto o Au tavini kit e Aso-Maliulu o Ou tofiiga tafasili ite maluga mo te Kogaa-koga Tapuaki o Au fakailoga tafasili i te malifalifa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12259 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12259/</guid>
      <description>E lavea ne Koe, O toku Aliki, a toku kogaa-koga nofo kanoloto o te mauga teni kae e molimau ne Koe a toku kufaki. E tonu e semanako au ki se isi mea aka vagana ko Tou alofa mot e alofa o latou kola e alofa kia Koe. E mafai pefea o fakamauluga ne au ate matagali o Tou faka-Aliki, aua e iloa ne au a toku seai-lele-loa mai i mua o te koga nofo o Tou matagofie?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12260 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12260/</guid>
      <description>E mafai pefea ne au o tavae a Koe, O te Aliki, aua i fakatalitouuga o te mafi o Tou matagofie mo te gali o te manogi suamalie o Koe te la ko oti ne aumai ne Koe kia Au i te olo-maalosi tenei, i se auala tela e seai se mea i lagi io me ko te lalolagi e mafai o fakatusa mo latou? A Koe ne taumata mai kia Au i te koga-loto o te mauga tenei tela Au ne siomia ne mauga mai i feitu katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12261 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12261/</guid>
      <description>Vikiiga ia Koe, O te Aliki toku Atua! Mea nei ko Tau tavini te la ko oti ne inu mai i lima o Tou alofa-kaimalie a te uaina o Tou alofaatafai, kae tami i te manogi o Tou alofa in Ou aso. Au e akai totuli kia Koe, mai i luga i fakalakeiiga o Ou igoa tela e seai se fanoanoa e mafai o taofi ne ia a te fiafia i Tou alofa io me mai i te taumata ki Ou mata, tela a lukuuga o latou se fakalogo e seai se maalosi o latou o fulitua mai ite auala ki Tou fiafiaaga, ke aumai kia ia a mea lei katoa e nofo mo Koe, kae fakamaluuga aka a ia ki tulaga maluga ke mafai ne ia o iloa i te lalolagi pe la fua me se ata e makini atu a tena galo keatea i te kemo o te mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12262 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12262/</guid>
      <description>E tavaegina Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe i Tou Igoa te la mai i ei ne kini a te Itula, kae vau o fano a te Toetu, a ko te mataku mo te polepole ne i luga ia latou katoa i te lagi mo latou katoa i te lalolagi, ke vaiua ifo ki lalo, mai i te lagi o Tou alofa-kaimalie mo kaumana o Tou atafai, a mea ko la e fiafia ki ei a loto o Au tavini, ko la ko oti ne fuli atu kia Koe kae fesoasoani ki Tau Fakatokaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12263 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12263/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Ko oti ne liakina ne au a toku fale, kae piki mmau au ki te kafanoa o Tou alofa, kae ko oti ne fuli atu au katoatoa ki Tau tausi mo Tau puipuiiga. Au e akai totuli ki Tou maalosi te la e puipui ne Koe Au fagasele mai ia latou ko la se fakalogo kae faitonu, kae mai i so se pule sauaa; mo so se tino se lei te la ko fano mao mai ia Koe, ke tausi au mai i fakalavelave mai i Tou alofa-lauefa mo Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12264 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12264/</guid>
      <description>I Tena Igoa, ko te Maluga, ko te Tafasili i te Maluga, ko te Tafasili i te Gali!
E mana silisili e o Koe, O te Aliki toku Atua! O ko Koe Tela ko toku Atua, mo toku Matai, mo toku Aliki, mo toku Lago, mo toku Faka-moemoeega, mo toku Lafiiga, mo toku Mainaaga. Au e akai kia Koe, mai i Tou Igoa Funa kae Taaua, tela e seai e ana iloagia na loa ko Koe ia Koe loa, ke puipui a ia tenei e ave ne ia a te Tapeleti mai i so se faka-lavelave lasi mo famai, io me mai i so se tagata io mese fafine masei, mai i te se lei o tino masei, pela foki mo faitogafiti a latou ko la se-talitonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12265 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12265/</guid>
      <description>Fakaeke mai kia au, O toku Aliki, mo latou foki ko la e talitonu ia Koe a te mea tela i Tau fakatau e tafasili i te llei mo au, pela mo te mea ko oti ne tusi mai i te Matua o Tusi, auaa me i loto i Tou alofi-lima e puke ne Koe a fuafuaaga o mea katoa.
Au mea-alofa gali e ligi ifo e seai se-gata kia matou pe la loa mo Tou alofa taaua, mo faka-iloaga faka-ofoofogia o Tou alofa fakate-lagi tela e tanumia i luga ia latou ko la e lavea ne latou a Tou Tafatasi faka-te-agaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12266 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12266/</guid>
      <description>Matagofie ea ia Koe, O te Atua! Koe ko te Atua Tela ne ola mai mua o mea katoa, Tela ne ola mai i tua o mea katoa kae ka nofo mai mua o mea katoa. Koe ko te Atua e iloa a mea katoa, kae e maluga atu i mea katoa. Koe ko te Atua e fakaiku mo te alofakaimalie a mea katoa, Tela e fakamasino a mea katoa i vasia o latou a ko Tena kilo e aofia i ei a mea katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12267 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12267/</guid>
      <description>I te Igoa o te Atua, te Aliki ko silia kese a te malu mo te matagofie, te Fakaikuuga-Katoatoa.
E mana a te Aliki Tela e nofo i Tena lima a te kamataaga o te maalo. E faiite ne Ia so se mea e loto a Ia kiei mai i Tena muna fakatonu “Ke fai,” ko te mea loa ko fai. A Ia ko te maalosi o te pule ke oko ki taimi nei, kae e tumau pena ke oko ki taimi mai mua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12268 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12268/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Pui Au tavini faka-tuanakigina mai i te masei o te manatu kia ia loa mo ona manakooga, puipui a latou ne mata alaala o Tou alofa-atafai mai i luga i maseiiga katoa, loto se lei mo te loto masei, fakalafi latou mai i lalo i Tau tausi e see mafai o faka-gasuesue kae, malu mai i mata-ponaaga o te faka-lotolotolua, fai latou me ko fakaasiiga o Au fakailoga matagofie, fakamaina a olotou mata ne kavei malifalifa mai i te Aso-foou o Tau tafatasi faka-te-lagi, faka lifu a olotou loto mai i kupu ko oti ne fakaasi mai i Tou maalo mana, fakamaalosi olotou fuaitino ne Tou maalosi faka-galue te la e vau mai i Tou lalolagi matagofie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12269 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12269/</guid>
      <description>O toku Aliki! E iloa ne Koe i tino ko mafatia ne te mae mo faka-lavelave lasi kae ko siomia ne faigata mo faka-lavelave. So se tofooga e pokotia ki tagata mo so se faka-lavelave lasi e oko ki ei e pe la mo te uu a te gata. E seai aka se koga e lafi io me ulufale a ia ki ei vagana mai lalo ote kapakau o Tau puipuiiga, tausiiga, kilokilooga mo te faka-tonutonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12270 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12270/</guid>
      <description>O Koe ko te kaimalie mo te Takitakiiga Faka-te-Lagi alofa! A te sopogala ko ala aka a ko te togala ko gasue pe la loa mo kau peau seai se-gataaga o te tai. A matagi ili malielie o te mana ko salalau, kae mai i te Maalo e Se-Lavea, a vae o te Lalolagi pukupuku o te Meatonu e maina malialifa atu. A pese o te tafatasi faka-te-lagi ko laugina a ko failoga o te mafi faka-te-lagi ko tatalo mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12271 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12271/</guid>
      <description>E lauefa Tou Igoa, o te Atua, te Aliki o te lagi! Fakaeke aka toku fogaulu ki te kalauna o te mate matulo, pela loa mo te fakaekeega o toku fuaitino ki te fakalakeiiga o mea faigata i mata o latou katoa ko la i Tou fenua, Aumai kia Au, ko loto ko la e manako kia Koe ke fakapilipili atu ki te sikulagi o Tou alofa-kaimalie, te la e sulu mai ki ei a te mainaaga o te Fetu-Ao o Tou gali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12272 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12272/</guid>
      <description>Au e avatu tavaeega kia Koe, O toku Atua, ko te manogi gali o Tou alofaatafai tela ko oti ne aofia ne ia au, a ko matagi iliili malie o Tou alofakaimalie ko oti ne lou ne ia au ki te auala o Au mea-alofa lauefa. Fai aka au ke inu, O te Aliki, mai i maikao o Tou alofa-mataefa ate vai ola tela ne mafai i ei a so se tino o fakaatea a mea katoa mai ia ia, kae lele atu kite vanimonimoo o te motu mai i Au mea ola katoa, kae tuku tonu a tena kilo ki luga i Tau takitakiiga alofa mo Au mea-alofa e see lausia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12273 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12273/</guid>
      <description>Vikiiga kia Koe, O te Aliki toku Atua! Au ko te tasi ne sala atu ki fiafiaaga lei o Tou loto, kae fakasino toku auala kit e nofoga o Au mea-alofa taaua. Au ko ia te la ko oti ne liakina katoa aku mea, kae tele kia Koe o lafi, tela ko ti ne tuku ana mata ki te tapaneki o Tau fakaasiiga kae nofo i loto ite gali o te lafiiga o Tou matagofie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12274 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12274/</guid>
      <description>E pefea a te tokouke o agaaga ola ko la ne fakaola olotou ola ne pokotia kii ne te fakamasei i Tou Auala ona kote avakaaga ki luga o Tau Muna mo te tapuaki ki Tou tafatasi faka-te-lagi! E pefea a te lasi ote toto ko oti ne maligi ona ko Tau Fakatokaaga ke fakatalitonu i ei a te tonu katoatoa o Tau Galuega faka-te-lagi kae fakamanatu Ou vikiiga! E pefea a te uke o kope ne taofi see i te Auala o Tou alofa ko te mea ke fakatalitonu ate tafamaualuga o Tou mana kae faka-silisili a Tou Igoa matagofie!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12275 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12275/</guid>
      <description>Te matagofie e ia Koe, O te Aliki! E uiloa a Koe e mafai o fai se tino ke mativa mai i mea katoa faka-te-lalolagi, mai i te kamataga o tena ola ke oko ki taimi ko fanatu ia ki luga ia Koe, e mafai a ia o tuku ifo ki lalo i te mativa mai i luga i te faka-galueega o Tau tonu, kae e uiloa mo fai ke aumai ne Koe mai ki mua i te Lakau Ola o Tou alofa, a te manuia tena e lei fakafia atu i mea katoa ko oti ne faite ne Koe ite lagi mote lalolagi mo so se mea e nofo i te vasia o laua; pe la loa mo ia ka maua ne ia a te fale faka-te-lagi, mai i luga i fakaasiiga o Au mea-alofa, kae ka kau atu a ia i mea-alofa lei ko oti ne fakatoka ne Koe, auaa i mea ko la ia Koe e see mafai o oti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12276 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12276/</guid>
      <description>O te Atamai Kilo-mao Faka-te-Lagi! Avaka ki gutu o Au fagasele a te ipu fonu i te tigaina. Kia latou e nnau i Tou auala, fai aka ate suamalie pe la me se uuga mae, a kote poisini ko te suamalie o te ani. Tuku aka ne Koe ki moutou ulu a faka-lakeiiga ki mata o tao veli. Fai a motou loto me ko taketi o matasana mo mea makaikai seai ne alofa ia latou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12277 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12277/</guid>
      <description>O te Atua, mo te Atua o Igoa katoa, mo te Tofuga o lagi! Au e akai totuli kia Koe mai i Tou Igoa te la a Ia ko te Aso Foou o Tou mafi mo te Malumalu o Tou maalosi ko oti ne fakaasi, te la a so se makeke ko oti ne fai ke tafe, a ko sose mea mate ko oti ne faka ola, a ko so se agaaga e gasuesue ko oti ne faka-talitonugia - Au e akai faka-molemole atu kia Koe ke faka-mafai aka au ke motu mai au mai i mea katoa na ko Koe, kae ke tavini atu Tau Fakatokaaga, kae ke manako fua au ki te mea te la e manako Koe ki ei mai iuga i Tou maalo, kae ke fakagalue a te mea ko te fiafiaaga lei o Tou loto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12278 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12278/</guid>
      <description>Au e vikia a Koe, O toku Atua, i te manogi gali o Tou alofa-kaimalie ko piki vakevale au i ei, mo matagi ili malie o Tou alofa-atafai ko takitaki ne latou au ki Au mea-alofa e lausa. Fai aka au ke inu, O toku Aliki, mai maikao o te vai ola o Tou alofa-lauefa te la ne mafai i ei a tino taki tokotasi o kau atu ki ei o ave keatea mai ia ia a te piki ki mea katoa na loa ko Koe, kae ke eva atu ki luga i se kogaa-koga o te motu mai i Au mea ola katoa, kae ke kilo tonu a ia ki luga i Tau kilooga-alofa mo Au mea-alofa tafasili ite uke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12279 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12279/</guid>
      <description>Mai i te manogi gali o te vai e tafe o Tou favavau tuku mai kia au ke inu, O toku Atua, mo fuaga kaina o te lakau ola o Tou fuaitino ke mafai au o tami, O toku Fakamoemoega! Mai i punaaga vai manino o Tou alofa fai aka ke inu au, O toku Matagofie, kae mai i lalo o te malu o Tou atamai favavau seai se gataaga ko au ke nofo i ei, O toku Mainaaga!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12280 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12280/</guid>
      <description>Faiite aka ia au a te loto e maa takalekale, O toku Atua, kae fakafoou se mafaufau filemu i loto ia au, O toku Faka-moemoeega! E auala i te agaaaga o te maalosi fakammau aka au i Tau Fakatokaaga, O toku Fagasele Sili, kae i te mainaaga o Tou matagofie fakaasi mai kia au a Tou auala, O Koe ko te Koulu o toku manakooga! Mai i te maalosi o Tou mafi maluga sau aka au ki luga ite lagi o Tou mana, O te Koga ne vau i ei au, kae i te matagi iliili malie o Tou foafoaaga seai-se-gataaga faka-fiafia aka au, O ko Koe Tela ko toku Atua!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12281 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12281/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! A Tau kalaga e fakapili atu ne ia au, a ko te leo o Tau Pene o te Matagofie ko fago aka ne ia au. A te tafeega o Tau muna mana ko ufitia ne ia au i ei, a ko te uaina o Tau faka-maalosi ko pokotia kii au i ei. E lavea mai ne Koe au, O te Aliki, motu mai i mea katoa na ko Koe, piki mmau ki te kafanoa o Tou alofa lauefa kae manako maalosi ki mea fakaofoofo-gina o Tou alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12282 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12282/</guid>
      <description>O toku Aliki! Fai aka Tou gali mo fai a taku meakai, a ko Tou nofo-mai mo fai a taku meainu, a ko Tou fiafiaaga ko toku fakamoemoeega, a ko Tou tavaeega ko toku gasue o fai a mea, ko te masausau o Koe ko toku taugasoa, a ko te maalosi o Tou nofoaiga-a-tupu ko toku fesoasoani, a ko Tou koga-nofo ko toku fale, mo koga nofo tumau tela a nofoga ko oti ne fakamalu ne Koe mai i faka-tuakoiiga ko ti ne fai kia latou ko oti ne pono ne te veli mai ia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12283 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12283/</guid>
      <description>O toku Atua, te Atua o te manuia mo ate alofa-kaimalie (29)
O toku Atua, ko te Atua o te manuia mo te alofa-fakamagalo! Koe kote Tupu te la mai i Tena faka-tonuuga a te foafoaaga katoa ko oti ne kalagagina ke ola; a ko Koe foki Te la ko te Manuia-Katoa Tokotasi a faiga o Au tavini se ki fakagata aka loa ne latou a Ia mai i te fakaasi atu o Tena alofa kaimalie, io me kai fakatuai aka loa ne latou a fakaasiiga o Tena manuia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12284 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12284/</guid>
      <description>Mai i Tou matagofie, O te Fagasele Tokotasi, Koe ko te tuku atu ote mainaaga ki te lalolagi! A ka’aga ote afi o te mavae ko sunu ia au, ako toku se-faka-logo ko oti ne liua i ei a toku loto i loto ia au. Au e sili atu kia Koe, i Tou Igoa Tafasili i te Takutakua, O ko Koe ko te Manakoga o te lalolagi mo te Fapelepele o tino katoa, ke talia mai ko laumatagi o Tau musumusuuga kae faka-tummau a toku agaaga, ko Tou leo gali ke lagona ki toku taliga, ko oku mata ke lavea a Au failoga ako Tou mainaaga ke fakaasi mai i fakaasiiga o Ou igoa mo Ou uiga llei, O ko Koe i Ona lima e puke i ei a mea katoa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12285 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12285/</guid>
      <description>E mana a Koe, O te Aliki toku Atua! O te Aliki toku Atua! E tuku atua kia Koe a fakafetai pela mo te kalagagina mai a Koe kia au i Ou aso, kae fagai mai au ki Tou alofa mo Tou poto. Au e akai totuli kia Koe, i Tou igoa tela a penina gali o Tou atamai mo Tau faipatiiga ne aumai ki tua o koloa o loto o Au tavini kola ko pilipili atu kia Koe, kae e tela aa te Fetu-Ao o Tou igoa, ko te Atafai, ko oti ne sulu atu a tena mainaaga ki luga i tino katoa i Tou lagi mo i luga i Tou lalolagi, ke tufa mai kia au, mai i Tou alofafakamagalo mo te maukola, mo Au alofaaga fakaofoofogia kae funa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12286 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12286/</guid>
      <description>Au e akai faka-maulalo kia Koe, O toku Atua, mo te matagofie lasi o Tou Igoa, o fakapei aka Au fagasele ki te gatu o te faimeatonu kae faka-maina a olotou agaaga ki te molii o te faka-talitonugina. Ko Koe ko te Tasi te la e iai a te maalosi o fai a te mea e fiafia Koe ki ei kae e taofi i Ou lima a te pule i mea katoa, ko la e lavea mo te se lavea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12287 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12287/</guid>
      <description>Tuku mai kia au, O toku Atua, a Tou alofa katoatoa mo Tou fiafiaaga-lei, tela mai i ei a Tou mainaaga malifalifa ko pokotia katoa i ei a motou loto, O Koe Tela ko te Faka-talitonuuga Maluga mo te Matagofie-Katoatoa. Tuku ifo ki luga ia au, a se vaega foliki o Tou alofa-kaimalie, Tau matagi fakaolaola, i te ao mo te po katoa, O te Aliki o te lava i mea katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12288 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12288/</guid>
      <description>O te Atua! Fakafou kae faka-fiafia toku agaaga. Fakamaa toku loto. Fakamaina toku maalosi. E tuku atu katoa ki Ou lima aku mea. A Koe ko ko toku Takitaki mo toku Lafiiga. Au ka se toe fanoanoa kae se-fiafia; Au ka fai me se tino fiafia kae lifu. O te Atua! Au ka se toe sa pole-pole, io me talia ne au ne faka-lavelave ke pokotia au i ei. Au ka se toe saga ki mea se lei o te olaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12289 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12289/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! Te matagofie i luga ia Koe aua ia au ko oti ne faka-talitonu ne Koe kite fakaasiiga o Tou faka-tasitasi, fakapilipili atu au kite muna o Tou tokotasi, kae faka-ka mai au kit e afi o Tou alofa, kae fakalavelave mai au ki tetakutakuuga o Koe mo te tavini ko Au taugasoa mo tavini fafine.
O te Aliki, feasoasoani mai kia au ke se-fia lavea kae ke loto maulalo, kae faka-maalosi mai au i te motuuga mai o au mai i mea katoa, mo te pikiiga ki te kapa o te gatu o Tou matagofie, ko te mea ko toku loto ke mafai o fakafonu ki Tou alofa kae sa liakina se avanoaaga mo te alofa ki te lalolagi mo te fakapiki ki ona kopikopiaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12290 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12290/</guid>
      <description>O toku Aliki! O toku Aiki! Mea nei se lamepa ne faka kaa ne te afi o Tou alofa a ko ula valevale mai i te ulaaga ne faka-kaa i te lakau ola o Tou alofa kaimalie. O toku Aliki! Faka lasi aka a tena kaa, velasia mo te ulaaga, ite afi te la ne faka-kaa i te Siona o Tau Faifaaliga. E tonu, Koe ko te Fakammau, ko te Fesoasoani, ko te Maalosi, ko te Kaimalie, ko te Alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12291 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12291/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12291/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! Mea nei, ko Tau tavini ko oti ne fanatu kia Koe, kae ko oko loa ite salasala i loto i te toafa o Tou alofa, sasale i te auala o te tavini kia Koe, faka-talitali ki Ou alofaaga, faka-moemoe ki Tou maukoloa, fakana ki luga i Tou maalo, kae konaa ite uaina o Tau mea-alofa. O toku Atua! Fakalasi aka ate lagona o tena alofa mo Koe, ko te tumau o tena tavaeega o Koe, mo te maalosi o tena alofa mo Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12292 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12292/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Mea nei ko Au tavini vaaivai; a latou ko Au Tavini tagata mo tavini fafine usiusitai, ko oti latou ne ifo ki lalo i Tau muna maluga kae faka-maulalo latou i Tou Mataloa maina, kae tu saoloto latou o molimau a Tou tafatasi te la mai iei a te Laa ko oti ne fai ke maina i te matagofie o ia i te tutonu ote aso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12293 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12293/</guid>
      <description>A Ia ko te Atua! O toku Atua! Mea ne ko tavini e fiafia i Ou aso ki te manogi o Tou mana, kagina ne te ulaaga o Tau lakau mana e ka, o tali atu ki Tou leo, e faipatigia a Ou tavaeega, fago aka ne Tou matagi iliili malie, fakagasue ne Tou manogi gali, taofigia Ou failoaga, malamalama i Au kupu, fakalogo ki Au muna, talitonu ki Tau Fakaasiiga kae mautinoa i Tou alofakaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12294 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12294/</guid>
      <description>O Koe ko te Fakasoasoa! Ko oti a Koe ne manava mai i luga i taugasoa i te Togala a te manogi gali o te Agaaga Tapu, kae mai i te mainaaga o te takitakiiga faka-te-lagi ko oti ne fakamaina ne koe a te lagi ite toigala. Ko oti ne fai ne Koe a latou ko la ne mao ke fakapilipili atu kia Koe; latou ko la ne tino foou ke fai pe la me ne taugasoa fakapelepele; Ko oti ne fago aka ne Koe a latou ko la ne moe; Ko oti ne fai ne koe a latou ko la se fakalogo ke fakalogo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12295 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12295/</guid>
      <description>E faka-lauefa ne au a Tou Igoa, O toku Atua, kae siki atu a te fakafetai kia Koe, O toku Manakoga, pela loa mo te faka-mafai ne Koe au ke lavea llei a te ala tonu o Koe, ko oti ne fakaasi a Tau Faka-pulaaga Lasi i mua o oku mata kae ko oti ne feasoasoani mai kia au ke agai oku mata ki te Aso malulu o Tau Faka-asiiga mo te Kamataga o Tau Faka-tokaaga, ako Au tavini mo Ou tyini ko fuli keatea mai ia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12296 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12296/</guid>
      <description>O Koe ko Tou pili mai ko toku manakoga…
O Koe ko Tou pili mai ko toku loto, ko Tou nofo-mai ko toku fakamoemoega, ko Tena masausauaaga ko toku manakoga, ko Tena fale matagofie ko toku koulu, ko Tena koga nofo k otaku taketi, ko Tena igoa ko toku faka-leiiga masaki, ko Tena alofa ko te mainaaga o toku loto, ko Toku tavini ko toku faka-moemoega tafasili ite maluga! Au e akai totouli kia Koe i Tou Igoa, te la ko oti ne faka-mafai ne Koe latou ko oti ne lavea ne latou a Koe ke eva ki luga ki toe kogaa koga tafasili i te maluga o Tou poto kae fakamaalosi a latou kola e tapuaki kia koe mo te fakamaoni ke olo atu ki luga i kogaa mea o te fale o Au mea-alofa mana, ke fesoasoani mai kia au ke fuli atu oku mata kia Ou mata, kae fakammau oku mata ki luga ia Koe, kae ke faipati au e uiga mo Tou matagogife silisiliese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12297 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12297/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12297/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Ko oti au ne fuli atu i toku salamo kia Koe, kae e tonu a Koe ko te Fakagamalo o agasala, ko te Alofa-Atafai.
O te Atua, toku Atua! Ko oti au ne fuli atu kia Koe, kae e tonu a Koe ko Fakamagalo-Katoatoa, ko te Atafai.
O te Atua, toku Atua! Au ko oti ne piki kit e kafanoa o Tou maumea, kae ia Koe ko te fale sitoa o mea katoa i te lagi mo te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12298 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12298/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12298/</guid>
      <description>Ko te matagofie e io Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai fakamolemole kia Koe mai ia Ia Tela ko Tou Igoa Tafasili i te Lasi, Te la ko oti ne pokotia kii loa ne Au mea faiite kae fakase a Tau mea tonu, kae Tela ne toe faopopo mai a te fanoanoa tela e seai se laulaufaiva e mafai ne ia o fakamatala, ke talia mai ko au ke mafai o masaua a Koe kae fakamanatu a Tou tavaeega i aso konei ko la a tino katoa ko fulitua mai i Tou gali, ko oti ne faka-kinau mo Koe, kae fulitua fakamasei mai ia Ia Tela ko te Fakaasi o Tau Fakatokaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12299 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12299/</guid>
      <description>Tavaeega e ia Koe, O te Aliki, toku Fagasele Tafasili i te Llei! Fai aka au ke tummau i Tau Faka-tokaaga, kae talia ko au ke lau i loto ia latou ko la e seki ofa ne latou a Tau Feagaiiga io me e tautali i atua o olotou fakatau fapaupau. Faka mafai aka au, tena, ke maua soku nofoaga i te mea tonu o Tou nofo-mai, tuku mai ki luga ia au a se vaega foliki o Tou alofa-kaimalie kae fakasaoloto mai au ke ulu atu ki loto i Ou tavini galue ko la e seai se mataku ia latou io me maua ne latou a se fanoanoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12300 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12300/</guid>
      <description>Tavaeega mo te matagofie e ia Koe, O te Atua! Talia mai ko te aso e oko atu i ei ki Tou nofo-mai mana ko pilipili mai. Fakafiafia a omotou loto mai I te maalosi o Tou alofa mo te fiafia llei, kae tuku mai ki luga ia matou a te lotommau ko te mea ko matou k lotomalie o tuku katoatoa atu ki Tou Finagalo mo Tau Fakatonuuga. E tonu, a Tou poto e aofia i ei a mea katoa ko oti ne faiite ne Koe mo mea katoa e seki faitegia, pe la foki mo Tou mafi tafasili i te maluga kae malifalifa o so se mea ko oti ne kalagagia io me e seki kalagagia ke isi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12301 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12301/</guid>
      <description>O te Aliki toku Atua! Fesoasoani ki Au fagasele ke mautaki i Tau Talitonuuga, ke sassale i Ou auala, ke piki-mau ki Tau Fakatokaaga. Avatu kia latou a Tou alofa-kaimalie ke teke atu a faka-osoosooga o te fili mai i latou eloa mo manakoga o latou, ke tautali latou i te mainaaga faka-telagi o Tau takitakiiga. Ko Koe te Maalosi, te Alofa-Kaimalie, te Ola ia Ia eloa, ko e Ave-mea-alofa, ko te Alofa-Atafai, ko te Mafi-Katoatoa, ko te Lava-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12302 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12302/</guid>
      <description>O ko Koe, toku Atua, Te la e takitaki a ia te la e salasala ki te auala te la e fano tonu, Te la e fakasao mai a tino galo mo latou e tauaso mai i kaiga o te seoli, Ko Koe Te la e tuku ifo ki lua i latou ko la e amio fakamaoni a alofaaga mo mea-alofa, Te la e puipui a latou ko la e mataku i loto i Tau lafiiga e se mafai o maofa, Te la e tali, mai i Tou sikulagi tafasili i te maluga, a te tagi o latou e tagi atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12303 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12303/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12303/</guid>
      <description>E fakalauefa-gia a Tou igoa, O toku Atua, ona ko te mea te la ko oti ne fakaasi ne Koe i te Aso te la ko te Tupu o Aso, ko te Aso te la ne fakasalalau ne Koe ki Au Tino filigia mo Au Pelofeta i Tau Tapeleti tafasili i te takutakua, ko te Aso te la ne avatu ne Koe ate gali o te matagofie o Ou igoa katoa ki luga i mea faiite katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12304 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12304/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12304/</guid>
      <description>Tavaeega e ia Koe, Te Aliki toku Atua! Au e fakamolemole kia Koe, mai i Tou Igoa te le e seki ai aka loa se tino kai ttau o lavegia, kae ko tena taaua e seki ai se agaaga ola kai maua ne ia o fua, Au e akai totuli kia Koe, mai i luga a Ia Te la Ko te Ulu o te Vai o Tau Fakaasiiga mo te Aso malulu o Au fakailoga, ke fai a toku loto mo fai a te koga nofo o Tou alofa mo te masausau o Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12305 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12305/</guid>
      <description>Matagofie e i luga ia Koe, O te Aliki o te lalolagi mo te Manakoga o maalo, O ko Koe Te la ne fakaasi mai I Toe Igoa Lasi, ko la a penina o te atamai mo faipatiiga ko sae mai i pule o te tai takitakua o Tou poto, a ko lagi o te fakaasiiga faka-te-lagi ko oti ne fakaaloalo kit e mainaaga o sae mai o te la o Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12306 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12306/</guid>
      <description>O ko te Atua, Tela ko Ia a te Tino Tusi o Faifekau katoa, ko te Kamataga o Kamataga katoa, ko te Ulu-vai o Faka-asiiga katoa, ko te Va-ikeli o Mainaaga katoa! Au e molimau me i Tou Igoa ne fakaloalo ne te lagi o te malamalama, mo te vasa o te faipatiiga ko oti gasuke, a ko te vaasi-o-taimi o Tou atamai ko oti ne talai atu ki tino ko la e tautali i talitonuuga katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12307 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12307/</guid>
      <description>Fai atu: Ke faka-lasiigina a Tou Igoa, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe i Tou Igoa te la ne sulu malifalifa a te gali o te mainaaga o te atamai i taimi ne matala mai a lagi o tau muna ki luga i tagata, o fesoasoani alofa mai kia au mai i luga i Au fakamanuiaaga faka-te-lagi kae fakamafai aka au ke fakamaluga a Tou Igoa i vasia o Au tavini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12308 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12308/</guid>
      <description>O toku Atua, fesoasoani mai Koe ki Tau tavini o avaka a te Muna, kae ke teke atu a te mea tela e seai se aogaa kae e se tonu, ke fakatu a te mea tonu, ko te mea ke fakasalalau atu a muna tapu ki tua atu, kae fakaasi atu ate gali, mo te mainaaga o te taeao ke nofo i loto o latou fai mea tonu.
Koe e tonu, ko te Alofa, te Fakamagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12309 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12309/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Fesoasoani mai Koe ki Au tavini fakamaoni ke maua ia latou a te loto alofa mo te atafai. Fesoasoani kia latou ke faka-salalau atu, i vasia o fenua katoa o te lalolagi, a te mainaaga o te takitakiiga tena e vau mai i te Lukuuga mai luga. E tonu, a Koe ko te Kaleva, te Maalosi, te Mafi, te Faka-mafanafana, te Foai-Katoatoa. E tonu, a Koe ko te Alofa, te Filemu, te Atafai, te Tafasili i te Lauefa-ate-Alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12310 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12310/</guid>
      <description>E lavea ne Koe au, O toku Aua, e ifo ki lalo mo te maulalo, kae totuli au i mua i Au faka-tonuuga, fakalogo ki Tou nofoaiga-a-tupu, polepole i te mafi mo Tou maalo, kae pakini mai keatea mai i Tou kaitaua, e akai fakamolemole ki Tou alofa-kaimalie, kae fakana ki Tau fakamagalo, kae polepole i te mataku ki Tou kaitaua. Au e akai fakamolemole kia Koe mo te fatu e tukituki, mo loimata e maligi ako te agaaga ola e nnau, kae e motu katoa mai i mea katoa, ke fai Au fagasele pe la me ne vae o te mainaaga i Ou lalolagi katoa , kae o lago atu ki Au taini ko oti ne filifili ke fakamaluga a Tau Muna, ko olotou mata ke fuli atu i te gali kae maina i te taulekaleka, ko olotou loto ke mafai o faka-fonu i mea funa, ka ko agaaga ola taki tasi katoa ke fakaseai a te amoga o te agasala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12311 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12311/</guid>
      <description>E iloa ne Koe, O te Atua, ia Koe ko taku molimau ia au e seai soku fakamoemoega i toku loto na loa ko te oko atu ki Tou fiafia-llei, ke faka-tummau i te tavini kia Koe, ke tapuaki au ki Tau galuega, ke galue au i Tau fatoaaga vine kae ke ofo aku mea katoa i Tou auala. Ko Koe ko te Iloa-Katoatoa mo te Lavea-Katoatoa. E seai lele soku manakoga vagana ko te fuli oku kalafaga, i toku alofa mo Koe, ki mauga mo toafa kae fakapula atu ke lagona ki luga ate oko mai o Tou Maalo, kae ke avaka a tau kalaga i loto o tagata katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12312 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12312/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te United States mo Canada
O Koe ko te Atua e seai-se-fakatusa! O ko Koe ko te Aliki o te Maalo! A agaa ola konei ko Tau kautau faka-te-lagi. Feasosoani kia latou, fakatasi mo latou mai ite Lukuuga Faka-te-lagi, fai a latou ke manumaalo, ko te mea ko latou taki toko tasi ke fai pela me se vaegau e faka-takavale ne latou a fenua konei mai i te alofa o te Atua mo te faka-mainaaga o akoakoga fakate-lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12313 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12313/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te United States and Canada
*So se tino e fano malaga o talai ki so se koga, e ttau mo ia o fakalagi a talosaga tenei i te ao mo te po i taimi e fano malaga a ia i fenua kese.
O te Atua, toku Atua! E lavea mai ne Koe au e ufi kae fiafai ki Tou maalo gali, faka ka gina ne te afi o Tou alofa i loto i tagata, se faka-tomuaaga o Tou maalo i koga-a-fenua laseasea konei, aunoa mo ne mea e piki ki ei na ko Koe, fakana kia Koe, faka-seai katoa a malolo mo te nofo llei, mao mai i toku fenua tonu, se tasi e taka-seasea i koga fenua konei, se ino foou ko siga ki lalo, maulalo mai mua o Tau Mataloa tafasili ite maluga, fakalogo ki te lagi o Tou matagofie mana, tapuaki kia Koe i te valuapo mo te mafaaga o te ata ao, faka-molemole kae kalaga kia Koe i te taeao mo te afiafi po o feasoasoani mot e alof kia au o tavini atu a Tau Fakatokaaga, o talai atu ki tua atu Au Akoakoga kae ke faka-maluga a Tau Muna katoa i te Sopoga –aLa mo te Toga-a-La.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12314 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12314/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te United States mo Canada
So se tino e fano malaga o talai ki so se koga, e ttau mo ia o fakalagi a talosaga tenei i luga i mauga, toafa, lufenua mo te tai.
O te Atua! O te Atua! E lavea mai ne Koe oku vaaivaiiga, maulalo mo te loto se fia sili i mua o Au mea faiite; kae e ui i ei, Au e fakana kia Koe kae ko oti au ne tu ki luga o avaka a Tau talaiiga i loto i Au tavini maalosi, kae fakana au ki Tou maalosi mo te mafi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12315 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12315/</guid>
      <description>•
*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te United States mo Canada
O te Atua, toku Atua! E lavea mai ne Koe ate uli o te pogisa tenei ko ponogia i kogaa fenua katoa, me ne fai pefea i atu-fenua katoa ko ka i te afi o te faka-kinau, mo te afi o taaua mo te fakamasei ko ula valvale i te Sopoga-a-La mo te Toga-a-La. A toto ko tafe mai, tino mate ko laku valevale i te laukele, a ko ulu o tino ko malaku i te pefu o te malae taua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12316 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12316/</guid>
      <description>•
*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te Northeastern States
*A te talosaga tenei ke faitaugia ne faiakoga mo taugasoa i aso taki tasi:
O ko Koe ko te Aliki alofa! Tavaeega e io Koe me ia Koe ko oti ne fakaasi kia matou a te auala o te takitakiiga, taala a mataloa o te maalo kae fakaasi mai a Koe i loto ite Laa o Mea-tonu. Kia latou ko la e kivi ne avatu ne Koe a te lavea; kia latou ko la e tuli a olotou taliga ne avatu ne Koe ke logo; ko oti ne toe fago mai a latou ko la ne mate; ne faka-maumea ne Koe latou ko la e mativa; ne faka-sino ne Koe kia latou ko la ne galo a olotou auala; ne taki ne Koe a latou ko la e fiu inu ki te kogaa-vai o te takitakiiga; ne faka-mafai ne Koe a ika ko la e fiu inu ke oko atu ki te vasa o te meatonu; kae ne kami mai ne Koe a manu eva ko la e taka-seasea ki fatoaga losa o te alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12317 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12317/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te Southern States
*So se agaaga e fai malaga i loto i fakai lasi, fakai foliki mo ituala o kogaa-fenua konei e ttau o galue ki te talaiiga mo te fakasalalauga o manogi gali o te Atua, kae e ttau o fai a te talosaga tenei i tafataeo katoa.
O te Atua! O toku Atua! E lavea mai ne Koe i aku faka-alofa mo te vaaivai, kae saga o fai a te galuega tafasili i te taaua, o fakamaalosi o avaka ki luga a Tau muna i loto i tokoukega kae o talai a Tau akoakoga i loto i Ou tino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12318 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12318/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te Central States
*Let the spreaders of the fragrances of God recite this prayer every morning:
O te Aliki, toku Atua! Tavaeega mo fakafetai ke i luga ia Koe auaa ko oti ne takitaki mai au ne Koe ki te auala o te maalo,fai ke mafai au ke sasale i te auala tonu kae loa, faka-mainagia toku mata ona ne lavea a te gali o Tou mainaaga, kae tuku atu toku taliga ki te usu usu a manu eva o te mana mai i te maalo o mea funa kae faka-pilipili ki toku loto i Tou alofa i vasia o latou fai mea tonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12319 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12319/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o te Western States A te talosaga tenei ke faitau i aso katoa:
O te Atua! O te Atua! Mea nei se manu eva e fati a tena kapakau a ko tena makaga ko oko loa a te tuai – feasoasoani kia ia ko te mea ke mafai o lele ki mua ki te tumu o te maumea mo te faolataga, toe eva i tena auala ki te toe gali mo te fiafiaaga i loto ite ea e seai sena tuakoi, o siki aka a tena leo i Tou Igoa Tafasili i te Silisiliese i kogaa-fenua katoa, kae faka-maalosi a te fakalogo kite kalaga, kae faka-maina a mata i te lavea a faka-iloga o takitakiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12320 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12320/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o Canada
Tavaeega kia Koe, O toku Atua! Mea nei ko Au tavini ko la e fiafai ki manogi gali o Tou alofa kaimalie, ko la e faka ka ne te afi e ka i lakau ola o Tou tokotasi, kae ko la ona mata e maina mai i te kiloga ki te gali o te mainaaga e sulu i luga i te Sinai o Tou tafatasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12321 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12321/</guid>
      <description>*Ne fakaasi ki Bahá’ís o Canada
*A latou ko tino talai o manogi gali o te Atua e tau o lau a te talo tenei i tafataeao katoa.
O te Atua, toku Atua! E puke ia Koe a te tasi vaaivai tenei e akai totuli atu ki te maalosi faka-te-alagi, ko te mativa tokotasi tenei e nnau atu ki Tou maukoloa faka-te-lagi, ko te fia inu tokotasi tenei e nnau atu ki te kogaa vai o te ola se gata mai, ko te tokotasi tenei e pokotia kae e nnau atu ki Tau feagaiiga fakagata masaki mai i luga i Tou alofa e se-fakatuakoigia tela ko oti ne fakatonu ne Koe mo Au tavini ko oti ne filifili i Tou maalo mai i luga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12322 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12322/</guid>
      <description>Ko Koe ko Au tofotofoga ko vailakau fakagata masaki mo latou ko la e pili atu kia Koe, ko Tau pwlu ko te toe manakoga taaua o latou ko la e alofa kia Koe, ko Tau matasana ko te faka-moemoega sili o loto o latou ko la e nnau atu kiaKoe, ko Tau tulafono ko te faka-moemoega tasi sili o latou ko la e matea a Tau meatonu! Au e akai kia Koe, ki Tou suamalie faka-te-lagi mo te malifalifa o te matagoefie o Ou mata, ke tuku ifo ki lalo ia matou mai i Tou nofoga maluga a mea ko la e mafai i ei matou o faka-pilipili atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12323 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12323/</guid>
      <description>Te mana e io Koe, O toku Atua! Kae ona ko fakalavelave ko la e tumau i Tou auala, e mafai pefea o iloa fakalei a latou ko la e alofa tonu mo Koe; kae moi fai see ko tofotofooga ko la ne faka-fesagai ona ko te alofa mo Koe, e mafai pefea o fakaasi a te tulaga o ia te la e tagi mo Koe? Tou mafi e molimau ne ia au!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12324 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12324/</guid>
      <description>Ave keatea a toku fanoanoa ne Tou maukoloa mo Tou kaimalie, O te Atua, toku Atua, kae fakaseai lele loa a toku manavase ne Tou nofoaiga-a-tupu mo Tou mafi. E lavea mai ne Koe au, O toku Atua, mo oku mata e agai tonu kia Koe i se vaaitaimi a te amoga o te fanoanoa ko tanumia i luga ia au mai i feitu katoa. Au e akai totuli kia Koe, O ko Koe Tela ko te Aliki o mea katoa, kae e siliga a te pulougia o mea katoa ko la e lavea mo te se-lavea, mai i Tou Igoa te la ko oti ne ta-taofi ne Koe a loto o agaaga ola o tagata, mo peau o te Vasa Tou alofa-kaimalie mo te gali o te Fetu Ao o Tou maukoloa, ke lau atu au mo latou ko la e aunoa se mea ne mafai o kave keatea a olotou mata o fakasaga atu kia Koe, O ko Koe ko te Aliki o igoa katoa mot e Tufuga o lagi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12325 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12325/</guid>
      <description>E maluga kae e matagofie a Koe, O toku Atua! Au e akai faka-molemole kia Koe i manavaaga o Au fagasele mo loimata ko maligi ne latou ko la e faitali ke lavea ne latou a Koe, ke sa taofigina mai ia au Ou alofaaga-atafai i Tou Aso, io me e fakaseai au mai i sikuleo o te Lupe tela e faka-malugagia a Tou tafatasi mai I mua o te mainaaga tela e sulu maina mai i Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12326 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12326/</guid>
      <description>E isi e Ave ne Ia a mea faigata na ko te Atua? Fai atu: Vikia a te Atua! A Ia ko te Atua! Katoa ko Ana tavini, kae katoa e fusi tasi i Ana faka-tonuuga!
(Source category: TOFOTOFOOGA MO FAIGATA) (Bahaiprayers.net ID: 12326)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12327 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12327/</guid>
      <description>E iloa fakallei ne Koe, O toku Atua, i fakalavelave ko oti ne vaiua ifo ki luga ia au mai i feitu katoa kae e seai se tino e maua ne ia o fakaseai io me e fuli a latou vagana ko Koe. Au e iloa tonu loa ne au, mai i te uiga alofa o Koe, me e se mafai ne Koe o fakatupu a faka-lavelave ke oko ki luga i so se agaaga ola vagana ko Koe e manako o faka-maluga a tena tulaga i Tou Palataiso i te lagi kae ke faka-makeke a tena loto i te olaga nei mo te maalosi o Tou maalosi-katoatoa, ko te mea foki ke se mafai o to-mafa ki faka- matamataaga o te laloagi tenei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12328 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12328/</guid>
      <description>Au e fakasaga tonu kia Koe ona ko Tou mafi, O toku Atua! Ke aunoa se faigata e oko mai kia au i taimi o tofooga, kae i taimi o te faivalevale takitaki mai oku kalafaga ke olo tonu mai i luga i Tau fakamaalosi. A Koe ko te Atua, e maalosi Koe o fai a te mea e manako Koe ki ei. E seai e mafai o teke atu a Tou Finagalo io me e o fakalavelave ki Tau Galuega.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12329 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12329/</guid>
      <description>O te Aliki! Koe ko te Ave-Keatea o so se tigaina mo te Fakaseai o so se pokotiaaga. Ko Koe ko Ia Tela ne ave-keatea a so s fanoanoa kae fakasao mai a so se pologa, ko te Fakaola o so se agaaga ola. O te Aliki! Tuku mai a te fakasaoga mai i Tou alofakaimalie, kae llau aka au i loto i Au tavini kola ko oti ne maua ne latou a te faka-olataga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12330 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12330/</guid>
      <description>E faka-lauefagia a Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Au e seiloa ne au me se aa te vai te la ne faiite i ei ne Koe au, io me se aa ate afi ne faka ka ne Koe i loto ia au, io me ko te kaupapa te la ne faka-foliga au mai i ei. A te nofo-setoka o koga tai taki tasi ko oti ne ne fakatoka, kae seai ko te nofo-se-toka o te Vasa tenei te la e gasuke i te manakoga o te matagi o Tou finagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12331 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12331/</guid>
      <description>E fakamalugia a Tou igoa, O toku Atua! E lavea ne Koe me e pefea a matagi maalosi o tofotofoga ne fai ne latou a te tummau i te talitonuuga o gasuesue, kae me ne pefea a manavaaga o tofooga o kosu ne latou a loto ko la ko toi loa ne faka-tummau pe la mo latou ko la ko oti me inu i te uaina te la ko ola mai i lima o te Faifekau o Tou igoa, ko te tafasili i te AlofaKaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12332 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12332/</guid>
      <description>Ko tavaeega katoa e io Koe, O toku Atua! E lavea mai ne Koe a toku fakaalofa mot e mativa, kae e molimau ki tou tiagaina mo tofooga. E liakina ne Koe pefea au mai i te va o Au tavini? Fai aka au ke fanatu ki luga I Ou mua. A te maalosi o Tou mafi e fai mo aku molimau! Mea ana ko falavelave kola e pokotia iei au kae kola ko seai soku maalosi o toe llau atu i Ou mua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12333 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12333/</guid>
      <description>Kia Koe ke tavaegia, O ko Koe Te la ne fakalogo mai a Tou taliga ki manavaaga o latou ko la ko oti ne avea keatea a te fakapiki ki so se tino tokotasi na loa ko Koe, kae Te la ne lagona ate leo o te fanoanoa o latou ko la e tapuaki katoatoa kia Koe! Ne puke aka ne Koe a latou katoa ko la ne siga ki lalo i lima o latou ko Au mea ola faiite ko la ko oti ne soli tuakoi kae teke atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12334 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12334/</guid>
      <description>E maluga e ia Koe, O te Aliki toku Atua! E tuku atu ne au kia Koe a te fakafetai auaa ko oto ne fai ne Koe au pe la me se taketi o fakalavelave e uke mo se maka o tofotofooga uke, ko te mea ko Au tavini ke kufaki a se olaga foou ka ko Au mea ola katoa ke mafai o fakaola.
Au e tauto ki Tou matagofie, O ko Koe ko te FagaseleTafasili i te Gali o lalolagi mo te Manakoga of latou katoa ko la ko oti ne atafia ne latou a Koe!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12335 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12335/</guid>
      <description>O te Atua, Toku Atua! Sa fakamao a Koe mo au, aua i fakalavelave mo fakalave ko aputuputu mai kia au. O te Atua, toku Atua! Sa-liakina mai au kia au eloa, aua i te velaaga o faka-lavelave ko i luga ia au. Mai i te tina susu, ne aumai i fatafata o Tou alofakaimalie, tuku mai ko au ke inu, auaa i toku fia inu ko pokotia kii au i ei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12336 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12336/</guid>
      <description>E lavea ne Koe, O toku Atua, me ne aofia pefea a Au taugasoa fakapelepele ne latou ko la e se fakalogo mai i Au mea faiite mo tino masei i vasia o Au tino. E seai se laufenua e toe na loa ko te fanoanoa o Au fagasele mo te tagi o Au tino filifilia ne avaka ki luga mai i ei. Au e akai totuli kia Koe i Tou Igoa tafasili i te Maluga ke futi mai a te lima o te maalosi mai i te gali o Tou mafi kae ke fesoasoani kia latou katoa ko la e alofa kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12337 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12337/</guid>
      <description>Se fakamae gina au, O te Atua, toku Atua, o taofi mai i te lagi o Au koloa lauefa mo te fetuao o Au alofaaga. Au e akai totuli kia Koe i Tau Muna mai luga i mea katoa lavea mo te se lavea ko oti ne taofi ki lalo ne Koe ke fesoasoani kia au kae ke fesoasoani ki tino filifilia ke fakataunu a mea ko la ka fakamaluga ne latou a Tau Fakatokaaga i vasia o Au tavini kae i koga fenua katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12338 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12338/</guid>
      <description>Tavaeega maluga e i Tou igoa, O te Aliki toku Atua! A te pogisa koi i luga i fenua katoa, ako te maalosi o te amio masei ko siomia i fenua katoa. Mai ia latou, e atafia ne au a mea gali o Tou atamai, kae matea a te maina o te molii o Tou atamai.
Latou ko la e pono ne te veli mai ia Koe ko mafaufau me e isi se maalosi ia latou o tamate a Tou mainaaga, kae ke tamate a Tau afi, kae ke taofi a matagi o Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12339 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12339/</guid>
      <description>Te Matagofie e io Koe, O te Aliki,Ko Koe Tela ne aumai kae fakafoliga a mea ola katoa, mai I luga I te maalosi o Tau ikuuga.
O te Aliki! Feasoasoani kia latou ko oti ne fakaseai a mea katoa na ko Koe, kae talia ko latou ke maua se manumaalo lasi. Tuku ifo kia latou, O te Aliki, a te lukuuga mana o agelu i te lagi mo te lalolagi pe la foki mo mea katoa ko la ite va, o feasoasoani ki Au tavini, ke faka-manafafana kae faka-maalosi a latou, ke mafai ne latou o maua se manumaalo, ke ola loa latou aunoa mo se fakana, ke galue latou mo te matagofie, ke avatu ki luga ia latou a te maalu mo te lifu, ke faka-maumea latou kae ke fai latou ke manumaalo ki se manumaalo tafasili ite gali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12340 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12340/</guid>
      <description>O te Aliki! Faka-soasoa aka mo te ola kimua fakavave o te Lakau Ola o Tau Tafatasi faka-te-lagi, fakasiusiu aka, O te Aliki, ki te vai tafe o te fiafia-llei, kae faka mafai aka, i mua o faka-asiiga o Tau faka-maalosi faka-te-lagi, ke fua mai ki fuaga lakau kaina pe la mot e mea e manako Koe ki ei mo fai a Ou tavaeega mo te fakamaluga, a Tou tavaeega mo te fakafetai, kae ke faka-lauefa a Tou Igoa, ke vikia a te tafatasi o Tou Uiga Tonu kae ke tuku atu foki a mitaaga kia Koe, pe la loa mo mea katoa e nofo i loto i Tau pule kae seai se isi tino aka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12341 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12341/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka Au tavini onosai i Ou aso ke manumaalo mai i luga i te talia a latou ke maua se manumaalo e onomea kae ttau, pe la loa mo te mea ne saala ke mate latou faka-matulo i Tou auala. Tuku ifo ki luga ia latou a te mea tela ka maua a te mafanfana ki olotou mafaufau, kae e fiafia i olotou kano loto, ke tuku atu se faka-talitonuuga ki olotou loto mo te tokaaga malie ki olotou fuaitino kae ka mafai ne olotou agaaga ola o olo atu ki mua o te Atua, ko te Tafasili i te Maluga, kae ke maua ia latou a te Palataiso silisiliese mo nisi koga malolo matagofie ko la ko oti ne fakasino ne Koe mo tagata o te poto tonu mo uiga tonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12342 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12342/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka ko tino katoa o te lalolagi ke maua se avanoaaga ki loto i te Palataiso o Tau Talitonuuga, ko te mea ke seai se mea faiite e nofo mai i luga atu o tuakoi o Tou fiafiaaga-lei.
Mai i te pilitakiiga o te vavau Koe e maalosi o fai a te mea e fiafia Koe ki ei kae maluga fakafia atu i se mea e manako Koe ki ei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12343 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12343/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Tavaeega e ia Koe i te tafutafuuga o te afi o te alofa faka-te-lagi i te Lakau Ola Mana i tumu maluga o te mauga: ko te Lakau Ola tena “seai mai ite Sopoga-Laa io me mai i te Tooga-Laa,” (1) a te afi tena e ka lafulafu ke oko ki taimi a tena kaaga ko fano loa ki luga i te Lukuuga Mana Faka-te-Lagi i luga, kae mai i mea tonu kona ne maua ne ia a te mainaaga o te takitakiiga, kae tagi atu penei: “E tonu ne atafia ne matou a te afi i te tapuvae Mauga o Sinai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12344 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12344/</guid>
      <description>A Ia ko te Atua!
O te Aliki, toku Atua, toku Fakasele Gali! A mea konei ko Au tavini ko la ko oti ne lagona ne latou a Tou Leo, fakalogo ki Tau Muna kae fakavave ki Tau Kalaga. Ko oti latou ne talitonu ia Koe, molimaugina ne Au Mea Fakaofoofogina, talia ne Au faka-maoniiga kae lagogina ne Au faka-talitonuuga. Latou ne sasale i Ou auala, tautali ki Tau takitakiiga, maua ne latou a Au mea lilo, kae maina i mea funa o Tau Tusi, ko Kupu o Au Tapeleti, mo tala llei o Au Fekau mo Tapeleti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12345 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12345/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! Fusi tasi loto o Au tavini kae fakaasi kia latou Tau fuafuaaga sili. Ke tautali latou i Au poloakiiga kae tausi i Au tulafono. Fesoasoani kia latou, O te Atua, i olotou taumafaiiga, kae tuku atu kia latou a te maalosi o tavini mo Koe. O te Atua! Sa tuku liakina a latou kia latou eiloa, kae takitaki olotou kalafaga ki te mainaaga o Tou poto kae faka-fiafia olotou loto ki Tou alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12346 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12346/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E tonu, e tagi atu au kia Koe kae akai totuli i mua o Tou mataloa, o fai atu kia Koe ko Au mea-alofa katoa ke tuku ifo ki luga i agaaga ola konei. Faka-patino a latou ki Au alofaaga mo Tau mea-tonu.
O te Aliki! Fusi tasi kae sai a olotou loto katoa, sokotasi ke olo tasi mo agaaga ola katoa, kae faka-maalosi a loto mai i luga i Tou mana mo te tafatasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12347 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12347/</guid>
      <description>O ko Ou mata ko te pogai o te tapuakiiga o latou katoa ko la e finafinau kia Koe, ko Tou nofo-mai ko te faka-moemoega o latou ko la e mau-takitaki ki Tau finagalo, ko Tou nofo pili-mai ko te manakoga o latou katoa ko oti ne faka-pilipili atu ki Tou fale, ko Ou mata, ko te taugasoa o latou ko oti ne lavea ne latou a Tau mea-tonu, ko Tou igoa ko te faka-gasueega o agaaga ola ko la ko leva ne manako ke taofi a Ou mata, ko Tou leo ko te ola tonu o Au faka-pelepele, a muna mai i Tou mua-gutu ko te vai o te ola kia latou katoa ko la i te lagi mo te lalolagi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12348 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12348/</guid>
      <description>Matagofie e io Koe, O toku Atua! Oku mata ko oti ne fakammau tonu ki luga I Ou mata, a ko oku mata, e tonu, ko Ou mata, a toku leo ko Tou leo, a ko taku Faka-asiiga ko Tau Faka-asiiga, a ko au ko Koe, a ko taku Fakatokaaga ko Tau Fakatokaaga, a ko toku manakoga ko Tou manakoga, a ko au katoatoa ko Koe katoatoa, a ko toku nofo maluga ko Tou nofoaiga-atupu, ko toku matagofie ko Tou matagofie, a ko toku maalosi ko Tou maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12349 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12349/</guid>
      <description>E tapuaki gina a Koe, O te Aliki toku Atua! A Koe ko Ia Tela a te afi o Tena alofa ko oti ne ula ki loto o latou ko oti ne lavea ne latou a Tou fealofanifakatasitasi, mo mea faka- ofoofogina ko la i Ona mata ko oti ne faka-maina i ei mata o latou ko oti ne olo atu ke pili ki Tou fale. E pefea a te uke, O toku Atua, ko te vaitafae foliki o Tou poto!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12350 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12350/</guid>
      <description>Faka-lauefa a Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Taofi aka ne Koe toku mata e faka-moemoe ke kilo ki luga i mea faka-ofoofogia o Tou alofa-kaimalie, ka ko toku taaliga e keu o fakavave ki te suamalie o Tou leo, mo toku fatu e finafinau ki te vai ola o Tou poto. E lavea ne Koe a Tau tavini fafine, O toku Atua, e tu i mua o te fale o Tou alofa-kaimalie, kae kalaga atu kia Koe i Tou igoa tela ko oti ne fili ne Koe mai i luga i niisi igoa aka katoa kae faka-tumau mai i luga o mea katoa ite lagi mo te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12351 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12351/</guid>
      <description>O ko Koe, Tela ko Tau afioga faka-mataku a mea katoa ne polepole i te mataku, Tela e pule i Ou lima a faiga mea a tagata katoa, te la Ko Tena alofa mo te kaimalie e saga katoa atu ki ei a mata o Au mea faiite! Au e akai totuli kia Koe, mai i Tou Igoa tela ko oti ne fakaeke me ko te agaaga o igoa katoa ko la i te maalo o igoa, ke puipui a matou mai i musumusuga o latou ko la ko oti ne fuli keatea mai ia Koe, kae fakase a te mea-tonu e uiiga mo te tafasili ite malu mo te maluga o Koe, i te Faka-asiiga tenei tela ko fai a te maalo o igoa ne gasuesue ite mataku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12352 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12352/</guid>
      <description>Te Matagofie e ia Koe, O toku Atua! Tokotasi o Au tavini fafine, teka ne talitonu ia Koe mo Au failoga, ko oti ne ulu atu ki lalo o ata o te lakau ola o Tou tafatasi. Tuku atu kia ia ke inu, O toku Atua, i Tou igoa, ko te Maina mo te Funa, o Tau uaina filifiia tela e mafai o kave a ia keatea mai ia ia loa, kae fai a ia ke tapuaki tonu loa ki Tou faka-masausauaaga, kae motu keatea mo te katoatoa mai i so se tino na ko Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12353 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12353/</guid>
      <description>E lavea mai ne Koe, O toku Atua, me e pefea a mea se ne fai ne Au mea faiite ko la ko fuli atu a olotou tua kia Koe kae ko tu i te va o Ia Te la I loto ko Ia ko Tau Ulu-atua ko fakaasi mo Au tavini. Tuku ifo kia luga ia latou, O toku Aliki, a mea ke fai a latou ke saga loa ki faka-lavelave o latou taki toko tasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12354 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12354/</guid>
      <description>O te Atua! A tofooga ne aumai ne Koe pe la me se sinu ki mea pakia o latou katoa ko la e faka-tuanaki ki Tou finagalo; a te masausauaaga o Koe ko te vailakau foo masaki ki loto ko la ko pili atu ki Tou fale, a te pili atu kia Koe ko te olaga tonu o latou ko la ko Au fagasele; A Tou nofo-mai ko manakoga maalosi o latou ko la e loto fiafia o kilo ki Ou mata; ko te mao mai ia Koe, mo te motu mai ia Koe ko te mate kia latou ko la ko oti ne lavea ne latou a Tau mea-tonu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12355 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12355/</guid>
      <description>Faka-lauefagia a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai kia Koe i Tou Igoa te la ko oti ne fakatu mai i luga i nisi igoa katoa, te la a te veli o te lagi ko oti ne ofa ki lalo a ko te Fetu O te Aso o Tou gali ko fanaka ki luga, sulu mo te maina o Tou Igoa, ko te Maluga, ko te Tafasili i te Maluga, o faka-mafanfana mai au ne Tou feasosoani gali kae ke tausi au i te malu o Tau tausi mo te puipuiiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12356 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12356/</guid>
      <description>E vikiia a Koe, O te Aliki toku Atua! Koe ko Ia Tela ne faiite a mea katoa mai i luga i te muna ne faipatiiga ona ko Tau fakatonuuga, kae fou at foafoaaga katoatoa ne te maalosi o Tou nofoaiga-a-tupu mo te mafi. A tagata tafasili i te mafi e masiasi i mua o faka-asiiga o Tou matagofie, kae ko latou ko la e fonufonu i te maalosi e polepole mataku ma fetaui ki mata mo faka-talitonuuga o Tou mafi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12357 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12357/</guid>
      <description>Faka-lauefagina a Tou igoa, O Koe te la ei Ou lima ko agaaga o latou katoa ko la e matea ne latou a Koe, kae i Tou lima fakaatamai ko te fakaotiga o latou katoa ko la i te lagi mo latou ko la i te lalolagi! E fai ne Koe, i te maalosi o Tou mafi, a te mea e loto Koe ki ei, i se faiga o Tau filifiliiga, a te mea e fiafia Koe ki ei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12358 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12358/</guid>
      <description>O toku Aliki, toku Fagasele, toku Manakoga! Faka-taugasoa mai au i toku nofo tokotasi kae fakatasi mai au ki toku fakaesea. Fakas-eai a toku fanoanoa. Fai aka au ke fakatuanaki ki Tou gali. Tapale au keatea mai i mea katoa na ko Koe. Faka-pilipili au mai iluga o te manogi gali o Tou mana. Fai aka au ke sokotaki i loto i Tou Maalo mo latou ko oti ne motu mai i mea katoa na ko Koe, ko la e manako kii o tavini i te Tou fale mana kae e tu latou o galue i Tau Faka-tokaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12359 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12359/</guid>
      <description>Toku Aliki! Toku Aliki! E tavae ne au a Koe kae fakafetai au kia Koe mo Au mea-alofa ki Tau tavini fafine maulalo tenei, Tau pologa e akai fakamolemole kae talosaga kia Koe, auaa ia Koe ne takitaki a ia ki Tou Maalo lavea kae fai ke lagona ne ia a Tau Kalaga tafasili i te maluga ki te lalolgi se tumau tenei kae ke taofi mmau ki Au failoga e faka-talitonui i ei a te sae mai o Tau pulega manumaalo i luga i mea katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12360 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12360/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki alofa! Mai i te sikulagi o te motu mai keatea ko Koe ko oti ne fakaasi a agaaga ola, e pela mo te masina maina, e faka-maina atu ki te lalolagi o te loto mo te agaaga ola, o motu mai a latou mai i uiga o te lalolagi kae faka-vave atu ki te maalo o te favavau e se gata. Mai i se motiiga e tasi mai i te vasa o Tou alofa-kaimalie ne soko i te faka-siusiu ne Koe a fatoaaga o olotou loto ke oko ki taimi ko maua ne latou a te maalosi mo te gali e se faka-tusagia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12361 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12361/</guid>
      <description>O ko Koe te Aliki alofa! Mo te alofa tuku mai a se avaa kapakau faka-te-lagi kia latou foititi taki toko tasi konei, kae avatu kia latou a se maalosi faka-teagaaga ko te mea ke mafai ne latou o lele atu i te olotou malaga i loto i te ea seai ne ona tuakoi kae lele atu latou ki te maluga o te Maalo Abha.
O te Aliki! Faka-maalosi aka a lakau ola foliki konei ko te mea ko latou taki tasi ke mafai o fai pela me ne lakau fai fuataga, lauusiusi kae ola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12362 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12362/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki alofa! Tuku mai a fakamanuiaaga faka-te-lagi ki te tama fafine o te maalo tenei, kae feasoasoani mo te alofa ko te mea ke tumau a ia kae maau i Tau Fakatokaaga ko te mea ke mafai ne ia, pela mo te nainitikale o te fatoaga losa o mea lilo, e usuusu i te Maalo o Abha i kupu pese tafasili i te gali, tela e aumai i ei a te fiafia ki tino taki toko tasi katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12363 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12363/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka a te talavou tenei ke tupu ola, kae avatu a Tau fakamanuiaaga ki ia a te mea ola mativa tenei. Ligi ifo kia ia a te poto, kae avatu kia ia a se maalosi faopopo i te mapaaga o te ata ao i taimi katoa kae puipui a ia i loto ite malu o Tau puipuiiga ko te mea ke mafai ne ia o saoloto mai i te mea se, ke mafai ne ia o galue fakamaoi ki te galuega o Tau Fakatokaaga, ke mafai ne ia o taki a latou se fakalogo, taki ne ia a latou taka-seasea, kae faka-saoloto a fagota kae fago aka a latou ko la e se fakaaoga a mafaufau, ko te mea ke mafai latou o faka-manuiagina ki te masausau mo tavaeega o Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12364 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12364/</guid>
      <description>Vikiiga mo te matagofie e ia Koe, O te Aliki toku Atua! A te mea nei se tega filifilia te la ko oti ne toki ne Koe i te laufenua o Tou alofa kae ko oti ne puti aka ne maikao o Tou faka-Aliki. Ko oti ne fakasiusiu ne Koe mai i te vai-keli o te ola se gata mai te la e tafe mai i fatoaaga o Tou tafatasi kae ko oti ne fai ne Koe a kaumana o Tou alofa atafai ke maligi mai Au mea-alofa ki luga i ei.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
