<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Алкоо жан ыраазылык on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D0%BB%D0%BA%D0%BE%D0%BE-%D0%B6%D0%B0%D0%BD-%D1%8B%D1%80%D0%B0%D0%B0%D0%B7%D1%8B%D0%BB%D1%8B%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in cat-Алкоо жан ыраазылык on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D0%BB%D0%BA%D0%BE%D0%BE-%D0%B6%D0%B0%D0%BD-%D1%8B%D1%80%D0%B0%D0%B0%D0%B7%D1%8B%D0%BB%D1%8B%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4072 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4072/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4072/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, ар кандай алкоо, ылайым, Ким ар кандай даңктын жана улуулуктун, күчтүн жана сыймыктын, өкүмчүктүн жана үстөмдүктүн көкөлөөчүлүктүн жана жыргалдын, кастарлоонун жана бийликтин Башаты ошол, Сага буйурсун. Кимди кааласаң, ошону Сен эң улуу Океанга карай жакындатасың, ошондой эле кимге кааласаң, ошону Сен эң байыркы Ысмыңды билүү сыймыгын тартуулайсың. Көктө жана жерде эмне болсо, ошолордун ичинен эч кимиси Сенин өкүмчүлүк Эркиңди аткарууга каршы тура албайт. Бардык жаратылгандарды Сен түбөлүктүү башкарасың жана кылымдардан кылымдарга бардык жаратылгандарга Өзүңдүн үстөмдүгүңдү созосуң.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4073 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4073/</guid>
      <description>О, Теңир, айланайын Кудайым, ылайым, Сенин ысмың даңктангандай болсун!
Кимге бардыгы табынышса, Ошол Сенсиң, Сен эч кимге табынбайсың; бардыгынын үстүнөн үстөмдүк кылсаң жана эч кимге кызмат кылбайсың; Сен бардыгы жөнүндө билесиң жана Өзүң эч кимге белгисизсиң. Сен жөнүндө адамдардын билүүсүн Сен кааладың, ошондуктан Сенин оозуңдун бирдиктүү Сезү менен Сен аралуунун келип чыгышын буйрудуң жана Сен Ааламды жараттың. Дүйнөнү бычып-тигүүчү, Жаратуучу, Бардыгынан күч-кубаттуу, Бардыгынан күчтүү Сенден бөлөк Кудай жок.
Сенин Эркиңдин асман мейкининде жаркыраган Сөз менен, Сенин тандалгандарыңдын жүрөктөрүн Сен жанданткан жана мен ар кандай мезгилде бардык шарттарда Сага карай менин жүзүмдү бүт бойдон бура алгыдай болуу үчүн, Сени кимдер сүйсө, ошол жандарды кайрадан жараткан жандантуучу суулардан мага ичүүгө уруксат эт, - деп Сага сыйынам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4074 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4074/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, ар кандай улуулук жана даңк, ар кандай үстөмдүк, жарык, шаан-шөкөт жана жарк этүү Сага таандык. Кимге кааласаң, өкүмчүлүктү Сен ошого тартуулайсың. Кимден кааласаң, аны тартып аласың. Бардыгына ээлик кылуучу, Өтө көкөлөтүлгөн Сенден бөлөк Кудай жок. Сен жок жерден Ааламды жана андагы бардык жандарды жаратасың. Сенин Өзүңдөн бөлөк, Сага татыктуу богудай эч нерсе жок, - Сенден тышкары бөлөк, Сага татыктуу болгудай эч нерсе жок, - Сенден тышкары бөлөк бардыгы, Сенин ыйык катышып отурууңа маңызы катардан чыккандар жана Сенин Жашооңдогу даңктын алдында таптакыр санда жоктор гана.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
