<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TAMALIKI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tamaliki/</link>
    <description>Recent content in cat-TAMALIKI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tamaliki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10873 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10873/</guid>
      <description>O te Aliki, toku Atua! Mea nei se tamaliki ne vau i kanofi o se isi o Au tavini tela ko oti ne avatu ne Koe ki ei se tulaga maluga i Tapeleti o tau faka-nofoga e se mafai o fakagasue i loto i Tusi o Au fakatonuuga. E akai atu au kia Koe i Tou igoa, tela e mafai ne tino katoa o fakataunu a olotou manakoga, ke avatu ki tamaliki tenei ke fai a ia pela me se agaaga ko matua i vasia o Au tavini; fai a ia ke maina mai luga i te maalosi o Tou igoa, kae ke mafai ne ia o faipati atu Ou tavaeega, ko te mea ke saga atu ona mata kia Koe kae fakapilipili atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10874 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10874/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10874/</guid>
      <description>O te Atua! Akoako a tamaliki konei. Tamaliki konei ko lakau o Tou laukele, ko pula lakau o Tou lau-manafa, ko pula losa o Tau fatoaaga. Ke talia a Tau vaiua ke to ki luga ia latou; ke mafai ne te La o te Meatonu o maina ki luga ia latou mo Tou alofa. Ke mafai o agiagi mai o Tou matagi o fakafou ne ia latou ko te mea ke mafai ne latou o tauloto, tupu aka kae atiake, ke sae mai i te tafasili i te gali.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10875 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10875/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10875/</guid>
      <description>Au se tamaliki koi tupu aka. Fagai mai au mai ite susu o Tou alofa kaimalie, akoako mai au i te fagasele o Tou alofa, faka-akoga mai au ite akoga o Tau takitakiiga kae atiake au mai lalo ote malu o Tou alofa atafai. Fakasao mai au mai i te pouliga, kae fai au pela me se moli pula; e aunoa mo se fanoanoa iei, fai au pela me se pula lakau ote fatoaga losa; fai au pela me se tavini i Tou maalo kae fakaeke mai kia au ate llei mo te natula o tino fai mea tonu; fai aka au pela me se fakaasiiga llei kite lalolagi, kae faka-kalauna a toku ulu kite fou ote ola e se gata mai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10876 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10876/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10876/</guid>
      <description>O te Aliki Silisiliese! A Koe ke fi pela me se lafiiga mo te tamaliki se lava tenei kae pela foki me se Matai faka-magalo ki se agaaga fai mea se tonu kae se fiafia tenei. O te Aliki! E ui iei a matou ne lakau ola seai ne aogaa, ako matou e kau i loto ite Tau fatoaaga losa. E ui iei a matou ne lito moe e seai ne lau kae e se fua, a ko matou se feitu e tasi o Tou laukele.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10877 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10877/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10877/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E lavea ne Koe a tamaliki konei ko aka ote lakau ote ola, ko manu eva o te vai ote fakaolataga, ko penina ote vasa o Tou alofa, ko losa ote fatoaaga o Tau takitakiiga. O te Atua, te omotou Aliki! E usu ne matou Ou tavaeega, kae molimau ki Tou mana kae akai fakamaulalo atu ki te lagi o Tou alofa kaimalie ke fai aka matou pela me ne moli o takitakiiga, fetu e sulu atu a te mainaaga mai luga atu ite kilikili tai o te matagofie seai se gataaga i vaasia o tagata, kae akoako mai matou ki se poto te la e puna mai ia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10878 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10878/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10878/</guid>
      <description>O te Aliki! Au se tamaliki; fai aka au ke tupu aka i lalo ote malu o Tou alofa-kaimalie. Au se lakau-ola koi faka-olaola aka; fai aka au ke tupu ola mai i maligiiga o kaumana o Tou manuia. Au se uli ote fatoaaga o te alofa; fai aka au pe la me se lakau-ola fai fuataga. Koe kote Mafi mote Maalosi, a ko Koe kote Alofa-Katoatoa, ko te Iloa-Katoatoa, ko te Lavea-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10879 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10879/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10879/</guid>
      <description>O Koe ko te toe Aliki matagofie! Fai aka ate tavini fafine foliki a Koe tenei ke manuia kae ke fiafia; fai a ia ke manakomia ite mataloa o Tou tafaasi, ke inu a ia mai ite ipu o Tou alofa ko te mea ke fonu a ia i te lifu mote fiafia ke mafai o salalau atu a te manogi gali. Koe ko te Mafi mote Maalosi, ko te Iloa-Katoatoa, ko te Lavea-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10880 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10880/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! A tamaliki gali konei ko fakafuaga o maikao o Tou mafi mo fakaasiga matagofie o Tou lasi. O te Atua! Puipui tamaliki konei, fesoasoani alofa kia latou ke mafai latou o akoakogia kae ke mafai ne latou o tavini atu kite lalolagi o tagata. O te Atua! Tamaliki konei ne penina, fai latou ke ola aka i loto ite puipuiiga o Tou alofa-kaimalie. Ko Koe a te Maukoloa-Lauefa, ko te Alofa-Katoatoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10881 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10881/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka tamaliki konei ke pe la me ne lakau ola lei. Fai latou ke ola kae atiake i te Fatoaaga o Tau Feagaiiga, kae tuku atu kia latou a te faka-fouuga mo te gali e auala atu ite maligiiga mai i kaumana o te Malo silisili ese katoatoa. O ko Koe te Aliki alofa! Au se tamaliki foliki, faulu aka au ki te maalo ko au ke maluuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10882 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10882/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10882/</guid>
      <description>A Ia kote Atua! O te Atua, toku Atua! Tuku mai kia au ate loto maa, ke pela me se penina
(Source category: TAMALIKI) (Bahaiprayers.net ID: 10882)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10883 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10883/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10883/</guid>
      <description>O te Atua, takitaki mai au, puipui mai au, fakamaina mai au pela me se lamepa malifalifa kae fai au pela me se fetu pula. Koe kote Mafi mote Malosi.
(Source category: TAMALIKI) (Bahaiprayers.net ID: 10883)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
