<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-قَد نُزِّلَ فی اَیّامِ الهاءِ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D9%82%D9%8E%D8%AF-%D9%86%D9%8F%D8%B2%D9%91%D9%90%D9%84%D9%8E-%D9%81%DB%8C-%D8%A7%D9%8E%DB%8C%D9%91%D8%A7%D9%85%D9%90-%D8%A7%D9%84%D9%87%D8%A7%D8%A1%D9%90/</link>
    <description>Recent content in cat-قَد نُزِّلَ فی اَیّامِ الهاءِ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D9%82%D9%8E%D8%AF-%D9%86%D9%8F%D8%B2%D9%91%D9%90%D9%84%D9%8E-%D9%81%DB%8C-%D8%A7%D9%8E%DB%8C%D9%91%D8%A7%D9%85%D9%90-%D8%A7%D9%84%D9%87%D8%A7%D8%A1%D9%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6363 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn6363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn6363/</guid>
      <description>قولُهُ تعَالی: هُوَ الاَقدَسُ الاَعظَمُ الاَبهی سُبحانَ الَّذی اَظهَرَ نَفسَهُ کَیفَ اَرادَ اِنَّهُ لَهُوَ المُقتَدِرُ المُهَیمِنُ القَیُّومُ هذِهِ اَیّامُ الهاءِ وَ اَمَرنَا الکُلَّ اَن یُنفِقُوا فیها عَلی اَنفُسِهِم وَ عَلَی الَّذینَ تَوَجَّهُوا اِلی هذاَ المَقامِ المَرفُوعِ اَنِ اذکُرُوا اللهَ فیها ثُمَّ اعِرفُوا قَدرَها لِاَنَّها تِحکی عَن هذَا الاِسمِ الَّذی بِه سَخَّراللهُ الغَیبَ وَ الشُّهودَ اِنّا جَعَلناها قَبلَ الصّیامِ فَضلاً مِن عِندِنا وَ اَنَا المُقتَدِرُ عَلی ما کانَ وَ ما یَکُونُ طُوبی لِمَن عَمِلَ بِما اُمِرَ مِن لَدَی اللهِ وَ وَیلٌ لِکُلِّ غافِلٍ مَردُودٍ اِنّا نَزّلَنَا الآیاتِ وَ اَرسَلناها اِلَیکَ فی هذاَ الیَومِ المُقَدَّسِ المَحمُودِ لِتَشکُرَاللهَ رَبَّکَ وَ تَذکُرَهُ بِذِکرٍ یَتَنَبَّهُ بِه اَهل الرُّقُودِ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6364 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn6364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn6364/</guid>
      <description>قولُهُ تعَالی: بِسمِیَ الاَعظَمِ یا اِلهی وَ ناری وَ نُوری قَد دَخَلَتِ الاَیّامُ الَّتی سَمَّیتَها بِاَیّامِ الهاءِ فی کِتابِکَ یا مالِکَ الاَسماءِ وَ تَقَرَّبَت اَیّامُ صیامِکَ الَّذی فَرَضتَهُ مِن قَلَمِکَ الاَعلی لِمَن فی مَلَکُوتِ الاِنشاءِ اَی رَبِّ اَسأَلُکَ بِتِلکَ الاَیّامِ وَ الَّذینَ تَمَسَّکُوا فیها بِحَبلِ اَوامِرِکَ وَ عُروَةِ اَحکامِکَ بِاَن تَجعَلَ لِکُلِّ نَفسٍ مَقَرّاً فی جُوارِکَ وَ مَقاماً لَدی ظُهُورِ نُورِ وَجهِکَ اَی رَبِّ اُولئِکَ عِبادٌ ما مَنَعَهُمُ الهَوی عَمّا اَنزَلتَهُ فی کِتابِکَ قَد خَضَعَت اَعناقُهُم لِاَمرِکَ وَ اَخَذوا کِتابَکَ بِقُوَّتِکَ وَ عَمِلُوا ما اُمِروُا بِه مِن عِندِکَ وَ اختاروُا ما نُزِّلَ لَهُم مِن لَدُنکَ اَی رَبِّ تَری اِنَّهُم اَقَروُّا وَ اعتَرَفُوا بِکُلِ ما اَنزَلتَهُ فی اَلواحِکَ اَی رَبِّ اَشرِبهُم مِن یَدِ عَطائِکَ کَوثَرَ بَقائِکَ ثُمَّ اکتُب لَهُم اَجرَ مَنِ انغَمَسَ فی بَحِر لِقائِکَ وَ فازَ بِرَحیقِ وِصالِکَ اَسأَلُکَ یا مالِکَ المُلُوکِ وَ راحِم المَملُوکِ اَن تُقَدِّرَ لَهُم خَیرَالدُّنیا وَ الآخِرَةِ ثُمَّ اکتُب لَهُم ما لا عَرَفَهُ اَحَدٌ مِن خَلقِکَ ثُمَّ اجعَلهُم مِنَ الذَّینَ طافُوا حَولَکَ وَ یَطُوفُونَ حَولَ عَرشِکَ فی کُلِّ عالَمٍ مِن عَوالِمِکَ اِنَّکَ اَنتَ المُقتَدِرُ العَلیمُ الخَبیرُ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
