<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TINAYUYOT PARA FAMAGU’ON YAN MANHOBEN on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tinayuyot-para-famaguon-yan-manhoben/</link>
    <description>Recent content in cat-TINAYUYOT PARA FAMAGU’ON YAN MANHOBEN on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tinayuyot-para-famaguon-yan-manhoben/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6115 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6115/</guid>
      <description>##TINAYUYOT PARA FAMAGU’ON YAN MANHOBEN *PRAYERS FOR CHILDREN AND YOUTH
OYu’os! Poksai este na dikike’neni gi ha’of i guinaiya-Mu, ya na’susu gi sison i Yo’ase’- Mu. Na’la’la’ este na freskon tinanom gi halom i hatdin flores rosa i guinaya-Mu yan ayuda muna’dangkolo ginen i abundansia-Mu. Fa’patgon i Raino-Mu yan chachalani para i langet-Mu. Hagu Minina’siña yan Yo’ase’, yan Hagu i Nana’i, i Saina ni mas geftao ni hayi.
O God! Rear this little babe in the bosom of Thy love, and give it milk from the breast of Thy Providence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6116 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6116/</guid>
      <description>O Yu’os! Eduka este siha na famagu’on. Este siha na famagu’on tinanom siha gi gualo’Mu, flores i sabana-Mu, flores rosa i hatdin-Mu. Na’faninichani ni ichan-Mu; Na’faninina ni atd- aon minagahet ginen i guinaiya-Mu. Na’fanfresko ni’ manglo’-Mu kosa ki siña maninarekla gi tininas, mandangkolo yan manadilanto yan u fanannok i etmas na buninitu. Hagu i Geftao. Hagu i Yo’ase’.
O God! Educate these children. These children are the plants of Thine orchard, the flowers of Thy meadow, the roses of Thy garden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6117 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6117/</guid>
      <description>O Asaina! Na’fanma’lak este na hoben, yan na’i ni’ guinaha-Mu este na popblen prohimu. Na’i gue’ tiningo, na’i gue’ kada ogga’an mas minetgot ya Un pulan gi papa’ i liheng i proteksion-Mu kosa ki u libre gi linachi, u na’facho’cho’ gue’ gi i setbisio-Mu, giha mo’na i manlalachi, ayuda i mandimalas, na’libre i manmapopongle yan na’fanmakmata i ti manmanatetende, kosaki todu u fambinendisi ni’ mimorias-Mu yan i matuna-Mu. Hagu i Metgot yan Gainina’siña.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6118 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6118/</guid>
      <description>O Yu’os, giha yo’, protehi yo’, po’lo yo’ kulan un maninila’ na kandet yan ma’lak na estreyas. Hagu i Metgot yan Gainina’siña.
O God, guide me, protect me, make of me a shining lamp and a brilliant star. Thou art the Mighty and the Powerful.
(Source category: TINAYUYOT PARA FAMAGU’ON YAN MANHOBEN) (Bahaiprayers.net ID: 6118)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
