<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-DIRI SEBILIK on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-diri-sebilik/</link>
    <description>Recent content in cat-DIRI SEBILIK on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-diri-sebilik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12624 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12624/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12624/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Berekat meh iya ti ingatka apai indai iya lebuh berandau enggau Petara&amp;rdquo;.
(Source category: DIRI SEBILIK) (Bahaiprayers.net ID: 12624)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12625 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12625/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12625/</guid>
      <description>Aku minta pengampun Nuan, O Petara aku, lalu minta tembang nitihka gaya peneka Nuan ngasuh bala pengasuh Nuan nguingka sida empu ngagai Nuan. Aku minta Nuan nuchi semua penyalah kami nitihka pematut kuasa Tuhan Nuan, lalu ngampun aku, apai indai aku, sereta enggau sida dalam jangka nuan udah masuk ke dalam palan pengerindu Nuan ti lumau ngelui kuasa-raja sereta sigi patut ke mulia kuasa serega Nuan. O Petara aku! Nuan udah meransang semengat aku nyerahka peminta ia ngagai Nuan, lalu semina ba Nuan, enti enda ketegal nya aku enda ngangauka Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12626 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12626/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12626/</guid>
      <description>Nuan meda, O Tuhan, jari peminta kami diangkat ngadap serega pengasih enggau pemisi Nuan. Kemendar awakka sida tau diisi ngena pesaka bantu penelap enggau pengasih Nuan ti chukup mayuh. Ampun kami, enggau apai kami, enggau indai kami, lalu kamatka sebarang utai ti dikedeka kami ari tasik berekat enggau pementas Kudus Nuan. Terima, O Dikerindu ati kami, semua kereja kami dalam menasan Nuan. Nuan amat bendar, ti Pemadu Bekuasa, ti Pemadu Tinggi, ti Nadai Banding, ti Siku, ti Pengampun, ti Bepengasih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12627 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12627/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12627/</guid>
      <description>Tuhan aku! Tuhan aku! Aku muji Nuan sereta beterima kasih ngagai Nuan laban Nuan udah kasihka pengasuh indu Nuan ti baruh ati, jaum Nuan minta enggau pengabis ati sereta minta enggau pemaruh ati ngagai Nuan, laban Nuan amat bendar udah ngiring iya nuju Perintah Nuan ti nyata sereta ngasuh iya ninga Kangau Nuan ti tinggi ba dunya injau tu lalu meda semua Tanda Nuan ti nunjukka pengayan pemenang perintah Nuan di atas semua utai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12628 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12628/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12628/</guid>
      <description>O Petara, Petara aku! Tu pengasuh- indu Nuan minta ngagai Nuan, arap ba Nuan, nungaka mua iya ngadap Nuan,	minta	enggau	bebendar	ngagai	Nuan	ngambika nibarka pemeri serega Nuan ba iya, lalu madah ngagai iya misteri spiritual Nuan, lalu tenggau ba iya panchar KuasaPetara ba Nuan. O Tuhan aku! Asuh mata laki aku lansik. Kelantang Nuan ati iya ngena panchar penemu pasal Nuan, batak Nuan runding iya ngagai perenching pemajik Nuan, kelantangka roh iya ulih Nuan ari ti ngayanka ngagai iya penerang bebendang Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12629 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12629/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12629/</guid>
      <description>O Tuhan! Dalam Rambau ti Pemadu Tebangkar tu Nuan nerima peminta ari bala anak ti ngarika apai indai sida. Tu meh siti ari penyelai-pemanah penyikap Nuan ti nadai sekat ba Rambau tu. Nya alai, O Nuan Tuhan ti nelap, terima peminta pengasuh Nuan tu ba pemetung penyatu Nuan lalu selamka apai iya dalam tasik berekat Nuan, laban anak tu udah angkat gawaka Nuan lalu bebendar ba semua maya dalam arus menasan pengerindu Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
