<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Вечер и ночь on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D0%B5%D1%87%D0%B5%D1%80-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D1%87%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in cat-Вечер и ночь on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D0%B5%D1%87%D0%B5%D1%80-%D0%B8-%D0%BD%D0%BE%D1%87%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2476 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2476/</guid>
      <description>О мой Боже, мой Господин, Цель стремления моего! Твой слуга ищет сна в пристанище Твоего милосердия, отдыха под сводом Твоей благодати, моля о заботе Твоей и защите.
Прошу Тебя, о мой Господи,— оком Твоим недремлющим охрани мой взор, дабы не видеть ему иного, кроме Тебя. Дай зоркость глазам моим, дабы распознать им знамения Твои и узреть Небосклон Твоего Откровения.
Ты есть Тот, пред свидетельствами всемогущества Которого трепещет самая сущность силы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2477 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2477/</guid>
      <description>Как могу я стремиться ко сну, о Боже, мой Боже, когда те, что томятся по Тебе, не смыкают очей в разлуке с Тобой? И как могу я предаваться отдыху, когда души любящих Тебя страдают вдали от присутствия Твоего?
Я вложил, о мой Господи, свой дух и все существо свое в десницу Твоей мощи и защиты Твоей, и силою Твоей кладу главу свою на изголовье и поднимаю ее согласно воле Твоей и благоволению Твоему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2478 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2478/</guid>
      <description>*О искатель Истины! Если желаешь, дабы Бог открыл око твое, ты должен взывать к Богу, молиться Ему и общаться с Ним в полночь, говоря:
О Господи, я обратил лицо свое к Твоему царству единения и погрузился в море милости Твоей. О Господи, просветли мой взор созерцанием Твоих огней в сей темной ночи и осчастливь меня вином любви Твоей в сей дивный век. О Господи, дай мне услышать зов Твой и распахни пред лицом моим врата Твоих небес, дабы я узрел свет славы Твоей и пленился Твоей красотой.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
