<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΓΑΜΟΣ ΥΠΟΣΧΕΣΗ ΤΟΥ ΓΑΜΟΥ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%83-%CF%85%CF%80%CE%BF%CF%83%CF%87%CE%B5%CF%83%CE%B7-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%85/</link>
    <description>Recent content in cat-ΓΑΜΟΣ ΥΠΟΣΧΕΣΗ ΤΟΥ ΓΑΜΟΥ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%83-%CF%85%CF%80%CE%BF%CF%83%CF%87%CE%B5%CF%83%CE%B7-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7232 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7232/</guid>
      <description>*“Όταν εισέρχεστε στην αίθουσα του συµβουλίου, απαγγείλετε αυτή την προσευχή µε µια καρδιά, παλλόµενη από την αγάπη του Θεού και µε µια γλώσσα εξαγνισµένη από τα πάντα εκτός από την ανάµνησή Του, ώστε ο Παντοδύναµος να σας βοηθήσει µε τη χάρη Του να επιτύχετε την υπέρτατη νίκη.”
Ω Θεέ, Θεέ µου! Είµαστε δούλοι Σου που έχουµε στραφεί µε αφοσίωση προς το Άγιο Πρόσωπό Σου και έχουµε αποδεσµευτεί από όλα εκτός από Σένα σ’ αυτή την ένδοξη Ηµέρα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7233 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7233/</guid>
      <description>“Συγκεντρωθείτε µαζί µε αγνή καρδιά, και στην αρχή της συγκέντρωσης διαβάστε αυτή την προσευχή”:
Ω Εσύ Κύριε της Βασιλείας! Αν και τα σώµατά µας είναι συγκεντρωµένα µαζί εδώ, όµως οι γοητευµένες µας καρδιές είναι σαγηνευµένες από την αγάπη Σου, και ακόµα είµαστε εκστασιασµένοι µε τις ακτίνες του απαστράπτοντος προσώπου Σου. Αν και είµαστε αδύναµοι, περιµένουµε τις αποκαλύψεις της ισχύος και της δύναµής Σου. Αν και είµαστε φτωχοί, χωρίς αγαθά ή µέσα, εν τούτοις λαµβάνουµε πλούτη από τους θησαυρούς του Βασιλείου Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7234 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7234/</guid>
      <description>*“Προσευχή που απαγγέλλεται στο τέλος της συνάντησης του Πνευµατικού Συµβουλίου”
Ω Θεέ! Ω Θεέ! Από το αόρατο βασίλειο της µοναδικότητάς Σου, κοίταξέ µας συγκεντρωµένους σ’ αυτή την πνευµατική συνάντηση µε πίστη σε Σένα, µε εµπιστοσύνη στα σηµεία Σου, µε σταθερότητα στη Συνθήκη και τη ∆ιαθήκη Σου, προσελκυσµένους προς Εσένα, πυρωµένους µε τη φλόγα της αγάπης Σου, ειλικρινείς στην Υπόθεσή Σου. Είµαστε υπηρέτες στον αµπελώνα Σου, αυτοί που διαδίδουν τη θρησκεία Σου, αφοσιωµένοι λάτρεις του προσώπου Σου, ταπεινοί στους αγαπηµένους Σου, υποτακτικοί στην πύλη Σου και Σε ικετεύουµε να µας σταθεροποιήσεις στην υπηρεσία των εκλεκτών Σου, να µας ενισχύσεις µε τα αόρατα πλήθη Σου, να δυναµώσεις τα πλευρά µας στην υπηρεσία Σου και να µας κάνεις πολίτες υπάκουους που Σε λατρεύουν και επικοινωνούν µαζί Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7235 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7235/</guid>
      <description>*“Ο Μπαχάι γάµος είναι ένωση και εγκάρδια αφοσίωση ανάµεσα στα δύο µέρη. Και οι δύο όµως πρέπει να εξασκούν µεγίστη φροντίδα και να εξοικειωθεί ο ένας µε το χαρακτήρα του άλλου. Αυτός ο αιώνιος δεσµός πρέπει να εξασφαλιστεί µε µια σταθερή Συνθήκη και η πρόθεση πρέπει να είναι να καλλιεργείται αρµονία, αδελφότητα, ενότητα και να επιτυγχάνεται αιώνια ζωή.”
Η Υπόσχεση του γάµου, ο στίχος που πρέπει να ειπωθεί ατοµικά από τη νύφη και το γαµπρό ενώπιον τουλάχιστον δύο µαρτύρων, αποδεκτοί από το Πνευµατικό Συµβούλιο είναι, όπως καθορίστηκε στο Κιταµπ-ι-Ακντάς (Το πλέον Ιερό Βιβλίο):</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
