<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prières pour le jeûne on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-pour-le-je%C3%BBne/</link>
    <description>Recent content in cat-Prières pour le jeûne on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-pour-le-je%C3%BBne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH01125 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/fr/</guid>
      <description>##Prières pour le jeûne
*Le Kitáb-i-Aqdas dit : « Nous vous avons ordonné de prier et de jeûner dès l’âge de maturité (15 ans) ; c’est un ordre de Dieu, votre Seigneur et le Seigneur de vos pères&amp;hellip; Les voyageurs, les malades et les femmes enceintes ou allaitantes ne sont pas tenus de jeûner&amp;hellip; Abstenez-vous de toute nourriture et boisson du lever au coucher du soleil et prenez garde de ne pas laisser le désir vous priver de ce bienfait prescrit dans le Livre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9305 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9305/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9305/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, en ces jours tu enjoins à tes serviteurs d’observer le jeûne. Aux yeux de tous, sur la terre comme au ciel, tu en fais un ornement du préambule du Livre des lois révélé pour tes créatures et une parure du précieux recueil de tes commandements. Tu dotes chaque heure de ces jours d’une vertu que toi seul discernes, toi dont la connaissance embrasse toute la création. Tu assignes également à chaque âme une part de cette vertu, en accord avec le livre de ton décret et les écrits de ton jugement irrévocable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9306 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9306/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9306/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô Seigneur, mon Dieu ! En ces jours, tu enjoins à tous les hommes d’observer le jeûne. Que ce jeûne purifie leur âme et les affranchisse de tout attachement à un autre que toi, que de leur cœur s’élève ce qui est digne de la cour de ta majesté et du siège de la révélation de ton unité ! Ô mon Seigneur, que ce jeûne devienne une rivière aux eaux vivifiantes et engendre la vertu dont tu l’as doté !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
