<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prières de souvenance on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-de-souvenance/</link>
    <description>Recent content in cat-Prières de souvenance on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-de-souvenance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9301 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9301/</guid>
      <description>*Cette prière est lue aux tombeaux de Bahá’u’lláh et du Báb. On la récite aussi fréquemment pour commémorer leurs anniversaires.
Que la louange émanant de ton Etre très auguste et la gloire procédant de ta Beauté rayonnante reposent sur toi, Manifestation de grandeur, Roi de l’éternité et Seigneur de tout ce qui est au ciel et sur la terre ! Je témoigne que tu révèles la souveraineté de Dieu et son empire, la majesté de Dieu et sa grandeur, que les Soleils d’anciennes splendeurs rayonnent au ciel de ton irrévocable décret, que la Beauté de l’Invisible brille sur l’horizon de la création.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9302 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9302/</guid>
      <description>*Cette prière révélée par ‘Abdu’l-Bahá est lue à son tombeau. On peut également la lire en privé. Celui qui récite cette prière avec ferveur et humilité apporte joie et contentement au cœur de ce serviteur ; c’est comme s’il le rencontrait face à face.
Il est le Très-Glorieux ! Ô Dieu, mon Dieu, humble et éploré, je lève vers toi des mains suppliantes et j’enfouis mon visage dans la poussière de ton seuil béni au-delà de la connaissance du savant et de la louange de tout ce qui te glorifie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
