<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Атайын келмелер Нике on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%BD-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%BC%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%80-%D0%BD%D0%B8%D0%BA%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-Атайын келмелер Нике on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%BD-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%BC%D0%B5%D0%BB%D0%B5%D1%80-%D0%BD%D0%B8%D0%BA%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4082 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4082/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4082/</guid>
      <description>Никеге чейин жубайлардын ата-энеси да алардын баш кошушуна макулдугун бериш керек. Колукту тарабынан Үзөнчө жана күйөө тарабынан өзүнчө экиден аз эмес күбөлөрдүн катышып отуруусунда кабыл тутуп айтыла турган, жергиликтин Диний Жыйын тарабынан жактырылган никенин анты Китаб-и-Агдастан / Өтө Ыйык китептен\ алынган төмөндөгү аят:
«Акыйкатында, биз бардыгыбыз Кудайдын эрки менен болобуз.»
Анын өзү Сыйкор, Өтө Жоомарт! Ылайым, Түбөлүктүү Түштө жашоочу өзгөрүлбөсө чексиз кудайга алкоо! Ал жеке бирөө акыйкатында, Жалгыз, Чексиз, Көкөлөтүлгөн. Биз, акыйкатында, Өзүнүн Бирдигин ырастаган, Өзүнүн бөлүнбөстүгүн тааныткан, Андан бөлөк Кудай жок экендигине күбө өтөбүз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4083 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4083/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4083/</guid>
      <description>Бахаи ишениминдеги нике эки тараптын баш кошуусуна жана жубайлардын чын сүйүүсүнө негизделет. Ошондой болсо да, алар эң эле этияттыкта бири биринин мүнөзү менен таанышууга тийиш. Алардын түбөлүктүү баш кошуусу бекем милдеттенме менен бекемделген болууга тийиш; ынтымакташууну, жолдошчулукту, биримдикти чыңдоого жана түбөлүктүү жашоого ээ болууга карай умтулуу зарыл.
(Source category: Атайын келмелер Нике) (Bahaiprayers.net ID: 4083)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4084 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4084/</guid>
      <description>Ал Кудайдын өзү! О, Салыштырылгыс Теңир! Сени бардыгын камтыган акылмандыгыңда ушул опаасы дүйнөдө муундар бирин бири алмаштыра албагыдай болсун үчүн жана кылымдар бою, дүйнө жашап жаткан соң, алар Сенин бирдигиңдин босогосунун жанында кызмат кылууда жана табынууда, аздектелүүдө жана алкоодо жүрсүн үчүн Сен адамдардын эр-катын болуучулугун алдын ала жаздың. « Алар Мага табынгыдай болсун үчүн гана Мен рухтарды жана адамдарды жараттым» / Куран:51-56 /.
Ошондуктан Сенин сүйүүңдүн уясынан ушул эки кушту Сенин ак көңүлдүүлүгүңдүн асманында нике кыйып кой жана ушул сүйүүнүн эки деңизинин кошулуусунан назиктиктин толкуну көтөрүлсүн жана укум-тукумдун таза жана кайырлуу берметтерин жашоонун жээгине алып чыксын үчүн аларды ашып-ташыган ак көңүлдүүлүктүн тартылуу түйүнү кыл.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4085 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4085/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, Сага даңк! Акыйкатында, ушул Сенин кулуң жана ушул Сенин күнүң Сенин ырайымдуулугуңдун көлөкөсү алдында жолугушту жана Сенин жакшылык тилөөчүлүгүң жана шаан-шөкөтүң менен биригишүүдө . О, Теңир! Сенин ушул дүйнөңдө жана Сенин Падышачылыгыңда аларга жардам бер жана Сенин белектериң жана Сенин жыргалың аркылуу бардык жакшылыктарды алар үчүн аныкта. О, Теңир Сенин бийлигиңдин алдында аларды бекемде жана Сага кызмат кылууда аларга жардам бер. Сенин дүйнөңдө Сенин Ысымдарыңдын белгилеринен болуп калууга аларга уруксат бер жана ушул дүйнөдө жана келечектеги дүйнөдө соолубай турган Сенин белектериң менен аларды корго.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
