<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jednota on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-jednota/</link>
    <description>Recent content in cat-Jednota on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-jednota/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13230 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13230/</guid>
      <description>Ó môj Bože! Ó môj Bože! Zjednoť srdcia Svojich služobníkov a odhaľ im Svoj veľký zámer. Nech nasledujú Tvoje prikázania a nech sa riadia Tvojím zákonom. Pomôž im, ó Bože, v ich úsilí a daj im silu slúžiť Ti. Ó Bože! Neponechávaj ich sebe samotným, ale veď ich kroky svetlom Svojho poznania a obšťastni ich srdcia Svojou láskou. Vskutku, Ty si ich Pomocník a ich Pán.
(Source category: Jednota) (Bahaiprayers.net ID: 13230)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13231 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13231/</guid>
      <description>Ó môj Bože! Ó môj Bože! Vskutku Ťa vzývam a zbožne sa modlím pri Tvojom prahu a prosím Ťa, aby si tieto duše obdaril všetkou Svojou milosťou. Zvoľ si ich pre udelenie Svojej priazne a pravdy. Ó Pane! Zjednoť a spevni putom srdcia, zosúlaď duše a obveseľ duchov znameniami Svojej svätosti a jednoty. Ó Pane! Daj týmto tváram zažiariť svetlom Svojej jednoty. Posilni bedrá Svojich služobníkov v službe Svojmu kráľovstvu. Ó Pane, Ty, ktorý si Vlastníkom nekonečného milosrdenstva!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2868 in Česky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cs/bpn2868/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cs/bpn2868/</guid>
      <description>Ó můj Bože, ó můj Bože!
Sjednot srdce Svých služebníků a odhal jim Svůj veliký záměr. Kéž následují Tvá přikázání a řídí se Tvými zákony. Pomoz jim, ó Bože, v jejich úsilí a propůjč jim sílu, aby Ti mohli sloužit. Ó Bože, neponechávej je sobě samým, nýbrž ved jejich kroky světlem Svého poznání a potěš jejich srdce Svou láskou. Vpravdě, Ty jsi jejich Pomocník a Pán.
(Source category: Jednota) (Bahaiprayers.net ID: 2868)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
