<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Taipuminen Jumalan tahtoon on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-taipuminen-jumalan-tahtoon/</link>
    <description>Recent content in cat-Taipuminen Jumalan tahtoon on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-taipuminen-jumalan-tahtoon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11240 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn11240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn11240/</guid>
      <description>Anon Sinua, oi Jumalani, ylhäisimmän Sanasi kautta, jonka olet määrännyt kaikille Sinun valtakunnassasi oleville jumalalliseksi eliksiiriksi, jonka voimasta ihmiselon epäpuhdas metalli on muuttunut puhtaimmaksi kullaksi, oi Sinä, jonka käsissä ovat niin näkyväiset kuin näkymättömät valtakunnat, määräämään, että valintani vastaisi Sinun valintaasi ja toiveeni Sinun toivettasi, että voisin täydelleen tyytyä siihen, mitä Sinä haluat, ja olla täysin tyytyväinen siihen, minkä Sinä olet minulle anteliaisuudestasi ja suosiostasi tarkoittanut. Voimallinen olet Sinä tekemään niin, kuin Sinä haluat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7576 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7576/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7576/</guid>
      <description>Korotettu olkoon Sinun nimesi, oi Herra minun Jumalani! Sinä olet Hän, jota kaikki palvovat ja joka ei palvo ketään, joka on kaiken Herra eikä ole kenenkään alamainen, joka tietää kaiken ja jota ei tunne kukaan. Tahdoit ihmisten tuntevan Sinut, siksi yhdellä lausumallasi sanalla loit luomakunnan ja muodostit maailmankaikkeuden. Ei ole muuta Jumalaa kuin Sinä, Muodostaja, Luoja, Kaikkivaltias, Kaikkein voimallisin. Pyydän Sinua hartaasti tuon sanasi kautta, joka on loistanut tahtosi taivaanrannan yllä, että antaisit minun kyllikseni juoda niistä elävistä vesistä, joilla olet virvoittanut valittujesi sydäntä ja vahvistanut Sinua rakastavien sielua, että voisin aina ja kaikissa oloissa kääntää kasvoni kokonaan Sinun puoleesi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7577 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7577/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7577/</guid>
      <description>Sano: Jumala tyydyttää kaiken yli kaiken, eikä taivaissa eikä maan päällä tyydytä mikään paitsi Jumala. Totisesti Hän itsessään on Tietäjä, Ylläpitäjä, Kaikkivaltias.
(Source category: Taipuminen Jumalan tahtoon) (Bahaiprayers.net ID: 7577)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
