<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-rukwangali-nondapero-dovanona-novadinkantu/</link>
    <description>Recent content in cat-Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-rukwangali-nondapero-dovanona-novadinkantu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6322 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6322/</guid>
      <description>#NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU ##(CHILDREN AND YOUTH)
Ove Hompa, Karunga! Ninka kanona aka kakure mosinyanga seharo Lyoge, ka pa ruveze rweFirosinka Lyoge. Tapeka kamenwa aka mosipata Soge secukiso edumba lyorupekwa lyeharo Lyoge, nokukavatera kakure mounongo Woge. Ka ninka ka kare kanona koUhompa Woge, noku kagendesa oka tware mountungi Woge wemeguru. Ove nonkondo nehafo, Ano Ove Mugavi, Mudili-kuzumina, Hompa gounongo naunye waka hurako.  (Source category: Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU) (Bahaiprayers.net ID: 6322)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6323 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6323/</guid>
      <description>Ove Hompa! Ronga vanona ava. Vanona ava yiwo yimenwa yomo sikunino, nombya Doge, nombya domo sipata Soge. Ninka mvhura zi rokere pwawo; ninka Ezuva Lyousili liminikire pwawo meharo Lyoge. Ninka munku Goge gu va tendeke yipo va gwane edeuro, kukura nokurunduruka, nemoneko lyoufuwuli. Ove Mugavi. Ove Mufenkenda.
(Source category: Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU) (Bahaiprayers.net ID: 6323)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6324 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6324/</guid>
      <description>Ove Hompa! Ninka vadinkantu vavembere ntani gava Unongo Woge kosisitwa esi soruhepo. Mupa ukonentu, mugwederera nonkondo dankenye ezuva ntani o mukunge a kare mouvando Woge a tunde mezumbano, a karerere moyirugana youkereli Woge, mpango zokusinta ukaro, kupitisira vana mahudi, yipo navenye vagwane matungiko mediworoko Lyoge lyefumano. Ove Omupameki ntani Omunankondo.
(Source category: Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU) (Bahaiprayers.net ID: 6324)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6325 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6325/</guid>
      <description>Hompa Karunga, mugameni gwange, mupopeli gwange, ninka nge ramba zokutwera nombungururu zokupayima. Omupameki ntani Omunankondo.
(Source category: Rukwangali: NONDAPERO DOVANONA NOVADINKANTU) (Bahaiprayers.net ID: 6325)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
