<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Mañana on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ma%C3%B1ana/</link>
    <description>Recent content in cat-Mañana on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ma%C3%B1ana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11577 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11577/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11577/</guid>
      <description>He despertado bajo Tu amparo, oh mi Dios, y corresponde a quien busca ese amparo permanecer dentro del Santuario de Tu protección y la Fortaleza de Tu defensa. Ilumina mi ser interior, oh mi Señor, con los resplandores de la Aurora de Tu Revelación, así como iluminaste mi ser exterior con la luz matinal de Tu favor.
(Source category: Mañana) (Bahaiprayers.net ID: 11577)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11578 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11578/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11578/</guid>
      <description>Me he levantado esta mañana por Tu gracia, oh mi Dios, y he dejado mi hogar confiando plenamente en Ti y entregándome a Tu cuidado. Haz descender, pues, sobre mí, desde el cielo de Tu misericordia, una bendición de Tu parte, y permíteme regresar a salvo a mi hogar, tal como me permitiste salir de él bajo Tu protección, con los pensamientos firmemente orientados hacia Ti. No hay otro Dios más que Tú, el Único, el Incomparable, el Omnisciente, el Sapientísimo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11579 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11579/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11579/</guid>
      <description>Te doy gracias, oh mi Dios, por haberme despertado de mi sueño, por haberme traído a la luz después de mi desaparición y por haberme sacado de mi letargo. He despertado esta mañana con el rostro vuelto hacia los resplandores del sol de Tu Revelación, por medio del cual se han iluminado los cielos de Tu poder y Tu majestad, reconociendo Tus signos, creyendo en Tu Libro y aferrándome a Tu Cuerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11580 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11580/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11580/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios y mi Maestro! Soy Tu siervo y el hijo de Tu siervo. Me he levantado de mi lecho en este amanecer en que el Sol de Tu unicidad ha brillado desde la Aurora de Tu voluntad y ha derramado su resplandor sobre todo el mundo, de acuerdo con lo que ha sido ordenado en los Libros de Tu Decreto. Alabado seas, oh mi Dios, por cuanto hemos despertado a los esplendores de la luz de Tu conocimiento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
