<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Henkiset ominaisuudet on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-henkiset-ominaisuudet/</link>
    <description>Recent content in cat-Henkiset ominaisuudet on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-henkiset-ominaisuudet/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7527 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7527/</guid>
      <description>Ikuisuutesi sulotuoksuisista virroista anna minun juoda, oi Jumalani, ja olemassaolosi puun hedelmiä suo minun maistaa, oi Toivoni! Rakkautesi kristallinkirkkaista lähteistä salli minun juoda, oi Kirkkauteni, ja iankaikkisen kaitselmuksesi siimeksessä anna minun oleskella, oi Valoni! Läheisyytesi niityillä suo minun luonasi kuljeskella, oi Rakastettuni, ja armosi valtaistuimen oikealle puolen aseta minut istumaan, oi Kaivattuni! Ilosi tuoksuvista tuulahduksista anna henkäyksen käydä ylitseni, oi Päämääräni, ja todellisuutesi paratiisin korkeuksiin suo minun päästä, oi Palvontani kohde!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7528 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7528/</guid>
      <description>Luo minuun puhdas sydän, oi Jumalani, ja uudista omantuntoni rauha, oi Toivoni. Voiman hengellä vahvista minua asiassasi, oi Rakkaimpani, ja kirkkautesi valolla paljasta minulle polkusi, oi Sinä kaipuuni kohde. Ylimaallisen mahtisi voimalla kohota minut pyhyytesi taivaaseen, oi olemassaoloni Alkulähde, ja ikuisuutesi vienoin tuulahduksin ilahduta minua, oi Sinä, joka olet Jumalani. Anna iankaikkisten sävelmiesi henkiä tyyneyttä minuun, oi Kumppanini, ja anna ikiaikaisten kasvojesi rikkauksien vapahtaa minut kaikesta paitsi Sinusta, oi Mestarini, ja anna viestin Sinun katoamattoman ydinolemuksesi ilmaisemisesta tuottaa minulle iloa, oi Sinä, joka olet näkyvistä kaikkein näkyvin ja kätketyistä kaikkein kätketyin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7529 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7529/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7529/</guid>
      <description>Oi Herrani! Tee kauneudestasi ravintoni ja läheisyydestäsi juomani ja suosiostasi toiveeni ja ylistyksestäsi toimintani ja muistamisestasi kumppanini ja herruutesi voimasta lohtuni ja asuinsijastasi kotini ja asumuksestani paikka, jonka Sinä olet pyhittänyt niille määrätyiltä rajoituksilta, jotka on kuin verholla suljettu tyköäsi. Sinä olet totisesti Kaikkivaltias, Kaikkein kirkkain, Kaikkein voimallisin.
(Source category: Henkiset ominaisuudet) (Bahaiprayers.net ID: 7529)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7530 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7530/</guid>
      <description>Sano: “Oi Jumala, minun Jumalani! Kaunista pääni oikeudenmukaisuuden kruunulla ja otsani kohtuuden koristeella! Sinä totisesti olet kaikkien lahjojen ja antimien Omistaja.”
(Source category: Henkiset ominaisuudet) (Bahaiprayers.net ID: 7530)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7531 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7531/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7531/</guid>
      <description>Oi totuuden etsijä! Jos halajat, että Jumala avaa silmäsi, sinun on anottava Jumalaa, rukoiltava Häntä ja oltava yhteydessä Häneen keskiyöllä sanoen: Oi Herra, olen kääntänyt kasvoni ykseytesi valtakunnan puoleen ja upottautunut Sinun armosi valtamereen. Oi Herra, valaise näköpiiriäni Sinun valojesi näkemisellä tänä pimeänä yönä ja tee minut onnelliseksi rakkautesi viinillä tänä suurenmoisena aikakautena. Oi Herra, saata minut kuulemaan Sinun kutsusi ja avaa kasvojeni eteen taivaasi ovet, jotta voisin nähdä Sinun kirkkautesi valon ja viehättyä Sinun kauneudestasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7532 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7532/</guid>
      <description>Oi Jumala, virvoita ja ilahduta henkeäni. Puhdista sydämeni. Kirkasta kykyni. Jätän kaikki asiani Sinun käsiisi. Sinä olet opastajani ja turvani. En ole enää surullinen enkä murheellinen vaan olen onnellinen ja iloinen. Oi Jumala! En ole enää ahdistunut enkä anna huolten painaa mieltäni. En anna ajatusteni viipyä elämän ikävissä asioissa. Oi Jumala! Sinä olet minulle parempi ystävä kuin minä itse. Pyhittäydyn Sinulle, oi Herra!
(Source category: Henkiset ominaisuudet) (Bahaiprayers.net ID: 7532)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7533 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7533/</guid>
      <description>Oi Jumala, minun Jumalani! Varjele uskottuja palvelijoitasi itsekkyyden ja intohimon paheilta, suojele heitä laupeutesi valvovalla silmällä kaikelta kaunalta, vihalta ja kateudelta, ota heidät Sinun huolenpitosi voittamattoman linnoituksen turviin ja suojassa epäilyksen nuolilta tee heistä loistavien merkkiesi ilmentymiä, valaise heidän kasvonsa jumalallisen ykseytesi Päivänkoitosta vuodattuvilla loistavilla säteillä, ilahduta heidän sydämensä pyhästä valtakunnastasi ilmaistuilla säkeillä, vahvista heidän kupeensa vastustamattomalla voimallasi, joka tulee Sinun kirkkautesi valtakunnasta. Sinä olet Kaikkiantelias, Varjelija, Kaikkivaltias, Armollinen!
(Source category: Henkiset ominaisuudet) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7534 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7534/</guid>
      <description>Oi Herra, auta rakastettujasi harjaantumaan tiedoissa, tieteissä ja taiteissa sekä paljastamaan ne salaisuudet, jotka on kätketty kaikkien luotujen sisimpään todellisuuteen. Saa heidät oppimaan ne piilevät totuudet, jotka on kirjoitettu ja upotettu kaiken olevaisen ytimeen. Tee heistä johdatuksen tunnusmerkkejä luotujesi keskuudessa, läpitunkevia mielen säteitä, jotka loistavat valoansa tässä &amp;ldquo;ensimmäisessä elämässä&amp;rdquo;. Tee heistä Sinun luoksesi johdattajia, Sinun polullesi opastajia, lähettejä, jotka kehottavat ihmisiä Sinun valtakuntaasi. Sinä totisesti olet Voimakas, Suojelija, Väkevä, Puolustaja, Mahtava, Kaikkein anteliain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7535 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7535/</guid>
      <description>Oi Jumala, minun Jumalani! Auta, että uskotuilla palvelijoillasi olisi rakastava ja lempeä sydän. Avusta heitä levittämään maan kaikkien kansojen keskuuteen ohjauksen valoa, joka tulee korkeuden joukolta. Totisesti Sinä olet Vahva, Voimakas, Mahtava, Kaiken alistava, Aina antava. Totisesti Sinä olet Jalomielinen, Hellä, Lempeä, Kaikkein anteliain.
(Source category: Henkiset ominaisuudet) (Bahaiprayers.net ID: 7535)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7536 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7536/</guid>
      <description>Oi Jumalani! Oi Jumalani! Olen palvelija, joka Sinuun viehättyneenä lähestyy nöyränä ykseytesi ovea ja rukoilee armosi valtakuntaa. Oi Jumalani, salli minun olla täysin Sinun, mielessäni vain ajatuksia Sinusta, olla Sinun rakkautesi tulesta syttynyt ja irrottautunut kaikesta muusta paitsi Sinusta, niin että voisin työskennellä asiasi hyväksi, jakaa viisauttasi, välittää tietoasi ja levittää tuntemisesi riemua. Oi Jumalani, olen voimasi kätten sytyttämä liekki, älä anna tuon liekin sammua koettelemusten tuulissa. Kasvata rakkauttani Sinuun, lisää hehkuani ykseytesi kauneutta kohtaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7537 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7537/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7537/</guid>
      <description>Oi jumalallinen Kaitselmus! Tämä kokous koostuu ystävistäsi, jotka ovat kauneutesi viehättämiä ja rakkautesi tulen hehkuun sytyttämiä. Muuta nämä sielut taivaallisiksi enkeleiksi, elvytä heitä pyhän hengen henkäyksellä, suo heille kaunopuheinen kieli ja päättäväinen sydän, lahjoita heille taivaallista voimaa ja armeliasta vastaanottavaisuutta, tee heistä ihmiskunnan ykseyden levittäjiä sekä rakkauden ja sopusoinnun edistäjiä ihmismaailmassa, niin että Totuuden auringon valo voisi karkottaa tietämättömyyden ja ennakkoluulon vaarallisen pimeyden, tämä synkkä maailma voisi valaistua, tämä aineen maailma voisi ottaa vastaan hengen maailman säteet, nämä eri värit voisivat sulautua yhdeksi väriksi ja ylistyksen sävelmä voisi kohota pyhyyden valtakuntaan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
