<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Qualitats Espirituals on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-qualitats-espirituals/</link>
    <description>Recent content in cat-Qualitats Espirituals on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-qualitats-espirituals/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5942 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5942/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5942/</guid>
      <description>Ell és el Déu què escolta i contesta les oracions! Per la Teva glòria, oh benamat! Tu què dónes vida al món! Les flames de la separació m’han consumit i la meva rebel·lia ha desfet el meu cor dins meu. Jo et demano, pel Teu Nom Més Gran, oh Tu Desig del món i Benamat de la humanitat, que concedeixis que la brisa de la Teva inspiració mantingui la meva ànima; que la Teva veu meravellosa arribi a la meva oïda; que els meus ulls contemplin els Teus signes i la Teva llum, revelats en les manifestacions dels Teus noms i atributs, oh Tu, en el poder del Qual estan totes les coses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5943 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5943/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5943/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu de munificència i misericòrdia! Tu ets aquell Rei, la paraula imperativa del Qual, ha donat l’existència a tota la creació; Tu ets aquell Ser Tot Poderós a Qui les accions dels Seus serfs mai Li han impedit mostrar la Seva gràcia ni han frustrat les revelacions de la Seva munificència. Et suplico que permetis a aquest serf atènyer el què és la causa de la seva salvació en cada món dels Teus mons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5944 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5944/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5944/</guid>
      <description>T’imploro, oh Déu meu per tota la glòria transcendent del Teu nom, què vesteixis els Teus estimats amb la vestidura de la justícia i il·luminis el seu ser amb la llum de l’honradesa. Tu ets Qui té poder de fer el què Li plagui i Qui sosté al Seu puny les regnes de totes les coses visibles i invisibles.
(Source category: Qualitats Espirituals) (Bahaiprayers.net ID: 5944)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5945 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5945/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5945/</guid>
      <description>Concedeix-me, oh Déu meu, amb plenitud el Teu amor i la Teva complaença, i extasia els nostres cors mitjançant les atraccions de la Teva llum resplendent, oh Tu qui ets l’Evidència Suprema i el Més Glorificat. Envia’m, com a signe de la Teva gràcia, les Teves brises vivificadores, durant el dia i la nit, oh Senyor de munificència. Res he fet, oh Déu meu, que em faci mereixedor de contemplar la Teva faç, i certament sé que encara que visqués tant com perduri el món no aconseguiria realitzar cap acció com per merèixer tal favor, car la posició d’un serf mai li permetrà accedir als Teus sagrats recintes, a no ser que m’atenyés la Teva generositat, penetrés en mi i em circumdés la Teva amorosa bondat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5946 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5946/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5946/</guid>
      <description>Oh Tu, Proveïdor! Tu has exhalat sobre amics d’Occident la dolça fragància de l’Esperit Sant, i amb la llum de la guia divina has il·luminat el cel occidental. Has fet que els qui es trobaven allunyats s’acostin a Tu; Tu has convertit els estranys en amics amorosos; Tu has despertat a aquells què dormien; Tu has fet conscients als desatents. Oh Tu, Proveïdor! Ajuda a aquests nobles amics a obtenir el Teu beneplàcit, i fes-los benvolguts d’estranys i amics per igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5947 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5947/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5947/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Déu, Déu meu! Aquests són els Teus serfs atrets en els Teus dies pels aromes de la Teva santedat, encesos per la flama què crema a l’arbre sagrat, què responen a la Teva veu, pronuncien la Teva lloança, són despertats per la Teva brisa, commoguts per les Teves dolces fragàncies, contemplen els Teus signes, comprenen els Teus versos, escolten les Teves paraules, creuen en la Teva Revelació i estan segurs de la Teva amorosa bondat, Llurs ulls, oh Senyor, estan fixes en el Teu regne de glòria refulgent i llurs rostres estan girats cap al Teu domini de dalt, llurs cors bateguen amb l’amor de la Teva radiant i gloriosa bellesa, llurs ànimes estan consumides per la flama del Teu amor, oh Senyor d’aquest món i del venidor; llurs vides estan bullint amb el foc del seu anhel per Tu, i per Tu han vessat llurs llàgrimes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5948 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5948/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Aquests són els Teus dèbils serfs; ells són els Teus esclaus lleials i les Teves serves, què s’han inclinat davant la Teva exaltada Expressió, s’han humiliat davant el Teu Llindar de llum i han donat testimoni de la Teva unicitat, mitjançant la qual s’ha fet brillar el Sol amb esplendor Zenital. Ells han escoltat la crida què Tu elevares des del Teu Regne ocult i han contestat amb llurs cors bategant d‘amor i embadaliment.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5949 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5949/</guid>
      <description>Oh Déu meu, oh Déu meu! Glòria a Tu per quant m’has atret cap a la paraula de la Teva singularitat, m’has encès amb el foc del Teu amor i has fet que m’ocupi de la Teva menció i del servei als Teus amics i serves. Oh Senyor, ajuda’m a ser submís i humil i enforteix-me perquè pugui lliurar-me de totes les coses i agafar-me a la vora de la vestidura de la Teva glòria, perquè el meu cor s’ompli amb el Teu amor i no hi càpiga l’amor al món i l’afecció a les seves qualitats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5950 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5950/</guid>
      <description>##Ajuda
Oh Senyor, Déu meu i el meu refugi en l’aflicció! El Meu Escut i Empar en les meves desgràcies! El Meu Asil i Protecció en temps de necessitat, i en la soledat el meu Company! El Meu consol en l’angoixa i un Amic afectuós en el meu desemparo! Qui elimina el dolor de les meves tristeses i el qui perdona els meus pecats! Cap a Tu em giro completament, implorant ferventment amb tot el meu cor, ment i llengua, que em protegeixis de tot allò què és contrari a la Teva voluntat en aquest cicle de la Teva divina unitat, y que em purifiquis de tota corrupció que m’impedeixi cercar, net i immaculat, l’ombra de l’arbre de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5951 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5951/</guid>
      <description>Oh Déu Refresca i alegra el meu esperit. Purifica el meu cor. Il·lumina els meus poders. Deixo tots els meus assumptes a les Teves mans. Tu ets el meu guia i el meu refugi. Ja no estaré trist ni afligit; seré un ser feliç i alegre. Oh Déu! Ja no estaré ple d’ansietat, ni deixaré que les afliccions em fatiguin, ni que m’absorbeixin les coses desagradables de la vida. Oh Déu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5952 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5952/</guid>
      <description>Oh Déu meu, oh Déu meu! Aquest serf Teu ha avançat cap a Tu, vaga apassionadament pel desert del Teu amor, camina pel sender del Teu servei, compta amb els Teus favors, espera la Teva munificència, confia en el Teu regne, i s’ha embriagat amb el vi de la Teu do. Oh Déu meu! Augmenta el fervor del seu afecte cap a Tu, la constància en la seva lloança de Tu i l’ardor del seu amor per Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5953 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5953/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5953/</guid>
      <description>Oh Senyor meu! Oh Senyor meu! Aquesta és una llàntia encesa amb el foc del Teu amor, que crema amb la flama inflamada a l’arbre de la Teva misericòrdia. Oh Senyor meu! Atia la seva llum, calor i flama amb el foc que crema al Sinaí de la Teva Manifestació. Veritablement Tu ets el Confirmador, l’Auxiliador, el Poderós, el Generós, el Qui estima.
(Source category: Qualitats Espirituals) (Bahaiprayers.net ID: 5953)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5954 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5954/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5954/</guid>
      <description>##Alegria I Pau
Crea en mi un cor pur, oh Déu meu, i renova una consciència tranquil·la dins meu, oh la meva Esperança. Mitjançant l’esperit del poder, confirma’m en la Teva causa, oh Benamat, i per la llum de la Teva glòria revela’m el Teu camí, oh Tu qui ets l’objecte del meu desig. Mitjançant la força del Teu transcendent poder eleva’m fins al cel de la Teva santedat, oh font del meu ser, i per les brises de la Teva eternitat alegra’m, oh Tu qui ets el meu Déu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5955 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5955/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5955/</guid>
      <description>##Amor A Déu
Oh Senyor meu! Fes de la Teva bellesa el meu aliment i de la Teva presència la meva beguda; del Teu grat la meva esperança i de la Teva lloança la meva acció; del Teu record el meu company i del poder de la Teva sobirania el meu socors; de casa Teva la meva llar i de la meva vivenda la seu que Tu has santificat de les limitacions imposades als qui estan separats de Tu com per un vel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5956 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5956/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5956/</guid>
      <description>Dels perfumats corrents de la Teva eternitat dóna’m a beure, oh Déu meu, i dels fruits de l’arbre del Teu Ser permet-me fruir, oh la meva Esperança. Dels brolladors cristal·lins del Teu Amor deixa’m beure, oh Glòria meva, i sota l’ombra de la Teva eterna providència permet-me habitar, oh Llum meva. A les praderies de la Teva proximitat, davant la Teva presència, fes que pugui vagar, oh Benaurat meu, i a la destra del Tron de la Teva mercè fes-me seure, oh desig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5957 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5957/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5957/</guid>
      <description>##Despreniment
Ell és el Bondadós, EL Tot Generós! Oh Déu, Déu meu! La Teva crida m’ha atret i la Teva Ploma de Glòria m’ha despertat. El torrent de la Teva santa Paraula m’ha encisat i el vi de la Teva inspiració m’ha extasiat. Tu em veus, oh Senyor, desprès de tot menys de Tu, aferrant-me al cordó de la Teva munificència i anhelant les meravelles de la Teva gràcia. Et demano per les ones eternes de la Teva amorosa bondat i pels llums brillants de tendra cura i favor, que em confereixis allò que m’acosti a Tu i m’enriqueixi amb la Teva riquesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5958 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5958/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5958/</guid>
      <description>##Nous Creients
Glorificat siguis Tu, oh Senyor, Déu meu!
Et dono les gràcies perquè m’has donat l’existència en els teus dies i m’has infós el Teu amor i coneixement . T’imploro pel Teu Nom, mitjançant el qual les belles perles de la Teva saviesa i les Teves paraules foren tretes del tresor dels cors d’aquells serfs Teus que es troben prop de Tu, i per mitjà del qual el sol del Teu Nom, el Compassiu, ha vessat la Seva refulgència sobre els qui estan al Teu cel i terra, que em proveeixis, per la Teva gràcia i generositat amb els Teus meravellosos i ocults presents.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5959 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5959/</guid>
      <description>##Il·Luminació
Oh Déu, Déu meu! Aquest és el Teu serf radiant, el Teu captiu espiritual, què s’ha apropat a Tu i s’ha acostat a la Teva presència. Ha girat el seu rostre cap a Tu, reconeixent la Teva unicitat i confessant la Teva singularitat, i ha fet crides en el Teu nom entre les nacions i ha conduit a la gent cap a les aigües fluents de la Teva misericòrdia. Oh Tu, generosíssim Senyor!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
