<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Détachement on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-d%C3%A9tachement/</link>
    <description>Recent content in cat-Détachement on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-d%C3%A9tachement/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9150 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9150/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, souffre que je m’approche de toi et que je vive dans l’enceinte de ta cour, car l’éloignement m’a presque consumé. Laissemoi reposer à l’ombre des ailes de ta grâce, car la flamme de notre séparation a fait fondre mon cœur. Rapproche-moi de la rivière qui est la vie, car mon âme meurt de soif dans son incessante quête de toi. Ô mon Dieu, mes soupirs proclament l’amertume de mon angoisse et les larmes que je verse témoignent de mon amour pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9151 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9151/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9151/</guid>
      <description>Glorifié sois-tu, ô mon Dieu ! Je te rends grâce de m’avoir fait connaître celui qui est l’aurore de ta miséricorde, l’aube de ta grâce, le dépositaire de ta cause. Par ton nom qui a fait pâlir le visage de ceux qui te sont proches et s’envoler vers toi le cœur de ceux qui te sont dévoués, je te supplie. Permets qu’en tous temps et en toutes circonstances, je tienne fermement ta corde, me détache de tous sauf de toi, garde mes yeux fixés sur l’horizon de ta révélation et exécute ce que tu m’as prescrit dans tes écrits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9152 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9152/</guid>
      <description>Loué soit ton nom, ô mon Dieu ! Par les fragrances du manteau de ta grâce qui, sur ton ordre et selon ton désir, furent répandues à travers la création tout entière, par le soleil de ta volonté qui resplendit au-dessus de l’horizon de ta miséricorde, et par le pouvoir de ta puissance et de ta souveraineté, je t’implore. Efface de mon cœur toute folle chimère et vaine imagination afin que je me tourne avec ferveur vers toi, ô Seigneur de toute l’humanité !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9153 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9153/</guid>
      <description>Que de cœurs glacés s’embrasent au feu de ta cause, ô mon Dieu, et que d’esprits somnolents s’éveillent aux doux accents de ta voix ! Nombreux sont les étrangers qui cherchent refuge à l’ombre de l’arbre de ton unicité et innombrables les assoiffés qui soupirent en tes jours après la fontaine de tes eaux vivifiantes. Heureux qui se dirige vers toi et s’empresse d’atteindre l’aurore des lumières de ta face. Heureux qui, de tout son amour, se tourne vers l’orient de ta révélation et la source de ton inspiration.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9154 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9154/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, je ne sais quel est ce feu que tu as allumé en tes domaines. Jamais la terre ne pourra occulter sa splendeur ni l’eau éteindre sa flamme. Nul ne peut résister à sa force. Grande est la félicité de celui qui s’en approche et l’entend gronder. Ô mon Dieu, par ta grâce fortifiante, tu permets à certains de l’approcher alors que tu en tiens d’autres éloignés pour ce que leurs mains ont perpétré en tes jours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9155 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9155/</guid>
      <description>Louange à toi, ô mon Dieu ! Je suis l’un de tes serviteurs, je crois en toi et en tes signes. Vois ! je me dirige vers la porte de ta miséricorde et je tourne mon visage vers ton affectueuse bonté. Par tes titres les plus admirables et tes attributs les plus éminents, je te supplie d’ouvrir devant moi les portes de tes bienfaits. Aide-moi à faire ce qui est bon, ô toi, le possesseur de tous les noms et de tous les attributs !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9156 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9156/</guid>
      <description>Au nom de ton Seigneur, le Créateur, le Souverain, Celui qui suffit à tout, le Suprême, Celui dont tous les hommes implorent le secours ! Dis : Ô mon Dieu, toi, le Créateur du ciel et de la terre, le Seigneur du royaume, tu connais les secrets de mon cœur, mais ton essence reste impénétrable à tout autre que toi. Tu vois ce qui est en moi, ce que nul autre ne peut voir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9157 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9157/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9157/</guid>
      <description>Ô Seigneur, en toi je cherche refuge et vers tes signes je tourne mon cœur. Ô Seigneur, en voyage ou chez moi, durant mes activités ou dans mon travail, je place en toi mon entière confiance. Envoie-moi l’aide qui me rendra indépendant de toutes choses, ô toi dont la miséricorde est sans pareille ! Ô Seigneur, accorde-moi la part qui te convient, et fais que j’accepte tout ce que tu me destines.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9158 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9158/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, tu es mon espoir et mon aimé, ma fin et ma plus haute aspiration. En toute humilité et avec entière dévotion, je te prie de faire de moi un phare de ton amour sur terre, une lampe de ta connaissance parmi les créatures et une bannière de la grâce divine en ton royaume. Compte-moi parmi les serviteurs qui se sont détachés de tout sauf de toi, se sont purifiés des choses éphémères de ce monde et se sont libérés des incitations des prêcheurs de vaines chimères.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9159 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9159/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9159/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, remplis pour moi la coupe du détachement de toutes choses et, en la compagnie de tes splendeurs et de tes bienfaits, enivre-moi du vin d’amour pour toi. Libère-moi des assauts de la passion et du désir, délivre-moi des entraves de ce bas monde, entraîne-moi avec ravissement vers ton royaume céleste et, parmi tes servantes, rafraîchis-moi des souffles de ta sainteté. Ô Seigneur, éclaire mon visage de la lumière de tes bienfaits, illumine mon regard par la contemplation des signes de ta puissance conquérante, ravis mon cœur par la gloire de ton savoir universel et réjouis mon âme de tes joyeuses et vivifiantes nouvelles, ô toi, Roi de ce monde et du royaume d’en haut, toi, Seigneur de l’autorité et de la puissance !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
