<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Диний жыйындар on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D0%B6%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80/</link>
    <description>Recent content in cat-Диний жыйындар on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D0%B9-%D0%B6%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3980 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3980/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3980/</guid>
      <description>Кантсе да аларга / элдин тандалган өкүлдөрүнө / Анын кызматчыларынын арасындагы ишеничти аткарууга жана өздөрүн жердин бардык тургундарынын өкүлдөрү катары саноого туура келет. Кимде-ким Башкаруучунун, Бардыгынан акылмандын өзү болсо, ошонун Жадыбалында аларга бергилген кеңеш ушундай. Андыктан эгерде алардын ичинен кимдир-бирөө Жыйынга жөнөй турган болсо, ал өзүнүн карегин Жогорку асман мейкиндигине бурат да, дейт/: О, менин Кудайым! Сенин өзгөчө даңктуу ысмың менен Сенден суранам-Сенин кызматчыңдын иштери жана Сенин шаарларың эмнеден улам гүлдөй турган болсо, ошону мага аткарууга жардам бер.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3981 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3981/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3981/</guid>
      <description>Ар кандай учурда жыйындар залына кирип, ушул кичени Кудайга карата сүйүүдөн улам санаасы тынбаган жүрөк менен, ошондой эле силерге жогорку жеңишке жетүүгө Бардыгын кармап туруучу ак көңүлдүүлүк менен жардам бергидей болсун үчүн, Ал туурасында эске алуулардан тышкары бардык нерселерден тазаланган тил менен окугула.
О, Кудай, жараткан Кудайым! Биз ушул даңктуу Күнү,Сенден бөлөк, бардык башка нерселерден баш тартып,Сенин Ыйык Ажарыңа карай берилип кайрылган Сенин кызматчыларыңбыз. Биз ушул Рух Жыйынына, көз караштарында жана ойлорунда бир тилектеш болгондор, бир гана-адамдардын арасында Сенин Сөздөрүңдү көкөлөтүү максаты менен чогулуп отурабыз.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3982 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3982/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3982/</guid>
      <description>Диний Жыйындын чогулушун жабуу учурунда окуу үчүн багышталган келме.
О, Кудай! О, Кудай! Өзүңдүн жалгыз жашаган көрүнбөгөн дүйнөңдөн, Сага ишенгендер, Сенин белгилериңе ишенүүчүлөр, Сенин Осуятыңа жана Сенин Мурасыңа туруктуулар, Сага таңданып суктангандар, Сага карата сүйүүнүн оту менен жалындагандар жана Сенин Ишиңе ак ниеттүүлөр ушул диний жолугушууга биз кандайча чогулдук, карегиңди сал. Биз-Сенин жүзүм зарыңдагы кызматчыларыбыз, Сенин ишенимиңдин жарчыларыбыз, Сенин ажарыңа бирилип таазим этишкен, Сенин сүйгөндөрүңдүн алдында моюн сунган, Сенин дарбазаңдын жанындагы багынган жана бизди Сен тарабынан тандалгандардын кызматын кылууга бекитүүнү, Сенин көзгө көрүнбөс кошуундарыңдын бизди колдоп турсун, Сага кызмат кылуудагы биздин жан дүйнөбүздү чыңдоону жана бизди тиешебиз болгон Сенин баш ийген жана сүйүнгөн жарандарыңа айлантууну жалынып-жалбарып суранышкан жарчыларыбыз.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
