<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΠΡΟΣΕΥΧΕΣ ΤΟΥ ΓΑΜΟΥ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CE%B5%CF%85%CF%87%CE%B5%CF%83-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%85/</link>
    <description>Recent content in cat-ΠΡΟΣΕΥΧΕΣ ΤΟΥ ΓΑΜΟΥ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CF%81%CE%BF%CF%83%CE%B5%CF%85%CF%87%CE%B5%CF%83-%CF%84%CE%BF%CF%85-%CE%B3%CE%B1%CE%BC%CE%BF%CF%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7236 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7236/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Γενναιόδωρος, ο Ευεργετικός!
∆οξασµένος είναι ο Θεός, ο Πανάρχαιος, ο Πανταχού παρών, ο Αµετάβλητος, ο Αιώνιος!
Αυτός ο οποίος έχει πιστοποιήσει µε την ίδια Του την Ύπαρξη ότι αληθινά Αυτός είναι ο Ένας, ο Μοναδικός, ο Ασυγκράτητος, ο Εξυψωµένος. Μαρτυρούµε ότι αληθινά δεν υπάρχει άλλος Θεός εκτός απ’ Αυτόν, παραδεχόµαστε την ενότητά Του και οµολογούµε τη µοναδικότητά Του.
Αυτός κατοικούσε πάντα σε απρόσιτα ύψη, στις κορυφές της µεγαλοπρέπειάς Του, εξαγνισµένος από τη µνεία οποιουδήποτε άλλου εκτός από τον Εαυτό Του και απαλλαγµένος από την περιγραφή οποιουδήποτε άλλου εκτός απ’ Αυτόν.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7237 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7237/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός!
Ω απαράµιλλε Κύριε! Με την παντοδύναµη σοφία Σου επέβαλες το γάµο στους λαούς, ώστε οι γενεές των ανθρώπων να διαδέχονται η µία την άλλη σ’ αυτό τον εξαρτηµένο κόσµο, και πάντοτε όσο θα διαρκέσει ο κόσµος, να ασχολούνται στο κατώφλι της µοναδικότητάς Σου, µε υπηρεσία και σεβασµό, µε απόδοση τιµής, µε λατρεία και δοξολογία. “∆ηµιούργησα ψυχές και ανθρώπους, µόνο για να µε λατρεύουν.” Γι’ αυτό, νύµφευσε στον ουρανό του ελέους Σου αυτά τα δύο πουλιά από τη φωλιά της Αγάπης Σου και κάνε τα να είναι τα µέσα προσέλκυσης παντοτινής χάρης, ώστε από την ένωση αυτών των δύο θαλασσών της αγάπης να φουσκώσει ένα κύµα τρυφερότητας και να ρίξει τα µαργαριτάρια αγνών και αγαθών απογόνων στην ακτή της ζωής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7238 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7238/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Θεέ µου! Αληθινά, αυτός ο δούλος Σου και αυτή η δούλη Σου έχουν συγκεντρωθεί κάτω από τη Σκιά του ελέους Σου και είναι ενωµένοι µε την εύνοια και τη γενναιοδωρία Σου. Ω Κύριε! Βοήθησέ τους σ’ αυτό τον κόσµο Σου και στη βασιλεία Σου και προόρισε γι’ αυτούς κάθε αγαθό µε την ευεργεσία και τη χάρη Σου. Ω Κύριε! Ενίσχυσέ τους στην υποταγή τους σε Σένα και βοήθησέ τους στην υπηρεσία Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7239 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7239/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου, ω Κύριέ µου! Αυτά τα δύο λαµπερά αστέρια παντρεύτηκαν µε την αγάπη Σου, συνδέθηκαν για υποταγή στο Ιερό Σου Κατώφλι, ενώθηκαν για να βοηθήσουν την Υπόθεσή Σου. Κάνε αυτό το γάµο να είναι σαν διάσπαρτα φώτα της άφθονης χάρης Σου, ω Κύριέ µου, Φιλεύσπλαχνε, και φωτεινές ακτίνες των δωρεών Σου, ω Εσύ ο Αγαθοεργός, ο πάντοτε Χορηγός, ώστε να βγουν κλάδοι από αυτό το σπουδαίο δέντρο που θα µεγαλώσουν πράσινοι και ανθισµένοι µε τις δωρεές που κατέρχονται από τα σύννεφα της χάρης Σου.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
