<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hanorin on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-hanorin/</link>
    <description>Recent content in cat-Hanorin on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-hanorin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12546 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12546/</guid>
      <description>Oh Na&amp;rsquo;i, ha’u-nia Maromak! Ha’u hahi’i no agradese Ita-Boot, tanba Ita-Boot gia ona ha&amp;rsquo;u iha diresaun ba reinu lalehan nian, permite ona ha&amp;rsquo;u hodi la’o iha dalan loos no naruk ida ne’e, haroman ona ha’u-nia matan hodi haree nabilan husi Ita-Boot nia naroman, se ona ha’u-nia tilun ba melodia husi manu-fuik santu sira husi reinu mistériu no dada ona ha’u-nia fuan ho Ita-Boot nia domin iha ema laran-santu sira leet. Oh Na&amp;rsquo;i!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12547 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12547/</guid>
      <description>Oh Ita-Boot Na’i laran-di’ak! Ami hahi’i Ita-Boot tanba Ita-Boot hatudu ona matadalan mai ami, loke ona odamatan sira husi reinu no fó-sai ona Ita-Boot nia-an liuhosi Loromatan Realidade nian. Ita-Boot halo ona matan-delek sira haree, diuk sira rona, mate sira moris-hikas, kiak sira riku. Ita-Boot hatudu ona dalan ba sira ne’ebé la’o sala-dalan, lori ona sira ne&amp;rsquo;ebé ibun-kulit maran ba bee-matan konsellu nian, gia ona ikan sira ne&amp;rsquo;ebé hamrook to’o iha oseanu realidade nian, no konvida ona manu-fuik la’o-rai sira ba jardín ai-funan roza grasa nian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12548 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12548/</guid>
      <description>Oh ha’u-nia Maromak! Oh ha’u-nia Maromak! Ita-Boot haree ha’u iha inferioridade no frakeza, okupadu ho knaar ne&amp;rsquo;ebé boot liu hotu, determinadu atu haklaken Ita-Boot nia liafuan no halekar Ita-Boot nia hanorin iha ema-lubun-boot nia leet. Oinsá ha’u bele hetan susesu se Ita-Boot la asiste ha’u ho iis husi Espíritu Santu, tulun ha’u atu triunfa liuhosi anju sira husi Ita-Boot nia Reinu gloriozu, no haraik mai ha’u Ita-Boot nia konfirmasaun, ne’ebé mesak, bele transforma lalar ida sai makikit, bee-turun ida sai mota no tasi, no átomu ida sai naroman no loromatan?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
