<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Зречення on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D1%80%D0%B5%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Зречення on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D1%80%D0%B5%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13269 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13269/</guid>
      <description>О Господи! У Тебе я шукаю прихистку й до Твоїх знаків обертаюся серцем. О Господи! У подорожі чи вдома, у занятті своєму чи в роботі я цілковито покладаюся на Тебе. Наділи мене Твоєю достатньою допомогою, щоб зробити мене незалежним від усього, о Ти, Хто неперевершений у Своїй милості. Даруй мені мою частку, о Господи, як Ти бажаєш, і зроби так, щоб задовольнився я тим, що Ти визначив для мене. Твоєю є абсолютна влада повелівати.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13270 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13270/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Наповни мені чашу зречення від усього та – в оточенні Твоєї величі й дарів – звесели мене вином любові до Тебе. Звільни мене від нападів пристрастей і жадань, збий з мене кайдани цього нижнього світу, приверни мене захватом до Твоєї вишньої обителі, освіжи мене — поміж служницями Твоїми – віяннями Твоєї святості. О Господи, осяй обличчя моє світочами Твоїх дарів; проясни очі мої спогляданням знаків Твоєї всепанівної могутності; потіш моє серце славою Твоїх знань, що охоплюють усе суще; звесели мою душу Твоїми животворними звістками великої радості, о Ти, Царю цього світу й Царства вишнього, о Ти, Господи владарювання й могутності, щоб могла я поширювати скрізь і всюди Твої знаки та знамення, і проголошувати Справу Твою, і утверджувати Вчення Твоє, і служити Закону Твоєму, і звеличувати Слово Твоє.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13317 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13317/</guid>
      <description>Скажи: Бога достатньо всьому сущому понад усе суще, і ніщо ані на небесах, ані на землі, опріч Бога, не задовольнить. Воістину, Він Сам у Собі є Тим, Хто відає, Опорою, Всемогутнім.
(Source category: Зречення) (Bahaiprayers.net ID: 13317)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13572 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13572/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13572/</guid>
      <description>Дозволь мені, о мій Боже, наблизитись до Тебе та перебувати в межах Твого двору, бо віддаленість від Тебе майже поглинула мене. Дай мені відпочити під покровом крил Твоєї милості, бо полум’я розлуки з Тобою розплавило серце в моїх грудях. Підведи мене ближче до ріки, що є самим життям, бо душа моя палає від спраги у своєму невпинному пошуку Тебе. Мої зітхання, о мій Боже, свідчать про гіркоту моїх страждань, а сльози, які я ллю, засвідчують мою любов до Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13573 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13573/</guid>
      <description>Слався Ти, о мій Боже! Я віддаю Тобі дяку за те, що Ти сповістив мене про Того, Хто є Вранішньою Зорею Твоєї милості, і Серцем Світання Твоєї благодаті, і Вмістилищем Твоєї Справи. Я благаю Тебе іменем Твоїм – через яке обличчя наближених до тебе стали білими, а серця відданих Тобі полинули до Тебе – сподобити мене – повсякчас і за будь-яких обставин – триматися за Твою поворозку та цілковито позбутися прихильності до будь-кого, крім Тебе, і утримувати свій погляд спрямованим до обрію Твого Одкровення й виконувати те, що Ти заповів мені у Своїх Скрижалях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13668 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13668/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13668/</guid>
      <description>Нехай звеличене буде Ім’я Твоє, о мій Боже! Я благаю Тебе ароматами Вбрання Твоєї милості, які розвіяні були по всьому творінню за Твоїм велінням і згідно з Твоїм бажанням, і Денним Світилом Твоєї волі, що яскраво засяяло – силою Твого могуття та Твоєї верховної влади – над обрієм Твого милосердя, позбавити мою душу всіх марних фантазій і суєтних уявлень, щоб з усією моєю прихильністю міг я обернутися до Тебе, о Ти, Господь усього людства!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13669 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13669/</guid>
      <description>Чимало охололих сердець, о мій Боже, зайнялося вогнем Твоєї Справи, і чимало тих, що спочивали, пробудила солодкість Твого голосу. Як багато чужинців, які прагнули знайти прихисток у затінку дерева Твоєї єдності, і якими численними є спраглі, що палко бажали досягти водограю Твоїх животворних вод у дні Твої!
Благословенний той, хто спрямував себе до Тебе й поспішив досягти Вранішньої Зорі сяєва Твого лиця. Благословенний той, хто з усією своєю любов’ю обернувся до Серця Світання Твого Одкровення та Першоджерела Твого натхнення.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13693 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13693/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13693/</guid>
      <description>Не відаю я, о мій Боже, що то за Вогонь, який Ти запалив у Твоєму краї. Землі́ ніколи не затьмарити його сяєва, а воді – не загасити його полум’я. Усі народи світу не спроможні опиратися його силі. Безмірно благословенний той, хто наблизився до нього й почув його стугін. Декого, о мій Боже, Ти сподобив – Своєю підкріплювальною милістю – підійти до нього, у той час, як інших Ти утримав на відстані через те, що скоїли їхні руки у дні Твої.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13694 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13694/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13694/</guid>
      <description>Хвала Тобі, о мій Боже! Я один із слуг Твоїх, що повірив у Тебе та знамення Твої. Ти бачиш, як я спрямував себе до дверей Твоєї милості й обернув обличчя своє до Твоєї ніжної турботи. Я благаю Тебе Твоїми неперевершеними титулами та Твоїми найпіднесенішими якостями відчинити переді мною портали Твоїх дарів. Тож допоможи мені чинити те, що добре, о Ти, Хто є Володарем усіх імен і якостей! Я злиденнй, о мій Господи, а Ти – Багатий.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
