<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Стійкість on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%82%D1%96%D0%B9%D0%BA%D1%96%D1%81%D1%82%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in cat-Стійкість on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%82%D1%96%D0%B9%D0%BA%D1%96%D1%81%D1%82%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13288 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13288/</guid>
      <description>О Ти, мій Боже, Хто виводить шукача на вірний шлях, Хто рятує запропащену й засліплену душу з пустелі погибелі; Ти, Хто дарує щирим великі блага та милості, Хто захищає переляканих у Своєму неприступному укритті, Хто відгукується зі Свого всевишнього обрію на поклик усіх, хто закликає до Тебе. Хвала Тобі, о мій Господи! Ти вивів спантеличених зі смерті в безвір’ї та привів тих, хто наблизився до Тебе, до мети їхньої подорожі; переконаних і впевнених з-поміж слуг Твоїх Ти сповнив великої радості, справдивши їхні найзаповітніші бажання; із Царства Твоєї Краси Ти відчинив перед тими, хто прагнув до Тебе, браму возз’єднання та порятував їх із вогню втрати й поразки, щоб вони поспішили до Тебе, удостоїлися присутності Твоєї, приступили під Твої гостинні двері й отримали свою щедру частку від дарів.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13307 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13307/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Я обернувся до Тебе в каятті, і Ти, воістину, Той, Хто дарує прощення, Співчутливий.
О Боже, мій Боже! Я повернувся до Тебе, і Ти, воістину, Той, Хто вічно прощає, Милостивий.
О Боже, мій Боже! Я міцно схопився за поворозку Твоєї щедрості, і скарбниця всього, що на небесах і землі, – у Тебе.
О Боже, мій Боже! Я поспішив до Тебе, і Ти, воістину, Той, Хто прощає, Господь невичерпної благодаті.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13308 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13308/</guid>
      <description>О Господи мій Боже! Допоможи любим Тобі бути твердими у Твоїй Вірі, іти Твоїми шляхами, бути непохитними у Твоїй Справі. Дай їм Твою милість протистояти нападу егоїзму та пристрасті, триматися світла божественного водійства. Ти – Владний, Милостивий, Самосущий, Обдаровувач, Співчутливий, Всемогутній, Всещедрий.
(Source category: Стійкість) (Bahaiprayers.net ID: 13308)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
