<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Бирдик on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B1%D0%B8%D1%80%D0%B4%D0%B8%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in cat-Бирдик on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B1%D0%B8%D1%80%D0%B4%D0%B8%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3983 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3983/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3983/</guid>
      <description>О, Кудайым! О, айланайын Кудайым! Кулдарыңдын жан-дими бириктирип аларга Өзүңдүң улуу максатыңды ач. Алар Сенин айткандарыңды аткарышсын жана ылайым, Сенин мыйзамдарыңды сакташсын. О, Кудай, алардын аракеттерине жардамдаш жана Сага кызмат кылууга аларга күч бер.
О, Кудай! Аларды кароосуз калтырба, кадамына Өзүңдүн билимиңдин жарыгын багытта жана алардын Жүрөктөрүн Өзүңдүн Сүйүүң менен кубант. Акыйкатыңда, Сен алардын Жардамчысың жана Теңирисиң.
(Source category: Бирдик) (Bahaiprayers.net ID: 3983)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3984 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3984/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3984/</guid>
      <description>О, Кудай, Сага даңк, анткени Сен адамзатка арнап сүйүүңдү жараттың. О, Сен, Биздин Жашоо, Жарык да биздики, Сенин кызматчыларыңды Сенин жолуң боюнча алып жөнө, бизди Сендеги байлар кыл жана бизди сендеги байлар кыл жана биздин бөлөк бардык нерселерден куткар.
О, Кудай, бизди Өзүңдүн Жападан-жалгыздыгыңдын түшүнү жолуна сал жана Сенден бөлөк, эч кимди биз көрбөгүдөй болуубуз үчүн Сенин бирдигиңди аңдап- билүүгө бизди ылайык көр. Сен Ак көңүлдүүсүң, Жыргалдарды берүүчүсүң!
О, Кудай, ал Сен тууралуу ойдон бөлөк, ар кандай ойлорду жоюп салгыдай, болсун үчүн Сага карай сүйүүнүн отун Сенин сүйгөндөрүңдүн жүрөктөрүндө жандыр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3985 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3985/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3985/</guid>
      <description>О, Кудайым! О, Кудайым! Акыйкатында , мен Сага карай тиленем жана Сенин бардык ак көңүлдүүлүгүң ушул жандарга жөнөтүлгүдөй болсун үчүн Сенден жалынып – жалбыранып, Сенин босогоңдун жанында сыйынамын. Сенин ырайың жана акыйкат үчүн аларды ылгап ал.
О, Теңир! Жүрөктү бирге бириктирип жана байла, бардык жандардын ынтымакка баш коштур жана Сенин ыйыктыгыңдын жана Сенин бирдигиңдин жышаандырак менен ар кандай рухту жандант. О, Теңир! Ылайым, Сенин Бирдигиңдин жарыгы менен алардын жүздөрү жаркырасын. Сенин дүйнөңө кызмат кылууда Сенин кызматчыларыңдын жан дүйнөсүн чыңда.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3986 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3986/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3986/</guid>
      <description>О, Сен жакшылыктуу, Теңир! Кимде –ким жоомарт жана ак көңүл болсо, Ошол&amp;rsquo; .Биз-Сенин Кудайлык бирдигиңдин сактап калуучу көлөкөсү алдында чогулушкан, Сенин босогоңдун кызматчылары. Сенин ак көдүлдүүлүгүңдүн күнү бардыгынын үстүндө жаркырайт, ошондой эле Сенин ырайыңдын булуту бардыгына төгүлөт. Сенин белектериң бардыгын кучагына алат, Сенин сүйүктүү кудуретиң бардыгын колдойт, Сенин колдоочулугуң бардыгын шыктандырат, ошондой эле Сенин жакшылыкты тилөөчүлүгүңдүн кареги бардыгына кайрылат. О, Теңир! Өзүңдүн сансыз белектериңди төмөнгө жөнөт, ошондой эле, ылайым, Сенин жетекчилигиңдин жарыгы жаркырасын.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
