<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Faaschten on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-faaschten/</link>
    <description>Recent content in cat-Faaschten on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-faaschten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13654 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13654/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13654/</guid>
      <description>“Am Kitáb-i-Aqdas steet: „Mir hunn iech operluecht, vum Alter vun der Maturitéit (15 Joer) aus un, ze bieden an ze faaschten. Dat ass vu Gott, ärem Här an dem Här vun äre Virfare bestëmmt&amp;hellip; . Deen, dee reest oder krank ass, Fraen, déi schwanger sinn oder déi nieren, brauchen net ze faaschten&amp;hellip; . Enthaalt iech dem Iessen an dem Drénken, vu Sonnenopgang bis Sonnenënnergang a passt op, dass Loscht iech net vun där Gnod ofhält, déi am Buch bestëmmt ass.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13655 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13655/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13655/</guid>
      <description>Glécklech sidd dir, dass dir dem Gebot vu Gott gefollegt an dëst Faaschten an der helleger Zäit agehal hutt; well dëst kierperlecht Faaschten ass en äusserlecht Zeeche vum geeschtege Faaschten; et ass e Symbol vu sech zeréckhalen, dofir, dass een all der Loscht vum Ego entseet, an esou d’Eegenaarte vum Geescht unhëlt, fortgedroe gëtt vum himmleschen Otem, an u Gottes Léift Feier fänkt.
(Source category: Faaschten) (Bahaiprayers.net ID: 13655)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13656 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13656/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13656/</guid>
      <description>O Gott! Esou wéi ech mech vu kierperleche Wënsch enthalen a mech net mat Iessen an Drénken ofginn, genee esou maach Du mäin Häerz a mäi Liewe reng a gehellegt vun allem ausser Denger Léift, a verdeedeg a beschütz meng Séil vun egoistescher Leidenschaft an déiereschem Begieren, fir dass mäi Geescht sech mam Doft vum Hellege verbënnt, a faascht vum Ernimme vun allem ausser Dir.
(Source category: Faaschten) (Bahaiprayers.net ID: 13656)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
