<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Lujuus Liitossa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-lujuus-liitossa/</link>
    <description>Recent content in cat-Lujuus Liitossa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-lujuus-liitossa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7564 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7564/</guid>
      <description>Minä rukoilen Sinua kaikkein korkeimman nimesi kautta avaamaan palvelijoittesi silmät, että he saisivat nähdä Sinut loistamassa majesteettiutesi ja kirkkautesi taivaanrannan yllä ja että korpin raakkuna ei estäisi heitä kuulemasta sinun ylhäisen ykseytesi Kyyhkyn ääntä eivätkä pilaantuneet vedet estäisi heitä siemaisemasta anteliaisuutesi puhdasta viiniä ja juomasta lahjojesi iankaikkisista virroista.
Kokoa sitten heidät yhteen tämän jumalallisen lain ympärille, jonka liiton Sinä olet vakiinnuttanut kaikkien profeettojesi ja sanansaattajiesi kanssa ja jonka säädökset Sinä olet merkinnyt muistioihisi ja kirjoituksiisi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7565 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7565/</guid>
      <description>Hän on Jumala! Oi Herra minun Jumalani! Oi Sinä heikkojen auttaja, köyhien tuki ja puoleesi kääntyvien avuttomien pelastaja. Äärimmäisen nöyränä kohotan anovat käteni kauneuden valtakuntaasi kohti ja kutsun Sinua palavasti sisimmässäni näin sanoen: Oi Jumala, minun Jumalani! Auta minua palvomaan Sinua, vahvista kupeeni Sinun palvelemiseesi, armostasi tue minua palveluksessasi, suo minun pysyä lujana kuuliaisuudessani Sinulle, anna anteliaisuutesi runsaiden vuodatusten tulvehtia ylleni, käännä laupias katseesi puoleeni ja upota minut anteeksiantosi valtamereen. Suo uskollisuuteni Sinun uskoasi kohtaan voimistua ja anna minulle entistä runsaammin lujuutta ja varmuutta, jotta voin kokonaan irrottautua maailmasta ja kääntää kasvoni Sinun kasvojesi puoleen täysin Sinulle omistautuneena.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
