<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Ngajar on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-ngajar/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Ngajar on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-ngajar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11870 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11870/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11870/</guid>
      <description>Adon Ingan dek obuah bilagah, O Topa ku, setegal Ingan mbok bitanga Onu dek mok jadin Raja Onu, Onu dek ogi Ingan magah tudu Bala tipilih Ingan bia Nabi-Nabi Ingan daang Loh- Loh Ingan dek paling timogah ponai, Onu dek sok Ingan nguliak mulia dek timogah daang sua adon Ingan tudu sua onik dek obuah motan. Ayuh manah leh berkat simun-mun nyaa dek nak odop-eh nuju Ingan, bia ngaluh pimonog Ingan, bia terima aton ayong sina Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11871 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11871/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja dunia duoh Pinyoot negara, O Ingan Nyaa dek ogi tonga daang Adon Maha Agung, luban mutiara-mutiara bijaksana bia pingunang mbok tomus nog sok tiga’ant laut luwas ilmu pangipu’ant Ingan bia longit revelasi ilahi mbok obuah ngabunt pakai towa boton onu dek bitanga rupa Ingan. Oku mitia mujok Ingan, pakai Bang sina noh leh sok bukti Ingan dianggap sempurna diantara pimotan-pimotan bia pinerang bukti Ingan punuae nyukup uunt uluk ulunt Ingan, odak nogap rakyat Ingan daang dek wat noh luban jowin Agama totap bijiliab daang pritah raja Ingan, standard kuasa Ingan totap obuah puluah diantara ulunt-ulunt Ingan, bendera pingotag Ingan totap obuah pa’ad tudu siluruag pritah raja Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11872 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11872/</guid>
      <description>O Topa, Nyaa dek jadin Susud sua Manifestasi, Otak ndu sua Otak, Bak Pinobol ndu sua Revelasi, Tilaga ndu sua Pangijawak! Oku ngaku nang pakai Adon Ingan longit ilmu pangipu’ant mbok obuah ngabunt, bia bagih pangilaan Ingan mbok obuah ngabar tudu sua pengikut-pengikut sua agama. Oku nguwai Ingan wat tih sak oku ogi otak daya sak dik pilelu dibokon jok-eh Ingan, bia ponai biladik sok simun-mun nyaa jok-eh Odop Ingan. Nijuah, adin, ndu tunt oku dek sok sidatak pingungin Ingan onik dek harus ngutung oku daang sikamun dunya-dunya Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11873 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11873/</guid>
      <description>O Topa ku, Ingan batue leh ulunt Ingan ngan-eh pakat Bang Sina, bia dapod ngiloti oni onik dek dik-eh biguna duoh dek palsu, odak nubue pangibonar, odak kapah pingunang kudus katik kanih, buka bitanga pijongon, bia nai odak jawak pagi nusak daang otin nyaa dek la’ant onik dek bonar. Ingan leh, totap, dek Murah Otin, dek Pingapunt.
(Source category: Doa Ngajar) (Bahaiprayers.net ID: 11873)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11874 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11874/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11874/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Ingan batue leh ulunt-ulunt Ingan dek bisayak odak ogi pangirinduk bia otin binulut. Tulung bala ngan-eh kapah, diantara sua negara ndu tanak, towa pingotag dek nog sok Pingimam ndu somu. Totap, Ingan leh dek Bigagah, dek Bikuasa, dek Doras, dek Nguwasa sua-sua, dek Selalu-Ngin. Totap, Ingan leh dek Murah Otin, dek Pakit, dek Binulut, dek Paling Pingungin.
(Source category: Doa Ngajar) (Bahaiprayers.net ID: 11874)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
