<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Lahkunuile on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-lahkunuile/</link>
    <description>Recent content in cat-Lahkunuile on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-lahkunuile/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3718 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3718/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3718/</guid>
      <description>Ülistus olgu Sulle, oo Issand mu Jumal! Ära alanda teda, kelle Sa oled ülendanud oma igikestva ülemvõimu läbi ega tõuka endast eemale teda, kellel Sa oled lasknud siseneda oma igaviku palvekotta. Kas Sa hülgad tema, oo mu Jumal, keda Sa oled varjanud oma Issandlikkusega, või pöördud ära temast, oo mu Soov, kellele Sa oled olnud pelgupaigaks? Kas võid madaldada teda, kelle Sa oled üles tõstnud või unustada tema, kellele Sa oled andnud võime Sind meenutada?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3719 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3719/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3719/</guid>
      <description>Tema on Jumal, ülendatud on Tema, armastava headuse ja helduse Issand! Au olgu Sulle, oo Sina mu Jumal, kõikvõimas Issand. Tunnistan Sinu kõikvõimsust ja vägevust, Sinu ülemvõimu ja armastavat headust, Sinu armu ja võimu, Sinu oleluse ainsust ja olemuse ühtsust, Sinu pühadust ja ülendatud seisundit kogu olemasolu maailma ja kõige selles oleva üle. Oo minu Jumal! Sina näed mind eraldununa kõigest muust peale Sinu, hoides Sinust kõvasti kinni ning pöördudes Su helduse ookeani, Su soosingu taeva ja Su armu Päevatähe poole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3720 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3720/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3720/</guid>
      <description>Oo mu Jumal! Oo Sina pattude andestaja, kinkide annetaja, hädade hajutaja! Tõesti, ma anun Sind, et Sa andestaksid nende patud, kes on maha jätnud oma kehalise rüü ja tõusnud vaimsesse maailma. Oo mu Issand! Vabasta nad üleastumistest, hajuta nende mured ja muuda nende pimedus valguseks. Lase neil siseneda õnne aeda, puhasta neid kõige puhtama veega ja luba neil näha Sinu hiilgust kõige kõrgemal mäel.
(Source category: Lahkunuile) (Bahaiprayers.net ID: 3720)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
