<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jugendliche on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-jugendliche/</link>
    <description>Recent content in cat-Jugendliche on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-jugendliche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10259 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10259/</guid>
      <description>O Du gütiger Herr! Vom Horizont der Loslösung hast Du Seelen offenbart die, wie der schimmernde Mond, Strahlenglanz über das Reich der Herzen und Seelen ergossen, sich befreit haben von den Eigenschaften der Welt des Daseins und hinfort eilten zum Königreich der Unsterblichkeit. Mit einem Tropfen aus dem Ozean Deiner liebenden Güte hast Du oftmals die Gärten ihrer Herzen benetzt, bis sie unvergleichliche Frische und Schönheit erlangten. Der heilige Duft Deiner göttlichen Einheit wurde weit und breit verströmt, die süßen Weisen über die ganze Welt vergossen, was alle Gegenden der Erde veranlasst, diesen Wohlgeruch wahrzunehmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10260 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10260/</guid>
      <description>O Du gütiger Herr! Verleihe gnädiglich jedem dieser jungen Vögel himmlische Flügel und gib ihnen die geistige Kraft, den unendlichen Raum zu durchfliegen und sich in die Höhen des Reiches Abhá aufzuschwingen. O Herr! Stärke diese zerbrechlichen Setzlinge, damit jeder von ihnen zu einem fruchttragenden Baum heranwachse, grüne und blühe. Mache diese Seelen siegreich durch die Macht Deiner himmlischen Heerscharen, damit sie fähig werden, die Kräfte des Irrtums und der Unwissenheit zu zermalmen und das Banner der Freundschaft und Führung unter den Menschen zu entfalten, damit sie wie der belebende Frühlingswind die Bäume der Menschenseelen erfrischen und beleben und den Frühlingsschauern gleich die Wiesen dieser Gegend grün und fruchtbar machen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10261 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn10261/</guid>
      <description>Lobpreis und Ruhm sei Dir, O Herr mein Gott! Dies ist Dein erlesener Setzling, welchen Du in den Auen Deiner Liebe gepflanzt und genährt hast durch die Hände deiner Herrschaft. Du hast ihn bewässert mit dem Urquell des ewigen Lebens, welcher aus dem Garten Deiner Einheit hervorströmt und Du hast aus den Wolken Deiner zärtlichen Gnade Dein Wohlwollen über ihn herabregnen lassen. Er ist nun gewachsen und gereift unter dem Obdach deiner Segnungen, welche durch die Sonnen deines göttlichen Wesens hervorströmen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn475 in Deutsch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/de/bpn475/</guid>
      <description>O Herr! Lass diesen jungen Menschen strahlen, erweise diesem armen Geschöpf Deine Freigebigkeit. Schenke ihm Wissen, gewähre ihm jeden Morgen neue Kraft und behüte ihn unter dem Obdach Deines Schutzes, dass er frei von Irrtum werde, sich dem Dienste Deiner Sache hingebe, die Widerspenstigen leite, die Unglücklichen führe, die Gefangenen befreie und die Achtlosen erwecke, so dass alle durch Dein Gedenken und Deinen Lobpreis gesegnet sind. Du bist der Mächtige, der Kraftvolle.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
