<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Кыйынчылыктар жана сыноолор on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D1%87%D1%8B%D0%BB%D1%8B%D0%BA%D1%82%D0%B0%D1%80-%D0%B6%D0%B0%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D1%8B%D0%BD%D0%BE%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%80/</link>
    <description>Recent content in cat-Кыйынчылыктар жана сыноолор on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BD%D1%87%D1%8B%D0%BB%D1%8B%D0%BA%D1%82%D0%B0%D1%80-%D0%B6%D0%B0%D0%BD%D0%B0-%D1%81%D1%8B%D0%BD%D0%BE%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4062 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4062/</guid>
      <description>Кимдин сыноолору, Сага эмне жакын болсо, ошолор үчүн айыктырар каражаттын маңызы. Кимдин кылычы-ким Сени сүйсө, ошолордун бардыгынын казуу эңсөөсү, Кимдин жебеси-Сага куса болгондордун жүрөктөрүнүн эң кымбат каалоосу, Кимдин буйругу-Сенин акыйкатыңды тааный тургандардын жападан жалгыз үмүтү болсо,ошол,о,Сен! Менин Кудайлык шириндигиң менен жана Сенин ажарыңдын даңкынын улуулугу менен: Сага карай жакындоого бизге эмне уруксат берсе, ошону Сенин тоолук тургундарыңдан бизге төмөн жөнөт, - деп Сага сыйынам. О, айланайын Кудайым, Сенин Ишиңде биздин тамандарыбызды чыңда, биздин жүрөктөрүбүздү Сенин билимиңдин жаркырашы менен агарт жана Сенин ысымдарыңдын жарыгы менен биздин жан дңйнүбңздү жаркылдат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4063 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4063/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4063/</guid>
      <description>0, Теңир, айланайын Кудайым, Сага даңк! Ар кандай баамчыл адам Сенин үстөмдүгүңдү жана Сенин өкүмчүлүгүңдү тутунушат,ошондой эле ар кандай көрөр көз Сенин улуулугуңдун жогорулугун жана Сени күч-кубатыңдын багындыруучу күчүн ажырата билет. Сыноолордун шамалы ким Сага карай жакындыкты, Сенин даңкыңдын асман мейкинине карай өзүнүн жүзүн бурууну ылайык көрсө, ошолорго жолтоо болууга алсыз,ошондой эле азгырыктардын бороону,ким Сага,Сенин сарайыңа жетүүгө баш-оту менен берилген болсо,ошолорго тоскоолдук кыла албайт.
Ырас, Сага карай сүйүүнүн чырагы алардын жүрөктөрүндө алсолонуу-да, ошондой эле Сенин назиктигиңдин жарыгы алардын көкүрөктөрүндө болбулдапп жанууда!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4064 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4064/</guid>
      <description>0, кагылайын Кудайым,ь мага ар тараптан азаптардын жабылгандыгы бүтүндүй толугу менен Сага белгилүү жана Сенден белек,эч ким аларды кубалоого жана жеңил чыгууга күчү келбейт. Сага карай менин сүйүүмдун аркасында мен-акыйкатында-бактысыздык адамды жүдөтсүн үчүн, эгерде эле Сен анын абалын Сенин асмандагы Бейишке көкөлөтүү жана бул дүйнөнүн убаракерчилигине карай ийилбегидей болсун үчүн Сенин бардыгын жөңүүчү күчүң менен аны коргоп, ушул жердеги турмушта анын жүрөгүн чыңдоо ниетинде болбосоң, Сен эч качан ага жол бербейсиң.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
