<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Avskiljande on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-avskiljande/</link>
    <description>Recent content in cat-Avskiljande on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-avskiljande/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10278 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10278/</guid>
      <description>Lovat vare Ditt namn, o min Gud! Jag bönfaller Dig, vid vällukterna från Din nåds dräkt, vilka på Din befallning och i överensstämmelse med Din önskan spreds genom hela skapelsen, och vid Din viljas Morgonstjärna som genom kraften i Din makt och Din överhöghet har lyst klart ovan Din barmhärtighets horisont, att från mitt hjärta utplåna alla tomma föreställningar och fåfänga inbillningar, så att jag full av tillgivenhet må vända mig till Dig, o Du Herre över hela mänskligheten!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10279 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10279/</guid>
      <description>Jag vet icke, o min Gud, vad den eld är som Du har tänt i Ditt land. Jord kan aldrig dölja dess glans eller vatten släcka dess låga. Alla världens folk är oförmögna att motstå dess kraft. Stor är välsignelsen för honom som har närmat sig den och hört dess dån. Några har Du, o min Gud, genom Din styrkande nåd gjort i stånd att nå den, medan Du hållit andra tillbaka på grund av deras händers verk under Dina dagar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10280 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10280/</guid>
      <description>Månget modfällt hjärta, o min Gud, har satts i brand av Din saks eld och mången slumrande har väckts av Din stämmas ljuvhet. Hur många är icke de främlingar som sökt skydd i skuggan av Din enhets träd, och hur talrika är icke de törstande som längtat efter Ditt levande vattens källa i Dina dagar. Välsignad är den som har vänt sig till Dig och skyndat att nå fram till gryningen för Ditt anletes ljus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10281 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10281/</guid>
      <description>O Gud, min Gud! Du är mitt hopp och min älskade, mitt åsyftade mål och min längtan! Med stor ödmjukhet och fullkomlig hängivenhet bönfaller jag Dig att göra mig till Din kärleks minaret i Ditt rike, Din kunskaps ljus bland Dina skapelser och Din gåvas baner i Ditt konungadöme. Räkna mig till de av Dina tillbedjare, som har avskilt sig från allt utom Dig, som renat sig från denna världs förgängliga ting och som vänt sig bort från uppmaningarna från de fåfänga inbillningarnas förespråkare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10282 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10282/</guid>
      <description>O Gud, min Gud! Fyll åt mig den bägare som är avskiljandet från allt, och i Din storslagenhets och Dina gåvors mångfald, gläd mig med det vin som är att älska Dig. Befria mig från lidelse och begär, bryt sönder mina bojor till denna lägre värld, drag mig i hänryckning till Ditt överjordiska land och vederkvick mig i skaran av tjänarinnor med Din helighets andedräkt. O Herre, gör mitt ansikte ljust med Dina gåvors glans, upplys mina ögon att de må se tecknen på Din allbetvingande makt, låt mitt hjärta glädjas över Din kunskaps härlighet som omfattar allt, gläd min själ med Ditt själsväckande budskap om stor fröjd, o Du som är Konungen över denna värld och konungariket därovan, o Du herraväldets och maktens Herre, så att jag må sprida Dina tecken och bevis vida omkring och förkunna Din sak och främja Din lära, tjäna Din lag och upphöja Ditt ord.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
