<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ألواح الخطّة الإلهيّة on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D8%A3%D9%84%D9%88%D8%A7%D8%AD-%D8%A7%D9%84%D8%AE%D8%B7%D9%91%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%A5%D9%84%D9%87%D9%8A%D9%91%D8%A9/</link>
    <description>Recent content in cat-ألواح الخطّة الإلهيّة on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D8%A3%D9%84%D9%88%D8%A7%D8%AD-%D8%A7%D9%84%D8%AE%D8%B7%D9%91%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%A5%D9%84%D9%87%D9%8A%D9%91%D8%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6369 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6369/</guid>
      <description>مناجات
اِلهی اِلهی تَرانی والهاً مُنجَذباً اِلی مَلکوتِک الأبهی و مُشتَعلاً بِنارَ مَحبّتک بينَ الوری و مُنادياً بِملکوتِک فی هذهِ الّديار الشاسعَة الأَرجاء مُنقطعاً عَمّا سواک مُتوکّلاً عَليک تارکاً الّراحة و الّرَخاء بَعيداً عَن الأوطانِ هائماً فی هذِه البلدان غَريباً طَريحاً عَلی التُراب خاضِعاً اِلی عَتَبتک العُليا خاشِعاً اِلی جَبروتِک العُظمی مُناجياً فی جُنح الليال وَ بطُون الأَسحار مُتضرِّعاً مُبتَهلاً فی الغُدوّ و الآصال حتّی تؤيّدنی عَلی خِدمة أمرِک و نَشرِ تَعاليمک وَ اعلاء کلمتک فی مشارق الأرض و مغاربها.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6370 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6370/</guid>
      <description>مناجات
اِلهی اِلهی تَری قَد اشتدّ الظَلام الحالِک عَلی کُلِّ المَمالک و اَحتَرقت الآفاقَ مِن نائرةِ النِفاق و اشَتعلت نيران الجِدال و القِتال فی مشارقِ الارضِ و مغاربِها فَالدمآء مسفُوکة و الأَجساد مَطروحة و الرُؤوس مَذبوحة عَلی الترابِ فی ميدانِ الجدالِ. رَبِّ رَبِّ ارحَم هؤلآء الجُهلاء و اُنظر اِليهِم بِعين العَفو و الغُفران و اِطفأ هذه النيران حَتّی تَنقشعَ هذه الغُيُوم المُتکاثِفة فی الآفاقِ حَتّی تَشرق شَمس الحَقيقة بَانوارِ الوِفاقِ و يَنکَشف هذا الظَلام و يَستَضئ کُلّ المُمالِک بِانوار السَلام.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6444 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6444/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6444/</guid>
      <description>اِلهی اِلهی تَرانی مَع ذِلّی و عَدم اِستعدادی و اِقتداری مهتمّاً بِعظائم الاُمُور، قاصِداً لِاعلاء کَلمَتک بين الجُمهُور، نادياً لِنشر تَعاليمک بين العُموم و اِنّی أتوَفّق بِهذا اِلّا أَن يِؤيّدَنی نفثات رُوحُ القُدس و يَنصرنی جُنود مَلکوتِک الاَعلی و تُحيط بی تُوفيقاتِک اَلّتی تَجعَل الذِباب عقاباً و القَطرة بِحوراً و أَنهاراً و الذَرّات شُموُسَاً و أنواراً رَبِّ أيّدنی بُقوّتِک القاهِرة و قُدرَتک النافذة حَتّی يَنطِق لِسانی بِمحامِدک و نُعوتِک بَين خَلقک و يطفح جَنانی بَرحيقِ مَحبّتک و مَعرِفتِک اِنّکَ أنتَ المُقتدر عَلی ما تَشاء و اِنّک عَلی کُلِّ شُیء قَدير ع ع.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6445 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6445/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6445/</guid>
      <description>رَبِّ رَبِّ لَک الحَمدُ و الشُکرُ بِما هَدَيتَنی سَبيل المَلکُوت و سَلکتَ بی هذَا الصراطَ المُستَقيم المَمدُود و نَوَّرتَ بَصَری بَمشاهَدةِ الأَنوار و أِسمعتنی نَغمات طُيور القُدس مِن مَلکُوت الأَسرار و اجتَذبت قَلبی بَمحَبّتک بَين الأَبرار رَبِّ أيّدنی بِروحُ القُدس حَتّی أنادی بِاسمکَ بِين الاَقوام و ابشّر بِظهُور مَلکوتِکَ بين الأنام رَبِّ اِنّی ضَعيف قَوّنی بَقدرتِکَ و سُلطانِکَ و کَليل اللسان اِنطقنی بِذکرکَ و ثنائکَ و ذليل عَزِّزَنی بِالدخولِ فی مَلکُوتِکَ و بَعيد قَرّبنی بَعتَبة رَحمانيَّتکَ رَبِّ اجعَلنی سِراجاً وَهّاجاً و نَجماً بازِغاً و شَجرة مُبارِکة مَشحُونة بِالأثمار مُظلّلة فی هذِه الديار اِنّکَ اَنتَ العزيز المُقتَدر المُختار.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6446 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6446/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6446/</guid>
      <description>اِلهی اِلهی هذا طَير کَليل الجَناح بَطئ الطَيران اَيّدهُ بِشديدِ القُوی حَتّی يَطير اِلی اُوج الفَلاح و النِجاح و يَرفرف بِکلِّ سرُور و اِنشراحِ فی هذا الفَضاء و يَرتَفع هَديره فی کُلِّ الاَرجاء بِاسمِک الأَعلی و تَتلذّذ الآذان مِن هَذا النداء و تَقرّ الأَعين بِمشاهدةِ آيات الهُدی رَبِّ اِنّی فَريد وحَيد حَقير لَيس لِی ظَهير اِلّا أنت و لا نَصير الِّا أنت و لا مُجير الِّا أَنت وَفِّقنی عَلی خِدمَتک و أَيِّدنی بِجنُود مَلائِتک و اُنصرنی فی اِعلاء کَلمتِک و اَنطِقنی بِحکمِتک بَين بَريّتک اِنّک مَعين الضُعفا و نَصير الصُغراء و اِنّک أَنت المُقتدر العَزيز المُختار.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6447 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6447/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6447/</guid>
      <description>اِلهی اِلهی تَری هذا الضَعيف يِتمنّی القُوّه المَلکوُتيّة و هذا الفَقير يَترَّجی کُنوزُک السَماويّة و هذا الظَمآن يشتاق مَعين الحَياة الأَبديّة و هذا العَليل يَرجُو شَفاء الغَليل بِرحَمتِک الواسِعَة الّتی اختَصصت بِها عِبادک المُختارين فی مَلکوتِک الأَعلی رَبِّ لَيس لِی نَصير اِلّا أَنتَ و لا مُجير اِلّا أنتَ و لا مُعين اِلّا أنتَ أيّدَنی بِملائِکتکَ عَلی نَشر نَفحاتِ قُدسکَ و بَثّ تَعاليمکَ بين خَيرة خَلقکَ رَبِّ اجعَلنی مُنقطِعاً عَن دونک مُتشبّثاً بِذيل عِنايتکَ مُخلصاً فی دينک ثابِتاً عَلی مَحبَّتک عَامِلًا بِما أَمرتنی به فی کِتابِک اِنّک أنتَ المُقتَدر العَزيز القَدير.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6448 in العربية</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6448/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ar/bpn6448/</guid>
      <description>اِلهی اِلهی تَری ضَعفی و ذِلّی و هَوانی بَين خَلقک مَع ذلک تَوکَّلتُ عَليک و قُمتُ عُلی تَرويج تَعالِيمک بَين عِبادِک الأَقويا مُعتَمِداً عَلی حُولک و قُوّتک رَبِّ اِنّ طَيراً کَليل الجَناح أَراد أَن يَطير فی هذَا الفَضاء اَلّذی لا يَتناهی فَکَيف يُمکن هذَا الِّا بِعونک و عِنايتک و تأييدک و تُوفيقک رَبِّ ارحِم ضَعفی و قَوّنی بِقدرتک و رَبِّ ارحِم عَجزی أَيّدَنی بِقوّتِک و قُدرَتک رَبِّ لَو تُؤيّد بِنفثاتِ الرُوح اعجز الوَری لِبلغ المَنی و تَصرَّف کَيفَ يشاء کَما أَيّدت عِبادک مِن قَبل و کانُوا أعجز خَلقک و اَذلّ عِبادک و أحقَر مِن فی أَرضک وَلکن بَعونک و قُوّتک سَبَقوا أجلّاء خَلقک وَأعاظم بَريَّتک و کانُوا ذباباً فَاستَنسِروا و کانُوا قباء فاستَبحروا بِفضلک و عِنايتک و أَصبحوا نُجُوماً ساطِعة فی أُفق الهُدی و طُيوراً صادِحة فی اَيکة البَقاء و اَسوداً زائِرة فی غِياض العِلم و النُهی و حَيتاناً سابِحة فی بُحوُر الحَياة بِرحمَتک الکُبری اِنّک أَنت لِکريم القَويّ العَزيز الرَّحمن الرَّحيم ع‌ع &amp;quot; لوح ششم دوره دوم الواح فرامین تبلیغی حضرت عبدالبهاء&amp;quot;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
