<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-신성회 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%EC%8B%A0%EC%84%B1%ED%9A%8C/</link>
    <description>Recent content in cat-신성회 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%EC%8B%A0%EC%84%B1%ED%9A%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6556 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6556/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6556/</guid>
      <description>회의장에 들어가서는 항상 하느님께 대한 사랑 으로 고동치는 가슴과 하느님에 대한 기억 외에 모든 것을 잊어버린 순결한 입으로 이 기도문을 낭송하라. 그리하면 전능자께서는 그대들이 최대 의 승리를 얻을 수 있도록 친절히 도우실 것이다.
하느님, 저의 하느님이시여! 저희들은 주님의 종으로서, 이 영광스러운 날에 저희들 로 하여금 주님 이외의 모든 것에서 떠나게 하신 주님의 성스러운 얼굴을 전심을 다하여 향하였나이다. 저희들은 저희들의 의견과 생각에 있어 화합을 이루고, 주님의 말씀을 인류 사이에 드높이기 위한 융합된 목적을 가지고 이 신성회에 모였나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6557 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6557/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6557/</guid>
      <description>그대들은 합금이 아닌 순금의 기쁨 속에 함께 모여서, 회의 서두에 이 기도를 낭송하라:
왕국의 주여! 저희의 몸이 여기에 함께 모였사오나 저희의 매혹된 가슴은 주님의 사랑으로 황홀하오며, 주님의 빛나는 용안의 광채로 취해 있사옵나이다. 저희가 허약하오나 주님의 권능과 위력이 드러나기를 기다리옵나이다. 저희가 가진 것도, 수단도 없이 가난하오나, 그래도 주님의 왕국의 재화로부터 부(富)를 취하옵나이다. 저희가 몇 방울의 물에 불과하오나, 주님의 대양에서 물을 가져오고 있사옵나이다. 저희가 티끌에 불과하오나, 그래도 주님의 찬란한 태양의 영광 안에서 빛을 내옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6558 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6558/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6558/</guid>
      <description>신성회 회의 폐회시에 올리는 기도 하느님, 하느님이시여! 주님의 일체성의 보이지 않는 왕국에서 저희가 이 신성회에 모였음을 굽어 보시옵소서. 저희가 주님을 믿고 주님의 증적을 확신하며, 주님의 성약에 굳건하고, 주님께 이끌리며, 주님의 사랑의 불길로 빛나고, 주님의 대업에 성실함을 굽어 보시옵소서. 저희는 주님의 포도원의 종들이옵고, 주님의 종교의 전파자들이오며, 주님의 용안을 우러러 경배하는 이들이옵고, 주께서 사랑하시는 이들 앞에서 겸손하오며, 주님의 문전에서 순종하옵나이다. 간구하오니, 주께서 선택하신 이들에게 저희가 봉사함에 있어 저희들을 확고히 해 주시옵고, 주님의 보이지 않는 군대로써 저희들을 도와주시오며, 주님을 섬김에 있어서 저희들의 허리를 튼튼히 하여 주시옵고, 저희로 하여금 순종하고 경모하는 신하가 되어 주님과 영교하게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
