<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Об усопших on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D0%B1-%D1%83%D1%81%D0%BE%D0%BF%D1%88%D0%B8%D1%85/</link>
    <description>Recent content in cat-Об усопших on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D0%B1-%D1%83%D1%81%D0%BE%D0%BF%D1%88%D0%B8%D1%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2583 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2583/</guid>
      <description>Молитва по усопшему должна читаться по бахаи старше 15 лет. «Молитва по усопшим —единственная Обязательная молитва Бахаи, которая является соборной, то есть должна читаться сообща; ее произносит один из верующих, в то время как все присутствующие стоят в молчании… Бахаулла указал, что … ее чтение должно предшествовать погребению усопшего и при произнесении ее нет необходимости обращаться к Кибле…»
О мой Боже! Сие есть Твой слуга и сын Твоего слуги, уверовавший в Тебя и в знамения Твои и обратившийся к Тебе в полном отрешении ото всего, кроме Тебя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2584 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2584/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2584/</guid>
      <description>Славен Ты, о Господи мой Боже! Да не унизишь Ты того, кого возвысил силою непреходящей власти Твоей, и не отдалишь от Себя того, кого сподобил Ты войти в обитель вечности Твоей. Разве прогонишь Ты, о мой Боже, того, кого осенил Ты Владычеством Твоим, и отвергнешь ли того, кому Ты был прибежищем, о Желание мое? Можешь ли Ты низвергнуть того, кого возвысил, или забыть того, кому дозволил поминать Тебя?
Славен, безмерно Ты славен!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2585 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2585/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2585/</guid>
      <description>Он есть Бог, возвышенный, Господь нежной заботы и щедрости!
Славен будь Ты, о мой Боже, Господь Всемогущий. Я свидетельствую о Твоем всемогуществе и Твоей силе, о Твоем владычестве и Твоей нежной заботе, о Твоей милости и Твоей власти, о единственности Твоего Существа и неделимости Твоей Сущности, о Твоей святости и вознесенности над миром бытия и надо всем, что есть в нем.
О мой Боже! Ты видишь, что отрешился я ото всего, кроме Тебя, крепко держусь Тебя и обращаюсь к океану щедрости Твоей, к небесам благоволения Твоего и к Дневному Светилу Твоей милости.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2586 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2586/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2586/</guid>
      <description>О мой Боже! О Ты, Кто прощает грехи, ниспосылает дары, развеивает скорби!
Воистину, молю Тебя отпустить грехи тем, кто оставил телесное облачение и вознесся в мир духовный.
О мой Господи! Очисти их от прегрешений, развей печали их и тьму их обрати во свет. Дозволь им войти в сад счастья, омой их чистейшей водою, и да узрят они великолепие Твое на высочайшей вершине!
(Source category: Об усопших) (Bahaiprayers.net ID: 2586)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2587 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2587/</guid>
      <description>О мой Боже! О мой Боже! Воистину, слуга Твой, покорный пред величием Твоего Божественного превосходства, смиренный у врат Твоего единства, уверовал в Тебя и в стихи Твои, засвидетельствовал слово Твое, воспламенился огнем любви Твоей, погрузился в глубины океана знания Твоего, пленился дуновением Твоим, доверился Тебе, обратил к Тебе лицо свое, вознес к Тебе мольбы свои и убедился в Твоем прощении и помиловании. Оставил он сию бренную жизнь и воспарил к царствию бессмертия, уповая на встречу с Тобой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2588 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2588/</guid>
      <description>О Ты, Господь прощающий! Хотя иные души провели дни своей жизни в неведении и стали отчужденными и непокорными, все же единая волна океана прощения Твоего освободит всех, кто был опутан грехами. Кого желаешь, делаешь Ты наперсником, а кто не избран Тобой — причисляется к грешникам. Когда бы судил Ты нас по справедливости Твоей, все мы были бы названы грешниками, заслуживающими отлучения от Тебя, но когда бы явил Ты милосердие, всякий грешник очистился бы и всякий незнакомец стал бы другом.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
