<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Firmeza e Constância on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-firmeza-e-const%C3%A2ncia/</link>
    <description>Recent content in cat-Firmeza e Constância on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-firmeza-e-const%C3%A2ncia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00001FIR in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor, meu Deus! Ajuda aqueles que Te amam a permanecerem firmes na Tua Fé, a prosseguirem nos Teus caminhos e serem constantes na Tua Causa. Dispensa-lhes a Tua graça, para que resistam às investidas do ego e da paixão e se guiem pela luz da guia divina. Tu és o Poderoso, o Benévolo, O que subsiste por Si próprio, o Magnânimo, o Compassivo, o Omnipotente, a Suprema Bondade.
(Source category: Firmeza e Constância) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB06211 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/pt/</guid>
      <description>Faze firmes os nossos passos no Teu caminho, ó Senhor, e fortalece os nossos corações em obediência a Ti. Que as nossas faces se volvam para a beleza da Tua unidade e o íntimo das nossas almas se alegre com os sinais da Tua unicidade divina. Com as vestes da Tua bondade, adorna os nossos corpos; remove dos nossos olhos o véu do pecado e dá-nos o cálice da Tua graça, para que a essência de todos os seres cante louvores a Ti, ante a visão da Tua grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08594 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh08594/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh08594/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Dou testemunho de que Tu, desde toda a eternidade, estás elevado em Tua transcendente majestade e grandeza e por toda a eternidade permanecerás em Teu supremo poder e glória. Nos reinos da terra como do céu não há quem possa frustrar o Teu desígnio; nem existe, em todos os domínios da revelação e da criação, quem possa prevalecer contra Ti. Segundo a Tua Vontade, realizas o que desejas e, através do poder da Tua soberania, reges como Te apraz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08822 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/pt/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, por Aquele que é Teu Nome Supremo, que foi severamente afligido por aquelas criaturas Tuas que repudiaram a Tua verdade - Aquele que foi assediado por tristezas que língua alguma pode descrever - permite que eu Te recorde e celebre o Teu louvor, nesses dias em que todos se afastaram da Tua beleza, duvidaram de Ti e, com desdém, voltaram as costas Àquele que é o Revelador da Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1115 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1115/</guid>
      <description>Ó Deus compassivo! Agradeço-Te por me haveres despertado e tornado consciente. Deste-me olhos que veem e favoreceste-me com ouvidos que ouvem. Conduziste-me ao Teu reino e guiaste-me ao Teu caminho. Fizeste-me ver o rumo certo e entrar na arca da salvação. Ó Deus! Concede-me firmeza e torna-me constante e vigoroso. Protege-me de provações violentas e abriga-me na fortaleza inexpugnável do Teu Convénio e do Teu Testamento. És o Poderoso! És Quem vê!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1116 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1116/</guid>
      <description>Ó meu Deus! És Aquele que guia à vereda reta, Quem salva, do deserto da perdição, a alma perdida e cega; Tu que concedes ao sincero grandes bênçãos e favores; Quem protege os assustados dentro do Teu refúgio impenetrável; O qual responde, do Teu horizonte supremo, à súplica dos que clamam por Ti. Louvado sejas, ó meu Senhor! Livraste os desviados, pela Tua guia, da morte da descrença, e conduziste os que se aproximam de Ti à meta da sua caminhada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1203 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1203/</guid>
      <description>Glorificado seja o Teu nome, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te - pelo Teu poder que envolveu todas as coisas criadas, pela Tua soberania que transcendeu a criação inteira, pelo Teu Verbo que estava oculto em Tua sabedoria e através do qual criaste o Teu céu e a Tua terra - ajuda-nos a sermos constantes em nosso amor por Ti e em nossa obediência à Tua vontade, e também a fitarmos a Tua face e a celebrarmos a Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1204 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1204/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1204/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor do visível e do invisível, e Luz de toda a criação! Suplico-Te, pela Tua soberania, velada dos olhos dos homens, que reveles em toda parte os sinais das Tuas múltiplas bênçãos e da Tua benevolência, para que eu me possa levantar com regozijo e êxtase, elogiando as Tuas maravilhosas virtudes, ó Tu, o Mais Misericordioso, e comovendo, em Teu nome, todas as coisas criadas, a tal ponto acendendo o fogo da Tua glorificação entre as Tuas criaturas que o mundo inteiro se torne pleno da esplendorosa luz da Tua glória e toda a existência incandesça com o ardor da Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1205 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1205/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1205/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Imploro-te pelo Teu Nome, o qual fez surgir dentro de cada gota os oceanos da Tua bondade e clemência e brilharem dentro de cada átomo os luminares das Tuas generosas bênçãos e graças, que embelezes toda a alma com o adorno do Teu amor, a fim de que na Tua terra não reste quem a Ti não se tenha volvido, ou quem haja deixado de se desprender de tudo, salvo de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1206 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1206/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! És Aquele cuja excelsa glória enalteceu os que são fontes de autoridade e honra, cuja potente grandeza fortaleceu aqueles que são os mananciais de força e poder, cuja vontade predominante elevou os Expoentes da Tua Causa acima de todos os que estão no céu e na terra, e cuja Pena, com suas efusões vivificadoras, animou as almas dos que habitam no reino da criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1207 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1207/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1207/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu nome, ó meu Deus! Dou testemunho que se os Teus servos se volvessem para Ti com os olhos que Tu neles criaste, e com os ouvidos com os quais os dotaste, todos seriam arrebatados por uma única palavra enviada da mão direita do trono da Tua majestade. Apenas essa palavra seria suficiente para iluminar as suas faces, tranquilizar os seus corações, e fazer com que as suas almas se elevassem à atmosfera da Tua grande glória e ascendessem ao céu da Tua soberania.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1208 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1208/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1208/</guid>
      <description>Ó Tu, de Quem desejo aproximar-me, cuja presença é minha esperança e cuja lembrança é o que almejo! A Tua corte de glória é o meu alvo, e a Tua morada o que aspiro alcançar. O Teu Nome é a minha cura, o Teu amor irradia no meu coração, servir-Te é o meu mais elevado ideal! Imploro-Te, pelo Teu Nome - através do qual concedeste, aos que Te reconheceram, o poder de se elevarem às mais sublimes alturas do conhecimento de Ti e tornaste possível, aos que Te adoram devotamente, ascenderem ao recinto da corte dos Teus santos favores - ajuda-me a volver a minha face para a Tua face, a pousar os meus olhos em Ti e a falar da Tua glória.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1210 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1210/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1210/</guid>
      <description>Consente, ó meu Deus, que eu me aproxime de Ti e viva no recinto da Tua corte, pois a minha separação quase me consumiu. Faze-me repousar à sombra das asas da Tua graça, pois a chama do meu afastamento de Ti dissolveu o meu coração. Que me acerques mais do rio que é a verdadeira vida, pois a minh’alma arde de sede na sua incessante busca de Ti. Os meus suspiros proclamam a amargura da minha angústia, ó meu Deus; as minhas lágrimas atestam o meu amor por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1211 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1211/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1211/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te - pelos Teus sinais que envolveram a criação inteira, pela luz do Teu semblante, que se irradiou sobre todos no céu e na terra, pela Tua misericórdia, a qual transcendeu todas as coisas criadas, e Tua graça que se difundiu por todo o universo - rompe os véus que me excluem de Ti para que eu me apresse à Fonte da Tua poderosa inspiração e à Aurora da Tua Revelação e das Tuas copiosas dádivas, e me possa imergir no oceano da Tua aprovação e da Tua proximidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1212 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1212/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1212/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Sou o Teu servo e o filho do Teu servo. Volvi a face para a Tua Causa, acreditando que és Uno, admitindo a Tua Unidade, reconhecendo a Tua soberania, o Teu poder supremo, e confessando a grandeza da Tua majestade e glória. Peço-Te, pelo Teu nome, através do qual os céus se fenderam, a terra se partiu e as montanhas foram esmagadas, que não me negues os sopros da Tua misericórdia emitidos em Teus dias, nem permitas que eu me afaste dos recintos da Tua presença e da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1214 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1214/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te pela Tua Antiga Beleza e pelo Teu Nome Supremo, a Quem sacrificaste a fim de que todos os habitantes da Tua terra e do Teu céu nascessem de novo e lançaste na prisão para que o género humano, em sinal da Tua generosidade e do Teu soberano poder, fosse libertado das cadeias das más paixões e dos desejos corruptos - inclui-me no número dos que tanto inalaram da fragrância da Tua misericórdia e tão velozmente se apressaram às águas vivas da Tua graça, que nenhum dardo os pôde impedir de a Ti se volverem, nem espada, de se dirigirem ao oriente da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1294 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1294/</guid>
      <description>Ó Senhor! A Ti recorro para refúgio e a todos os Teus sinais dirijo o meu coração. Ó Senhor! Esteja eu a viajar ou em casa, quer esteja ocupado no meu trabalho ou em qualquer atividades, em Ti deposito a minha inteira confiança. Concede-me, então, o Teu auxílio suficiente de modo que me tornes independente de todas as coisas, ó Tu que és inexcedível em Tua misericórdia! Confere-me o meu quinhão, ó Senhor, como Te aprouver, e faze com que me contente com qualquer coisa que Tu me tenhas ordenado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1295 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1295/</guid>
      <description>Louvado e glorificado és Tu, ó Deus! Permite que rapidamente se aproxime o dia de se atingir a Tua santa Presença. Alegra os nossos corações através da potência do Teu amor e do Teu beneplácito e concede-nos constância, para que espontaneamente nos submetamos à Tua Vontade e ao Teu Decreto. Em verdade, o Teu conhecimento abrange todas as coisas que Tu criaste ou criarás, e o Teu poder celestial transcende qualquer coisa que tenhas chamado ou venhas a chamar à existência.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
