<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ndjesa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ndjesa/</link>
    <description>Recent content in cat-Ndjesa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ndjesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2764 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2764/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2764/</guid>
      <description>*(Lutje nga i nënti Lajm i Gëzuar i Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh-ut)
&amp;hellip;Rrëfimi i mëkateve e i gabimeve para qenieve njerëzore nuk është i lejueshëm,&amp;hellip;Mëkatari duhet që, midis vetes së tij dhe Zotit, të kërkojë mëshirë nga Oqeani i mëshirës, të lypë ndjesë nga Qielli i zemërgjerësisë dhe të thotë:
O Perëndi, Perëndia im! Unë të lutem Ty, për gjakun e të dashurve të Tu të vërtetë, aq të magjepsur nga fjala Jote e ëmbël, sa që kanë nxituar drejt Majës së Lavdisë, vendit të martirizimit më të lavdishëm, të kërkoj Ty, për misteret që fshihen në dijet e Tua dhe për margaritarët që ruhen në oqeanin e bujarisë Sate, të më dhurosh ndjesë mua dhe atit tim e nënës sime.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2765 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2765/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2765/</guid>
      <description>Lëvduar qofsh Ti, O Zot. Na i fal mëkatet tona, ki mëshirë për ne dhe bëna të aftë të kthehemi drejt Teje. Bëna të mos mbështetemi në asgjë tjetër veç Teje dhe denjo të na japësh, përmes bujarisë Sate, atë që do dëshiroje Ti dhe që të vjen për mbarë Ty. Lartësoje pozitën e atyre që vërtet kanë besuar dhe fali ata me ndjesën Tënde të hirshme.
Me të vërtetë Ti je Ndihma në Rrezik, i Vetëqenëshmi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2766 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2766/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2766/</guid>
      <description>O Perëndia im, O Zoti im, O Mjeshtri im! Unë të lutem të më falësh që kam kërkuar çfarëdolloj kënaqësie tjetër veç dashurisë Sate, ose çfarëdolloj rehatie veç afrisë Sate, ose çfarëdolloj kënaqësie veç pëlqimit Tënd, ose çfarëdolloj ekzistencë tjetër veç lidhjes me Ty.
(Source category: Ndjesa) (Bahaiprayers.net ID: 2766)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2767 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2767/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2767/</guid>
      <description>O Ti Zot që fal! Ti je streha e të gjithë shërbëtorëve të Tu. Ti i di të fshehtat dhe i njeh të gjitha gjërat. Ne të gjithë jemi të pafuqishëm dhe Ti je i Fuqishmi, Ai që ka në dorë gjithçka. Ne të gjithë jemi mëkatarë, dhe Ti je Falësi i mëkateve, i Mëshirshmi, Zemërdhembshuri. O Zot! Mos i vër re të metat tona. Vepro me ne sipas dashamirësisë e bujarisë Sate.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
