<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Anersaakkut ineriartorneq on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-anersaakkut-ineriartorneq/</link>
    <description>Recent content in cat-Anersaakkut ineriartorneq on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-anersaakkut-ineriartorneq/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6863 in Kalaallisut</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn6863/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn6863/</guid>
      <description>*Refresh and gladden my spirit&amp;hellip;
Guuti-aa! Anersaara nutarteqqillugulu nuannaarsaruk. Uummatiga minguiaruk. Piginnaassutsikka qaammarsakkit. Uannut tunngasut tamaasa Illit assannut ilivakka. Tassaavutit Ajoqersuisora Qimaaffigalu. Kingorna aliasunnangalu nanertisimaqqikkumanngilanga. Pinngortitaajumavunga nuannaarlunilu pilluartoq. Guuti-aa! Kingorna eqqissiviikkumanngilanga, ernumassutinnullu naalliutsitaaqqikkumananga. Inuunerup nuanniitsortai uninngaffigeqqikkumanngilakka. Guuti-aa, Illimmi uannilluunniit uannut Ikinngutaalluarneruvutit. Naalagaq-aa, Ilinnut tunniuppunga.
(Source category: Anersaakkut ineriartorneq) (Bahaiprayers.net ID: 6863)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7018 in Kalaallisut</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn7018/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/kl/bpn7018/</guid>
      <description>Naalagara! Kusanassutsit inuussutigilara Qanissutsillu imeruersaatigalugu; Iluarinninnerit neriuutigilara Unnersiutiginissallu suliarilara; Eqqaaneqaatissat qaniortigilara Ataqqinassutsivillu pissaanera atatitsisorilara, Angerlarsimaffiit angerlarsimaffigilara illoralu tassaali Illit naalannarsisitat killinneqaatissannillu Ilinnik takunnissinnaanngitsut piliarisimasaannit nungutsitsivigineqarsimasoq. Ilumut Illit tassaavutit Ajugaqanngitsoq, Naalannarnerpaasoq, Nukittunerpaasoq.
(Source category: Anersaakkut ineriartorneq) (Bahaiprayers.net ID: 7018)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
