<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Protection on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-protection/</link>
    <description>Recent content in cat-Protection on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-protection/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00001SHI in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00001shi/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00001shi/en/</guid>
      <description>O God, my God! Shield Thy trusted servants from the evils of self and passion, protect them with the watchful eye of Thy loving-kindness from all rancor, hate and envy, shelter them in the impregnable stronghold of Thy care and, safe from the darts of doubtfulness, make them the manifestations of Thy glorious signs, illumine their faces with the effulgent rays shed from the Dayspring of Thy divine unity, gladden their hearts with the verses revealed from Thy holy kingdom, strengthen their loins by Thine all-swaying power that cometh from Thy realm of glory.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00204PRO in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00204pro/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00204pro/en/</guid>
      <description>O Thou kind and loving Providence! The east is astir and the west surgeth even as the eternal billows of the sea. The gentle breezes of holiness are diffused and, from the Unseen Kingdom, the rays of the Orb of Truth shine forth resplendent. The anthems of divine unity are being chanted and the ensigns of celestial might are waving. The angelic Voice is raised and, even as the roaring of the leviathan, soundeth the call to selflessness and evanescence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB07759 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/ab07759/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/ab07759/en/</guid>
      <description>O my Lord! Thou knowest that the people are encircled with pain and calamities and are environed with hardships and trouble. Every trial doth attack man and every dire adversity doth assail him like unto the assault of a serpent. There is no shelter and asylum for him except under the wing of Thy protection, preservation, guard and custody. O Thou the Merciful One! O my Lord! Make Thy protection my armor, Thy preservation my shield, humbleness before the door of Thy oneness my guard, and Thy custody and defense my fortress and my abode.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00100EXI in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00100exi/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00100exi/en/</guid>
      <description>Glory be to Thee, O God! Thou art the God Who hath existed before all things, Who will exist after all things and will last beyond all things. Thou art the God Who knoweth all things, and is supreme over all things. Thou art the God Who dealeth mercifully with all things, Who judgeth between all things and Whose vision embraceth all things. Thou art God my Lord, Thou art aware of my position, Thou dost witness my inner and outer being.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00147ORD in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00147ord/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00147ord/en/</guid>
      <description>Ordain for me, O my Lord, and for those who believe in Thee that which is deemed best for us in Thine estimation, as set forth in the Mother Book, for within the grasp of Thy hand Thou holdest the determined measures of all things. Thy goodly gifts are unceasingly showered upon such as cherish Thy love, and the wondrous tokens of Thy heavenly bounties are amply bestowed on those who recognize Thy divine Unity.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00490 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00490/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bb00490/en/</guid>
      <description>In the Name of God, the Lord of overpowering majesty, the All-Compelling.
Hallowed be the Lord in Whose hand is the source of dominion. He createth whatsoever He willeth by His Word of command “Be,” and it is. His hath been the power of authority heretofore, and it shall remain His hereafter. He maketh victorious whomsoever He pleaseth, through the potency of His behest. He is in truth the Powerful, the Almighty.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH05801 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh05801/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh05801/en/</guid>
      <description>In His Name, the Exalted, the All-Highest, the Most Sublime!
Glorified art Thou, O Lord my God! O Thou Who art my God, and my Master, and my Lord, and my Support, and my Hope, and my Refuge, and my Light. I ask of Thee, by Thy Hidden and Treasured Name, that none knoweth save Thine own Self, to protect the bearer of this Tablet from every calamity and pestilence, and from every wicked man and woman; from the evil of the evil-doers, and from the scheming of the unbelievers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH07113 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh07113/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh07113/en/</guid>
      <description>Praise be to Thee, O Lord my God! Thou seest and knowest that I have called upon Thy servants to turn nowhere except in the direction of Thy bestowals, and have bidden them observe naught save the things Thou didst prescribe in Thy Perspicuous Book, the Book which hath been sent down according to Thine inscrutable decree and irrevocable purpose. I can utter no word, O my God, unless I be permitted by Thee, and can move in no direction until I obtain Thy sanction.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09872 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh09872/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh09872/en/</guid>
      <description>Praised be Thou, O Lord my God! This is Thy servant who hath quaffed from the hands of Thy grace the wine of Thy tender mercy, and tasted of the savor of Thy love in Thy days. I beseech Thee, by the embodiments of Thy names whom no grief can hinder from rejoicing in Thy love or from gazing on Thy face, and whom all the hosts of the heedless are powerless to cause to turn aside from the path of Thy pleasure, to supply him with the good things Thou dost possess, and to raise him up to such heights that he will regard the world even as a shadow that vanisheth swifter than the twinkling of an eye.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10578 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/en/</guid>
      <description>Lauded be Thy name, O Lord my God! I entreat Thee by Thy Name through which the Hour hath struck, and the Resurrection came to pass, and fear and trembling seized all that are in heaven and all that are on earth, to rain down, out of the heaven of Thy mercy and the clouds of Thy tender compassion, what will gladden the hearts of Thy servants, who have turned towards Thee and helped Thy Cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11764 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/en/bpn11764/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/en/bpn11764/</guid>
      <description>In the Name of God, the Forgiver! Although this evil state in which I am, O my God, maketh me deserving of Thy wrath and punishment, Thy good-pleasure and Thy bounties demand Thy forgiveness to encompass Thy servants and Thy good favour to reach them. I ask Thee by Thy Name which Thou hast made the King of all names to protect me by Thy power and Thine Omnipotence from all calamity and all that is repugnant to Thee and all that is contrary to Thy Will.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12376 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12376/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12376/</guid>
      <description>Lauded be Thy name, O Lord my God! I entreat Thee by Thy Name through which the Hour… Le Alii e, lo’u Atua, Ia viia Lou suafa! Ou te ole atu ia te Oe i Lou Suafa lea na ta ai le Itula, ma faataunuuina ai le Toe Tu, na maua ai i le fefe ma le matata’u tagata uma i le lagi ma i latou uma i luga o le lalolagi, ina ia toto ifo mai le lagi o Lou alofa mutimutivale ma ao o Lou mutimutialofa agamalu, le mea o le a faafiafiaina ai loto o Au auauna, o e ua liliu atu ia te Oe ma fesoasoani i Lau Fuataiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12377 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12377/</guid>
      <description>O God, my God! I have set out from my home,..
 Le Atua e, lo’u Atua! Ua ou tuua nei lo’u aiga, o pipii mau atu pea i le manoa o Lou alofa, ma ou matua tuuina atu atoatoa ai a’u i Lau tausiga ma Lau puipuiga. Ou te ole atu ia te Oe ona o Lou mana na puipuia ai e Lau Afio Ou tagata peleina mai tagata ua sese ma le finauvale, ma soo se tagata fouvale faapi’opi’o fo’i, ma soo se tagata amioleaga ua sese mamao mai ia te Oe, ina ia puipui malu mai ia te a’u e Lau foa’ialofa ma Lou alofa tunoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13350 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13350/</guid>
      <description>Rwyt Ti yn fy ngweld, O Arglwydd,wedi ymbellhau oddi wrth bopeth ond Tydi,yn gafael yn llinyn Dy haelioni ac yn dyheu am ryfeddodau Dy ras. Gofynnaf i Ti, yn enw awelon tragwyddol Dy ofal cariadus a golau disglair Dy ofal tyner a&amp;rsquo;th ffafr,i ganiatáu&amp;rsquo;r hyn a&amp;rsquo;m dena atat Ti a&amp;rsquo;m gwneud yn gyfoethog yn Dy gyfoeth Di.
Thou seest me, O Lord, detached from all things but Thee, clinging to the cord of Thy bounty and craving the wonders of Thy grace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13351 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13351/</guid>
      <description>Efe yw&amp;rsquo;r Tosturiol, yr Haelionus! O Dduw, fy Nuw! Ti a&amp;rsquo;m gweli, Ti a&amp;rsquo;m adnabyddi; Ti yw fy Hafau a&amp;rsquo;m Noddfa. Ni cheisiais ac ni cheisiaf neb ond Tydi. Ni cherddais ac ni cherddaf lwybr ond llwybr Dy gariad. Yn nyfnder nos anobaith fy llgad a dry yn eiddgar ac yn llawn gobaith at fore Dy ffafr ddiderfyn, a chyda&amp;rsquo;r wawr fy enaid llaes a adfywhâ ac a gryfhâ yng nghoffadwriaeth o&amp;rsquo;th harddwch a&amp;rsquo;th berffeithrwydd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6804 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/en/bpn6804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/en/bpn6804/</guid>
      <description>Lauded be Thy name, O Thou in Whose hands is the kingdom of all names, and in the grasp of Whose might are all that are in heaven and all that are on earth! I entreat Thee, by Him Who is Thy Most Effulgent Name Whom Thou hast made a target for the darts of Thy decree in Thy path, O Thou the King of eternity, to rend asunder the veils that have shut off Thy creatures from the horizon of Thy glory, that haply they may turn their faces in the direction of Thy mercy, and draw nigh unto the Dayspring of Thy loving-kindness.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9238 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9238/</guid>
      <description>Louange à toi, ô Seigneur, mon Dieu ! Tu sais que j’ai appelé tes serviteurs à se tourner vers tes seules faveurs et que je leur ai ordonné de n’observer que ce que tu as prescrit dans ton livre manifeste, révélé selon ton irrévocable dessein et ton inscrutable décret. Ô mon Dieu, je ne puis prononcer un seul mot, ni me déplacer sans ton accord. Tu m’appelas à l’existence par le pouvoir de ta puissance, ô mon Dieu, tu me conféras la grâce de faire connaître ta cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9239 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9239/</guid>
      <description>Loué sois-tu, ô Seigneur, mon Dieu ! Voici ton serviteur qui, des mains de ta grâce, boit le vin de ta tendre miséricorde et goûte, en tes jours, la saveur de ton amour. Par ceux qui incarnent tes noms, se réjouissent de ton amour malgré leur chagrin et contemplent ta face, par ceux que les armées de l’insouciance ne peuvent détourner du sentier de ton bon plaisir, je te supplie de lui procurer les biens que tu possèdes et de l’élever à de telles hauteurs qu’il regardera le monde comme une ombre disparaissant plus vite encore que le battement de la paupière.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9240 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9240/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, j’ai quitté ma demeure, tenant fermement la corde de ton amour, m’abandonnant entièrement à tes soins et à ta protection. Par ton pouvoir qui protège tes bienaimés de l’insoumis et du pervers, de l’oppresseur rebelle et du malfaiteur qui s’est écarté de toi, je te supplie. Protège-moi par ta bonté et par ta grâce. Permets-moi de regagner ma demeure, par ton pouvoir et ta puissance. Tu es, en vérité, le ToutPuissant, le Secours, l’Absolu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9241 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9241/</guid>
      <description>Magnifié sois-tu, ô Seigneur, mon Dieu ! Par ton nom que tu as placé au-dessus de tous les autres noms, qui a déchiré le voile céleste et fait apparaître à l’horizon le Soleil de ta beauté brillant de l’éclat de ton nom, le Suprême, le TrèsHaut, je te demande de m’accorder le secours de ton aide merveilleuse, de m’abriter sous l’aile de ta sollicitude et de ta protection. Je suis l’une de tes servantes, ô mon Seigneur !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9242 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9242/</guid>
      <description>Loué sois-tu, ô mon Dieu, toi qui, d’un mot de tes lèvres, bouleverses toute la création, et qui, d’un trait de ta plume, sépares tes serviteurs les uns des autres ! Ô mon Dieu, j’atteste qu’un mot de toi fait périr toutes choses créées, qu’un autre mot revêt d’une vie nouvelle tous ceux que tu as choisis en ta grâce et ta générosité. Aussi je te rends grâce et te loue au nom de tous ceux qui te sont chers, car tu les ressuscites par la vertu des eaux vivifiantes qui jaillissent de la source de ta volonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9243 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9243/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9243/</guid>
      <description>Louange à toi, ô Seigneur, mon Dieu ! J’ai recherché ton bon plaisir et dirigé mes pas vers le siège de tes bienveillantes faveurs. J’ai tout abandonné, je me suis réfugié auprès de toi et j’ai tourné mon visage vers le tabernacle de ta révélation, vers le sanctuaire de ta gloire. Ô mon Seigneur, par ton appel qui pousse ceux qui reconnaissent ton unité à rechercher l’ombre de ton immense sollicitude et qui incite les hommes sincères à se détourner de leur moi pour se tourner vers ton nom, le Suprême, le Tout-Glorieux, nom qui révéla tes versets, accomplit ta parole et manifesta ta preuve, qui suscita le soleil de ta beauté, établit ton témoignage et dévoila tes signes, je te supplie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9244 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9244/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9244/</guid>
      <description>Tu es glorifié, ô Seigneur, mon Dieu ! Par ton nom, Celui qui fixe les limites, je te supplie de nous garder de la malveillance de tes adversaires qui refusent ton alliance et contestent ta beauté. Par ton nom, le Conquérant, soumets ceux qui firent tort à ta précédente Manifestation qui apparaît maintenant investie de ton titre, le TrèsGlorieux. Par ton nom, le Châtieur, saisis ceux qui traitent ta cause avec mépris, tournent en dérision tes puissantes paroles et sont incapables d’atteindre ce rang très élevé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9245 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9245/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9245/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, ne reste pas loin de moi quand m’assaillent les tribulations. Ô Dieu, mon Dieu, ne me laisse pas seul quand me frappe l’extrême adversité. Au sein de ta tendre bonté, abreuve-moi de lait pur quand me consume la soif. À l’ombre des ailes de ta miséricorde abrite-moi quand tous mes adversaires se jettent sur moi. Garde-moi auprès du trône de ta majesté, face à la révélation des signes de ta gloire, quand m’affecte cruellement l’infortune.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9246 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9246/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9246/</guid>
      <description>Louange à toi, ô Seigneur, mon Dieu ! Je le jure par ta puissance. Des calamités continuelles empêchent la plume du Très-Haut de dévoiler ce qui est caché aux yeux de tes créatures, et des épreuves incessantes empêchent la langue de l’Ordonnateur divin de proclamer les merveilles de ta glorification et de ta louange. Aussi, d’une langue balbutiante, je t’invoque, ô mon Dieu et, de ma plume affligée, je me consacre au souvenir de ton nom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9247 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9247/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9247/</guid>
      <description>Ô toi dont la face est l’objet de l’adoration de ceux qui se languissent de toi, dont la présence est l’espoir de ceux qui sont entièrement dévoués à ta volonté, dont la proximité est le désir de tous ceux qui se sont approchés de ta cour, dont la face est le compagnon de ceux qui ont reconnu ta vérité, dont le nom est le moteur des âmes qui brûlent de contempler ton visage, dont la voix est la vraie vie de tes adorateurs et dont les paroles sont les eaux mêmes de la vie pour tous ceux qui sont sur la terre et au ciel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9248 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9248/</guid>
      <description>Magnifié soit ton nom, ô mon Dieu ! Par ce nom qu’aucun écrit ne peut contenir, nul cœur concevoir et nulle langue exprimer, nom qui demeurera scellé aussi longtemps que ta propre essence restera cachée et célébré aussi longtemps que ton être sera glorifié, je t’implore. Maintenant que tu m’as permis de saisir cette vérité, déploie avant la fin de cette année les étendards de ta suprématie et de ton triomphe incontesté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9249 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9249/</guid>
      <description>Ô Dieu, Dieu de tous les noms et créateur des cieux, par ton nom qui manifeste celui qui est l’Aurore de ta puissance et l’Aube de ton pouvoir, liquéfie tout élément solide, ranime tout corps sans vie et conforte tout âme vivante, permets-moi, je t’en supplie, de me libérer de tout attachement à un autre que toi, de servir ta cause, de désirer ce que désire ton pouvoir souverain et d’accomplir ta volonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9250 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9250/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, par ton pouvoir, ta puissance et ta souveraineté qui rassemblent tous ceux qui sont sur la terre et au ciel, je te supplie de faire connaître à tes serviteurs cette voie lumineuse et ce sentier droit. Qu’ils reconnaissent ton unité et ton unicité avec une telle certitude qu’elle ne soit pas ébranlée par les idées vaines des sceptiques ni obscurcie par les futiles imaginations des obstinés ! Ô mon Seigneur, illumine les yeux de tes serviteurs et éclaire leur cœur par les splendeurs de la lumière de ta connaissance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9251 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9251/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, tu vois le Soleil de ta parole briller à l’horizon de ta ville-prison, car dans ses murs la Manifestation de ton être, Aurore de la lumière de ton unité, élève la voix pour te louer. Et les doux parfums de ton amour se répandent sur tes cités et enveloppent tous les habitants de ton royaume. Ô mon Dieu, puisque tu révèles ta grâce, n’empêche pas tes serviteurs de diriger vers elle leur regard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9252 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9252/</guid>
      <description>Dieu atteste l’unité de sa divinité et l’unicité de son Etre. Du trône de l’éternité, des hauteurs inaccessibles de son rang, sa langue proclame qu’il n’est de Dieu que lui. Indépendamment de tout autre, il a toujours témoigné de son unité, révélé sa nature et glorifié son essence. Il est, en vérité, le Très-Fort, le Tout-Puissant, le Magnifique. Il est souverain sur ses serviteurs et se tient audessus de ses créatures.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9253 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9253/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur, puisque tu détiens la mesure préétablie de toutes choses, ordonne pour moi et pour ceux qui croient en toi ce que tu juges nous convenir le mieux, selon ce que prescrit le LivreMère. Tes généreux bienfaits pleuvent sans cesse sur ceux qui chérissent ton amour. Ceux qui reconnaissent ta divine unité reçoivent abondamment les signes merveilleux de ta céleste bonté. Tout ce que tu nous destines est entre tes mains, nous t’implorons de nous accorder tout le bien que ta connaissance embrasse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9254 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9254/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9254/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô Dieu ! Tu existas avant toutes choses, tu existeras après toutes choses, tu dureras au-delà de toutes choses. Tu connais toutes choses, tu as la suprématie sur toutes choses. Tu traites toutes choses avec miséricorde, tu juges entre toutes choses, ta vision embrasse toutes choses. Tu es Dieu, mon Seigneur ! Tu es conscient de ma condition, tu vois mon être spirituel et mon être matériel. Accorde-moi ton pardon ainsi qu’aux croyants qui ont répondu à ton appel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9255 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9255/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9255/</guid>
      <description>A u nom de Dieu, le Seigneur de majesté toute puissante, l’Irrésistible, sanctifié soit le Seigneur qui tient en ses mains la source de la souveraineté ! Il crée ce qu’il veut par son commandement « sois !», et cela est. Depuis toujours il détient le pouvoir de l’autorité et le détiendra à jamais. Par son commandement souverain, il rend victorieux qui il veut. En vérité, il est le Fort, l’Omnipotent.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9256 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9256/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9256/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur, tu sais de combien de souffrances et de calamités, de tribulations et d’afflictions, est entourée l’humanité. Les épreuves et les infortunes s’attaquent à l’homme tels des serpents. Il n’est pour lui ni abri ni refuge si ce n’est sous l’aile de ta protection et de ton assistance, de ta garde et de ta tutelle. Ô toi, le Miséricordieux, ô mon Seigneur, fais de ta protection mon armure, de ton assistance mon bouclier, de l’humilité au seuil de ton unité ma sauvegarde, de ta tutelle et de ta défense ma forteresse et ma demeure.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
