<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Geestelike Raad on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-geestelike-raad/</link>
    <description>Recent content in cat-Geestelike Raad on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-geestelike-raad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3237 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3237/</guid>
      <description>*Wanneer julle ook al die raadskamer binnetree, sê hierdie gebed met &amp;rsquo;n hart wat klop met liefde vir God en met &amp;rsquo;n tong gelouter van alles behalwe aandenking aan Hom, sodat die Almagtige julle genadiglik mag help om die uiterste oorwinning te behaal:
O God, my God! Ons is dienaars van U wat met toewyding na U heilige Aangesig gekeer het, wat ons losgemaak het van alles behalwe U op hierdie glorieryke Dag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3238 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3238/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3238/</guid>
      <description>*Gebed wat by die afsluiting van &amp;rsquo;n vergadering van die Geestelike Raad behoort gesê te word.
O God! O God! Uit die ongesiene koninkryk van U eenheid, aanskou ons wat in hierdie geestelike vergadering versamel is, wat in U glo, vol vertroue in U tekens, ferm in U Verbond en Testament, aangetrek tot U, gloei met die vuur van U liefde en opreg in U Saak. Ons is dienaars in U wingerd, verspreiders van U godsdiens, toegewyde aanbidders van U gelaat, nederig teenoor U bemindes, gedwee voor U deur, en smeek U om ons in die bediening van U gekosenes te bevestig, om ons lendene in U diensbaarheid te versterk en ons nederige en vererende onderdane te maak wat met U gemeenskap hou.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
