<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tiġrib u ebusija on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ti%C4%A1rib-u-ebusija/</link>
    <description>Recent content in cat-Tiġrib u ebusija on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ti%C4%A1rib-u-ebusija/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7988 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7988/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7988/</guid>
      <description>Keċċi n-niket tiegħi bit-tjieba tiegħek u bil-qalb kbira tiegħeK, O Alla, Alla tiegħi, u biegħed it-taqtigħ il-qalb tiegħi bil-qawwa u bis-setgħa tiegħeK. Inti tarani, O Alla tiegħi, b’wiċċi imdawwar lejK fi żmien meta d-diqa dawritni minn kullimkien. Nitolbok, O Int Li Int is-Sid tal-ħlejjaq kollha, u ddellel fil-wisa’ kulma jidher u kulma jidhirx, bl-Isem tiegħeK li bih Int għalibt il-qlub u l-erwieħ tal-bnedmin, u bil-mewġiet kbar tal-O1ejan tal-ħniena tiegħeK u d-dijiet jgħammxu ta’ Kewkbet il-Jum tat-tjieba tiegħeK, biex tgħoddni ma’ dawk li xejn ma żammhom lura li jdawru wiċċhom lejK , O Int Sid tal-ismijiet kollha u Hallieq tas-smewwiet!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7989 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7989/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7989/</guid>
      <description>O Int Li tiġribeK huwa duwa fejjieqa għal dawk qrib tiegħeK, Li x-xabla tiegħeK hija x-xabla tiegħeK hija x-xewqa mħaġġa ta’ dawk kollha li jħobbuK, Li l-vleġġa tiegħeK hija l-egħżeż xewqa ta’ dawk il-qlub li jixxennqu għaliK, Li l-amar tiegħeK huwa t-tama waħdana ta’ dawk li għarfu is-sewwa tiegħeK! Jien nitolbok, f’ġieh il-ħlewwa divina tiegħeK u f’ġieh dijiet il-glorja ta’ wiċċeK, biex tniżżel fuqna mir-rifuġji tiegħeK fil-għoli dak illi jqarribna lejK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7990 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7990/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7990/</guid>
      <description>O Sid! Int in-Neħħej ta’ kull diqa u l-Keċċej ta’ kull deni. Inti Dak Li tbiegħed kull niket u teħles mill-jasar lil kull ilsir, il-Hellies ta’ kull ruh. O Sid! Agħti l-ħelsien bil-ħniena tiegħeK, u għoddni fost il-qaddejja tiegħeK li kisbu il-ħelsien.
(Source category: Tiġrib u ebusija) (Bahaiprayers.net ID: 7990)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
