<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Отрешение on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D1%82%D1%80%D0%B5%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-Отрешение on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D1%82%D1%80%D0%B5%D1%88%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2523 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2523/</guid>
      <description>Да восславится имя Твое, о мой Боже! Заклинаю Тебя благоуханием Одежд Твоей милости, что по велению Твоему и согласно желанию Твоему разнесено было по всему творению, а также Дневным Светилом воли Твоей, что ярко воссияло силою Твоего могущества и владычества на небосклоне милости Твоей,—удали из сердца моего все праздные мечтания и пустые измышления, дабы со всем пылом обратился я к Тебе, о Ты, Господь всего человечества!
Я слуга Твой и сын Твоего слуги, о мой Боже!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2524 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2524/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2524/</guid>
      <description>Много остывших сердец, о мой Боже, воспламенилось огнем Дела Твоего, и многих спящих пробудила сладость голоса Твоего. Сколь много странников обрело приют под сенью древа Твоего единства, и сколь многочисленны жаждущие, что томятся по источнику Твоих животворящих вод во дни Твои!
Блажен, кто устремился к Тебе и поспешил достичь Зари от света лика Твоего. Блажен, кто со всей страстью обратился к Восходу Твоего Откровения и Источнику Твоего вдохновения. Блажен, кто на пути Твоем истратил то, чем наделил Ты его по благосклонности и щедрости Твоей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2525 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2525/</guid>
      <description>Я не ведаю, о мой Боже, что за Огнь возжег Ты в земле Твоей. Праху земному никогда не затмить его сияния и не погасить воде его пламени. Бессильны народы мира противиться мощи его. Велико блаженство того, кто приблизился к нему и услышал его гул.
Иных, о мой Боже, сподобил Ты живительной благодатью Твоей найти путь к нему, других же отдалил за содеянное руками их во дни Твои. Кто же поспешил к нему и достиг его, тот в страстном желании узреть красоту Твою отдал свою жизнь на пути Твоем и вознесся к Тебе, отрешенный ото всего, кроме Тебя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2526 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2526/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Ты видишь, что я шествую вкруг Воли Твоей и очи мои устремлены к небосклону Твоей щедрости в страстном ожидании откровения лучезарного блеска, исходящего от солнца даров Твоих. Я молю Тебя, о Возлюбленный всякого разумеющего сердца и Желание тех, кто приблизился к Тебе,— сподобь возлюбленных Твоих полностью отрешиться от своих наклонностей и крепко держаться того, что угодно Тебе. Облачи их, о Господи, в одеяние праведности и озари их отблеском света отрешения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2527 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2527/</guid>
      <description>Во имя Господа Твоего, Создателя, Владыки, Вседостаточного, Наивозвышенного, Того, к Кому о помощи взывает всякий человек.
Скажи: О мой Боже! О Ты, Творец небес и земли, о Господь Царствия! Тебе ведомы все тайны сердца моего, Твое же Существо непостижимо ни для кого, кроме Тебя Самого. Ты зришь все, что есть во мне, и никому сие, помимо Тебя, не под силу. Даруй мне, по милости Твоей, то, что позволит мне обходиться безо всего, кроме Тебя, и предназначь мне то, что сделает меня независимым ото всех, помимо Тебя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2528 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2528/</guid>
      <description>О Господи! В Тебе ищу я спасения и всем сердцем своим устремляюсь к Твоим знамениям.
О Господи! В пути или дома, в занятиях своих или трудах я всецело полагаюсь на Тебя.
Пошли же мне Твою вседостаточную помощь, дабы я ни от чего не зависел, о Ты, Кто непревзойден в Своей милости!
Определи мне долю мою, о Господи, как угодно Тебе, и сделай так, дабы я довольствовался всем, что Ты мне предназначил.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2529 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2529/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2529/</guid>
      <description>О мой Боже, мой Господь и мой Повелитель! Я оставил свой род и ищу в Тебе освобождения ото всего, что есть на земле, и уповаю стать неизменно готовым принять то, что похвально в Твоих глазах. Даруй мне такое благо, что сделает меня независимым ото всего, помимо Тебя, и пожалуй мне щедрую долю от Твоих неисчислимых благодеяний. Воистину, Ты Господь изобильной милости.
(Source category: Отрешение) (Bahaiprayers.net ID: 2529)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2530 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2530/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Ты моя Надежда и мой Возлюбленный, мое высочайшее Устремление и Желание! В глубоком смирении и в безграничной преданности я молю Тебя — сделай меня минаретом Твоей любви в стране Твоей, светильником Твоего знания среди созданий Твоих и стягом Божественной щедрости в царствии Твоем.
Причисли меня к тем из слуг Твоих, что отрешились ото всего, кроме Тебя, очистились от преходящих вещей мира сего и освободились от наущений выразителей праздных мечтаний.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2531 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2531/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2531/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Наполни для меня чашу отрешенности ото всего сущего и в окружении великолепия Твоего и даров Твоих возрадуй меня вином любви к Тебе. Избавь меня от натиска страстей и желаний, сбей с меня оковы сего низменного мира, увлеки меня, исполненную восторга, в Твое небесное царство и среди служанок Твоих освежи меня дыханием святости Твоей.
О Господи, осияй лицо мое светом Твоих щедрот, озари очи мои созерцанием знамений Твоей всепокоряющей силы, услади мое сердце славой знания Твоего, что объемлет все сущее, возрадуй душу мою Твоими животворящими вестями о великом ликовании, о Ты, Царь мира дольнего и Царствия горнего, о Ты, Господь владычества и мощи, дабы могла я повсюду распространять знамения Твои и знаки, и провозглашать Дело Твое, и нести Твое учение, и служить Твоему Закону, и возвышать Твое Слово.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
