<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Möten on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-m%C3%B6ten/</link>
    <description>Recent content in cat-Möten on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-m%C3%B6ten/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10335 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10335/</guid>
      <description>Förhärligad vare Du, o Herre min Gud! Jag bönfaller Dig vid Din nåds stormande vindar och vid Dem, som är dagbräckningarna för Ditt syfte och gryningsplatserna för Ditt inflytande, att sända ned över mig, och över alla som har sökt Ditt anlete, allt det som anstår Din givmildhet och frikostiga nåd och som är värdigt Dina gåvor och Din ynnest. Fattig och övergiven är jag, o min Herre! Sänk mig ned i Din rikedoms ocean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10336 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10336/</guid>
      <description>O min Gud! O min Gud! Sannerligen, dessa tjänare vänder sig till Dig och bönfaller Din barmhärtighets rike. Sannerligen, de dras till Din helighet och är upptända av Din kärleks eld, söker bekräftelse från Ditt underbara rike och hoppas att uppnå Ditt himmelska land. Sannerligen, de längtar efter nedsändandet av Din gåva och önskar upplysning från Verklighetens sol. O Herre! Gör dem till strålande lampor, barmhärtiga tecken, fruktbärande träd och lysande stjärnor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10337 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10337/</guid>
      <description>O Du förlåtande Gud! Dessa tjänare vänder sig till Ditt rike och söker Din nåd och frikostighet. O Gud! Gör deras hjärtan goda och rena, så att de kan bli värdiga Din kärlek. Rena och helga själarna, så att ljuset från Verklighetens sol må lysa över dem. Rena och helga ögonen, så att de kan uppfatta Ditt ljus. Rena och helga öronen, så att de kan höra kallelsen från Ditt rike.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
