<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pagi Fajar on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pagi-fajar/</link>
    <description>Recent content in cat-Pagi Fajar on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pagi-fajar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5148 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5148/</guid>
      <description>*[Dapat dibaca baik selama masa Puasa maupun pada waktu fajar.]
Ya Tuhanku, Penguasaku! Aku hamba-Mu dan putra hamba-Mu. Aku telah bangun dari tempat tidurku pada waktu fajar ini, ketika Surya Keesaan-Mu telah bersinar dari Fajar kehendak-Mu, dan telah memancarkan sinar-Nya ke seluruh dunia, sesuai dengan apa yang telah ditentukan dalam Kitab-kitab Perintah-Mu. Pujian bagi-Mu, ya Tuhanku, bahwa kami telah bangun berkat kecemerlangan cahaya pengetahuan- Mu. Maka turunkanlah kepada kami, ya Tuhanku, apa yang akan memungkinkan kami agar tak tergantung pada siapa pun kecuali Engkau, dan bebaskanlah kami dari segala ikatan apa pun kecuali Engkau Sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5149 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5149/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Aku telah bangun di bawah naungan- Mu, dan layak bagi dia yang mencari naungan itu untuk berdiam di bawah Kubah perlindungan-Mu dan Benteng pertahanan-Mu. Terangilah jiwaku, ya Tuhanku, dengan kecemerlangan Fajar Wahyu-Mu, sebagaimana halnya Engkau telah menerangi tubuhku dengan sinar pagi kurnia-Mu.
(Source category: Pagi Fajar) (Bahaiprayers.net ID: 5149)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5150 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5150/</guid>
      <description>Aku memberikan pujian kepada-Mu, ya Tuhan-ku, karena Engkau telah membangunkan daku dari kantukku dan telah memunculkan daku kembali setelah aku hilang, dan membangkitkan daku dari tidurku. Aku telah bangun pagi ini dengan wajahku diarahkan pada kecemerlangan Surya Wahyu-Mu, yang melaluinya langit kekuasaan-Mu dan keagungan-Mu telah diterangi, dengan mengakui tanda-tanda-Mu, beriman pada Kitab- Mu, dan berpegang erat pada Tali-Mu.
Aku memohon kepada-Mu, demi kekuatan kehendak-Mu dan kekuasaan tujuan-Mu yang memaksa, agar menjadikan apa yang telah Engkau nyatakan kepadaku dalam tidurku, pondasi yang paling meyakinkan untuk istana cinta-Mu yang ada di dalam kalbu-kalbu para kekasih-Mu, dan alat yang terbaik untuk mengumumkan tanda-tanda rahmat-Mu dan kasih sayang-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
