<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ANAKMIT on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-anakmit/</link>
    <description>Recent content in cat-ANAKMIT on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-anakmit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12611 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12611/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12611/</guid>
      <description>O Petara! Tupi anakmit tu dalam ruang dada pengerindu Nuan, lalu beri iya tusu ari ruang dada Penabat Nuan. Kemansangka anak kayu ti tuchi tu dalam kebun bungai ros pengerindu Nuan lalu intu iya ngena panjah ujan penyayau Nuan. Gaga iya nyadi siku anakmit ba perintah suchi sereta uluka iya ngagai dunya serega Nuan. Nuan ti bekuasa sereta nelap, lalu Nuan meh ti Penyikap, ti Mentas, Tuhan ti ngelui pemisi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12612 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12612/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12612/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti nadai banding! Asuh anakmit tu nusu ba ruang dada pengerindu-penelap Nuan, lalu ibun iya dalam wa pengelikun enggau jaga Nuan lalu asuh iya diibun dalam kerendut lengan pengeliut pengerindu Nuan.
(Source category: ANAKMIT) (Bahaiprayers.net ID: 12612)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12613 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12613/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12613/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti Nelap! Bala anakmit ti manah tu endang asil pengawa tunjuk penegap Nuan enggau pemadas kelai Nuan ti besai. O Petara! Jaga bala anakmit tu, enggau pengasih bantu sida awakka pandai lalu asuh sida gawaka dunya mensia. O Petara! Bala anakmit tu endang mutiara, asuh sida ditupi dalam serayung pengerindu-penelap Nuan. Nuan meh ti Pemisi, ti Penuh Pengerindu.
(Source category: ANAKMIT) (Bahaiprayers.net ID: 12613)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12614 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12614/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12614/</guid>
      <description>O Petara! Ajar sida anakmit tu. Sida anakmit tu utai tanam ba madang buah Nuan, bungai ba padang Nuan, bungai ros ba kebun Nuan. Asuh ujan Nuan labuh ba sida; asuh Matahari Pengamat manchar ba sida enggau pengerindu Nuan. Awakka puput ribut Nuan ngidupka sida ngambika sida tau dilatih, mansang sereta besai, lalu ayan enggau naka pemanah. Nuan meh ti Pemeri! Nuan meh ti Penyinu.
(Source category: ANAKMIT) (Bahaiprayers.net ID: 12614)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12615 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12615/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12615/</guid>
      <description>O Tuhan aku, O Tuhan aku! Aku tu anakmit ti agi biak. Tupi aku ari dada pengasih Nuan, latih aku dalam ruang dada pengerindu Nuan, asuh aku belajar dalam sekula iring Nuan lalu kemansangka aku di baruh kelamayang pemeri Nuan. Pansutka aku ari pemetang, gaga aku nyadi panchar ti perenching; lepaska aku ari penusah, gaga aku nyadi bungai ba kebun ros, asuh aku nyadi pengasuh ba pemetung Nuan lalu beri ke aku pendiau enggau gaya ulah ti rentang; gaga aku nyadi ke pemansut pemisi ngagai dunya mensia lalu iyas pala aku ngena intan pengidup ti meruan!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12616 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12616/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12616/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti pemadu bemulia! Gaga pengasuh indu Nuan ti mit tu beberekat sereta lantang; asuh iya diasi ba pemetung penyatu Nuan lalu asuh iya ngirup mayuh ari changkir pengerindu Nuan awakka iya tau ngasaika penyamai enggau pengaga lalu ngerekaika bau rengut ti manis. Nuan ti Tegap sereta Bekuasa, lalu Nuan ti Nemu Semua, ti Meda Semua.
(Source category: ANAKMIT) (Bahaiprayers.net ID: 12616)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12617 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12617/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12617/</guid>
      <description>O Tuhan! Gaga bala anakmit tu nyadi kayu ti lati. Asuh sida tumbuh sereta mansang dalam Kebun Sempekat Nuan, lalu beri pengalak enggau pemanah nengah ujan mua-hari Perintah ti pemadu bemulia. O Nuan Tuhan ti nelap! Aku tu anak ti agi mit, keninggika aku diterima ba perintah nya. Aku tu ari bumi, gaga aku bepengudus; Aku tu ba dunya di baruh, asuh aku nguan dunya di atas; piam, perinsaka aku nyadi beperenching; material, asuh aku spiritual, lalu kemendarka aku tau ngayanka berekat Nuan ti nadai sekat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12618 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12618/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12618/</guid>
      <description>O Petara, iring aku, jaga aku, gaga aku nyadi lampu ti terang enggau bintang ti bekebelik. Nuan meh ti Tegap sereta Bekuasa.
(Source category: ANAKMIT) (Bahaiprayers.net ID: 12618)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
