<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Непоколебимост в завета on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BD%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B1%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D1%81%D1%82-%D0%B2-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in cat-Непоколебимост в завета on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BD%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%BA%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B1%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D1%81%D1%82-%D0%B2-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3403 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3403/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3403/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Царю на вечността, Създателю на народите и Ваятелю на всяка тленна кост! Моля Те в Името, чрез което призова цялото човечество към небосклона на Своето великолепие и блясък и напъти слугите Си към двора на Своето милосърдие и благосклонност, да ме причислиш сред онези, които са се освободили от всичко освен от Теб, насочили са се към Теб и не са били възпирани от предопределените от Теб беди да се обръщат към Твоите дарове.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3404 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3404/</guid>
      <description>Той е Могъщият, Опрощаващият, Състрадателният!
О, Боже, Боже мой! Ти виждаш слугите Си в бездната на проклятието и греха; къде е Твоята светлина на божествено ръководство, о, Ти, Желание на света? Ти познаваш тяхната безпомощност и немощ; къде е силата Ти, о, Ти, в Чиято власт е положено могъществото на небето и земята? Моля Те, о, Господи, Боже мой, в името на великолепието на светлината от любящата Ти доброта и талазите на океана на Твоето познание и мъдрост, и в Името на Словото Ти, чрез което Си завладял народите на Твоето царство, да позволиш да бъда един от онези, които са съблюдавали повелята Ти в Твоята Книга.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3405 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3405/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3405/</guid>
      <description>Направи непоколебими стъпките ни по Твоята пътека, о, Господи и укрепи сърцата ни в покорството ни пред Теб. Насочи лицата ни към красотата на Твоята единственост и зарадвай душите ни със знаменията на божественото Ти единство. Украси телата ни с одеждата на Твоята доброта и махни от очите ни булото на греха и дай ни потира на Своето милосърдие; за да може съкровената същност на всички да Те възпее и възхвали пред откровението на Твоето величие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3406 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3406/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3406/</guid>
      <description>О състрадателни Боже! Благодаря Ти, че ме разбуди и ме накара да се осъзная. Ти ми даде виждащи очи и ме надари с чуващи уши, поведе ме към Твоето царство и ме упъти към Твоята пътека. Показа ми правия път и ме накара да вляза в спасителната обител. О, Боже! Запази постоянството ми и ме направи непоколебим и предан. Предпазвай ме от жестоки изпитания и ме запази и защити в здраво укрепената крепост на Твоя Завет и Завещание.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3407 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3407/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3407/</guid>
      <description>О Господи мой и Надеждо моя! Помогни на обичните Ти да бъдат непоколебими в Твоя могъщ Завет, да останат верни на изявеното Ти Дело и да изпълняват заповедите, които Си постановил за тях в Своята Книга на Великолепието; за да станат знамена на ръководство и светилници на Небесното войнство, извори на Твоята безкрайна мъдрост и пътеводни звезди, светещи от божественото небе. Наистина Ти си Непобедимият, Всемогъщият, Всесилният.
(Source category: Непоколебимост в завета) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
