<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Umanità on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-umanit%C3%A0/</link>
    <description>Recent content in cat-Umanità on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-umanit%C3%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH00868WIT in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/humanity/bh00868wit/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/humanity/bh00868wit/it/</guid>
      <description>Mio Dio Che venero e adoro! Attesto la Tua unità e la Tua unicità e riconosco i Tuoi doni sia nel passato sia nel presente. Tu sei il Munifico, le Cui traboccanti piogge di misericordia sono riversate tanto sui grandi quanto sugli umili, e gli splendori della Cui grazia sono stati diffusi sugli ubbidienti e sui ribelli. O Dio di misericordia, innanzi alla Cui porta s’è inchinata la quintessenza della misericordia, e attorno al santuario della Cui Causa, nel suo più intimo spirito, l’amorosa benevolenza s’è aggirata, T’imploriamo, supplicando la Tua antica grazia e sollecitando il Tuo presente favore, di aver misericordia di tutti coloro che sono le manifestazioni del mondo dell’esistenza e di non negar loro l’elargizione della Tua grazia nei Tuoi giorni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7921 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7921/</guid>
      <description>O Tu Signore gentile! O Tu Che sei generoso e misericordioso! Siamo servi della Tua soglia, radunati all’ombra protettrice della Tua divina unità. Il sole della Tua misericordia risplende su tutti e le nuvole della Tua generosità irrorano tutti. I Tuoi doni circondano tutti, la Tua amorosa provvidenza sostiene tutti, la Tua protezione ricopre tutti e gli sguardi del Tuo favore sono rivolti verso tutti. O Signore! Concedi le Tue infinite elargizioni e fa’ risplendere la luce della Tua guida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7922 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7922/</guid>
      <description>O Tu Signore compassionevole, Tu Che sei generoso e capace! Siamo Tuoi servi, protetti dalla Tua provvidenza. Volgi su noi lo sguardo dei Tuoi favori. Da’ luce ai nostri occhi, udito alle nostre orecchie e amore e comprensione ai nostri cuori. Da’ gioia e felicità alle nostre anime con le Tue liete novelle. O Signore! Indicaci il sentiero del Tuo regno e risuscitaci tutti con gli aliti dello Spirito Santo. Donaci la vita eterna e accordaci perenne onore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7923 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7923/</guid>
      <description>O Signore benevolo! Tu hai creato tutta l’umanità dallo stesso ceppo e hai decretato che tutti faccian parte della stessa famiglia. Alla Tua santa presenza tutti sono Tuoi servi e tutta l’umanità è protetta dal Tuo Tabernacolo; tutti sono radunati alla Tavola della Tua Munificenza e illuminati dalla luce della Tua Provvidenza. O Dio! Tu sei benevolo con tutti, provvedi per tutti, ospiti tutti, conferisci la vita a tutti; hai donato a tutti abilità e talenti e tutti sono immersi nell’Oceano della Tua Misericordia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7963 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7963/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7963/</guid>
      <description>O Inti Sid twajjeb! Int ħloqt il-bnedmin kollha mill-istess fergħa. Inti amart li lkoll għandhom ikunu tal-istess dar. Fil-Preżenza Mqaddsa tiegħeK huma lkoll il-qaddejja tiegħeK, u l-bnedmin kollha mkenna taħt it-Tabernaklu tiegħeK; ilkoll inġabru madwar il-Mejda tat-Tjubija tiegħeK; ilkoll imdawlin bid-dawk tal-Providenza tiegħeK.
O Alla! Inti ħanin ma’ kulħadd, Int ipprovdejt għal kulħadd, tkennen lil kulħadd, troxx il-ħajja fuq kulħadd. Inti żejjint lil kull wieħed u lil kollha bid-doni u l-ħila, u lkoll huma mgħaddsin fl-Oċejan tal-Ħniena tiegħeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
