<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Firmeco en la Interligo on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-firmeco-en-la-interligo/</link>
    <description>Recent content in cat-Firmeco en la Interligo on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-firmeco-en-la-interligo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00001FIR in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/eo/</guid>
      <description>Ho Eternulo, mia Dio! Asistu Viajn amatojn, por ke ili estu firmaj en Via Kredo, iru Viajn vojojn kaj estu persistemaj en Via Afero. Donu al ili Vian gracon por kontraŭstari la atakojn de egoismo kaj pasio kaj por sekvi la lumon de la ĉiela gvidado. Vi estas la Potenca, la Graca, la Mem-Ekzistanta, la Donacanto, la Kompatema, la Ĉio-pova, la Plej Malavara.
(Source category: Firmeco en la Interligo) (Bahaiprayers.net ID: 4333)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00065STE in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab00065ste/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab00065ste/eo/</guid>
      <description>Ho mia Sinjoro kaj mia espero! Helpu Vi la amatojn Viajn persisti en Via potenca Interligo, resti fidela al Via evidenta Afero kaj efektivigi la ordonojn, kiujn Vi por ili dekretis en Via Libro de l’ Splendoroj; por ke ili fariĝu standardoj de l’ gvidado kaj lampoj de l’ Kompanio supra, fontoj de Via saĝo senlima kaj steloj ĝuste direktantaj brilante desur la ĉielaj altoj. Vere estas Vi la Nevenkebla, la Ĉiopova, la Ĉiopotenca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB02342AWA in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab02342awa/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab02342awa/eo/</guid>
      <description>Ho Vi kompatema Dio! Dankoj estu al Vi por ke Vi vekis kaj konsciigis min. Vi donis al mi vidantajn okulojn kaj donacis al mi aŭdantajn orelojn. Vi kondukis min al Via regno kaj gvidis min sur Vian vojon. Vi montris al mi la ĝustan direkton kaj igis min eniri la Arkeon de Saviĝo. Ho Dio! Igu min konstanta, firma kaj fidela. Protektu min de teruraj provoj kaj gardu kaj ŝirmu min en la fortikaĵo de Via Sankta Interligo kaj Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08244 in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08244/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08244/eo/</guid>
      <description>Glorata estu Via Nomo, ho Eternulo, mia Dio! Mi petegas Vin je Via potenco, kiu ĉirkaŭas ĉiujn kreitaĵojn, kaj je Via suvereneco, kiu superas la tutan universon, kaj je Via Vorto, Kiu estas kaŝita pro Via saĝeco kaj per Kiu Vi kreis la ĉielon kaj la teron, ke Vi ebligu al ni esti konstantaj en nia amo al Vi kaj en nia obeado al Via volo, kaj ke ni fiksu nian rigardon al Via Vizaĝo kaj atestu Vian gloron.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08822 in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/eo/</guid>
      <description>Glorata estu Vi, ho Eternulo mia Dio! Mi petegas Vin je Li, Kiu estas Via Plej Alta Nomo, Kiun amare afliktis tiuj el Viaj kreitoj, kiuj rifuzis Vian veron, kaj Kiu estis ĉirkaŭata de angoroj, kiajn neniu buŝo povus eldiri, permesu, ke mi memoru Vin kaj festu Vian laŭdon en ĉi tagoj, kiam ĉiuj sin turnis for de Via beleco, disputis kontraŭ Vi kaj senestime sin turnis for de Tiu, Kiu estas la Revelacianto de Via Kredo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09960 in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh09960/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh09960/eo/</guid>
      <description>Laŭdegata estas Via nomo, ho Eternulo mia Dio! Vi estas Tiu, Kiun ĉio adoras kaj Kiu Mem adoras nenion, Kiu estas la Sinjoro de ĉio kaj estas nenies vasalo, Kiu scias ĉion kaj estas konata de neniu. Vi deziris konigi Vin al la homoj; tial Vi, per unu vorto el Via buŝo, ekestigis la kreaĵaron kaj formis la universon. Ne estas alia Dio krom Vi, la Formanto, la Kreanto, la Ĉiopova, la Plejpotenca.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
