<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Oggend on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-oggend/</link>
    <description>Recent content in cat-Oggend on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-oggend/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3166 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3166/</guid>
      <description>Ek het onder U beskutting ontwaak, o my God, en dit pas hom wat daardie beskutting soek, om in die Heiligdom van U beskerming en die Vesting van U verdediging te bly. Verlig my innerlike wese, o my Here, met die prag van die Daeraad van U Openbaring, net soos U my uiterlike wese met die môrelig van U guns verlig het.
(Source category: Oggend) (Bahaiprayers.net ID: 3166)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3167 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3167/</guid>
      <description>Ek het vanoggend deur U genade opgestaan, o my God, het my huis verlaat, vol vertroue in U, en het myself toevertrou aan U sorg. Laat daal dan uit die hemel van U genade, &amp;rsquo;n seën van U sy op my en stel my in staat om terug te keer huistoe, net soos U my in staat gestel het om onder U beskerming uit te gaan, met my gedagtes standvastig op U gevestig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3168 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3168/</guid>
      <description>Ek gee lof aan U, o my God, dat U my uit my slaap wakker gemaak het, en my ná my verdwyning voortgebring het, en my uit my slaap opgehef het. Ek het vanoggend ontwaak met my gesig na die luister van die Dagster van U Openbaring gerig. Waardeur die hemele van U mag en U majesteit verlig is, erken U tekens, glo in U Boek, en hou vas aan U koord.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
