<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-otjiherero-ozongumbiro-zounatje-no-mitanda/</link>
    <description>Recent content in cat-Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-otjiherero-ozongumbiro-zounatje-no-mitanda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6052 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6052/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6052/</guid>
      <description>Ndjambi wetu! kurisa okanatje nga mo mawoko wOye worusuvero, nu kepa omaihi wondjeverero notjari tjOye. Kuna otjihape otjitarazu ihi mo tjikunino tjozongara zOye zohange nu kekurisa nomata omatarazu wotjari tjOye. Mutjita kutja marire omuatje wouhona nu mutika meyuru mokombanda. Oove Ndjambi omunamasa ayehe, omuyandje, omunatjari tjitji hayanda.
(Source category: Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA) (Bahaiprayers.net ID: 6052)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6053 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6053/</guid>
      <description>Ndjambi Ove! honga ovanatje mba. Ovanatje mba omberi omivite, ozongara zehozu mo tjikunino tjOye. Omata wombura yOye nga yeroke kombanda yawo, ozohanja zejuva rowatjiri ngaze yere kombanda yawo no rusuvero rwOye. Omuinjo omutarazu ngauvependure kutja vemune omahongero, vekure nokuritunga, nuvekare mouwa.
oOve nguri omuyandje na wina omunaunyanutima.
(Source category: Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA) (Bahaiprayers.net ID: 6053)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6054 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6054/</guid>
      <description>Muhona Ove! yerisa ondjoroka no rusuvero kombanda jo mutanda ingui, nu otjari tjOye ngatjikare puna omuutua wOye ingui. Mupa ounongo ,ozondunge, nomasa momautiro wejuva arihe weha rOye eyapuke rondjeverero kutja makuturue kozondataiziro, meriyandje auhe kotjiungura tjOye, manane omuhunga wokomurungu na kuimba ovahumandu, makuture ova kamburwa nu mapendure ovehina konatja. Avihe imbi ngaviserue ondaya mena romeri zemburuka no ndangu kOve. Oove nguri om unamasa ayehe.
(Source category: Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6055 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6055/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn6055/</guid>
      <description>Ndjambi wandje, ndjiviura, ndji tjevera nundji tjinda, tjita kutja mbirire emunine no nyose ongenangene. Oove nguri omunamasa ayehe.
(Source category: Otjiherero: OZONGUMBIRO ZOUNATJE NO MITANDA) (Bahaiprayers.net ID: 6055)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
