<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-MŌ TE KŌHUNGAHUNGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-m%C5%8D-te-k%C5%8Dhungahunga/</link>
    <description>Recent content in cat-MŌ TE KŌHUNGAHUNGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-m%C5%8D-te-k%C5%8Dhungahunga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10215 in Māori</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10215/</guid>
      <description>Ko Ia ko Koe, e tōku Atua, Mā Ōu ingoa te hunga e māuiuingia ana me te hunga e matengia ana e whakaora, te hunga hiainu e whai wai, te hunga manawapā e whakangā, te hunga matawhawhati e whai arataki, te hunga whakahaurarotia e whaikorōria, te hunga pōhara e whairawa, te hunga kūware e whakamātautia, te hunga pāpōuri e whakaharikoatia, te hunga māeke e whakamahanatia, ā, ko te hunga e pēpehitia ana e whakahikitia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10216 in Māori</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10216/</guid>
      <description>Korōria ki a Koe , E Te Ariki tōku Atua! Tukua mai koa ki tēnei pōtiki kia whāngaia mai i te uma o Tōu tohu atawhai, manaakitanga aroha hoki, me te whāngaia ki ngā hua o Āu rākau o te rangi. Kaua ia e tukua kia poipoia e tētehi atu i a Koe, ināhoki ko Koe, ki Tāu ake, nā te kaha o Tāu mana motuhake, Nāu ia i hanga, i karanga ki te ao-mārama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10217 in Māori</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10217/</guid>
      <description>E Koe Te Ariki kotahi tonu! Tukua tēnei kōhungahunga kia ngote ki te ū o Tāu kaingākaunui, tiakina rā ia ki te kōhanga o Tāu piringa maru, inā, tukua ia kia whakatupuria ki ngā ringa o Tōu ngākau māhaki.
(Source category: MŌ TE KŌHUNGAHUNGA) (Bahaiprayers.net ID: 10217)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10218 in Māori</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mi/bpn10218/</guid>
      <description>E Te Atua! Whakatupuria tēnei pēpē ki te uma o Tōu aroha, whāngotehia ki te ū o Tāu Manaaki. Kia tīmatatia tēnei tupunga mata ki te māra rōhi o Tōu aroha, āwhinatia hoki ia kia tupu mā ngā kōpatapata o Āu rawa nui. Meinga ia hei tama o te kīngitanga, ārahina ki Tōu mananui i te rangi. He pūkaha Koe, he atawhai, ko Koe hoki te Poutuku, te Marere, te Ariki o te tōnui pahika.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
