<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vjernice on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vjernice/</link>
    <description>Recent content in cat-Vjernice on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vjernice/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5308 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5308/</guid>
      <description>Kada bi spoznala slatkoću zvanja ‚ O Vjernice Moja‛, odvojila bi se od čovječanstva i dala se u danonoćno drugovanje s Njim koji je jedina čežnja svijeta.
(Source category: Vjernice) (Bahaiprayers.net ID: 5308)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5309 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5309/</guid>
      <description>Oizabrana ženo! On je Bog; slavljena neka je divota Njegovog svjetla. Riječi ove molitve objavljene su onoj koja je vjerovala u znake svoga Gospodara i koja je ubrojana među one koji su Mu potpuno posvećeni. Posvjedoči da uistinu nema Boga osim Njega, koji je i moj i tvoj Gospodar, te da drugi Bog osim Njega ne postoji; On je Dobrostivi, Svemogući. Zahvali se Bogu, jer ti je On na ovaj dan pomogao, objavio ti jasne riječi ove molitve i ubrojao te među one žene koje povjerovaše u Božje znake, uzdaše se u Njega kao u svoga zaštitnika, i zahvalne su Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5310 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5310/</guid>
      <description>Uzvišeno neka je Ime Tvoje, Gospodaru moj Bože! Pogledaj me kako iščekujem da ugledam Tvoju čudesnu milost, i kako žudim da osluhnem Tvoje slatke melodije, i kako mi srce vapi za živim vodama Tvoga znanja. Ti vidiš ovu Svoju vjernicu, o, moj Bože kako stoji pred uporištem Tvoje milosti, kako te doziva Tvojim imenom koje si Ti odabrao i postavio iznad svih drugih imena. Pošalji joj lahore Tvoje milosti, tako da se u potpunosti odvoji od same sebe i da bude privučena prijestolju koje svjetlom slave Tvoga lica nadaleko obasjava Tvoju vrhovnost i ustoličeno je na Tvome prijestolju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5311 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5311/</guid>
      <description>Slavim Te, o, Bože moj! Tvoja vjernica koja je vjerovala u Tebe i u Tvoje znakove sada boravi u sjenci drveta Tvoje jednosti. Bože moj, tako Ti Tvog imena koje je i jasno i skriveno, napoji je najboljim vinom da bi zanemarila sebe i u potpunosti se posvetila spomenu na Tebe i odvojila se od svega sem od Tebe. Udahnuo si joj spoznaju o Tebi, o moj Gospodaru, pa je ne liši Tvoje dobrote i Tvoje milosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5312 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5312/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5312/</guid>
      <description>Gospodaru! Pomozi ovoj kćeri Kraljevstva da bude uzvišena u oba svijeta. Učini da se okrene od ovog prolaznog svijeta i od onih koji su svoja srca usmjerili na svijet praha, i omogući joj da druguje i da ima bliske spone sa svijetom besmrtnosti. Daruj joj nebeske moći i ojačaj je nadahnućem Svetoga Duha kako bi se mogla da te služi. Ti si Moćan.
(Source category: Vjernice) (Bahaiprayers.net ID: 5312)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5313 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5313/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5313/</guid>
      <description>Slava Tebi, moj Bože! Moje lice je okrenuto prema Tvome licu, a moje lice je zapravo Tvoje lice, moj poziv je Tvoj poziv, moja Objava je Tvoja objava, moje ja je Tvoje Ja, moja Vjera je Tvoja Vjera, moja volja je Tvoja volja, moje Postojanje je Tvoje Postojanje, moja vrhovnost je Tvoja vrhovnost, moja slava je Tvoja slava, a moja moć je Tvoja moć. Preklinjem Te, Stvoritelju naroda i Kralju vječnosti, da zaštitiš Svoje vjernice pod okriljem Tvoje čednosti, i da previdiš njihova djela koja su nedolična u Tvojim danima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5314 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5314/</guid>
      <description>Hvaljeno neka je ime Tvoje, o moj Bože i Gospodaru svih stvari, Slava moja i Slavo svih stvari, Željo moja i Željo svih stvari, Snago moja i Snago svih stvari, Vladaru moj i Vladaru svih stvari, Posjedniče moj i Posjedniče svih stvari, Cilju moj i Cilju svih stvari, Pokretaču moj i Pokretaču svih stvari! Ne dozvoli mi, preklinjem Te, da budem udaljena od okeana Tvoje nježne milosti i da budem daleko od obala Tvoje blizine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5315 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5315/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5315/</guid>
      <description>OBože! Iskušenja koja šalješ su spas dušama onih koji su posvećeni Tvojoj volji. Spomen na Tebe je melem srcima onih koji su se približili Tvome dvoru. Blizina Tebi je istinski život onima koji su Tvoji ljubljeni, Tvoja prisutnost je najveća želja onih koji žude da ugledaju Tvoje lice, udaljenost od Tebe je mučenje onima koji su priznali Tvoju jednost, razdvojenost od Tebe znači smrt onima koji su spoznali Tvoju istinu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5316 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5316/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5316/</guid>
      <description>Ti vidiš, Gospodaru moj, kako se zlodjela koja počiniše oni koji su Ti leđa okrenuli, ispriječiše između Njega, u kome je Tvoje božanstvo očigledno, i Tvojih sluga. Pošalji im, o, moj Gospodaru, ono što će učiniti da se jedni drugima pozabave. Daj da se njihovo nasilje ograniči na njih same, kako bi mirna bila zemlja na kojoj borave. Jedna od Tvojih vjernica, moj Gospodaru, traga za Tvojim licem, i uspinje se ka nebu Tvog zadovoljstva.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
