<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Genteran ari sekeda Papan Tulis ‘Abdu’l-Bahá on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-genteran-ari-sekeda-papan-tulis-abdul-bah%C3%A1/</link>
    <description>Recent content in cat-Genteran ari sekeda Papan Tulis ‘Abdu’l-Bahá on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-genteran-ari-sekeda-papan-tulis-abdul-bah%C3%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12747 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12747/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12747/</guid>
      <description>O Nuan ti benung nungaka mua ngadap Petara! Pejamka mata nuan ngagai semua utai bukai, lalu penchelakka sida ngagai dunya ti Semua Penampak. Pinta sebarang ti dikedeka nuan semina ari Iya aja, giga sebarang ti digiga nuan semina ari Iya aja. Ngena sekali perening Iya ngemendarka seratus ribu pengandal, ngena sekali tinjau Iya ngeraika seratus ribu penyakit ti enda ulih diubat, ngena sekali jeling Iya nyumanka tiap telih, ngena sekali anggut Iya ngelepaska semua ati ari penusah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12748 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12748/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12748/</guid>
      <description>O nuan ti nguing ngadap Perintah Petara! Aku bisi dipadah pasal undan surat nuan ti amat lati lalu besampi ngagai Pemetung Kudus, Keliling Malikat Tinggi, minta nuan dibaptisa ngena ai penemu enggau api pengerindu Petara lalu ngasuh nuan nyadi pengasuh ti betul sereta taluk dalam Kebun Iya ti Tebangkar, awakka nuan tau manjah kayu pengerindu Petara dalam Serega Abha; lalu ngaga nuan nyadika tanda pemaruh ati enggau ensuruk diri dalam raban pengasuh indu Petara sereta ke penerantang Pengawa Iya ba menua ke besai sereta luas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
