<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-onak-opot-duoh-bujang-donak/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-onak-opot-duoh-bujang-donak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11775 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11775/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11775/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Sudi leh ngibonar onak ilak tih obuah ma’an sok sisun binulut masie Ingan bia pangidiya rinduk bia obuah ngilaan pakai buak tongont pingudus Ingan. Mbak nusah iyoh odak ngaku pangijaga nya’a dibokon jok-eh Ingan, kodae ngan Ingan, Siniri Odop Ingan, pakai sok kebolehan gagah hasrat Ingan duoh kuasa, ogi motan bia mbok odak ogi idip. Doie Topa dibokon pak-eh Ingan, dek Doras Manah, dek Paling Pu’ant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11776 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11776/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11776/</guid>
      <description>(Onak kuwek) O Ingan Raja dek doie banding! Odak negeh kuwek dek nyiduak tih obuah siduak sok sisunt rinduk-pirasie Ingan, jaga leh iyoh daang pakuak adag pangilamat Ingan bia ngibonar iyoh sak obuah angan daang pidokuap somon kasih Ingan.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11776)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11777 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11777/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11777/</guid>
      <description>O Topa! Nggan onak kuwek tih daang otin-otin pangirinduk Ingan, bia ngin susu sok sisunt pangidiya Ingan. Puluah tongon donak tih daang kobont ros pangirinduk Ingan bia ngibatue iyoh odak tumue sok sabui pingungin Ingan. Nai odak iyoh jadin onak pritah Topa, bia ngotag iyoh tudu jajah surgawi Ingan. Ingan leh dek Bikuasa duoh tulut, bia Ingan leh dek Pingungin, dek Murah Otin, Raja kurnia dek lobih konae.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11778 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11778/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11778/</guid>
      <description>O Topa! Ngajar onak opot dimutik. Kabant onak opot dimutik yoh leh uwuong tongont okid Ingan, uwuong bunga padang Ingan, uwuang ros toyak Ingan. Odak negeh ijan Ingan nijuah tunt odop-eh dimutik; odak negeh Boton Onu Sejati jawak tunt odop-eh dimutik pakai pangirinduk Ingan. Odak negeh abunt kadud iyoh dimutik sak supaya onak opot dimutik obuah mateh, tumue duoh maju, bia mokat biulah sangon-moson. Ingan leh Nyaa dek Ngin, Ingan leh dek Pinubuas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11779 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11779/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11779/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Onak-onak pa’tuh dimutik yoh leh kroja bitik tilinyuk Ingan dek doras bia tanda ajaib keagungan Ingan. O Topa! Nyinung – nyabal onak opot dimutik, dengan sudi ngimam iyoh odak bilajar- ponai bia dapod odak iyoh ngin khidmat tudu dunia manusia. O Topa! Onak opot dimutik mutiara – mutiara, odak leh iyoh ponai obuah bitai-ngilaan daang lodieng rinduk binulut Ingan. Ingan leh dek Pingungin, dek Paling Rinduk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11780 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11780/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11780/</guid>
      <description>O Raja! Nai odak onak opot dimutik pimuluah dek cemerlang. Odak negeh iyoh tumue duoh maju daang kobont Waadat Ingan, bia jugan sikadud duoh pangisangon pakai sok tatieg abunt Pritah Abha. O Ingan Raja dek tulut! Oku tih onak opot dek isok, pakat oku odak molot ki pritah Topa. Oku tih dobu tanak, nai oku jadin nyaa dek ogi roh; Oku tih dunia do-uk, odak negeh oku jadin milik jajah somu; bilaom, nusah oku odak bilingieng, ngipungont harta, nai oku jadin rohaniah, bia ngibonar sak oku pod-pod bitanga pingungin asal mula Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11781 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11781/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11781/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Topa Topa ku! Jugan tudu oku otin dek tolen, dek tutuas ndi kiluwang mutiara.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11781)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11782 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11782/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11782/</guid>
      <description>O Topa, ngotag oku, nyinung nyabal oku, nai oku jadin lapu dek bidudue bia jadin bitang dek bikilat bilingieng. Ingan leh dek Doras duoh dek Bikuasa.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11782)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11783 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11783/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11783/</guid>
      <description>O Raja ku! O Raja ku! Oku tih onak opot daang umur dek molae. Kanuak oku pakai sisunt pirasie Ingan, matih oku daang otin-otin pangirinduk Ingan, ngajar oku daang topat ajar pingotag Ingan bia pimaju oku ndu ribuak adung pingungin Ingan. Toban oku buu sok dek mopung, nai oku jadin sokad jawak dek bikilat-bilingieng, pilopas oku sok birusah, nai oku nikan bunga daang toyak ros, nusah oku odak jadin ulunt pinutuab Ingan duoh kurnia ndu oku sifat-sifat asal mula bia jadin pingasal tudu dek bonar, nai oku jadin olant buak pingungin tudu dunia manusia, bia ngabunt bak ku pakai kolung bunga pingidip nolee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11784 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11784/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11784/</guid>
      <description>O Raja dek doie banding-eh! Ba..syi Ingan jadin gadang sa’ant onak opot dek sotok tih bia dek tulut bia Guru dek pingapunt tudu jiwa dek taeng-taeng bia dek birusah tih. O Raja! Sungu koih dimutik pak-eh pimuluah dek dik eh biloti, masih geh koih bipulih tudu toyak ros Ingan. Sungu koih dimutik onak tongon olae dek doie dowon duoh suwat, masih geh koih sebahagian dek sok orkid Ingan. Kidip leh pimuluah tih tiyak pakai tatieg pi’in abunt tulut pirasie Ingan bia pakat duoh kadud onak tongon olae tih pakai asong idip musim bunga rohani Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11785 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11785/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11785/</guid>
      <description>O Raja! Nai bujang donak tih, bia pisoh tudu manusia sotok tih pingungin Ingan. Jugan tudu iyoh pangipu’ant, ngibonar iyoh tenaga lobih takal ketika setiap pagi bia jaga iyoh daang gadang pangirawan Ingan sak iyoh dapod buu sok silap, ngulunt odop-eh tudu khidmat Agama Ingan, ngotag nyaa dek koras, ngubak nyaa dek malang, pilopas nyaa dek obuah naan duoh pingaoh nyaa dek ngolok, sak sua-sua nyaa pod-pod obuah ngin berkat pakai panginatong bia pimudi Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
