<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Cobaan-Cobaan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-cobaan-cobaan/</link>
    <description>Recent content in cat-Cobaan-Cobaan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-cobaan-cobaan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5107 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5107/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5107/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, ya Tuhan-Ku! Jika tak ada malapetaka-malapetaka yang menimpa di jalan-Mu, bagaimanakah para pencinta-Mu yang sejati dapat dikenali; dan jika tak ada cobaan-cobaan yang diderita demi cinta kasih pada-Mu, bagaimanakah kedudukan mereka yang berhasrat kepada-Mu dapat dinyatakan? Kekuasaan-Mu menjadi saksiku bahwa sahabat- sahabat mereka yang memuja Dikau adalah air mata yang mereka cucurkan, dan penghibur-penghibur mereka yang mencari Dikau adalah ratap tangis yang mereka keluarkan, dan makanan mereka yang bergegas untuk bertemu dengan Dikau ialah kepingan- kepingan hati mereka yang patah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5108 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5108/</guid>
      <description>Ya Engkau, yang cobaan-cobaan-Nya adalah obat penyembuh bagi mereka yang dekat kepada-Mu, yang pedang-Nya adalah hasrat terdalam bagi semua mereka yang mencintai-Mu, yang anak panah-Nya adalah keinginan tertinggi bagi kalbu-kalbu mereka yang merindukan-Mu, yang perintah-Nya adalah harapan satu-satunya bagi mereka yang telah mengenal kebenaran-Mu! Aku memohon kepada-Mu demi kemanisan keilahian-Mu dan demi kecemerlangan kemuliaan wajah-Mu, agar menurunkan kepada kami dari tempat tinggal-Mu yang tinggi, apa yang akan memungkinkan kami untuk mendekati-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5109 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5109/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5109/</guid>
      <description>Aku memohon kepada-Mu demi kekuatan-Mu, ya Tuhanku! Janganlah mengizinkan kerugian menimpa diriku dalam masa-masa cobaan dan dalam saat-saat kesesatan, bimbinglah langkah-langkahku ke arah yang benar melalui ilham-Mu. Engkaulah Tuhan yang berkuasa untuk berbuat apa yang Engkau kehendaki. Tiada orang yang dapat menahan kehendak-Mu atau menghalangi tujuan-Mu.
(Source category: Cobaan-Cobaan) (Bahaiprayers.net ID: 5109)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5110 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5110/</guid>
      <description>Dialah Yang Maha Penyayang dan Maha Dermawan! Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihat daku, Engkau mengenali diriku. Engkau adalah naunganku dan pelindungku. Aku belum pernah dan tak akan pernah mencari yang lain kecuali Dikau; tiada jalan yang pernah kutempuh dan tidak ada jalan yang akan kutempuh kecuali jalan cinta-Mu. Dalam kegelapan malam yang tiada harapan, mataku mengarah ke pagi pemberian-Mu yang berlimpah-limpah dengan penuh harap, dan pada waktu fajar, jiwaku yang layu disegarkan dan dikuatkan ketika mengingat keindahan dan kesempurnaan-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
