<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-SEMAK NGAGAI PETARA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-semak-ngagai-petara/</link>
    <description>Recent content in cat-SEMAK NGAGAI PETARA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-semak-ngagai-petara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12712 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12712/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12712/</guid>
      <description>Mulia meh Nuan, O Petara aku! Nuan ninga bala sulu Nuan ti amat keran ke Nuan merampau ketegal beserara ari Nuan, lalu enggau sida ti udah ngelala nuan nyabak ketegal penyauh sida ari penatai Nuan. Buka ulih Nuan ba mua sida, O Tuhan aku, pintu penama berekat Nuan, awakka sida ulih masuk kia ari pemendar Nuan lalu senutuk enggau peneka Nuan, sereta tau bediri ba mua maligai kuasa-perintah Nuan, lalu ulih ninga sada-nyawa Nuan, lalu diterang ngena bebendang penampak mua Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12713 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12713/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12713/</guid>
      <description>Amat bendar aku tu pengasuh Nuan, O Petara aku, siku nembiak Nuan ti seranta enggau iya ti minta sereta utai tempa Nuan ti merinsa. Aku udah datai ba pintu penama Nuan, ngiga pengenduh Nuan. Aku nadai tetemuka pemuas tang semina ba pengerindu Nuan, nadai penyenang tang semina ba pengingatka Nuan, nadai pengeransing tang semina ba ngasika Nuan, nadai pengaga tang semina ba penyemak enggau Nuan, lalu nadai pengelantang semadi meh begulai enggau Nuan, enda ngira aku tu nemu ianya semua utai tempa endang diempang ari Ayu Nuan ti memelan lalu semua utai tempa endang enda ulih betemu enggau batang Tubuh Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12714 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12714/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12714/</guid>
      <description>Iya meh ti Penyinu, ti Pemadu Pemisi! O Petara, Petara aku!	Nuan	meda	aku,	Nuan	nemu	aku;	Nuan	meh Pengenduh aku enggau Penyelamat aku. Nadai siku ti udah digiga aku lalu nadai mega aku deka ngiga kelimpah ari Nuan; nadai menasan udah aku tengah lalu nadai mega menasan	bukai	deka	ditengah	aku	tang	menasan pengerindu Nuan. Ba pemetang malam penesat, mata aku nunga enggau sadang sereta penuh pengandal ngagai pagi pengasih Nuan ti nadai tatak lalu lebuh jam teberingkas tawas	semengat	aku	ti	ikak	diidup	sereta	dikeringka dalam pengingat ke pemajik enggau pemetul Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12715 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12715/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12715/</guid>
      <description>O Tuhan, Petara aku enggau Pengenduh aku lebuh maya penusah	aku!	Terabai	aku	enggau	Pengelindung	aku lebuh	maya	aku	kena	penusah!	Pengintu	enggau Penyelamat	aku	lebuh	maya	suntuk	lalu	lebuh pengelengau aku nyadi ke Kaban aku! Lebuh maya aku merampau nyadi ke Pengaum aku, lalu lebuh maya aku silu-ilu Nuan nyadi ke Pangan ti rindu! Nuan nyadi ke Pemuai ipuh penusah ati aku sereta Pengampun dosa aku! Semina ngagai Nuan aku ngadap, minta bebendar ngagai Nuan enggau pengabis ati aku, runding aku enggau dilah aku, nerabai aku ari semua ti nyakal peneka Nuan ba rebak tu, rambau suchi penyerakup Nuan, lalu meresi aku ari semua pengamah ti deka nekul aku ari ngiga ayung kayu berekat Nuan, ti beresi sereta tuchi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
