<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Afton on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-afton/</link>
    <description>Recent content in cat-Afton on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-afton/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10265 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10265/</guid>
      <description>O min Gud, min Mästare, min längtans mål. Denne Din tjänare söker sin sömn i skyddet av Din barmhärtighet och sin vila under Din nåds himlavalv, bedjande om Din vård och Ditt beskydd. Jag ber Dig, o min Herre, vid Ditt evigt vakande öga att bevara mina ögon från att se något annat än Dig. Vidga då deras seende så att de må skönja Dina tecken och skåda Din uppenbarelses horisont.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10266 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10266/</guid>
      <description>Hur kan jag välja sömnen, o min Gud, när de längtandes ögon vakar för att de är skilda från Dig, och hur kan jag gå till vila medan Dina älskades själar pinas svårt i sin avlägsenhet från Din närvaro? Jag har anförtrott, o min Gud, min ande och hela mitt väsen i Din makts högra hand och i Ditt beskydd, och jag lägger mitt huvud på kudden genom Din kraft och lyfter det upp i enlighet med Din vilja och Ditt behag.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10267 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10267/</guid>
      <description>O sanningssökare! Om du önskar att Gud skall öppna ditt öga, måste du bönfalla Gud, bedja till och samtala med Honom vid midnatt och säga: O Herre, jag har vänt mitt ansikte mot Din enhets rike och är nedsänkt i Din barmhärtighets hav. O Herre, upplys min syn genom åsynen av Dina ljus i denna mörka natt och gör mig lycklig med Din kärleks vin i denna underbara tid. O Herre, låt mig få höra Din kallelse och öppna inför mitt ansikte dörrarna till Din himmel, så att jag må se ljuset från Din härlighet och dras till Din skönhet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
