<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Za Preminule on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-za-preminule/</link>
    <description>Recent content in cat-Za Preminule on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-za-preminule/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10769 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10769/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10769/</guid>
      <description>*Ovo je molitva za sve bahajce starije od petnaest godina.To je jedina obavezna molitva koja se izgovara u kongregaciji; govori je jedan vernik dok ostali stoje.Kod ove molitve nije potrebno okrenuti se prema Kibli.
O, Bože moj! Ovo je sluga Tvoj i sin Tvoga sluge koji je verovao u Tebe i znamenja Tvoja i upravio svoje lice ka Tebi, posve odvojen od svega osim Tebe. Ti si, vaistinu, od svih koji iskazuju milost najmilosrdniji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10770 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10770/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10770/</guid>
      <description>O moj Bože! O Ti, koji praštaš grehe! Darodavče! Ti Koji odagnavaš patnju! Iskreno Ti se molim da oprostiš grehe onima koji su napustili svoje fizičko ruho i vinuli se u duhovni svet.
O moj Gospode! Očisti ih od prestupa, rasprši njihovu tugu, i njihovu tamu preobrati u svetlost. Uvedi ih u vrt sreće, operi ih najčistijom vodom, i daj im da ugledaju Tvoj sjaj na najvišoj gori.
(Source category: ZA PREMINULE) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5343 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5343/</guid>
      <description>O moj Bože! O Ti, koji praštaš grijehe! Darodavče! Ti Koji odaginješ patnje! Najiskrenije Ti se molim da oprostiš grijehe onima koji su napustili svoje tjelesno ruho i uznijeli se u duhovni svijet. O moj Gospode! Očisti ih od prestupa, rasprši njihovu tugu, a njihovu tamu pretvori u svjetlost. Daj da uđu u vrt sreće, operi ih najčistijom vodom, i podaj im da ugledaju Tvoj sjaj na najvišoj gori.
(Source category: Za Preminule) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
