<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΣΤΑΘΕΡΟΤΗΤΑΣ ΣΤΗ ΣΥΝΘΗΚΗ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%83%CF%84%CE%B1%CE%B8%CE%B5%CF%81%CE%BF%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83-%CF%83%CF%84%CE%B7-%CF%83%CF%85%CE%BD%CE%B8%CE%B7%CE%BA%CE%B7/</link>
    <description>Recent content in cat-ΣΤΑΘΕΡΟΤΗΤΑΣ ΣΤΗ ΣΥΝΘΗΚΗ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%83%CF%84%CE%B1%CE%B8%CE%B5%CF%81%CE%BF%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83-%CF%83%CF%84%CE%B7-%CF%83%CF%85%CE%BD%CE%B8%CE%B7%CE%BA%CE%B7/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7199 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7199/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Βασιλέα της αιωνιότητας, ∆ηµιουργέ των εθνών και Πλάστη κάθε φθαρτού! Σε εκλιπαρώ, στο Όνοµά Σου, µε το οποίο Εσύ κάλεσες όλη την ανθρωπότητα στον ορίζοντα της µεγαλοπρέπειας και της δόξας Σου και οδήγησες τους δούλους Σου στην αυλή της χάρης και της εύνοιάς Σου, αρίθµησέ µε, µε αυτούς που έχουν απαλλαγεί από κάθε τι εκτός από Σένα, που έχουν στραφεί προς Εσένα και δεν έχουν εµποδιστεί από δυστυχίες τέτοιες, όπως ορίστηκαν από Σένα, στο να στραφούν προς τις δωρεές Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7200 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7200/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Ισχυρός, ο Συγχωρών, ο Φιλεύσπλαχνος!
Ω Θεέ, Θεέ µου! Εσύ βλέπεις τους δούλους Σου στην άβυσσο του ολέθρου και της πλάνης· πού είναι το φως της θείας Σου καθοδήγησης, ω Εσύ Επιθυµία του κόσµου; Εσύ γνωρίζεις την ανικανότητά τους και την αδυναµία τους· πού είναι η ισχύς Σου, ω Εσύ, στο χέρι του Οποίου βρίσκονται οι δυνάµεις του ουρανού και της γης; Σε παρακαλώ, ω Κύριε, Θεέ µου, στη λάµψη των φώτων της στοργικής Σου καλοσύνης και των κυµάτων του ωκεανού της γνώσης και της σοφίας Σου και στο Λόγο Σου, µε τον οποίο έχεις κυριαρχήσει τους λαούς της επικράτειάς Σου, δώσε ώστε να µπορέσω να γίνω ένας απ’ αυτούς που έχουν τηρήσει τις εντολές Σου στο Βιβλίο Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7201 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7201/</guid>
      <description>Κάνε σταθερά τα βήµατά µας, ω Κύριε, στο µονοπάτι Σου και δυνάµωσε τις καρδιές µας στην υπακοή Σου. Στρέψε τα πρόσωπά µας προς την ωραιότητα της µοναδικότητάς Σου και χαροποίησε τις καρδιές µας µε τα σηµεία της θείας Σου ενότητας. Στόλισε τα σώµατά µας µε το ένδυµα του ελέους Σου, αποµάκρυνε από τα µάτια µας το πέπλο της αµαρτίας και δώσε µας το κύπελλο της χάρης Σου· έτσι ώστε η ουσία όλων των όντων να ψάλλει τα εγκώµιά Σου µπροστά στο όραµα του µεγαλείου Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7202 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7202/</guid>
      <description>Ω οικτίρµων Θεέ! Για Σένα είναι οι ευχαριστίες γιατί µε ξύπνησες και µου έδωσες συνείδηση. Εσύ µου έδωσες ένα µάτι που βλέπει και µου χάρισες ένα αυτί που ακούει, µε οδήγησες στο βασίλειο Σου και µε καθοδήγησες στο µονοπάτι Σου. Εσύ µου έδειξες το σωστό δρόµο και µε έκανες να εισέλθω στην κιβωτό της σωτηρίας. Ω Θεέ! Κράτησέ µε ακλόνητο και κάνε µε σταθερό και αφοσιωµένο. Προφύλαξέ µε από βίαιες δοκιµασίες και φύλαξέ µε και προστάτευσέ µε στο ισχυρά οχυρωµένο φρούριο της Συνθήκης και της ∆ιαθήκης Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7203 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7203/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7203/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου και Ελπίδα µου! Βοήθησε τους αγαπηµένους Σου να είναι σταθεροί στην ισχυρή Σου Συνθήκη, να είναι πιστοί στη φανερή Σου Υπόθεση και να εκτελούν τις εντολές που θέσπισες γι’ αυτούς στο δικό Σου Βιβλίο της Λαµπρότητας· ώστε να µπορέσουν να γίνουν λάβαρα της καθοδήγησης και λύχνοι της επουράνιας Συντροφιάς, πηγές της άπειρης σοφίας Σου, και άστρα που οδηγούν σωστά, καθώς λάµπουν από τα ουράνια.
Αληθινά Εσύ είσαι ο Αήττητος, ο Ισχυρός, ο Παντοδύναµος.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
