<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Хвала и благодарность on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%85%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D0%B0-%D0%B8-%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/</link>
    <description>Recent content in cat-Хвала и благодарность on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%85%D0%B2%D0%B0%D0%BB%D0%B0-%D0%B8-%D0%B1%D0%BB%D0%B0%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D1%80%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2591 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2591/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2591/</guid>
      <description>Всякая хвала, о мой Боже, Тебе да будет, Кто есть Исток всяческой славы и величия, силы и чести, владычества и власти, возвышенности и благодати, благоговения и могущества. Кого желаешь, приближаешь Ты к Величайшему Океану, и кому восхочешь, даруешь честь узнать Древнейшее Имя Твое. Из тех, что в небесах и на земле, никто не может противостоять исполнению Твоей владычной Воли. Извечно правишь Ты всем творением и во веки веков Ты будешь властвовать надо всеми созданиями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2592 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2592/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2592/</guid>
      <description>Славен Ты, о Господи мой Боже! Возношу Тебе хвалу, ибо сподобил Ты меня признать Явление Тебя Самого, и удалил меня от врагов Твоих, и раскрыл пред моими очами их прегрешения и злодейства во дни Твои, и избавил меня ото всякой привязанности к ним, и дал мне всецело обратиться к Твоей благодати и щедрым милостям Твоим. И вновь благодарю Тебя, ибо ниспослал Ты мне из облаков воли Твоей то, что так очистило меня от наущений отступников и подстрекательств неверных, что я всем сердцем устремился к Тебе и бежал от тех, кто отвергает свет лика Твоего.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2593 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2593/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2593/</guid>
      <description>Славен Ты, о Господи мой Боже! Ты, воистину, Царь царей. Ты даруешь власть, кому пожелаешь, и лишаешь ее, кого пожелаешь. Ты возвышаешь, кого пожелаешь, и принижаешь, кого пожелаешь. Ты даруешь победу, кому пожелаешь, и приводишь к позору, кого пожелаешь. Ты даруешь богатство, кому пожелаешь, и ввергаешь в нищету, кого пожелаешь. Кому пожелаешь, даруешь Ты господство над кем пожелаешь. В длани Своей держишь Ты все мироздание, и силой Своего владычного повеления являешь Ты к жизни, кого пожелаешь.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2594 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2594/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2594/</guid>
      <description>Всякое величие и слава, о мой Боже, всякое господство, свет, великолепие и блеск с Тобой пребудут. Ты даруешь владычество, кому пожелаешь, и, у кого восхочешь, отнимаешь его. Нет Бога, кроме Тебя, Всевладетельного, Наивозвышенного. Ты Тот, Кто из ничего творит Вселенную и все сущее в ней. Нет ничего, что было бы Тебя достойно, кроме Тебя Самого,— все же иные, помимо Тебя, суть лишь отверженные в Твоем святом присутствии и ничтожные пред славой Твоего Существа.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
