<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Casamento on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-casamento/</link>
    <description>Recent content in cat-Casamento on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-casamento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1073 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1073/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor incomparável! Em Tua sabedoria omnipotente, ordenaste o matrimónio aos povos, a fim de que as gerações de homens se sucedessem umas às outras, neste mundo de contingências e que sempre, enquanto o mundo existir, se ocupassem em serviço e devoção no Limiar da Tua unicidade - em homenagem, adoração e louvor. “Não criei espíritos e homens a não ser para que Me adorassem.” Une, pois, no céu da Tua misericórdia, estas duas aves do ninho do Teu amor, e torna-as o meio de atrair graça perpétua; para que, da união destes dois mares de amor, possa surgir uma onda de ternura que lance na praia da vida as pérolas de uma progénie pura e excelente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1074 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1074/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó meu Deus! Verdadeiramente, este Teu servo e esta Tua serva entraram na sombra da Tua mercê e unem-se através do Teu favor e da Tua generosidade. Ó Senhor! Ajuda-os neste mundo que a Ti pertence, assim como no Teu reino e destina-lhes todo o bem por Tua bondade e graça. Ó Senhor! Confirma-os em servitude a Ti e apoia-os no Teu serviço. Torna-os sinais do Teu Nome no Teu mundo e protege-os através das Tuas dádivas inesgotáveis, tanto neste mundo como no vindouro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1075 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1075/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1075/</guid>
      <description>Ó meu Senhor, ó meu Senhor! Esses dois orbes brilhantes casam-se em Teu amor, unidos em serviço ao Teu Santo Limiar, ligados no auxílio à Tua Causa. Faze esse casamento ser como luzes radiantes da Tua transbordante graça, ó meu Senhor, Todo-Misericordioso, e como luminosos raios das Tuas dádivas, ó Tu, o Benéfico, O que sempre concede; para que dessa grande árvore cresçam ramos que se tornem verdejantes, e floresçam no meio dos favores derramados das Tuas nuvens de graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1178 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1178/</guid>
      <description>Ele é o Generoso, a Suma Bondade! Louvores a Deus, o Antigo, o Sempre-Presente, o Imutável, o Eterno! Aquele que testificou em Seu próprio Ser que, em verdade, é Uno, Incomparável, Infinito, Excelso. Damos o nosso testemunho de que, verdadeiramente, não há outro Deus, salvo Ele; reconhecemos a Sua unidade e confessamos que é o Único. Ele habitou sempre alturas inatingíveis, no cume da Sua sublimidade, santificado acima da menção de tudo, menos de Si próprio, livre da descrição de tudo, exceto de Si mesmo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
