<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Triomf De La Causa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-triomf-de-la-causa/</link>
    <description>Recent content in cat-Triomf De La Causa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-triomf-de-la-causa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5967 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5967/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5967/</guid>
      <description>Tu veus, oh Déu meu, com els Teus estimats han estat envoltats pels rebels entre les Teves criatures i els malvats entre el Teu poble. No hi ha lloc on no s’hagi elevat el lament dels Teus estimats i els gemecs dels Teus escollits. T’imploro pel Teu Més Gran Nom que treguis la mà de poder del pit de la Teva força i assisteixis amb ella a tots els què T’estimen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5968 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5968/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5968/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Senyor Déu meu! Fes manifestos els rius del Teu poder sobirà perquè les aigües de la Teva Unitat flueixin a través de les intimes realitats de totes les coses, de manera tal que l’ensenya de la Teva infal·lible guia s’aixequi al regne del Teu mandat i les estrelles del Teu diví esplendor brillin relluents al cel de la Teva majestat. Potent ets Tu per fer el què et plagui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5969 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5969/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5969/</guid>
      <description>No permetis, oh Déu, Déu meu, que em mantingui allunyat del cel dels Teus dons i del sol dels Teus favors. T’imploro per aquella Paraula mitjançant la qual Tu has subjugat a totes les coses visibles i invisibles que m’assisteixis i assisteixis els Teus escollits a complir allò que exaltarà la Teva Causa entre els Teus serfs i per totes les regions. Ordena, doncs, per mi tot el bo què has fet descendir al Teu Llibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5970 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5970/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5970/</guid>
      <description>Oh Senyor! Fes victoriosos els Teus pacients serfs i concedeix-los un merescut triomf als Teus dies, car ells han anhelat el martiri al Teu camí. Exhala sobre ells allò que alleugereixi les seves ments, alegri el seu ser interior, protegeixi llurs cors i tranquil·litzi llurs cossos, i permet que les seves ànimes ascendeixin a la presència de Déu, el Més exaltat, i atenyin el Paradís suprem i aqueixos retirs de glòria què Tu has destinat per els homes de virtut i vertader coneixement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5971 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5971/</guid>
      <description>Oh Senyor! Permet que l’Arbre de la Teva divina Unitat creixi amb rapidesa Rega’l doncs, oh Senyor, amb les fluents aigües del Teu favor, i davant les revelacions de la Teva seguretat divina fes que dels fruits què Tu desitges per a la Teva glorificació i exaltació, la Teva lloança i agraïment, que magnifiqui el Teu Nom, alabi la unicitat de la Teva Essència i T’ofereixi adoració, car tot això es troba a la Teva mà i no en la de ningú altre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5972 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5972/</guid>
      <description>Oh Senyor! Permet que els pobles de la terra siguin admesos en el Paradís de la Teva Fe, perquè cap ésser creat es quedi fora dels límits de la Teva complaença. Des de temps immemorial Tu has estat potent per fer el què T’ha plagut i transcendent per sobre de tot el què desitges.
(Source category: Triomf De La Causa) (Bahaiprayers.net ID: 5972)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5973 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5973/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu, oh Senyor, Tu has donat vida a totes les coses creades, mitjançant el poder de la Teva voluntat. Oh Senyor! Ajuda a aquells què han renunciat a tot menys a Tu, i confereixi’ls-hi una gran victòria. Envia’ls-hi, oh Senyor, al concurs dels àngels del cel i de la terra i de tot el què existeix entre ambdós perquè assisteixin els Teus serfs, els socorrin i enforteixin, els capacitin per atènyer l’èxit, els sostinguin, els investeixin de glòria, el confereixin honor i exaltació els enriqueixin i els facin triomfadors amb victòries meravelloses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5974 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5974/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5974/</guid>
      <description>Ell és Déu! Oh Senyor, Déu meu, Benamat! Aquests són els Teus serfs, què han escoltat la Teva Veu, han parat l’oïda a la Teva Paraula i han escoltat la Teva Crida. Han cregut en Tu, han presenciat les Teves meravelles, han reconegut la Teva evidència i han testimoniat les Teves proves. Han caminat pels Teus camins, han seguit la Teva guia, han descobert els Teus misteris, han comprès els secrets del Teu Llibre, els versicles dels Teus Pergamins i les bones noves de les Teves Epístoles i Taules.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5975 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5975/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5975/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! La lloança sia per Tu per haver encès el foc de l’amor diví en el Sagrat Arbre què està al cim de la muntanya més elevada: aquest Arbre què “no és de l’est ni de l’oest”, aqueix foc què cremà fins que la seva flama es remuntà fins al Concurs de dalt i la llum de guia i exclamaren: “Veritablement hem percebut un foc al vessant de la Muntanya del Sinaí”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
