<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Defunti on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-defunti/</link>
    <description>Recent content in cat-Defunti on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-defunti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH03109KIN in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh03109kin/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh03109kin/it/</guid>
      <description>Egli è Dio, esaltato Egli sia, il Signore amoroso e generoso! Gloria a Te, o mio Dio, Signore Onnipotente. Io fo’ testimonianza della Tua onnipotenza e della Tua forza, della Tua sovranità e del Tuo tenero amore, della Tua grazia e del Tuo potere, dell’unicità del Tuo Essere e dell’unità della Tua Essenza, della Tua santità e della Tua supremazia sul mondo dell’esistenza e su tutto ciò che è in esso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08308 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh08308/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh08308/it/</guid>
      <description>Gloria a Te o Signore mio Dio! Non avvilire colui che esaltasti col potere della Tua eterna sovranità e non allontanare da Te colui al quale concedesti di entrare nel tabernacolo della Tua eternità. Vorresti respingere, o mio Dio, colui che ponesti all’ombra della Tua Signorìa, e allontanare da Te, o mio Desìo, colui al quale fosti rifugio? Potresti avvilire colui che innalzasti, o dimenticare colui al quale concedesti di ricordarTi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7808 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7808/</guid>
      <description>*“La Preghiera per i Defunti è l’unica preghiera obbligatoria bahá’í che dev’essere recitata in congregazione; dev’essere recitata da un credente mentre tutti i presenti assistono in piedi in silenzio&amp;hellip; La Preghiera per i Defunti è prescritta solo quando il defunto sia un adulto, &amp;hellip;durante tale recitazione non è richiesto di volgersi verso 1a Qiblih”. *(Il Kítáb-i-Aqdas)
O mio Dio! Questo è il Tuo servo, figlio del Tuo servo, che ha creduto in Te e nei Tuoi segni, e ha volto il viso verso di Te, completamente separato da tutto fuorché da Te.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7811 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7811/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7811/</guid>
      <description>O mio Dio! O Tu perdonatore dei peccati, dispensatore di doni, banditore delle afflizioni! In verità, T’imploro di perdonare i peccati di coloro che hanno abbandonato la spoglia corporea e sono ascesi al mondo spirituale. O mio Signore! Purificali dalle loro colpe, lenisci i loro dolori e tramuta in luce le loro tenebre. Fa’ ch’essi entrino nel giardino della felicità, purificali con l’acqua più pura e concedi loro di ammirare i Tuoi splendori sul Tuo più eccelso monte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7812 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7812/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7812/</guid>
      <description>O mio Dio! O mio Dio! In verità il Tuo servo, umile innanzi alla maestà della Tua divina supremazia, sottomesso alla porta della Tua unicità, ha creduto in Te e nei Tuoi segni, ha reso testimonianza alla Tua parola, si è lasciato infiammare dal fuoco del Tuo amore, si è immerso negli abissi dell’oceano della Tua sapienza, è stato ammaliato dalle Tue brezze, ha in Te confidato, a Te ha rivolto il viso, verso Te ha indirizzato le sue suppliche ed è stato reso certo del Tuo clemente perdono.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
