<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-pap on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-pap/</link>
    <description>Recent content in lang-pap on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-pap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blessed is the Spot in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/pap/</guid>
      <description>*Blessed is the spot…
Santifiká sea e sitio, i e kas, i e lugá, i e siudat, i e kurason, i e seru, i e refuhio, i e kueba, i e vaye, i e tera, i e laman, i e isla, i e pradera, unda ku Dios ta menshoná, i su alabansa ta glorifiká.
(Source category: Gatherings) (Bahaiprayers.net ID: 6874)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00431PIT in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/aid-and-assistance/ab00431pit/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/aid-and-assistance/ab00431pit/pap/</guid>
      <description>*Lord! Pitiful are we, grant us Thy favor…
Señor, nos tin mester di miserikordia, duna nos Bo fabor; nos ta pober, drama riba nos un parti di e oseano di Bo rikesa; nos ta den nesesidat, satisfase nos; nos ta humiyá, duna nos Bo gloria. E paranan den aire i e bestianan den mondi ta resibí tur dia nan alimentashon di Bo, i tur kriaturanan ta toka parti di Bo kuido i kariño amoroso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB04427LMP in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/ab04427lmp/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/ab04427lmp/pap/</guid>
      <description>*Oh, God guide me
O Dios, guiami, protehami, iluminá e lampi di mi kurason, i hasimi un strea briyante. Bo ta esun poderoso i fuerte.
(Source category: Children) (Bahaiprayers.net ID: 6873)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer ABU0129EDU in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/abu0129edu/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/abu0129edu/pap/</guid>
      <description>*Oh, God! Educate these children.
O Dios! Eduka e yunan aki. E yunan aki ta matanan di Bo hòfi, ta flornan di Bo sabana, ta rosanan di Bo hardin. Laga awasero kai riba nan. Laga e solo di realidat lumbranan ku Bo amor. Laga Bo brisa refreskanan, pa nan por siñá, kresé, desaroyá i aparesé den e bunitesa di mas grandi. Bo ta esun ku ta duná, Bo ta esun miserikordioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00015SUF in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00015suf/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00015suf/pap/</guid>
      <description>*Say: God sufficeth all things above all things…
Bisá: Dios ta sufisiente riba tur kos i nada den shelunan o riba tera ta sufisiente sino Dios. En berdat, E ta den Su mes e konosedor, e sostenedor, e omnipotente.
(Source category: Detachment) (Bahaiprayers.net ID: 6868)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00623 in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/pap/</guid>
      <description>*Is there any remover of difficulties save God…
Tin otro kitador di difikultatnan si no ta Dios? Bisá: Alabá sea Dios. E ta Dios. Tur ta su sirbidornan i tur ta rekonosé su pidimentu.
(Source category: Tests and difficulties) (Bahaiprayers.net ID: 6869)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH00009GRA in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/journey/bh00009gra/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/journey/bh00009gra/pap/</guid>
      <description>*I have risen this morning by Thy grace
Mi a lanta awe mainta pa fabor di Bo grasia, O mi Dios, i a laga mi kas konfiando henteramente den Bo, i rekomendando mi mes na Bo kuido. Basha anto riba mi for di e shelu de Bo miserikordia un bendishon di Bo, i permitimi di bolbe mi kas sano i salbo, meskos ku Bo a permitimi di sali bou Bo protekshon ku mi pensamentunan fihá firmemente riba Bo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10505 in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unity/bh10505/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unity/bh10505/pap/</guid>
      <description>*Oh, my God! Oh my God! Unite the hearts of Thy servants
O mi Dios! O mi Dios! Uni e kurasonnan di Bo sirbidornan i rebela nan Bo obhetivo grandi. Hasí nan sigi Bo mandamentunan i biba den Bo ley. Yuda nan, o Dios, den nan esfuerso, i duna nan forsa pa sirbi Bo. O Dios, no laga nan pa nan kuenta, pero guia nan pasonan ku e lus di Bo sabidoria, i hubilá nan kurasonnan den Bo amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6871 in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pap/bpn6871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pap/bpn6871/</guid>
      <description>*Oh, God! Make this youth radiant
O Dios! Hasi e hoben aki radiante i konfiere su bondat riba e kriatura pober aki. Duné konosementu i un forsa nobo kada dia, asina ku e tin kuido i salbashon den Bo protekshon di tur pika pa e sirbí Bo kousa, pa guia esnan ku ta pober i debil, pa librá esnan ku ta den prison i esklabitut, pa lanta esnan ku ta na soño i pa ta felis kordando i pensando riba Bo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Short Obligatory Prayer in Papiamentu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh11209/pap/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/obligatory-prayers/bh11209/pap/</guid>
      <description>##Short Obligatory Prayer
Mi ta duna testimonio, o mi Dios, ku Bo a kriami pa mi konosé Bo i adorá Bo. Mi ta testigo na e momento aki di mi flakesa i di Bo poder, di mi pobresa i di Bo rikesa. No tin ningun otro Dios sino Bo, e auxilio den peliger, esun ku ta subsistí di Su mes.
(Source category: Short Obligatory Prayer) (Bahaiprayers.net ID: 6865)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
