<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ҮЙЛ ХЭРГИЙН ЯЛАЛТ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D2%AF%D0%B9%D0%BB-%D1%85%D1%8D%D1%80%D0%B3%D0%B8%D0%B9%D0%BD-%D1%8F%D0%BB%D0%B0%D0%BB%D1%82/</link>
    <description>Recent content in cat-ҮЙЛ ХЭРГИЙН ЯЛАЛТ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D2%AF%D0%B9%D0%BB-%D1%85%D1%8D%D1%80%D0%B3%D0%B8%D0%B9%D0%BD-%D1%8F%D0%BB%D0%B0%D0%BB%D1%82/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10687 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10687/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10687/</guid>
      <description>Хүч чадлынхаа мутраар хамаг амьтныг амилуулан бүтээсэн Эзэн тэнгэр таны алдар бадартугай. Эзэн тэнгэр минь ээ! Танаас өөр бүхнээс татгалзсан тэдгээр хүмүүсээ хүчирхэг ялалтаар шагнана уу. Эзэн тэнгэр минь, шадар зарц нараа тайтгаруулан бэхжүүлж, амжилтанд хүрэхэд нь дэмжиж, тэднийг тэтгэн хамгаалж, тэдэнд алдар гавъяа, өргөмжлөл хүртээж, тэднийг баяжуулж, гайхамшигтай ялалтанд хүрсэн ялан дийлэгч нар болгохын тулд тэнгэр диваажин ба газар дэлхий дээр орших, мөн тэдгээрийн хооронд орших сахиусан сүнснүүдийн цуглааныг шадар зарц нартаа тусламж болгон илгээж хайрлана уу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10688 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10688/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10688/</guid>
      <description>Эзэн тэнгэр минь ээ! Өөрийн өдрүүдэд Таны замналд өөрсдийн амь биеийг зориулахыг хүссэн тэсвэр хатуужилтай шадар зарц нартаа ялалт хайрлана уу. Тэдний бодол санааг тайтгаруулах, дотоод сэтгэлийг нь баясгах, зүрх сэтгэлд нь бат итгэл хайрлах, бодь биед нь амар амгалан олгох, сэтгэл оюуныг нь Хамгаас Өргөмжит Бурханы ахуй хүртэл дүүлэхэд нь дэмжих, хамгийн дээд Диваажин болоод жинхэнэ эрдэм ухаан ба буянт чанар агуулагч хүмүүст зориулан Таны заяасан алдрын өргөөнд хүрэхэд нь туслах тэр зүйлийг тэдэнд илгээж хайрлана уу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10689 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10689/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10689/</guid>
      <description>Эзэн тэнгэр минь ээ! Дэлхийн бүх ард түмнүүдэд Өөрийн Шүтлэгийн Диваажинд нэвтрэн орох боломжийг олгоно уу. Чингэвээс Таны сайн сайхан хүсэл санааны хязгаараас гадна орших нэг ч бодгаль зүйл үлдэхгүй болмой.
Балар эртний цагаас хойш Та хүссэн бүхнээ гүйцэлдүүлэх чадалтай байсан бөгөөд таалсан бүхнээсээ ч дээгүүр оршиж ирсэн билээ.
(Source category: ҮЙЛ ХЭРГИЙН ЯЛАЛТ) (Bahaiprayers.net ID: 10689)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
