<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Matí on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mat%C3%AD/</link>
    <description>Recent content in cat-Matí on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mat%C3%AD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5894 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5894/</guid>
      <description>He despertat sota la Teva empara, ho Déu meu, i correspon a qui cerca aquesta empara romandre dintre del santuari de la Teva protecció i la fortalesa de la Teva defensa. Il·lumina el meu ser interior, oh Senyor meu, amb els resplendors de l’aurora de la Teva Revelació així com il·luminares el meu ésser exterior amb la llum matinal del Teu favor.
(Source category: Matí) (Bahaiprayers.net ID: 5894)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5895 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5895/</guid>
      <description>M’he llevat aquest matí per la Teva gràcia, oh Déu meu, i he deixat la meva llar confiant plenament en Tu i sotmetent-me a la Teva cura. Fes descendir, llavors, des del cel de la Teva mercè, una benedicció de la Teva part i permet-me que torni estalvi a la meva llar, així com em vas permetre de sortir-ne sota la Teva protecció amb els meus pensaments fixats fermament en Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5896 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5896/</guid>
      <description>T’alabo, oh Déu meu, per haver-me despertat del meu somni, per haver-me exposat a la llum després de la meva desaparició i per haver-me tret de la meva letargia. He despertat aquest matí amb el rostre tombat cap els resplendors del sol de la Teva Revelació, per mitjà del qual s’han il·luminat els cels del Teu poder i majestat, reconeixent els Teus signes, creient en el Teu Llibre i aferrant-me al Teu cordó.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5897 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5897/</guid>
      <description>##Alba
Oh Déu meu i Mestre! Sóc el Teu serf i el fill del Teu serf. M’he aixecat del meu jaç en aquesta alba en que el sol de la Teva unicitat ha lluït des de l’Aurora de la Teva voluntat i ha vessat el seu resplendor per sobre tot el món d’acord amb el que ha estat ordenat en els llibres del Teu decret.
Lloat siguis Tu, oh Senyor, per haver-nos despertat als resplendors de la llum del Teu coneixement.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
