<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ЭВ НЭГДЭЛ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%8D%D0%B2-%D0%BD%D1%8D%D0%B3%D0%B4%D1%8D%D0%BB/</link>
    <description>Recent content in cat-ЭВ НЭГДЭЛ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%8D%D0%B2-%D0%BD%D1%8D%D0%B3%D0%B4%D1%8D%D0%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10714 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10714/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10714/</guid>
      <description>Бурханы ивээлээр эв нэгдлийн гэрэл гэгээ бүхий л газар дэлхийг бүрхэж, “Хаант улс бол Бурханых” гэсэн тамга хүн бүрийн магнайд тодрох болтугай.
(Source category: ЭВ НЭГДЭЛ) (Bahaiprayers.net ID: 10714)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10715 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10715/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10715/</guid>
      <description>Бурхан минь! Бурхан минь! Өөрийн шадар зарц нарын санааг нэгтгэж, Өөрийн агуу зорилгын утга учрыг тэдэнд тайлж хайрлаач. Шадар зарц нар тань Таны зарлигийг дагаж, Таны сургаал хуулийг чанд сахиж мөрдөх болтугай. Бурхан минь ээ! Тэдний хүчин чармайлтанд тусалж, Танд үйлчлэн зүтгэхэд нь тэдэнд хүч тэнхээ хайрлаач. Бурхан минь! Шадар зарц нараа бүү орхиоч. Харин тэдний алхаа гишгээг Өөрийн эрдэм мэдлэгийн гэрлээр удирдан чиглүүлж, хайр энэрлээр тэдний сэтгэл зүрхийг баясгаж хайрлана уу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10716 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10716/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10716/</guid>
      <description>Бурхан минь! Бурхан минь! Таны хамаг энэрэл өршөөл эдгээр хүмүүсийг ивээх болтугай хэмээн Таныг царайчлан Таны босгоны өмнө сөгдөн би Танаас хичээнгүйлэн гуйнам. Тэднийг Өөрийн буян ивээлд багтаан Өөрийн үнэнд зориулан онцгойлон халамжилна уу. Эзэн тэнгэр минь! Бүхий л хүмүүсийн зүх сэтгэлийг нэгтгэн гагнаж, эвсэг нэгдэлд тэднийг нийлүүлж, сэтгэл санааг нь Өөрийн ариун дагшин ба нэг нэгдмэл чанарын шинж тэмдгээр баясгана уу. Эзэн тэнгэр минь ээ! Энэ хүмүүсийн нүүр царайг Өөрийн нэг нэгдмэл чанарын гэрэл гэгээгээр гийгүүлэн туяаруулаач.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
