<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Andligt råd on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-andligt-r%C3%A5d/</link>
    <description>Recent content in cat-Andligt råd on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-andligt-r%C3%A5d/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10370 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10370/</guid>
      <description>Närhelst ni inträder i rådslokalen, läs denna bön med ett hjärta skälvande av kärlek till Gud och en tunga renad från allt utom hågkomsten av Honom, på det att den Allsmäktige nådefullt måtte bistå er att uppnå den största seger. O Gud, min Gud! Vi är Dina tjänare som hängivet vänt oss mot Ditt heliga anlete och som har frigjort oss från allt utom Dig i denna härliga dag. Vi har samlats i detta andliga råd, förenade i åsikter och tankar med det gemensamma målet att förhärliga Ditt ord bland människorna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10371 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10371/</guid>
      <description>Församla er i renaste glädje och läs denna bön vid mötets början: O Du konungarikets Herre! Fastän våra kroppar är samlade här, är likväl våra hänförda hjärtan upplyfta av Din kärlek och hänryckta av strålarna från Ditt lysande anlete. Fastän svaga, inväntar vi uppenbarandet av Din makt och styrka. Fastän fattiga, i avsaknad av ägodelar och tillgångar, erhåller vi ändå rikedom från Ditt konungarikes skatter. Droppar är vi, likväl får vi näring ur Din oceans djup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10372 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10372/</guid>
      <description>Bön att läsas som avslutning på sammanträden med det andliga rådet. O Gud! O Gud! Du betraktar oss från Din enhets osynliga konungarike och ser att vi har samlats i detta andliga möte, förtröstande på Dig, i förlitan på Dina tecken, fasta i Ditt förbund och testamente, dragna till Dig, brinnande av Din kärleks eld och uppriktiga i Din sak. Vi är tjänare i Din vingård, förkunnare av Din religion, hängivna tillbedjare av Ditt anlete, ödmjuka inför Dina älskade, undergivna vid Din dörr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
