<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Perkawinan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-perkawinan/</link>
    <description>Recent content in cat-Perkawinan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-perkawinan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5164 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5164/</guid>
      <description>*Ayat Perjanjian Perkawinan, yaitu ayat yang harus diucapkan oleh mempelai laki-laki dan perempuan dihadapan dua saksi sebagaimana tertulis dalam Kitab-i-Aqdas:
*&amp;ldquo;KITA SEMUA SESUNGGUHNYA TUNDUK AKAN KEHENDAK TUHAN&amp;rdquo;
Ia Pemberi Anugerah, Yang Dermawan!
Terpujilah Tuhan, Sang Purba, Yang Maha Abadi, Yang Tak Berubah, Yang Kekal! Ia yang telah naik saksi dengan Wujud-Nya Sendiri bahwa sesungguhnya Ia Maha Esa, Maha Tunggal, Maha Kuasa dan Maha Luhur. Kami naik saksi bahwa sesungguhnya tiada Tuhan melainkan Dia, menyatakan keesaan-Nya, dan mengakui ketunggalan-Nya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5165 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5165/</guid>
      <description>Kemuliaan kepunyaan-Mu, ya Tuhanku! Sesungguhnya hamba-Mu ini dan hamba wanita-Mu ini telah berkumpul di bawah naungan rahmat-Mu dan mereka telah bersatu melalui kemurahan dan kedermawanan-Mu. Ya Tuhan! Tolonglah mereka di dunia-Mu ini dan di kerajaan-Mu, dan takdirkanlah bagi mereka segala kebaikan melalui anugerah dan kurnia- Mu. Ya Tuhan! Teguhkanlah mereka dalam pengabdian kepada-Mu dan bantulah mereka dalam berbakti kepada-Mu. Perkenankanlah mereka agar menjadi tanda-tanda Nama-Mu di alam-Mu dan lindungilah mereka melalui pemberian-pemberian-Mu, yang tak akan habis di dunia ini dan di akhirat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5166 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5166/</guid>
      <description>Ialah Tuhan! Ya Tuhan yang tiada banding tara-Nya! Dalam kearifan-Mu yang maha kuasa, Engkau telah memerintahkan perkawinan kepada manusia, supaya keturunan-keturunan manusia saling susul menyusul dalam dunia fana ini, dan supaya senantiasa selama dunia ini ada, mereka dapat menyibukkan diri di Ambang Pintu ketunggalan-Mu dengan pengabdian dan penyembahan, dengan pujaan dan pujian.
&amp;ldquo;Tiadalah Aku menjadikan jin dan manusia melainkan supaya mereka menyembah Daku&amp;rdquo;.1 Karena itu, kawinkanlah oleh-Mu di langit rahmat-Mu, kedua burung ini dari sarang kasih-Mu dan jadikanlah mereka alat untuk menarik kurnia abadi; supaya dari perpaduan kedua laut kasih ini, gelombang kelembutan akan bergelora dan melemparkan mutiara-mutiara berupa keturunan yang suci murni di pantai kehidupan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
