<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Духовные качества on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%BA%D0%B0%D1%87%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in cat-Духовные качества on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D0%BA%D0%B0%D1%87%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2486 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2486/</guid>
      <description>Из сладостных потоков Твоей вечности дай мне вкусить, о мой Боже, и дозволь отведать плодов от древа Твоего бытия, о Надежда моя! Из кристальных родников Твоей любви дай мне испить, о Слава моя, под сенью непреходящего провидения Твоего дай мне пребывать, о Свет мой! Лугами близости к Тебе, в Твоем присутствии, дай мне брести, о Возлюбленный мой, и одесную престола милости Твоей дозволь мне воссесть, о Желание мое! От ароматных дуновений радости Твоей дай ветерку меня коснуться, о Цель моя, и к высотам рая Твоего бытия допусти меня, о мною Обожаемый!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2487 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2487/</guid>
      <description>Сотвори во мне чистое сердце, о мой Боже, и совесть спокойную во мне возроди, о Надежда моя! Духом мощи Твоей утверди меня в Деле Твоем, о Возлюбленный мой, светом славы Твоей укажи мне стезю Твою, о Ты, Цель моих устремлений! Силою Твоей неодолимой мощи вознеси меня к Небесам святости Твоей, о Начало моего бытия! Дуновением вечности Твоей возрадуй меня, о мой Боже!
Да навеют на меня безмятежность вечные напевы Твои, о мой Спутник, да оградят меня сокровища Твоего древнего лика ото всего, кроме Тебя, о мой Господин, и да принесет мне радость благая весть об откровении нетленной Сущности Твоей, о Ты, из явных Явнейший, Сокровеннейший из сокрытых.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2488 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2488/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2488/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Укрась мою главу венцом справедливости, а чело мое — узором беспристрастности. Ты, воистину, Владетель всех даров и щедрот.
(Source category: Духовные качества) (Bahaiprayers.net ID: 2488)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2489 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2489/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2489/</guid>
      <description>Он есть Милостивый, Всещедрый! О Боже, мой Боже! Твой зов привлек меня, и голос Твоего Пера Славы пробудил меня. Поток Твоих святых речей восхитил меня, и вино Твоего вдохновения привело меня в восторг. Ты видишь, о Господи, что отрешился я ото всего, помимо Тебя, держусь за нить даров Твоих и молю о чудесах Твоей благодати. Прошу Тебя вечными волнами Твоей доброты и сияющими огнями Твоей нежной заботы и благоволения — пожалуй мне то, что приблизит меня к Тебе, и сделай меня богатым Твоими сокровищами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2490 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2490/</guid>
      <description>О Господи! Да будет красота Твоя моею пищей, Твое присутствие —моим питьем, соизволение Твое — моей надеждою, хвала Тебе — моим деянием, поминание о Тебе — моим сопутником и Мощь державности Твоей — поддержкой мне, Твоя обитель — моим домом и моим пристанищем — место, кое освободил Ты от ограничений, что налагались на тех, кто закрыт словно завесой от Тебя.
Воистину, Ты Всемогущ, Всеславен и Всесилен.
(Source category: Духовные качества) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2491 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2491/</guid>
      <description>Да восславится Имя Твое, о Господи мой Боже! Я — слуга Твой, что взялся за нить Твоей нежной милости и ухватился за кромку Твоей щедрости. Заклинаю Тебя именем Твоим, коим подчинил Ты все сотворенное, зримое и незримое, и чьим дыханием, что есть сама жизнь, овеяно все творение: укрепи меня властью Твоей, что объяла небеса и землю, и сохрани меня от всякого недуга и напасти. Свидетельствую, что Ты — Господь всех имен и Устроитель всего, что угодно Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2492 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2492/</guid>
      <description>Славен Ты, о Господи мой Боже! Благодарю Тебя, ибо Ты вызвал меня к жизни во дни Твои и наполнил меня Твоей любовью и знанием Твоим. Заклинаю Тебя именем Твоим, коим дивные жемчужины мудрости Твоей и Твоего речения были явлены из сокровищниц сердец тех из слуг Твоих, что близки к Тебе, и коим Дневное Светило Твоего имени Сострадательный осияло всех сущих на небесах Твоих и на земле Твоей,— пожалуй мне, по щедрости Твоей и благодати, Твои дивные и сокровенные дары.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2493 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2493/</guid>
      <description>Удостой меня, о мой Боже, полной меры Твоей любви и благоволения Твоего и вдохнови сердца наши очарованием восхитительного света Твоего, о Ты, Кто есть Высшее Свидетельство, Всеславный. Пошли мне, в знак Твоей милости, живительные дуновения Твои и дневной и ночной порою, о Господь щедрости.
Не совершил я такого деяния, о мой Боже, кое сделало бы меня достойным созерцания лика Твоего, и я знаю наверное, что если б жил я столько, сколько существует мир, то все равно не смог бы совершить того, чем заслужил бы подобную милость, ибо положение слуги закрывает мне доступ в Твои священные пределы, если только щедрость Твоя не снизойдет на меня, и милосердие Твое не изольется на меня, и Твоя нежная забота не окружит меня.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2494 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2494/</guid>
      <description>О Боже! Освежи и обрадуй мой дух. Очисти мое сердце. Воспламени мои силы. Все свои дела вверяю в руки Твои. Ты мой Водитель и мое Прибежище. Я более не буду печалиться и огорчаться, но стану счастливым и радостным. О Боже! Отныне я не буду тревожиться и не позволю невзгодам нарушить покой мой. Я не буду обращать внимания на житейские неприятности.
О Боже! Ты более мне друг, чем я сам себе. Я посвящаю себя Тебе, о Господи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2495 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2495/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2495/</guid>
      <description>О мой Господи! О мой Господи! Вот светильник, затепленный от огня Твоей любви и охваченный пламенем, что вспыхнуло на древе милости Твоей. О мой Господи! Подкрепи его пыл, жар и сияние силою огня, что возгорелся на Синае Явления Твоего. Ты, воистину, Утверждающий, Помогающий, Мощный, Щедрый, Любящий!
(Source category: Духовные качества) (Bahaiprayers.net ID: 2495)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2496 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2496/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Вот Твой лучезарный слуга, Твой духовный пленник, кто приблизился к Тебе и достиг Твоего присутствия. Он обратил лицо свое к Твоему Лику, признавая Твое единство, исповедуя единственность Твою, и поднял глас свой во имя Твое среди народов, и ведет людей к стремительным потокам Твоей милости, о Ты, Господь прещедрый! Просящим дал Он испить из чаши водительства, наполненной вином Твоей неизмеримой благодати.
О Господи, поддерживай его всегда и во всем, сподобь его познать Твои заповедные тайны и осыпь его Твоими сокровенными жемчугами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2497 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2497/</guid>
      <description>О мой Боже! О мой Боже! Я, очарованный Тобою слуга, смиренно приближаюсь к вратам Единственности Твоей и обращаюсь к царствию Твоей милости.
О мой Боже, позволь мне стать Твоим всецело и о Тебе лишь думать, возгоревшись огнем любви к Тебе и отрешившись ото всего, кроме Тебя, дабы трудиться мне ради Дела Твоего, распространять Твою мудрость, нести знание Твое и делиться радостью постижения Тебя.
О мой Боже, я — пламя, возгоревшееся от десницы Твоей власти.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
