<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Oshikwanyama : Edalo la Bahá&#39;u&#39;llah on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-oshikwanyama-edalo-la-bah%C3%A1ullah/</link>
    <description>Recent content in cat-Oshikwanyama : Edalo la Bahá&#39;u&#39;llah on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-oshikwanyama-edalo-la-bah%C3%A1ullah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12473 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12473/</guid>
      <description>Oye Okuyapuki-elela, Omutumbalekwa-elela, Omunene-elela
Oshivilo shEdalo she uya, ndele Ye ou e li Ewapalo laKalunga, Omunaenghono-adishe, Omuwanifilwa-aishe (All-compelling), Omuholike-waaveshe, a kuluka kolukalwapangelo laye. Heeno, oye ou a holola okukala po kwaye, ou omesho aKalunga, ou e li Ekwafo mEkano, Omukalipo-kuye-mwene, a kala e mu dakamena. Tya: Fye otwa danena Oshivilo eshi mOdolongo inene, pefimbo linya eshi eehamba dokombada yedu de tu pilukila po. Ashike nee enghono domufininiki inadi tu shololifa noutondwe wounyuni inau tu tilifa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12474 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12474/</guid>
      <description>Ye Oimuyapuki shili, Ye Omunenenhu
Ei ohani omo a dalwa. Ye ou e na edina la tumbala. Ye ou eholoko laye la kakamifa oilyo yoludi lomunhu nondwi yokeemhadi daye ya ninga olupale lopombada; ovakali vomoilando yomadina manene otave mu indile epuniko. Molwaye otava yandje omahambelelo kuKalunga Omwene. Otava kaluka nehafo noneenghuwilili. Heeno, Omwene Kalunga! Ei Ohani oyo ya vadimifa eehani dikwao; ohani omo Ye a dalwa; Ye ou e li oshiholekwa sha holekwa neliko la kala la umbulwa nawa olo la hololwa, ndele tali ingida pombada mokati koludi lomunhu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
