<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Slava Bogu on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-slava-bogu/</link>
    <description>Recent content in cat-Slava Bogu on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-slava-bogu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10773 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10773/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10773/</guid>
      <description>Sva slava, O moj Bože, pripada Tebi Koji si Izvor svega divnog i uzvišenog, veličine i časti, carstva i vladavine, dostojanstva i milosti, strahopoštovanja i moći. Koga god hoćeš, možeš privući u svoj Nepregledni Okean, i kome god želiš možeš dodeliti čast da prepozna Tvoje Najdrevnije Ime. Niko od onih koji obitavaju na nebesima i na zemlji, ne može se odupreti delovanju Tvoje vrhovne Volje. Od vajkada Ti vladaš svim stvorenim bićima, i nastavićeš zauvek da sprovodiš svoju vlast nad svime što postoji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5330 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5330/</guid>
      <description>Neka je sva hvala Tebi, O moj Bože, koji si Izvor svake slave i uzvišenosti, veličine i časti, vlasti i gospodstva, dostojanstva i milosti, strahopoštovanja i moći. Ti privlačiš koga hoćeš do blizine Najuzvišenijeg Okeana, i kome god že- liš ukazuješ čast da prepozna Tvoje Najdrevnije Ime. Niko na nebu i na zemlji, ne može odoljeti djelovanju Tvoje vrhovne Volje. Od vječnosti Ti vladaš čitavim stvorenim svijetom i zauvjek ćeš gospodariti svime što je stvoreno.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
