<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Orup Otua U&#39;ura Mugawa  (Children) on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-orup-otua-uura-mugawa-children/</link>
    <description>Recent content in cat-Orup Otua U&#39;ura Mugawa  (Children) on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-orup-otua-uura-mugawa-children/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13000 in Daga</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13000/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13000/</guid>
      <description>Maman! Tamanam nimanek, kwayup tanek, dun mine wat ganatam nimanek amba buwanae ganase mine tap. Ge aro amba Ge amun.
(Source category: Orup Otua U&amp;rsquo;ura Mugawa (Children)) (Bahaiprayers.net ID: 13000)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13001 in Daga</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13001/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13001/</guid>
      <description>Ayop negawa! Ayop negawa!. Ne orup osu bodu nega arita uon. Ne ge am gega kakaewa gan wasunek, bagusisi den, negin tamanawa gapan tamanam nimanek, baigan den. Asik ge negin kakaewa nen, Ge imuga ganase irenawa me gogon mega gauwarap, sisip arige gapan ma wat tananek, tanege ne merao me yagwan mine ganasin wap. Bagusisi ra inanap eya tauvep. Tanege ne rarema suwa aimage ra nao gega potap yanini mine tap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13084 in Daga</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/dgz/bpn13084/</guid>
      <description>Maman! Otasin gega ma asik mun, mu irani Ge naewa gegawa. guwa, Ge dinip rarema ere bobon ge nao gega potap yanine mine. Ge gese upuru gega aigamup wat ganatamep, moe ginayam den. Ge irot gwarot gega aimagewa ugumu nauvisigan, den negin tamanawa gapan tauvep. Mu kakaevet yane darat wap, amba wae uwon yane dorep. Ge nuniana apanewa. Ge aigap iragena apanewa.
(Source category: Orup Otua U&amp;rsquo;ura Mugawa (Children)) (Bahaiprayers.net ID: 13084)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
