<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bērni on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-b%C4%93rni/</link>
    <description>Recent content in cat-Bērni on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-b%C4%93rni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2368 in Latviešu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2368/</guid>
      <description>Ak Dievs, vadi mani, sargā mani, dedz manā sirdī gaismu, lai es kļūstu kā mirdzoša zvaigzne. Tu esi Varenais un Spēcīgais.
(Source category: Bērni) (Bahaiprayers.net ID: 2368)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2369 in Latviešu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2369/</guid>
      <description>Ak Tu Šķīstības Dievs! Es esmu mazs bērns, dāvā man miera ostu Savā dāsnajā sirdī. Liec man augt, baudot Tavas mīlestības medu un pienu, māci mani Savas sirds gudrībā, ļauj man kā bērnam brīvi augt un tiekties pēc pilnības. Ak Tu, Kam līdzīga nav. Ļauj man liecināt par Tavu neredzamo Ķēniņvalsti. Patiesi, Tu esi varens, Tu esi spēcīgs.
(Source category: Bērni) (Bahaiprayers.net ID: 2369)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2370 in Latviešu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2370/</guid>
      <description>Ak mans Kungs! Ak mans Kungs! Es esmu mazs bērns. Baro mani no Savas žēlsirdības krūts, māci mani Savas mīlestības azotē, izglīto mani Savas vadības skolā un pilnveido mani Savas vēlības pavēnī. Atpestī mani no tumsības, veido mani par spožu gaismu, atbrīvo mani no nelaimes, dari mani par ziedu rožu dārzā, ļauj man tapt par kalpu pie Tava sliekšņa un dāvā man taisnīga cilvēka dabu, dari mani par balvu cilvēcei un rotā manu galvu ar mūžīgās dzīvošanas diadēmu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2371 in Latviešu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2371/</guid>
      <description>Ak Dievs! Audzini šos bērnus. Šie bērni ir stādiņi Tavā dārzā, ziediņi Tavā pļavā, rozes Tavā dārzā. Lai Tavs lietus līst pār viņiem, lai apņem viņus mīlestībā Tavas patiesības Saule. Lai spirdzina viņus Tava elpa un lai viņi mācās, aug un attīstās, un izplaukst visā skaistumā. Tu esi Dāsnais, Tu esi Līdzjūtīgais!
(Source category: Bērni) (Bahaiprayers.net ID: 2371)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2372 in Latviešu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lv/bpn2372/</guid>
      <description>Ak Dievs! Audzini šo bērniņu Savas mīlas azotē, sniedz viņam pienu no Sava likteņa krūts. Kop šo jauno stādiņu Savas mīlestības rožu dārzā un veldzē viņu ar Sava dāsnuma lietu. Iecel viņu par Ķēniņvalsts bērnu un vadi viņu uz Savu Debesu Valstību. Tu esi spēcīgs un laipns, Tu esi Devējs un Apveltītājs, visaugstākās svētības Kungs.
(Source category: Bērni) (Bahaiprayers.net ID: 2372)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
