<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Zaštita on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-za%C5%A1tita/</link>
    <description>Recent content in cat-Zaštita on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-za%C5%A1tita/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10785 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10785/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10785/</guid>
      <description>Hvaljeno bilo Tvoje ime, O Gospode, moj Bože! Preklinjem Te, tako Ti Tvog Imena sa kojim je kucnuo Čas, i dogodilo se Vaskrsnuće, i zadrhtali su od straha svi koji obitavaju na nebu i na zemlji, da nas orosiš kišom sa nebesa Tvoje milosti, iz oblaka Tvog nežnog saosećanja, kišom koja će razgaliti srca Tvojih slugu, koji su se okrenuli Tebi i pomažu da se ostvari Tvoj Cilj. Zaštiti svoje sluge i sluškinje, O moj Gospode, od strela dokonih uobraženja i sujetnog umišljanja, i daj im da iz Tvoje milostive ruke ispiju gutljaj vode iz umilne reke Tvoje mudrosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10786 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10786/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10786/</guid>
      <description>*(Originalnu molitvu je Bab ispisao sopstvenom rukom u obliku pentagrama)
U Ime Boga, Gospoda nadmoćne veličanstvenosti, Svepotčinjavajućeg.
Svećen neka je Gospod u čijoj ruci je izvor vlasti. On stvara šta Mu je volja Svojom Reči naređenja ˝Budi˝, i to biva. Njegova je oduvek bila moć da zapoveda, i Njegova će zauvek ostati. On čini pobedonosnim koga god poželi, snagom Svoje naredbe. On je zaista Silni, Svemogući. Njemu pripada sva slava i veličanstvo u kraljevstvima Otkrovenja i Stvaranja i svemu što se nalazi između njih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10787 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10787/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10787/</guid>
      <description>O moj Gospode! Ti znaš da su ljudi okruženi bolom i razaranjem, da su svuda oko njih nedaće i nevolje. Sva moguća iskušenja nasrću na čoveka i sve strahote navaljuju na njega, kao napadi zmije. Nema za njega skrovišta ni utočišta osim pod Tvojim krilom, da mu pruži zaštitu, da ga sačuva, odbrani i nadzire.
O, Ti Milosrdni! O moj Gospode! Neka Tvoja zaštita bude meni oklop, Tvoje staranje moj štit, skromnost pred vratima Tvog jedinstva neka bude moj stražar, a tvoj nadzor i odbrana moja utvrda i moje boravište.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10788 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10788/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10788/</guid>
      <description>O Ti božansko Proviđenje, mi smo bedni, priteci nam u pomoć; beskućnici smo i lutalice, Ti nam pruži sklonište; rasuti smo, ujedini nas; zalutali smo, okupi nas u svoju pastvu; lišeni smo svega, Ti nam udeli; žedni smo, povedi nas do izvora života; nejaki smo, osnaži nas da možemo da ustanemo i pomognemo ostvarenju Tvog Cilja, i ponudimo sebe kao živu žrtvu i putokaz na duhovnoj stazi.
(Source category: ZAŠTITA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3951 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3951/</guid>
      <description>Hvaljeno neka je Ime Tvoje, o, Gospode moj Bože! Preklinjem Te Imenom Tvojim kroz koje kucnu čas i dogodi se Uskrsnuće, a strah i trepet obuze sve štoje na nebu i na zemlji, da izliješ s neba Tvoje milosti i sa oblaka Tvoje nježne samilosti ono što će obradovati srca Tvojih slugu koji su se k Tebi upravili i potpomogli Tvoju Stvar.
Zaštiti sluge Tvoje i službenice, o, moj Gospode, od strijela jalove uobrazilje i ispraznih maštanja, i daj im iz ruku Tvoje milosti gutljej tihih voda Tvoje spoznaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3952 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3952/</guid>
      <description>O, moj Bože! Ti znaš da su ljudi okruženi bolom i nedaćama i opkoljeni teškoćama i nevoljom. Svaka kušnje čovjeka napada i svaki jad zlosretni na njega nasrće poput nasrtaja zmije. Nema mu zaklona ni utočišta osim ispod krila Tvoje zaštite, sigurnosti, čuvanja i brige.
O, Ti, Milosrdni! O, moj Gospode! Neka mi Tvoja zaštita oklopom postane, Tvoja sigurnost štitom mojim, skromnost pred vratima Tvoje jednosti mojim čuvarom, a briga Tvoja i obrana moja utvrda i moj stan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3953 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3953/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3953/</guid>
      <description>&amp;ldquo;…trudite se dostići ovo uzvišeno i najplemenitije stanje, stanje koje može pružiti zaštitu i sigurnost cijelog čovječanstva…&amp;rdquo;
(Source category: Zaštita) (Bahaiprayers.net ID: 3953)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5318 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5318/</guid>
      <description>U ime Boga, Gospodara nedokučive veličanstvenosti, Svepokoravajućeg. Slavljen neka je Gospodar u Čijoj ruci je izvor sve moći. Sve što je naumio je stvorio Svojom naredbom ‚Budi‛, pa to i postoji. Njemu je oduvijek pripadala moć da zapovijeda, i zauvijek će tako ostati. On snagom svoje naredbe čini pobjedonosnim onoga koga On hoće. On je uistinu Moćni, Svemogući. Iz Njega izvire sva slava i veličina u kraljevstvima Objave i Stvaranja, i svega što je između njih.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
