<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Instruado on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-instruado/</link>
    <description>Recent content in cat-Instruado on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-instruado/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00049RAP in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00049rap/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00049rap/eo/</guid>
      <description>*Kiu ekas al vojaĝo ien por diskonigi la kredon, tiu citu tiun ĉi preĝon tage kaj nokte dum siaj vojaĝoj tra fremdaj landoj: Ho Dio, mia Dio! Vi vidas min ravita kaj altirata de Via glora reĝejo, flamigata per la fajro de Via amo inter la homaro, heroldo de Via regno en tiuj ĉi grandaj vastaj landoj, fortranĉita de ĉio alia krom Vi, fidanta al Vi, forlasinta ripozon kaj komforton, for de mia indiĝena hejmo, migranto en tiuj ĉi regionoj, fremdulo falinta surteren, humila antaŭ Via altega Sojlo, obeema al la ĉielo de Via ĉiopova gloro, peteganta al Vi en la mezo de la nokto kaj je tagekiĝo, alvokanta kaj alpreĝanta Vin matene kaj vespere por graceme helpi min servi Vian Aferon, disvastigi ĉien Viajn Instruojn kaj laŭdegi Vian Vorton tra la tutaj Oriento kaj Okcidento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00210BIR in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00210bir/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00210bir/eo/</guid>
      <description>Ho Dio! Ho Dio! Jen birdo flugilrompita kiu nur tre malrapide flugas – asistu ĝin ke ĝi soru al la pinto de bonstato kaj savo, ke glitu ĝi en ekstrema ĝojo kaj feliĉo tra la senlima spaco, ekkantu sian melodion en Via Majesta Nomo tra ĉiuj regionoj, gajigu la orelojn per ĉi voko kaj briligu la okulojn per la signoj de gvidado. Ho Eternulo! Estas mi sola, forlasita kaj humila. Por mi ne estas subteno alia ol Vi, nek helpanto krom vi, nek vivtenanto apud Vi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB05805SER in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab05805ser/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab05805ser/eo/</guid>
      <description>Ho mia Dio, helpu Vian servanton levi alten la Vorton kaj refuti, kio estas vana kaj falsa, kaj establi la veron, dissemi la sanktajn versojn, riveli la radiojn kaj briligi la matenan lumon en la koroj de la fidelaj. Vi estas vere la Donema, la Pardonanta.
(Source category: Instruado) (Bahaiprayers.net ID: 4334)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08433 in Esperanto</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08433/eo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08433/eo/</guid>
      <description>Laŭdegata estu Via nomo, ho mia Dio, ĉar Vi manifestis tiun Tagon, kiu estas la Reĝo de la Tagoj, la Tagon, kiun Vi anoncis al Viaj Elektitoj kaj Viaj Profetoj en Viaj plej elstaraj Epistoloj, la Tagon, en kiu Vi elverŝis la lumon de la gloro de ĉiuj Viaj nomoj super la tuta kreitaro. Granda estas la beniteco de ĉiu ajn, kiu direktis sin al Vi kaj eniris Vian ĉeeston kaj kaptis la sonojn de Via voĉo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
