<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-es on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-es/</link>
    <description>Recent content in lang-es on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Midnight Prayer in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/evening/ab06528mid/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/evening/ab06528mid/es/</guid>
      <description>*¡Oh buscador de la Verdad! Si deseas que Dios abra tus ojos, debes suplicarle, orar y comulgar con Él a medianoche diciendo:
¡Oh Señor! He vuelto el rostro hacia Tu reino de unicidad y estoy sumergido en el mar de Tu misericordia. ¡Oh Señor! Ilumina mis ojos con la visión de Tus luces en esta noche oscura, y hazme feliz con el vino de Tu amor en esta edad maravillosa. ¡Oh Señor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00001SHI in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00001shi/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/ab00001shi/es/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Escuda a Tus siervos leales contra los males del egoísmo y la pasión; protégelos con la mirada vigilante de Tu amorosa bondad de todo rencor, odio y envidia; ampáralos dentro de la fortaleza inexpugnable de Tu cuidado y, libres de los dardos de la duda, hazlos las manifestaciones de Tus gloriosas señales; ilumina sus rostros con los refulgentes rayos emanados de la Aurora de Tu divina unidad; alegra sus corazones con los versículos revelados desde Tu reino de santidad; y fortalece sus espaldas con Tu poder irresistible proveniente de Tu dominio de gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00128FEE in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/es/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Estos son Tus débiles siervos; son Tus esclavos leales y Tus siervas, que se han inclinado ante Tu exaltada Palabra y se han mostrado humildes ante Tu Umbral de luz, y han dado testimonio de Tu unicidad, mediante la cual se ha hecho brillar el Sol en su esplendor meridiano. Han escuchado el llamamiento que elevaste desde Tu Dominio oculto y, con corazones estremecidos de amor y embeleso, han respondido a Tu llamado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00553 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/ab00553/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/ab00553/es/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Lléname la copa del desprendimiento de todas las cosas, y regocíjame con el vino del amor a Ti en la reunión de Tus esplendores y dádivas. Líbrame de los asaltos de la pasión y del deseo, desátame de los grilletes de este mundo inferior, atráeme con arrobamiento a Tu dominio celestial y vivifícame entre tus siervas con los hálitos de Tu santidad. ¡Oh Señor! Ilumina mi rostro con las luces de Tus dádivas, alumbra mis ojos con la contemplación de las señales de Tu poder, que todo lo subyuga, deleita mi corazón con la gloria de Tu conocimiento, que abarca todas las cosas, alegra mi alma con Tus vivificadoras nuevas de gran felicidad, oh Rey de este mundo y del Reino de lo alto, oh Señor de dominio y de poder, para que pueda difundir Tus signos y señales, y proclamar Tu Causa, y promover Tus Enseñanzas, y servir a Tu Ley y exaltar Tu Palabra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB02596 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab02596/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab02596/es/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor, oh mi Señor! Estos dos astros brillantes están desposados en Tu amor, enlazados en la servidumbre ante Tu Sagrado Umbral, unidos en el servicio a Tu Causa. Haz que este matrimonio sea como un haz de luz de Tu abundante gracia, oh mi Señor, el Todomisericordioso, y como rayos luminosos de Tus dádivas, oh Tú, el Benéfico, el Eterno Donador, para que de este gran árbol broten ramas que crezcan verdes y florecientes mediante las dádivas que llueven de Tus nubes de gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB06211 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/ab06211/es/</guid>
      <description>Haz firmes nuestros pasos, oh Señor, en Tu sendero y fortalece nuestros corazones en Tu obediencia. Dirige nuestros rostros hacia la belleza de Tu unicidad y alegra nuestros pechos con las señales de Tu divina unidad. Adorna nuestros cuerpos con el manto de Tu generosidad, retira de nuestros ojos el velo de la transgresión y danos el cáliz de Tu gracia, para que la esencia de todos los seres cante Tu alabanza ante la visión de Tu grandeza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB07709CON in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab07709con/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab07709con/es/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh mi Dios! Gloria a Ti por cuanto me has confirmado para reconocer Tu unicidad, me has atraído hacia la palabra de Tu singularidad, me has encendido con el fuego de Tu amor y has hecho que me ocupe en Tu mención y en el servicio a Tus amigos y siervas. Oh Señor, ayúdame a ser sumiso y humilde, y fortaléceme para que pueda desligarme de todas las cosas y asirme al borde de la vestidura de Tu gloria, para que mi corazón se llene con Tu amor y no deje lugar para el amor al mundo y el apego a sus cualidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB10275 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/aid-and-assistance/ab10275/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/aid-and-assistance/ab10275/es/</guid>
      <description>No retires, oh Señor, la mesa festiva que ha sido puesta en Tu Nombre, y no apagues la llama ardiente prendida por Tu fuego inextinguible. No impidas que fluya esa agua de vida Tuya que susurra la melodía de Tu gloria y Tu recuerdo, y no prives a Tus siervos de la fragancia de Tus delicados aromas que exhalan el perfume de Tu amor. ¡Señor! Convierte las penosas inquietudes de Tus seres santos en tranquilidad, sus fatigas en sosiego, su humillación en gloria, su tristeza en dichosa alegría, oh Tú que sujetas con Tu mano las riendas de toda la humanidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB10492 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10492/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/youth/ab10492/es/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Otorga confirmaciones divinas a esta hija del reino, y ayúdala bondadosamente a que se mantenga firme y constante en Tu Causa y, cual ruiseñor del rosedal de los misterios, entone melodías en el Reino de Abhá con los más bellos acordes, y traiga con ello alegría a todos. Enaltécela entre las hijas del reino y permítele alcanzar la vida eterna. Tú eres el Otorgador, el Amoroso.
(Source category: Jóvenes) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB10701 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/ab10701/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/ab10701/es/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz de estos niños plantas excelentes. Permite que crezcan y se desarrollen en el Jardín de Tu Alianza, y otórgales lozanía y belleza mediante las efusiones de las nubes del Reino de Abhá. ¡Oh Dios bondadoso! Soy una criatura pequeña, enaltéceme admitiéndome en el reino. Soy terrenal, hazme celestial; pertenezco al mundo inferior, deja que pertenezca al reino superior; estoy apagado, haz que me vuelva radiante; soy material, hazme espiritual, y permite que pueda manifestar Tus infinitas bondades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB11094 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/ab11094/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/ab11094/es/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! ¡Oh Tú perdonador de los pecados, el que confiere los dones, el que disipa las aflicciones! Verdaderamente, Te suplico que perdones los pecados de quienes han abandonado su vestidura física y han ascendido al mundo espiritual. ¡Oh mi Señor! Purifícalos de sus transgresiones, disipa sus tristezas y cambia su oscuridad en luz. Haz que entren en el jardín de la felicidad, límpialos con el agua purísima y permíteles contemplar Tus esplendores sobre las más sublimes alturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer ABU0030SHE in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/abu0030she/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/abu0030she/es/</guid>
      <description>¡Oh Señor perdonador! Tú eres el refugio de todos estos siervos Tuyos. Tú conoces los secretos y estás informado de todas las cosas. Todos somos débiles y Tú eres el Fuerte, el Omnipotente. Todos somos pecadores y Tú eres el Perdonador de los pecados, el Misericordioso, el Compasivo. ¡Oh Señor! No consideres nuestras faltas. Trátanos de acuerdo con Tu gracia y generosidad. Nuestras faltas son muchas, pero el océano de Tu perdón es ilimitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer ABU0070GAT in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/gatherings/abu0070gat/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/gatherings/abu0070gat/es/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Estos son Tus siervos que han concurrido a esta reunión, se han vuelto hacia Tu reino y necesitan Tus dádivas y bendiciones. ¡Oh Dios! Manifiesta y haz evidentes las señales de Tu unicidad que han sido depositadas en todas las realidades de la vida. Revela y despliega las virtudes que has dejado latentes y ocultas en estas realidades humanas. ¡Oh Dios! Nosotros somos como plantas y Tu generosidad es como la lluvia; refresca y haz crecer estas plantas mediante Tu favor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00004REN in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00004ren/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00004ren/es/</guid>
      <description>Gloria sea a Ti, oh Señor, Tú que has traído a la existencia todas las cosas creadas, mediante el poder de Tu mandato. ¡Oh Señor! Ayuda a aquellos que han renunciado a todo cuanto no seas Tú, y confiéreles una gran victoria. ¡Oh Señor! Haz descender sobre ellos el concurso de los ángeles del cielo y de la tierra y de todo cuanto hay entre ellos, para que asistan a Tus siervos, los socorran y los fortalezcan, les faciliten el éxito, los apoyen, los invistan de gloria, les confieran honor y exaltación, los enriquezcan y les hagan triunfar con una maravillosa victoria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00374 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bb00374/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bb00374/es/</guid>
      <description>Concédeme, oh mi Dios, la plenitud de Tu amor y Tu complacencia, y, con la atracción de Tu luz resplandeciente, extasía nuestros corazones, oh Tú que eres la Evidencia Suprema y el Todoglorificado. Como señal de Tu gracia, sopla sobre mí Tus brisas vivificadoras durante el día y por la noche, oh Señor de munificencia. Ninguna acción he realizado, oh mi Dios, que me haga merecedor de contemplar Tu rostro, y sé de cierto que, aunque viviera tanto tiempo como dure el mundo, no lograría realizar acción alguna que mereciera este favor, pues la condición de un siervo jamás le permitirá acceder a Tus sagrados recintos, a no ser que Tu generosidad me alcance y Tu tierna misericordia me inunde, y Tu bondad me circunde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00522 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00522/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bb00522/es/</guid>
      <description>¡Oh Señor! A Ti acudo en busca de amparo, y hacia todos Tus signos oriento el corazón. ¡Oh Señor! Ya sea de viaje o en mi hogar, en mis ocupaciones o en mi trabajo, en Ti deposito toda mi confianza. Concédeme, pues, Tu ayuda suficiente para hacerme independiente de todas las cosas, oh Tú a Quien nadie supera en misericordia. Otórgame mi parte, oh Señor, como sea de Tu agrado, y haz que me sienta satisfecho con lo que hayas decretado para mí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00543VIC in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00543vic/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bb00543vic/es/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz victoriosos en Tus días a Tus sufridos siervos y concédeles un merecido triunfo, por cuanto han anhelado el martirio en Tu camino. Haz descender sobre ellos lo que alivie su mente, alegre su ser interior, dé seguridad a sus corazones y tranquilidad a sus cuerpos, y permita que sus almas asciendan a la presencia de Dios, el Exaltadísimo, y alcancen el supremo Paraíso y los retiros de gloria que Tú has destinado para las personas de virtud y verdadero conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00621 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bb00621/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bb00621/es/</guid>
      <description>¡Alabado y glorificado eres Tú, oh Dios! Haz que se aproxime rápidamente el día de la llegada a Tu santa presencia. Alegra nuestros corazones mediante la fuerza de Tu amor y Tu complacencia, y concédenos firmeza para que nos sometamos gustosos a Tu Voluntad y Tu Decreto. Verdaderamente, Tu conocimiento abarca todas las cosas que has creado o hayas de crear, y Tu poder celestial trasciende todo cuanto has traído o hayas de traer a la existencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH00531TRA in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh00531tra/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh00531tra/es/</guid>
      <description>Te imploro, oh mi Dios, por toda la gloria trascendente de Tu Nombre, que atavíes a Tus amados con el manto de la justicia e ilumines su ser con la luz de la honradez. Tú eres Quien tiene poder de hacer lo que Le plazca y Quien sujeta con Su mano las riendas de todas las cosas, visibles e invisibles.
(Source category: Cualidades espirituales) (Bahaiprayers.net ID: 11489)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH00778 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh00778/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh00778/es/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Tú has ordenado a todos, oh mi Dios, observar el ayuno durante estos días, para que mediante él purifiquen sus almas y se liberen de todo apego a otro que no seas Tú, y que de sus corazones ascienda lo que sea digno de la corte de Tu majestad y propio de la sede de la revelación de Tu unicidad. Permite, oh mi Señor, que este ayuno llegue a ser un río de aguas vivifi-cantes y produzca la virtud con que lo has dotado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH01125 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh01125/es/</guid>
      <description>Te imploro, oh mi Dios, por Tu poderoso Signo y por la revelación de Tu gracia entre los hombres, que no me eches de la puerta de la ciudad de Tu presencia, ni frustres las esperanzas que he puesto en las manifestaciones de Tu gracia entre Tus criaturas. Tú me ves, oh mi Dios, aferrado a Tu Nombre, el Más Santo, el Más Luminoso, el Más Poderoso, el Más Grande, el Más Exaltado, el Más Glorioso, y adherido al borde del manto al cual se han aferrado todos, en este mundo y en el venidero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH02524 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bh02524/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bh02524/es/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Si no fuera por las tribulaciones sufridas en Tu camino, ¿cómo podría reconocerse a quienes verdaderamente Te aman? Y, si no fuera por las pruebas sufridas por amor a Ti, ¿cómo podría revelarse la posición de aquellos que Te anhelan? ¡Tu poder me lo atestigua! Las lágrimas que derraman son la compañía de todos cuantos Te adoran, y los lamentos que profieren, el consuelo de los que Te buscan, y los pedazos de sus corazones rotos, el alimento de los que se apresuran por encontrarte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH05801 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh05801/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh05801/es/</guid>
      <description>¡En Su Nombre, el Exaltado, el Altísimo, el Sublime! ¡Glorificado eres, oh Señor, mi Dios! ¡Oh Tú que eres mi Dios y mi Amo, y mi Señor, y mi Apoyo, y mi Esperanza, y mi Refugio, y mi Luz! Te pido, por Tu Nombre Oculto y Atesorado que nadie conoce sino Tu propio Ser, que protejas al portador de esta Tabla de toda calamidad y pestilencia, de toda persona malvada, del daño de los malhechores y de las intrigas de los descreídos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH07661 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh07661/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/praise-and-gratitude/bh07661/es/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Cada vez que intento hacer mención de Ti me lo impide la sublimidad de Tu posición y la irresistible grandeza de Tu poder, pues si Te alabara a lo largo de la extensión de Tu dominio y la duración de Tu soberanía, descubriría que mi alabanza a Ti tan solo corresponde a los que son semejantes a mí, quienes son ellos mismos Tus criaturas y han sido generados mediante el poder de Tu decreto y creados mediante la potencia de Tu voluntad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH07683 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07683/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07683/es/</guid>
      <description>¡Gloria a Ti, oh Rey de la eternidad, Hacedor de naciones y Modelador de todo hueso que se deshace! Te ruego, por Tu Nombre, mediante el cual llamaste a toda la humanidad hacia el horizonte de Tu majestad y gloria y guiaste a Tus siervos a la corte de Tu gracia y Tus favores, que me cuentes entre aquellos que se han librado de todo excepto de Ti y se han vuelto hacia Ti, y a quienes las desgracias que Tú has decretado no les han impedido volverse hacia Tus dádivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08363 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08363/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08363/es/</guid>
      <description>¡Oh Dios, Quien eres el Autor de todas las Manifestaciones, el Origen de todos los Orígenes, la Fuente de todas las Revelaciones y el Manantial de todas las Luces! Atestiguo que, mediante Tu Nombre, el cielo de la comprensión ha sido adornado, y se ha encrespado el océano de la expresión, y las dispensaciones de Tu providencia han sido promulgadas a los seguidores de todas las religiones. Te imploro que me enriquezcas de tal modo que prescinda de todo salvo de Ti y me desligue de cualquiera que no seas Tú.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08600FAC in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bh08600fac/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/forgiveness/bh08600fac/es/</guid>
      <description>Soy aquel, oh mi Señor, que ha vuelto el rostro hacia Ti y ha fijado su esperanza en las maravillas de Tu gracia y en las revelaciones de Tu munificencia. Te ruego que no permitas que me aleje desilusionado de la puerta de Tu misericordia, ni me dejes a merced de aquellas criaturas Tuyas que han repudiado Tu Causa. ¡Oh mi Dios! Soy Tu siervo y el hijo de Tu siervo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08822 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/bh08822/es/</guid>
      <description>¡Glorificado eres, oh Señor mi Dios! Te imploro, por Aquel que es Tu Más Grande Nombre, Quien ha sido penosamente afligido por aquellas de Tus criaturas que han repudiado Tu verdad, y Quien ha estado rodeado de tales infortunios que ninguna lengua puede describir, que me permitas recordarte y celebrar Tu alabanza en estos días en que todos se han apartado de Tu belleza, han disputado contigo y se han alejado desdeñosamente de Aquel que es el Revelador de Tu Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09024 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09024/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09024/es/</guid>
      <description>Muchos corazones yertos, oh mi Dios, han sido encendidos con el fuego de Tu Causa, y muchos de cuantos estaban dormidos han sido despertados por la dulzura de Tu voz. ¡Cuántos son los extraños que han buscado abrigo a la sombra del árbol de Tu unicidad, y cuán numerosos los sedientos que han anhelado en Tus días la fuente de Tus aguas vivas! Bendito es aquel que se ha dirigido hacia Ti y se ha apresurado a alcanzar la Aurora de las luces de Tu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09162 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/women/bh09162/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/women/bh09162/es/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Cuyo rostro es el objeto de la adoración de todos los que Te anhelan, Cuya presencia es la esperanza de quienes están completamente consagrados a Tu voluntad, Cuya proximidad es el deseo de cuantos se han acercado a Tu corte, Cuyo semblante es el compañero de aquellos que han reconocido Tu verdad, Cuyo nombre es el impulsor de las almas que ansían contemplar Tu rostro, Cuya voz es la verdadera vida de Tus amantes, las palabras de Cuya boca son como aguas de vida para todos los que están en el cielo y en la tierra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09399 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/women/bh09399/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/women/bh09399/es/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Mi rostro se ha dirigido hacia Tu rostro, y mi rostro es, ciertamente, Tu rostro, y mi llamamiento es Tu llamamiento, y mi Revelación, Tu Revelación, y mi ser, Tu Ser, y mi Causa, Tu Causa, y mi mandato, Tu mandato, y mi Existencia, Tu Existencia, y mi soberanía, Tu soberanía, y mi gloria, Tu gloria, y mi poder, Tu poder. Yo te imploro, oh Tú Modelador de las naciones y Rey de la eternidad, que resguardes a Tus siervas en el tabernáculo de Tu castidad, y canceles aquellos de sus actos que sean indignos de Tus días.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09855 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/bh09855/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/bh09855/es/</guid>
      <description>##Bebés
¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Permite bondadosamente que esta criatura se alimente del pecho de Tu tierna merced y Tu amorosa providencia, y que se nutra con el fruto de Tus árboles celestiales. No dejes que se encomiende al cuidado de nadie salvo de Ti, puesto que Tú mismo la creaste y le diste la existencia mediante la fuerza de Tu soberana voluntad y poder. No hay otro Dios más que Tú, el Todopoderoso, el Sapientísimo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH09864 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09864/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/detachment/bh09864/es/</guid>
      <description>¡Alabado sea Tu Nombre, oh mi Dios! Te imploro, por las fragancias de la Vestidura de Tu gracia, que fueron esparcidas por toda la creación mediante Tu mandato y en conformidad con Tu deseo, y por el Sol de Tu voluntad, que ha resplandecido mediante la fuerza de Tu poder y Tu soberanía en el horizonte de Tu misericordia, que borres de mi corazón toda ociosa fantasía y vana imaginación, para que me vuelva hacia Ti con todo mi corazón, oh Señor de toda la humanidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10231 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/women/bh10231/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/women/bh10231/es/</guid>
      <description>Tú ves, oh mi Dios, cómo los males cometidos por aquellas de Tus criaturas que Te han vuelto la espalda se han interpuesto entre Aquel en Quien Tu Deidad está manifiesta y Tus siervos. Haz descender sobre ellos, oh mi Señor, aquello que haga que se ocupen en sus propios afanes. Haz, pues, que su violencia se limite a ellos mismos, para que la tierra y los que en ella habitan encuentren paz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10578 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/es/</guid>
      <description>¡Alabado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Te suplico, por Tu Nombre, mediante el cual ha sonado la Hora, la Resurrección ha tenido lugar y el miedo y el estremecimiento se han apoderado de todos los que están en el cielo y en la tierra, que hagas llover del cielo de Tu misericordia y de las nubes de Tu tierna compasión aquello que alegre los corazones de Tus siervos, que se han vuelto hacia Ti y han ayudado a Tu Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH11278RIV in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bh11278riv/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/bh11278riv/es/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Haz manifiestos los torrentes de Tu poder soberano para que las aguas de Tu Unidad fluyan a través de las realidades íntimas de todas las cosas, de tal modo que el estandarte de Tu infalible guía se alce en el reino de Tu mandato, y las estrellas de Tu divino esplendor brillen intensamente en el cielo de Tu majestad. Potente eres Tú para hacer lo que Te place.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11453 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11453/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11453/</guid>
      <description>*Las oraciones obligatorias diarias son tres. El creyente es completamente libre de escoger cualquiera de estas tres oraciones, pero está obligado a recitar una de ellas y de acuerdo con todas las indicaciones específicas que las acompañan.
*Por «mañana», «mediodía» y «atardecer», mencionados en relación con las oraciones obligatorias, se designan, respectivamente, los intervalos que median entre la salida del sol y el mediodía, entre el mediodía y la puesta del sol, y desde la puesta del sol hasta dos horas después de ella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11454 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11454/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11454/</guid>
      <description>*Se recita diariamente, por la mañana, a mediodía y al atardecer
*Quien desee orar, que se lave las manos y, mientras se las lava, diga:
Fortalece mi mano, oh mi Dios, para que tome Tu Libro con tal firmeza que las huestes del mundo no tengan poder sobre ella. Cuídala, entonces, de inmiscuirse en lo que no le pertenece. Tú eres, verdaderamente, el Todopoderoso, el Omnipotente.
*Y mientras se lava la cara, que diga:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11455 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11455/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11455/</guid>
      <description>*Se recita una vez cada veinticuatro horas.
*Quien desee recitar esta oración, que se ponga de pie, se vuelva hacia Dios y, permaneciendo de pie en su sitio, mire a derecha e izquierda, como quien aguarda la misericordia de su Señor, el Más Misericordioso, el Compasivo. Luego, que diga:
¡Oh Tú, que eres el Señor de todos los nombres y el Hacedor de los cielos! Te suplico por Quienes son las Auroras de Tu Esencia invisible, el Más Exaltado, el Todoglorioso, que hagas de mi oración un fuego que consuma los velos que me han apartado de Tu belleza y una luz que me conduzca al océano de Tu presencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11457 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11457/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11457/</guid>
      <description>¡En el Nombre de Dios, el Altísimo! ¡Alabado y glorificado eres Tú, Señor, Dios Omnipotente, ante Cuya sabiduría el sabio está falto de conocimiento y fracasa, ante Cuyo conocimiento el erudito confiesa su ignorancia, ante Cuyo poder el fuerte se debilita, ante Cuya riqueza el rico atestigua su pobreza, ante Cuya luz el iluminado está perdido en la oscuridad, hacia el templo de Cuyo conocimiento se vuelve la esencia de todo entendimiento, y en torno al santuario de Cuya presencia circulan las almas de toda la humanidad!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11458 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11458/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11458/</guid>
      <description>¡Glorificado eres Tú, oh Señor mi Dios! Te doy gracias por haberme permitido reconocer a la Manifestación de Ti mismo, por haberme separado de Tus enemigos y haber expuesto ante mi vista sus maldades y perversas acciones en Tus días, y por haberme librado de todo apego a ellos, y por hacer que me vuelva completamente hacia Tu gracia y Tus generosos favores. Te doy gracias, asimismo, por haberme enviado, desde las nubes de Tu voluntad, aquello que me ha purificado de tal modo de las insinuaciones de los infieles y las alusiones de los incrédulos que he fijado el corazón firmemente en Ti y he huido de aquellos que han negado la luz de Tu semblante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11459 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11459/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11459/</guid>
      <description>¡Magnificado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Tú eres Aquel a Quien todas las cosas adoran y no adora a nadie, Quien es el Señor de todas las cosas y no es vasallo de nadie, Quien conoce todas las cosas y no es conocido por nadie. Tú quisiste darte a conocer a la humanidad. Por tanto, mediante una palabra de Tu boca trajiste la creación a la existencia y diste forma al universo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11460 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11460/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Exaltado es Él, el Señor de la fuerza y la grandeza! ¡Oh Dios, mi Dios! Te doy gracias en todo momento y Te ofrezco alabanza en toda condición. En la prosperidad, toda alabanza es para Ti, oh Señor de los mundos, y en su ausencia, toda gratitud es para contigo, oh Deseo de quienes Te han reconocido. En la adversidad, todo honor es Tuyo, oh Adorado de todos cuantos están en el cielo y en la tierra, y en la aflicción, toda gloria es Tuya, oh Encantador de los corazones de quienes suspiran por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11461 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11461/</guid>
      <description>Toda majestad y gloria, oh mi Dios, y todo dominio, luz, grandeza y esplendor sean para Ti. Tú otorgas soberanía a quien quieres y se la niegas a quien deseas. No hay Dios sino Tú, Quien todo lo posee, el Exaltadísimo. Tú eres Quien crea de la nada el universo y a todos cuantos lo habitan. No existe nada digno de Ti salvo Tú mismo, mientras que todos los demás son como proscritos ante Tu santa presencia y son como la nada comparados con la gloria de Tu propio Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11462 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11462/</guid>
      <description>¡Mi Dios, mi Adorado, mi Rey, mi Deseo! ¿Qué lengua puede expresar mis gracias a Ti? Yo era negligente, Tú me despertaste. Yo me había apartado de Ti, Tú me ayudaste bondadosamente a volverme hacia Ti. Yo era como un muerto, Tú me hiciste revivir con el agua de vida. Yo estaba marchito, Tú me reanimaste con la corriente celestial de Tu Palabra, que ha brotado de la Pluma del Todomisericordioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11463 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11463/</guid>
      <description>¡Glorificado seas, oh Señor mi Dios! Te imploro, por los impetuosos vientos de Tu gracia, y por Aquellos que son las Auroras de Tu propósito y los Puntos de Amanecer de Tu inspiración, que me envíes a mí y a todos los que han buscado Tu semblante aquello que sea propio de Tu generosidad y de Tu munífica gracia y sea digno de Tus dádivas y Tus favores. Estoy necesitado y desolado, oh mi Señor; sumérgeme en el océano de Tu riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11464 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11464/</guid>
      <description>¡Loado sea Tu Nombre, oh Señor nuestro Dios! Tú eres, en verdad, el Conocedor de lo invisible. Ordena para nosotros todo el bien que determine Tu conocimiento que todo lo abarca. Tú eres el supremo Señor, el Todopoderoso, el Bienamado. ¡Toda alabanza sea para Ti, oh Señor! Pediremos Tu gracia en el Día señalado y pondremos toda nuestra confianza en Ti, que eres nuestro Señor. ¡Glorificado eres, oh Dios! Concédenos aquello que sea bueno y apropiado para que podamos prescindir de todo excepto de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11465 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11465/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, mi Amo y mi Señor! Me he desligado de mis familiares y, a través de Ti, he procurado ser independiente de todos los que habitan en la tierra y estar siempre dispuesto a recibir lo que es loable ante Tu vista. Concédeme todo bien que me haga independiente de todo cuanto no seas Tú, y otórgame una porción más amplia de Tus ilimitados favores. Verdaderamente, Tú eres el Señor de abundante gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11466 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11466/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Somos siervos de Tu Umbral, resguardados en Tu sagrada Puerta. No buscamos otro refugio más que este firme pilar; no recurrimos a otro amparo más que Tu custodia. Protégenos, bendícenos, apóyanos; haz que no amemos sino Tu complacencia, que no expresemos sino Tu ala-banza, que solo sigamos el camino de la verdad, que lleguemos a ser lo suficientemente ricos para prescindir de todo salvo de Ti, y recibir nuestros dones del mar de Tu beneficencia, que nos esforcemos siempre por exaltar Tu Causa y difundir Tus dulces fragancias por doquier, que nos olvidemos de nosotros mismos y nos ocupemos tan solo de Ti, y reneguemos de todo lo demás y quedemos cautivados por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11467 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11467/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11467/</guid>
      <description>¡Señor! Dignos de lástima somos, concédenos Tu favor; somos pobres, confiérenos una porción del océano de Tu riqueza; estamos necesitados, satisfácenos; estamos humillados, danos Tu gloria. Las aves del aire y las bestias del campo reciben cada día su alimento de Ti, y todos los seres participan de Tu cuidado y amorosa bondad. No prives a este débil ser de Tu maravillosa gracia y, por medio de Tu poder, otorga Tu generosidad a esta alma desamparada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11469 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11469/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11469/</guid>
      <description>¡Oh Dios! Concede Tu favor y Tu bendición. Otorga Tu gracia y una porción de Tu generosidad. Permite a estas almas atestiguar este año el cumplimiento de sus esperanzas. Haz descender Tu lluvia celestial con copiosa abundancia. Tú eres el Poderoso, el Fuerte.
(Source category: Ayuda) (Bahaiprayers.net ID: 11469)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11470 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11470/</guid>
      <description>##Gobierno
¡Oh mi Dios! ¡Oh Tú que dotas a todo poder justo y dominio ecuánime con gloria perdurable y poder sempiterno, con permanencia y estabilidad, con constancia y honor! Ayuda mediante Tu gracia celestial a todo gobierno que trate a sus súbditos con justicia, y a toda autoridad soberana, derivada de Ti, que resguarde a los pobres y a los débiles bajo el estandarte de su protección. Te suplico, por Tu divina gracia y abundante munificencia, que ayudes a este gobierno justo, el dosel de cuya autoridad se extiende sobre vastos e imponentes territorios y las evidencias de cuya justicia son perceptibles en estas regiones prósperas y florecientes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11471 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11471/</guid>
      <description>No sé, oh mi Dios, qué Fuego es el que encendiste en Tu tierra. El polvo no podrá jamás nublar su resplandor, ni el agua apagar su llama. Todas las gentes del mundo son impotentes para resistir su fuerza. Grande es la bendición de quien se ha acercado a él y ha oído su fragor. A algunos, oh mi Dios, les permitiste que se aproximaran a él mediante Tu gracia fortalecedora, en tanto que a otros los retuviste en virtud de lo que sus manos han llevado a cabo en Tus días.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11472 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11472/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Tú oyes el lamento de Tus fervorosos amantes, debido a su separación de Ti, y el llanto de quienes Te han reconocido, causado por su lejanía de Tu presencia. Ábreles, oh mi Señor, las puertas de Tu gracia, para que entren por ellas con Tu venia y conforme a Tu voluntad, y se presenten ante el trono de Tu majestad, y perciban los acentos de Tu voz, y sean iluminados con los resplandores de la luz de Tu rostro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11473 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11473/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Glorificado seas por cuanto me has guiado al horizonte de Tu Revelación, me has iluminado con los esplendores de la luz de Tu gracia y misericordia, has hecho que declare Tu alabanza y me has dejado contemplar lo que ha sido revelado por Tu Pluma. Te suplico, oh Tú que eres el Señor del reino de los nombres y el Hacedor de la tierra y el cielo, por el susurro del divino Árbol del Loto, y por Tu dulcísima expresión, que ha embelesado las realidades de todas las cosas creadas, que me alces en Tu Nombre en medio de Tus siervos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11474 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11474/</guid>
      <description>¡Él es el Todoglorioso! ¡Alabado seas, oh mi Dios! Tú me llamaste, y yo Te respondí. Me convocaste, y yo me dirigí presuroso hacia Ti, y me puse al amparo de Tu misericordia y busqué refugio en el umbral de la puerta de Tu gracia. Tú me has educado, oh mi Señor, mediante Tu providencia, me has escogido para Ti solo, me has creado para servirte y me has elegido para presentarme ante Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11475 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11475/</guid>
      <description>Verdaderamente, soy Tu siervo, oh mi Dios, y Tu necesitado, y Tu suplicante, y Tu desdichada criatura. He llegado a Tu puerta buscando Tu protección. No he hallado contento alguno salvo en Tu amor, ni alborozo excepto en Tu recuerdo, ni anhelo salvo en la obediencia a Ti, ni alegría fuera de Tu cercanía, ni tranquilidad más que en la reunión contigo, pese a que soy consciente de que todas las cosas creadas tienen negada la admisión a Tu sublime Esencia, y la creación entera está privada del acceso a Tu íntimo Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11476 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11476/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! No hay quien alivie la pena de mi alma sino Tú, y Tú eres mi más elevada aspiración, oh mi Dios. Mi corazón está unido solo a Ti y a aquellos a quienes Tú amas. Declaro solemnemente que mi vida y mi muerte están dedicadas a Ti. En verdad, Tú eres incomparable y no tienes igual. ¡Oh mi Señor! Te suplico que me perdones por haberme alejado de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11477 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11477/</guid>
      <description>Oh Dios, mi Dios, mi Bienamado, el Deseo de mi corazón.
(Source category: Cercanía a Dios) (Bahaiprayers.net ID: 11477)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11478 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11478/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Me he vuelto arrepentido hacia Ti y, verdaderamente, Tú eres el Perdonador, el Compasivo. ¡Oh Dios, mi Dios! He regresado a Ti y, verdaderamente, Tú eres Quien siempre perdona, el Bondadoso. ¡Oh Dios, mi Dios! Me he aferrado a la cuerda de Tu munificencia, y contigo se encuentra todo cuanto hay en el cielo y en la tierra. ¡Oh Dios, mi Dios! He acudido presuroso a Ti y, verdaderamente, Tú eres el Perdonador, el Señor de abundante gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11479 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11479/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11479/</guid>
      <description>¡Glorificado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Te suplico, por Tu poder, que ha abarcado todas las cosas creadas, y por Tu Soberanía, que ha trascendido a la creación entera, y por Tu Palabra, que estaba oculta en Tu sabiduría y mediante la cual creaste Tu cielo y Tu tierra, que nos permitas ser firmes en nuestro amor por Ti y en nuestra obediencia a Tu agrado, fijar la mirada en Tu semblante y celebrar Tu gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11481 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11481/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Cuya proximidad es mi deseo, Cuya presencia es mi esperanza, Cuyo recuerdo es mi anhelo, Cuya corte de gloria es mi objetivo, Cuya morada es mi meta, Cuyo nombre es mi curación, Cuyo amor es la luz de mi corazón, Cuyo servicio es mi más elevada aspiración! Te imploro, por Tu Nombre, mediante el cual has permitido que aquellos que Te han reconocido se remonten a las más sublimes alturas del conocimiento de Ti, y has facultado a quienes Te adoran con devoción para que asciendan a los recintos de la corte de Tus santos favores, que me ayudes a volver el rostro hacia Tu rostro, fijar la mirada en Ti y hacer mención de Tu gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11482 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11482/</guid>
      <description>Magnifico Tu Nombre, oh mi Dios, y Te doy gracias, oh mi Deseo, por cuanto me has permitido que perciba claramente Tu recto Sendero, has descubierto ante mis ojos Tu Magno Anuncio y me has ayudado a dirigir el rostro hacia la Aurora de Tu Revelación y el Manantial de Tu Causa, mientras que Tus siervos y Tu pueblo se han apartado de Ti. Te imploro, oh Señor del Reino de la eternidad, por la voz estridente de la Pluma de la Gloria, por el Fuego Ardiente que clama desde el Árbol frondoso y por el Arca que has elegido especialmente para el pueblo de Bahá, que me permitas permanecer firme en mi amor por Ti, estar satisfecho con todo lo que has prescrito para mí en Tu Libro, y mantenerme constante en Tu servicio y en el servicio a Tus amados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11483 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11483/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! ¡Oh mi Dios! Atestiguo que este es Tu Día, que ha sido mencionado en Tus Libros, Tus Epístolas, Tus Salmos y Tus Tablas. En él has puesto de manifiesto lo que estaba oculto en Tu Conocimiento y guardado en los depósitos de Tu protección infalible. Te suplico, oh Señor del mundo, por Tu Más Grande Nombre, por el cual fueron sacudidas las extremidades de las gentes, que ayudes a Tus siervos y a Tus siervas a que se vuelvan constantes en Tu Causa y a que se dispongan a servirte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11485 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11485/</guid>
      <description>¡Oh Señor, mi Dios! Ayuda a Tus amados a ser firmes en Tu Fe, a caminar por Tus senderos y a ser constantes en Tu Causa. Concédeles Tu gracia para resistir los asaltos del egoísmo y la pasión, y seguir la luz de la guía divina. Tú eres el Poderoso, el Bondadoso, Quien subsiste por Sí mismo, el Donador, el Compasivo, el Todopoderoso, el Todogeneroso.
(Source category: Constancia) (Bahaiprayers.net ID: 11485)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11486 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11486/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, Tú que conduces al buscador hacia el camino recto, que rescatas al alma ciega y extraviada de los páramos de la perdición; Tú que confieres a los sinceros grandes dádivas y favores, que proteges a los temerosos dentro de Tu inexpugnable refugio, que respondes desde Tu altísimo horizonte al lamento de aquellos que Te elevan sus súplicas! ¡Alabado seas, oh mi Señor! Tú has rescatado a los distraídos de la muerte de la incredulidad, y a los que se acercan a Ti los has llevado hasta la meta del viaje; a los que tienen certeza de entre Tus siervos los has alegrado concediéndoles sus más preciados deseos, y, desde Tu Reino de Belleza, has abierto ante la faz de los que Te anhelan las puertas de la reunión, y los has salvado del fuego de la pérdida y la privación, de modo que han corrido hacia Ti, han alcanzado Tu presencia, han llegado a Tu puerta acogedora y han recibido una porción abundante de dádivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11487 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11487/</guid>
      <description>¡Oh amado de mi corazón y de mi alma! No tengo refugio alguno salvo Tú. No pronuncio palabra al amanecer que no sea en Tu conmemoración y alabanza. Tu amor me envuelve y Tu gracia es perfecta. En Ti está mi esperanza. ¡Oh Dios! Dame una nueva vida a cada instante y confiéreme, en todo momento, los hálitos del Espíritu Santo, para que permanezca constante en Tu amor, logre felicidad inmensa, perciba la luz manifiesta y me encuentre en un estado de máxima tranquilidad y sumisión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11488 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11488/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11488/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, Dios de munificencia y misericordia! Tú eres aquel Rey Cuya palabra imperativa ha dado la existencia a toda la creación; y Tú eres aquel Ser Todogeneroso a Quien las acciones de Sus siervos nunca Le han impedido mostrar Su gracia ni han frustrado las revelaciones de Su munificencia. Permite, Te lo suplico, que este siervo alcance lo que sea causa de su salvación en cada mundo de Tus mundos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11490 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11490/</guid>
      <description>Crea en mí un corazón puro, oh mi Dios, y renueva una conciencia tranquila dentro de mí, oh mi Esperanza. Por medio del espíritu del poder, confírmame en Tu Causa, oh mi Bienamado, y con la luz de Tu gloria, revélame Tu camino, oh Tú que eres el Objeto de mi deseo. Mediante la fuerza de Tu transcendente poder, elévame hasta el cielo de Tu santidad, oh Fuente de mi ser, y con las brisas de Tu eternidad, alégrame, oh Tú que eres mi Dios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11491 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11491/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor! Haz de Tu belleza mi alimento, y de Tu presencia, mi bebida; de Tu agrado, mi esperanza, y de Tu alabanza, mi acción; de Tu recuerdo, mi compañero, y del poder de Tu soberanía, mi socorro; de Tu aposento, mi hogar, y de mi morada, la sede que Tú has elevado por encima de las limitaciones impuestas a quienes están separados de Ti como por un velo. Tú eres, verdaderamente, el Todopoderoso, el Todoglorioso, el Omnipotente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11492 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11492/</guid>
      <description>De las perfumadas corrientes de Tu eternidad, dame de beber, oh mi Dios, y de los frutos del árbol de Tu ser, permíteme gustar, oh mi Esperanza. De los manantiales cristalinos de Tu amor, déjame beber, oh mi Gloria, y a la sombra de Tu eterna providencia, permíteme habitar, oh mi Luz. En las praderas de Tu proximidad, ante Tu presencia, haz que pueda vagar, oh mi Bienamado, y a la diestra del trono de Tu merced, hazme sentar, oh mi Deseo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11493 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11493/</guid>
      <description>¡Él es el Bondadoso, el Todogeneroso! ¡Oh Dios, mi Dios! Tu llamada me ha atraído y la voz de Tu Pluma de Gloria me ha despertado. El torrente de Tu santa palabra me ha arrobado y el vino de Tu inspiración me ha extasiado. Tú me ves, oh Señor, desprendido de todo menos de Ti, aferrándome a la cuerda de Tu munificencia y anhelando las maravillas de Tu gracia. Te pido, por las incesantes olas de Tu amorosa bondad y las resplandecientes luces de Tu tierno cuidado y favor, que me concedas aquello que me acerque a Ti y me enriquezca con Tu riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11494 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11494/</guid>
      <description>¡Glorificado eres Tú, oh Señor, mi Dios! Te doy gracias, pues me has dado la existencia en Tus días y me has infundido Tu amor y Tu conocimiento. Te imploro, por Tu Nombre, mediante el cual las delicadas perlas de Tu sabiduría y Tu expresión fueron extraídas de los erarios de los corazones de aquellos de Tus siervos que están cerca de Ti, y por medio del cual el Sol de Tu Nombre, el Compasivo, ha derra-mado su resplandor sobre todos los que están en Tu cielo y en Tu tierra, que me brindes, por Tu gracia y munificencia, Tus dádivas ocultas y maravillosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11496 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11496/</guid>
      <description>¡Oh Proveedor! Tú has exhalado sobre los amigos de Occidente la perfumada fragancia del Espíritu Santo y, con la luz de la guía divina, has iluminado el cielo del Oeste. Has hecho que se acerquen a Ti quienes otrora se hallaban alejados; has convertido a los extraños en amigos amorosos; has despertado a aquellos que dormían; has vuelto conscientes a los desatentos. ¡Oh Proveedor! Ayuda a estos nobles amigos a ganarse Tu complacencia, y hazlos bienquerientes de extraños y de amigos por igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11497 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11497/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Dios, mi Dios! Estos son siervos atraídos en Tus días por las fragancias de Tu santidad, encendidos por la llama que arde en Tu árbol santo, que responden a Tu voz y pronuncian Tu alabanza; han sido despertados por Tu brisa y avivados por Tus dulces aromas; contemplan Tus señales, comprenden Tus versículos, escuchan Tus palabras, creen en Tu Revelación y están seguros de Tu bondad. Sus ojos, oh Señor, miran fijamente Tu reino de gloria refulgente, y sus rostros están orientados hacia Tu dominio de lo alto; sus corazones laten con el amor de Tu radiante y gloriosa belleza; sus almas se consumen con la llama de Tu amor, oh Señor de este mundo y del mundo venidero; sus vidas arden de anhelo por Ti, y sus ojos derraman lágrimas por Tu causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11500 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11500/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11500/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh mi Dios! Este siervo Tuyo ha avanzado hacia Ti, vaga apasionado por el desierto de Tu amor, camina por el sendero de Tu servicio, espera Tus favores, anhela Tu munificencia, confía en Tu reino y está embriagado con el vino de Tu dádiva. ¡Oh mi Dios! Aumenta el fervor de su devoción por Ti, la constancia de su alabanza de Ti y el ardor de su amor por Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11501 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11501/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11501/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor! ¡Oh mi Señor! Esta es una lámpara encendida con el fuego de Tu amor, que arde con la llama prendida en el árbol de Tu misericordia. ¡Oh mi Señor! Aviva su luz, su calor y su llama con el fuego que arde en el Sinaí de Tu Manifestación. Verdaderamente, Tú eres el Confirmador, el Auxiliador, el Poderoso, el Generoso, el Amoroso.
(Source category: Cualidades espirituales) (Bahaiprayers.net ID: 11501)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11502 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11502/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11502/</guid>
      <description>¡Oh Señor, mi Dios y mi Refugio en la aflicción! ¡Mi Escudo y mi Amparo en mis desdichas! ¡Mi Asilo y Protección en momentos de necesidad y, en mi soledad, mi Compañero! ¡En mi angustia, mi Consuelo, y en mi desamparo, un Amigo cariñoso! ¡El que elimina el dolor de mis tristezas y el que perdona mis pecados! Hacia Ti me vuelvo por completo, implorándote fervientemente con todo mi corazón, mi mente y mi voz que me protejas de todo cuanto sea contrario a Tu voluntad en este ciclo de Tu divina unidad, y me purifiques de toda contaminación que me impida buscar, limpio e inmaculado, la sombra del árbol de Tu gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11503 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11503/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11503/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Este es Tu siervo radiante, Tu cautivo espiritual, que se ha acercado a Ti y se ha aproximado a Tu presencia. Ha vuelto su rostro hacia el Tuyo, reconociendo Tu unicidad y confesando Tu singularidad, y ha hecho llamamientos en Tu nombre entre las naciones y ha conducido a las gentes hacia las aguas corrientes de Tu misericordia. ¡Oh Generosísimo Señor! A quienes lo han pedido, les ha dado de beber del cáliz de la guía que rebosa con el vino de Tu gracia inmensurable ¡Oh Señor, ayúdale en todas las condiciones, dale a conocer Tus bien guardados misterios y derrama sobre él Tus perlas ocultas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11504 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11504/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11504/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Te imploro, por Tu Más Grande Nombre, por el cual reanimaste a Tus siervos y construiste Tus ciudades, y por Tus muy excelentes títulos, y por Tus muy augustos atributos, que ayudes a Tu pueblo a volverse hacia Tus múltiples generosidades y a dirigir el rostro hacia el Tabernáculo de Tu sabiduría. Cura las enfermedades que han asediado a las almas por doquier y les han impedido dirigir la mirada hacia el Paraíso que se encuentra al abrigo de Tu Nombre protector, que Tú ordenaste que fuera el Rey de todos los nombres para todos los que están en el cielo y todos los que están en la tierra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11505 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11505/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11505/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Te imploro, por Tu Nombre, mediante el cual izaste las enseñas de Tu guía, derramaste el resplandor de Tu bondad y revelaste la soberanía de Tu Señorío; mediante el cual ha aparecido la lámpara de Tus nombres en la hornacina de Tus atributos, y ha resplandecido Aquel que es el Tabernáculo de Tu unidad y la Manifestación del desprendimiento; mediante el cual se han dado a conocer los caminos de Tu guía y han sido señalados los senderos de Tu complacencia; mediante el cual se han estremecido los cimientos del error y han sido abolidas las señales de la perversidad; mediante el cual han brotado las fuentes de la sabiduría y se ha hecho descender la mesa celestial; mediante el cual has preservado a Tus siervos y has conferido Tu curación; mediante el cual has manifestado Tus tiernas mercedes a Tus siervos y has revelado Tu misericordia entre Tus criaturas; Te imploro que mantengas a salvo a quien ha permanecido firme y ha retornado a Ti, se ha aferrado a Tu misericordia y se ha asido del manto de Tu amorosa providencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11506 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11506/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11506/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Te ruego, por el océano de Tu curación, y por los esplendores del Sol de Tu gracia, y por Tu Nombre, por medio del cual sometiste a Tus siervos, y por el poder penetrante de Tu muy exaltada Palabra y la potencia de Tu muy augusta Pluma, y por Tu misericordia, que ha precedido a la creación de todos los que están en el cielo y en la tierra, que me purifiques con las aguas de Tu generosidad de toda aflicción y dolencia y de toda debilidad y flaqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11508 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11508/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11508/</guid>
      <description>##Bebés
Tú eres Aquel, oh mi Dios, por Cuyos nombres se curan los enfermos y se restablecen los dolientes, y los sedientos reciben bebida, y se tranquilizan los afligidos, y los extraviados son guiados, y los humillados son ensalzados, y los pobres son enriquecidos, y los ignorantes son instruidos, y los tristes son iluminados, y los apesadumbrados son alentados, y los decaídos son reanimados, y los oprimidos son elevados. Mediante Tu nombre, oh mi Dios, todas las cosas creadas fueron despertadas, y se extendieron los cielos, y se creó la tierra y se levantaron las nubes para dejar caer su lluvia sobre la tierra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11509 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11509/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11509/</guid>
      <description>##Mujeres
¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Te ruego, por Tu Nombre, mediante el cual Aquel que es Tu Belleza ha sido establecido en el trono de Tu Causa, y por Tu Nombre, mediante el cual Tú cambias todas las cosas, reúnes todas las cosas, pides cuenta a todas las cosas, premias a todas las cosas, preservas todas las cosas y sustentas todas las cosas, Te ruego que guardes a esta sierva, que ha huido a refugiarse en Ti, ha buscado la protección de Aquel en Quien Tú mismo estás manifiesto y ha puesto toda su fe y confianza en Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11510 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11510/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11510/</guid>
      <description>##Oración larga de curación
Él es el Sanador, el Suficiente, el Auxiliador, Quien todo lo perdona, el Todomisericordioso. ¡Yo Te invoco a Ti, oh Exaltado, oh Fiel, oh Glorioso! ¡Tú eres el Suficiente, Tú eres el que cura, Tú eres el que perdura, oh Tú, el Perdurable! ¡Yo Te invoco a Ti, oh Soberano, oh Regenerador, oh Juez! ¡Tú eres el Suficiente, Tú eres el que cura, Tú eres el que perdura, oh Tú, el Perdurable!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11512 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11512/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11512/</guid>
      <description>¡Glorificado eres, oh mi Dios! Te doy gracias por haberme hecho conocer a Aquel que es la Aurora de Tu misericordia, el Alba de Tu gracia y el Depositario de Tu Causa. Te imploro, por Tu Nombre, por el cual los rostros de quienes están cerca de Ti han palidecido y los corazones de quienes están consagrados a Ti han emprendido su vuelo hacia Ti, que me permitas asirme a Tu cuerda en todo momento y bajo cualquier condición, y librarme de todo apego a cualquiera que no seas Tú, y mantener los ojos dirigidos hacia el horizonte de Tu Revelación y cumplir lo que me has prescrito en Tus Tablas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11514 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11514/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11514/</guid>
      <description>Te rindo alabanzas, oh mi Dios, pues la fragancia de Tu bondad me ha cautivado y las suaves brisas de Tu misericordia me han inclinado hacia Tus muníficos favores. Hazme beber, oh mi Señor, de la mano de Tu munificencia, las aguas vivas que han permitido a todo el que ha gozado de ellas librarse del apego a quienquiera que no seas Tú, y elevarse hacia la atmósfera del desprendimiento de todas Tus criaturas, y fijar la mirada en Tu amorosa providencia y Tus múltiples dones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11515 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11515/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11515/</guid>
      <description>Oh mi Dios, permíteme acercarme a Ti y habitar dentro de los recintos de Tu corte, pues el alejamiento de Ti casi me ha consumido. Haz que repose a la sombra de las alas de Tu gracia, pues la llama de mi separación de Ti me ha fundido el corazón dentro de mí. Acércame al río que es, en verdad, la vida, pues mi alma se consume de sed en su incesante búsqueda de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11516 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11516/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11516/</guid>
      <description>¡La alabanza sea para Ti, oh mi Dios! Soy uno de Tus siervos, que ha creído en Ti y en Tus señales. Tú ves cómo me he dirigido hacia la puerta de Tu misericordia y he vuelto el rostro hacia Tu tierna bondad. Te imploro, por Tus muy excelentes títulos y por Tus muy exaltados atributos, que abras ante mi rostro las puertas de Tus dádivas. Ayúdame, pues, a hacer lo que es bueno, oh Tú que eres el Poseedor de todos los nombres y atributos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11517 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11517/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11517/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Santifica mi ojo, y mi oído, y mi lengua, y mi espíritu, y mi corazón, y mi alma, y mi cuerpo, y todo mi ser, para que no se vuelva hacia nadie que no seas Tú. Dame de beber, entonces, de la copa que rebosa con el vino sellado de Tu gloria.
(Source category: Desprendimiento) (Bahaiprayers.net ID: 11517)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11519 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11519/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11519/</guid>
      <description>En el Nombre de Tu Señor, el Creador, el Soberano, el Suficiente, el Exaltadísimo, Aquel Cuya ayuda todos imploran. Di: ¡Oh mi Dios! ¡Oh Tú que eres el Hacedor de los cielos y de la tierra! ¡Oh Señor del Reino! Tú bien conoces los secretos de mi corazón, mientras que Tu ser es inescrutable para todos, salvo para Ti mismo. Tú ves todo cuanto me pertenece, mientras que nadie más puede hacer esto, salvo Tú.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11520 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11520/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11520/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! ¡Tú eres mi Esperanza y mi Bienamado, mi más elevado Propósito y Deseo! Con gran humildad y entera devoción Te suplico que hagas de mí un minarete de Tu amor en Tu tierra, una lámpara de Tu conocimiento entre Tus criaturas y un estandarte de munificencia divina en Tu dominio. Cuéntame entre aquellos siervos Tuyos que se han desprendido de todo menos de Ti, se han purificado de las cosas transitorias de este mundo y se han librado de las insinuaciones de los que difunden ociosas fantasías.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11521 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11521/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11521/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Exaltado sea Él, el Señor de amorosa bondad y generosidad! ¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios, Señor Omnipotente! Soy testigo de Tu omnipotencia y Tu poder, de Tu soberanía y Tu bondad, de Tu gracia y Tu fuerza, de la unicidad de Tu Ser y la unidad de Tu Esencia, de Tu santidad y Tu exaltación sobre el mundo de la existencia y todo cuanto hay en él.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11522 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11522/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11522/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! No humilles a quien has exaltado mediante el poder de Tu soberanía eterna, y no alejes de Ti a quien has hecho entrar en el tabernáculo de Tu eternidad. ¿Rechazarás, oh mi Dios, a quien has protegido con Tu Señorío, y apartarás de Ti, oh mi Deseo, a aquel para quien has sido un refugio? ¿Podrás degradar a quien has elevado u olvidar a quien permitiste que Te recordara?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11523 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11523/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! ¡Oh mi Dios! Verdaderamente, Tu siervo, humilde ante la majestad de Tu divina supremacía, sumiso ante la puerta de Tu unicidad, ha creído en Ti y en Tus versículos, ha dado testimonio de Tu palabra, ha sido encendido con el fuego de Tu amor, ha sido sumergido en las profundidades del océano de Tu conocimiento, ha sido atraído por Tus brisas, ha confiado en Ti, ha vuelto el rostro hacia Ti, Te ha ofrecido sus súplicas y le han sido asegurados Tu perdón y Tu clemencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11525 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11525/</guid>
      <description>Aunque algunas almas han pasado los días de su vida en la ignorancia y se han distanciado y se han vuelto contumaces, con una sola ola del océano de Tu indulgencia, todos los que están rodeados de pecado serán liberados. Tú conviertes en confidente a quien deseas, y quien no es objeto de Tu elección se cuenta entre los transgresores. Si nos trataras con Tu justicia, no seríamos más que pecadores y mereceríamos estar apartados de Ti; mas si mostraras misericordia, todo pecador sería purificado y todo extraño se convertiría en amigo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11526 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11526/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Señor incomparable! Alabado seas por haber encendido aquella luz en la lámpara del Concurso de lo alto, por haber guiado a aquella ave de fidelidad al nido del Reino de Abhá. Has unido ese precioso río con el ingente mar, has devuelto ese inmenso rayo de luz al Sol de la Verdad. Has dado la bienvenida a aquel cautivo de la lejanía al jardín de la reunión, y has guiado a quien anhelaba contemplarte a Tu presencia en Tu lugar resplandeciente de luces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11527 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11527/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh Tú que perdonas los pecados y disipas las aflicciones! ¡Oh Tú que eres el Indulgente, el Misericordioso! Levanto hacia Ti mis manos suplicantes y, con lágrimas en los ojos, imploro a la corte de Tu divina Esencia que, mediante Tu gracia y Tu clemencia, perdones a Tu sierva, que ha ascendido hacia la sede de la verdad. ¡Oh Señor! Haz que la envuelvan las nubes de Tu munificencia y favor, sumérgela en el océano de Tu clemencia y perdón, y permítele entrar en la excelsa morada de Tu paraíso celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11528 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11528/</guid>
      <description>¡Oh Señor, oh Tú Cuya misericordia ha envuelto a todos, Cuya indulgencia es trascendente, Cuya munificencia es sublime, Cuya clemencia y generosidad lo abarcan todo, y las luces de Cuyo perdón se difunden por todo el mundo! ¡Oh Señor de gloria! Te ruego, con fervor y lágrimas en los ojos, que dirijas la mirada del ojo de Tu misericordia a Tu sierva, que ha ascendido hacia Ti. Vístela con el manto de Tu gracia, que brilla con los adornos del Paraíso celestial, y, al amparo del árbol de Tu unicidad, ilumina su rostro con la luz de Tu misericordia y compasión.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11529 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11529/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11529/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Esta queridísima sierva se sentía atraída por Ti y, mediante reflexión y discernimiento, anhelaba alcanzar Tu presencia y entrar en Tus dominios. Con lágrimas en los ojos, fijaba la mirada en el Reino de los Misterios. Muchas noches las pasó en profunda comunión contigo y muchos días los vivió con el íntimo recuerdo de Ti. Cada mañana Te recordaba y cada atardecer cen-traba en Ti sus pensamientos. Como un ruiseñor melodioso, entonaba Tus sagrados versículos, y, como un espejo, aspiraba a reflejar Tu luz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11530 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11530/</guid>
      <description>¡Oh Dios perdonador! Perdona los pecados de mi amorosa madre, absuelve sus faltas, dirige sobre ella la mirada de Tu bondadosa providencia, y permite que sea admitida en Tu Reino. ¡Oh Dios! Desde los primeros días de mi vida, ella me educó y me alimentó, mas yo no la recompensé por su trabajo y su esfuerzo. Recompénsala otorgándole vida eterna y exaltándola en Tu Reino. Verdaderamente, Tú eres el Perdonador, el Donador y el Bondadoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11531 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11531/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11531/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! Este es Tu siervo y el hijo de Tu siervo, quien ha creído en Ti y en Tus signos, y ha vuelto el rostro hacia Ti, completamente desprendido de todo salvo de Ti. Tú eres, verdaderamente, el más misericordioso de cuantos muestran misericordia. Procede con él, oh Tú que perdonas los pecados de los hombres y ocultas sus faltas, como corresponde al cielo de Tu munificencia y al océano de Tu gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11533 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11533/</guid>
      <description>Gloria sea a Ti, oh Señor del mundo y Deseo de las naciones; oh Tú que Te has hecho manifiesto en el Más Grande Nombre, por medio del cual las perlas de la sabiduría y de la expresión han aparecido en las conchas del gran mar de Tu conocimiento, y los cielos de la revelación divina han sido adornados con la luz de la aparición del Sol de Tu semblante. Te suplico, por esa Palabra, mediante la cual fue perfeccionada Tu prueba entre Tus criaturas y se cumplió Tu testimonio entre Tus siervos, que fortalezcas a Tu pueblo en aquello que haga irradiar la faz de la Causa en Tu reino, enarbolar las enseñas de Tu poder entre Tus siervos y alzar los estandartes de Tu guía en Tus dominios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11534 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11534/</guid>
      <description>Magnificado sea Tu nombre, oh mi Dios, por cuanto has manifestado el Día que es el Rey de los Días, el Día anunciado a Tus Elegidos y a Tus Profetas en Tus muy excelsas Tablas, el Día en que derramaste el esplendor de la gloria de todos Tus Nombres sobre todas las cosas creadas. Grande es la bendición de quienquiera que se haya dirigido hacia Ti, haya alcanzado Tu presencia y haya percibido los acentos de Tu voz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11535 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11535/</guid>
      <description>Di: ¡Magnificado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Te ruego, por Tu Nombre, mediante el cual brilló resplandeciente la luz de la sabiduría cuando los cielos de la expresión divina se pusieron en movimiento entre la humanidad, que me ayudes generosamente con Tus confirmaciones celestiales y me permitas exaltar Tu Nombre entre Tus siervos. ¡Oh Señor! Hacia Ti he vuelto el rostro, desprendido de todo excepto de Ti y asiéndome firmemente del borde del manto de Tus múltiples bendiciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11536 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11536/</guid>
      <description>¡Oh Tú que sostienes en Tu puño el Reino de los nombres y el Dominio de todas las cosas! Tú ves cómo me he vuelto un extraño fuera de mi país a causa de mi amor por Ti. Te suplico, por la belleza de Tu rostro, que hagas de la lejanía de mi tierra un medio para que Tus siervos se aproximen al Manantial de Tu Causa y al Amanecer de Tu Revelación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11537 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11537/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11537/</guid>
      <description>Alabado seas, oh Señor mi Dios, por guiarme al horizonte de Tu Revelación y hacer que sea mencionado por Tu Nombre. Te suplico, por los rayos que difunde el Sol de Tu providencia y por las olas ondulantes del Océano de Tu misericordia, que permitas que mis palabras contengan un vestigio de la influencia de Tu propia excelsa Palabra, para que atraigan así las realidades de todas las cosas creadas. Potente eres para hacer Tu voluntad por medio de Tu maravillosa e incomparable Palabra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11538 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11538/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11538/</guid>
      <description>Tú sabes, oh Dios, y eres mi testigo de que no albergo otro deseo en mi corazón salvo obtener Tu complacencia, ser confirmado en mi servidumbre hacia Ti, consagrarme a Tu servicio, laborar en Tu gran viñedo y sacrificarlo todo en Tu camino. Tú eres Quien todo lo sabe y todo lo ve. En mi amor por Ti, no tengo deseo alguno más que encaminar mis pasos hacia las montañas y los desiertos para proclamar en alto el advenimiento de Tu Reino y elevar Tu llamamiento entre todas las gentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11539 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11539/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11539/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Ayuda a Tus siervos leales a tener corazones tiernos y amorosos. Asísteles para que difundan entre todas las naciones de la tierra la luz de guía que proviene del Concurso de lo alto. En verdad, Tú eres el Fuerte, el Potente, el Poderoso, Quien todo lo subyuga, el Eterno Donador. Ver-daderamente, Tú eres el Generoso, el Amable, el Tierno, el Más Bondadoso.
(Source category: Enseñanza) (Bahaiprayers.net ID: 11539)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11540 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11540/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11540/</guid>
      <description>Oh mi Dios, ayuda a Tu siervo a ensalzar la Palabra y a refutar lo que es ilusorio y falso, a establecer la verdad, a difundir los sagrados versículos, revelar los esplendores y hacer que alboree la luz de la mañana en los corazones de los justos. Tú eres, verdaderamente, el Generoso, el Perdonador.
(Source category: Enseñanza) (Bahaiprayers.net ID: 11540)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11541 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11541/</guid>
      <description>Tú me ves, oh mi Dios, inclinado en sumisión, humilde ante Tus mandamientos, sometido a Tu soberanía, temblando ante el poder de Tu dominio, huyendo de Tu ira, implorando Tu gracia, confiando en Tu perdón, estremecido de temor ante Tu furia. Te imploro con corazón palpitante, con un torrente de lágrimas y con el alma llena de anhelo, y completamente desprendido de todas las cosas, que hagas de Tus amantes rayos de luz que atraviesen Tus dominios, y que ayudes a Tus siervos escogidos a exaltar Tu Palabra, de modo que sus rostros se vuelvan hermosos y radiantes de esplendor, sus corazones se llenen con los misterios, y cada alma deponga su carga de pecados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11542 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11542/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11542/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
¡Oh Tú, Dios incomparable! ¡Oh Tú, Señor del Reino! Estas almas son Tu ejército celestial. Ayúdalas y hazlas victoriosas con las cohortes del Concurso Supremo, a fin de que cada una de ellas llegue a ser como un regimiento y conquiste estos países por medio del amor a Dios y la iluminación de las enseñanzas divinas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11543 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11543/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
*«Quien emprenda un viaje de enseñanza a cualquier lugar, que recite esta oración día y noche durante sus recorridos por otras tierras».
¡Oh Dios, mi Dios! Tú me ves embelesado y atraído hacia Tu glorioso reino, encendido con el fuego de Tu amor entre la humanidad, un heraldo de Tu reino en estos vastos y extensos lugares, separado de todo menos de Ti, confiando en Ti, abandonando descanso y comodidad, alejado de mi tierra nativa, un errante en estas regiones, un forastero postrado en el suelo, humilde ante Tu exaltado Umbral, sumiso ante el cielo de Tu gloria omnipotente, suplicándote en medio de la noche y al romper el alba, rogándote e invocándote por la mañana y al anochecer que me ayudes bondadosamente a servir a Tu Causa, a difundir Tus Enseñanzas por doquier y a exaltar Tu Palabra por Oriente y Occidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11544 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11544/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
*«Quien viaje por diferentes lugares para enseñar, que lea detenidamente esta súplica por montañas, desiertos, tierras y mares».
¡Oh Dios, oh Dios! Tú ves mi debilidad, mi pequeñez y humildad ante Tus criaturas; sin embargo, he confiado en Ti y me he levantado a promover Tus enseñanzas entre Tus siervos firmes, confiando en Tu fuerza y Tu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11545 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11545/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves cómo la negra oscuridad ha envuelto a todas las regiones, todos los países están incendiados con la llama de la discordia, y el fuego de la guerra y la matanza arde por todo el Oriente y el Occidente. Se derrama la sangre, los cadáveres recubren el suelo y las cabezas cortadas yacen sobre el polvo del campo de batalla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11546 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11546/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados nororientales
*«Los maestros y los amigos deben leer la siguiente súplica diariamente».
¡Oh bondadoso Señor! Alabado seas por cuanto nos has mostrado el camino de guía, has abierto las puertas del reino y Te has manifestado mediante el Sol de la Realidad. Has dado vista a los ciegos; has concedido oído a los sordos; has resucitado a los muertos; has enriquecido a los pobres; has mostrado el camino a quienes se han extraviado; has conducido a la fuente de guía a quienes tienen los labios resecos; has permitido que el pez sediento alcance el océano de la realidad y has invitado a las aves errantes al rosedal de la gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11547 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11547/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados meridionales
*«Toda alma que viaje por las ciudades, pueblos y aldeas de estos Estados y esté dedicada a difundir las fragancias de Dios deberá leer atentamente esta oración cada mañana».
¡Oh mi Dios! ¡Oh mi Dios! Tú me ves en mi humildad y mi debilidad, ocupado en la mayor tarea, deci-dido a elevar Tu palabra entre las masas y a difundir Tus enseñanzas entre Tus pueblos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11548 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11548/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados centrales
*«Que quienes difunden las fragancias de Dios reciten esta oración cada mañana».
¡Oh Señor, mi Dios! Toda alabanza y agradecimiento sean para Ti, pues me has guiado al camino del reino, me has permitido transitar por este recto y largo sendero, has iluminado mi vista al contemplar los esplendores de Tu Luz, has atraído mi oído hacia las melodías de las aves de la santidad que provienen del reino de los misterios y, con Tu amor, has atraído mi corazón entre los justos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11549 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11549/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de los estados occidentales
*«La siguiente súplica ha de leerse [&amp;hellip;] cada día».
¡Oh Dios, oh Dios! Esta ave tiene un ala rota y su vuelo es muy lento; ayúdala a remontarse a la cúspide de la prosperidad y la salvación, volar con la mayor alegría y felicidad por el espacio infinito, entonar su melodía en Tu Supremo Nombre por todas las regiones, deleitar los oídos con este llamado e iluminar los ojos al contemplar las señales de guía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11550 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11550/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de Canadá
¡Alabado seas, oh mi Dios! Estos son Tus siervos, atraídos por las fragancias de Tu misericordia, encendidos por el fuego que arde en el árbol de Tu singularidad, y con los ojos iluminados al contemplar los resplandores de la luz que brilla en el Sinaí de Tu unicidad. ¡Oh Señor! Desata sus lenguas para que hagan mención de Ti entre Tu pueblo, permíteles expresar Tu alabanza mediante Tu gracia y bondad, ayúdalos con las cohortes de Tus ángeles, fortalécelos en Tu servicio y hazlos señales de Tu guía entre Tus criaturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11551 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11551/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de Canadá
*«Quienes difundan las fragancias de Dios deben recitar esta oración cada mañana».
¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves a este débil ser implorando la fortaleza divina, a este pobre suplicando Tus tesoros celestiales, a este sediento ansiando la fuente de vida eterna, a este afligido anhelando Tu curación prometida mediante Tu ilimitada misericordia que has destinado para Tus siervos elegidos en Tu reino de lo alto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11552 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11552/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor mi Dios! Te suplico que me perdones a mí y a quienes apoyan Tu Fe. Ciertamente, Tú eres el Señor soberano, el Perdonador, el Más Generoso. ¡Oh mi Dios! Permite que aquellos siervos Tuyos que están privados de conocimiento sean admitidos en Tu Causa; pues, en cuanto saben de Ti, dan testimonio de la verdad del Día del Juicio y no cuestionan las revelaciones de Tu munificencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11553 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11553/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11553/</guid>
      <description>Ruego Tu perdón, oh mi Dios, y Te imploro indulgencia de la manera que Tú deseas que Tus siervos se dirijan a Ti. Te suplico que limpies nuestros pecados como corresponde a Tu Señorío, y me perdones a mí, a mis padres y a quienes a Tu juicio han entrado en la morada de Tu amor, de una manera que sea digna de Tu trascendente soberanía y acorde con la gloria de Tu poder celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11554 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11554/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11554/</guid>
      <description>¡Oh Señor! En esta Grandísima Dispensación Tú aceptas la intercesión de los hijos en favor de sus padres. Este es uno de los infinitos dones especiales de esta Dispensación. Por tanto, oh bondadoso Señor, acepta la súplica de este siervo Tuyo en el umbral de Tu unicidad y sumerge a su padre en el océano de Tu gracia, porque este hijo se ha levantado a prestarte servicio y se está esforzando en todo momento en el camino de Tu amor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11555 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11555/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11555/</guid>
      <description>¡Él es el Poderoso, el Perdonador, el Compasivo! ¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves a Tus siervos en el abismo de la perdición y del error; ¿dónde está Tu luz de guía divina, oh Deseo del mundo? Tú conoces su impotencia y su debilidad; ¿dónde está Tu poder, oh Tú, en Cuya mano están los poderes del cielo y de la tierra? Te pido, oh Señor mi Dios, por el resplandor de las luces de Tu amorosa bondad y las olas del océano de Tu conocimiento y sabiduría, y por Tu Palabra, mediante la cual has subyugado a los pueblos de Tu dominio, que me permitas ser de aquellos que han observado el mandato de Tu Libro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11557 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11557/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11557/</guid>
      <description>¡Oh Dios compasivo! Te doy gracias por haberme despertado y hecho consciente. Tú me has dado ojos que ven y me has favorecido con oídos que oyen, me has conducido a Tu reino y me has guiado hacia Tu sendero. Me has indicado el camino correcto y me has hecho entrar en el arca de la liberación. ¡Oh Dios! Mantenme constante y hazme firme y leal. Protégeme de pruebas violentas, resguárdame y ampárame en la fortaleza sólidamente amurallada de Tu Alianza y Testamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11558 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11558/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11558/</guid>
      <description>¡Alabanzas Te sean dadas, oh Señor, mi Bienamado! Hazme firme en Tu Causa y permite que sea contado entre quienes no han violado Tu Alianza ni seguido a los dioses de sus propias vanas fantasías. Permíteme, pues, obtener una sede de verdad en Tu presencia, confiéreme una muestra de Tu misericordia y deja que me una a aquellos siervos Tuyos que no tienen temor ni se ven afligidos. No me abandones a mí mismo, oh mi Señor, ni me prives de reconocer a Aquel que es la Manifestación de Tu propio Ser, ni me cuentes entre quienes se han apartado de Tu santa presencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11559 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11559/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11559/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor y mi Esperanza! Ayuda a Tus amados a ser firmes en Tu poderosa Alianza, a permanecer fieles a Tu Causa manifiesta y a cumplir los mandamientos que Tú les has prescrito en Tu Libro de Esplendores, para que lleguen a ser enseñas de guía y lámparas del Concurso de lo alto, manantiales de Tu infinita sabiduría, y estrellas que guían rectamente, brillando desde el firmamento celestial. Verdaderamente, Tú eres el Invencible, el Todopoderoso, el Omnipotente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11561 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11561/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11561/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Dame de beber del cáliz de Tu dádiva e ilumina mi rostro con la luz de la guía. Hazme firme en el camino de la fidelidad, ayúdame a ser constante en Tu poderosa Alianza y permite que sea contado entre Tus siervos elegidos. Abre ante mí las puertas de la abundancia, otórgame la salvación y, por medios que no puedo concebir, susténtame con los tesoros del cielo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11562 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11562/</guid>
      <description>*Todos los amigos de Dios [&amp;hellip;] deberían contribuir en la medida de sus posibilidades, por muy modesta que sea su aportación. Dios no sobrecarga a un alma por encima de su capacidad. Esas contribuciones deben provenir de todos los centros y de todos los creyentes [&amp;hellip;]. *¡Oh amigos de Dios! Estad seguros de que, a cambio de estas contribuciones, vuestra agricultura, vuestra industria y vuestro comercio serán bendecidos con múltiples mejoras, con generosas dádivas y favores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11563 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11563/</guid>
      <description>¡Mi Dios, a quien venero y adoro! Soy testigo de Tu unidad y Tu unicidad, y reconozco Tus dádivas tanto del pasado como del presente. Tú eres el Todogeneroso, y las lluvias desbordantes de Tu misericordia han caído sobre pobres y ricos por igual, y los esplendores de Tu gracia se han derramado sobre los obedientes y los rebeldes. ¡Oh Dios de misericordia, ante Cuya puerta se ha doblegado la quintaesencia de la misericordia, y alrededor del santuario de Cuya Causa ha girado la bondad en su más íntimo espíritu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11564 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11564/</guid>
      <description>¡Oh Señor compasivo, Tú que eres generoso y capaz! Somos siervos Tuyos al abrigo de Tu providencia. Dirige hacia nosotros Tu mirada de favor. Da luz a nuestros ojos, percepción a nuestros oídos y comprensión y amor a nuestros corazones. Regocija y alegra nuestras almas mediante Tus buenas nuevas. ¡Oh Señor! Indícanos el sendero de Tu reino y resucítanos a todos mediante los hálitos del Espíritu Santo. Concédenos vida eterna y confiérenos honor infinito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11565 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11565/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Tú has creado a toda la humanidad del mismo linaje. Has decretado que todos pertenezcan a la misma familia. En Tu Santa Presencia, todos son Tus siervos, y toda la humanidad se cobija bajo Tu Tabernáculo; todos se han reunido alrededor de Tu Mesa de Munificencia; todos están iluminados por la luz de Tu Providencia. ¡Oh Dios! Tú eres bondadoso con todos, das sustento a todos, ofreces asilo a todos, confieres vida a todos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11566 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11566/</guid>
      <description>¡Oh Dios, oh Tú que has derramado Tu esplendor sobre las realidades luminosas de los seres humanos, vertiendo sobre ellos las luces brillantes del conocimiento y la guía, y los has elegido de entre todas las cosas creadas para esta gracia suprema, y has hecho que abarquen todas las cosas, comprendan su íntima esencia, descubran sus misterios y los saquen de la oscuridad y los traigan al mundo visible! «Él, ciertamente, muestra Su especial misericordia a quien desea».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11567 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11567/</guid>
      <description>Toda alabanza sea para Ti, oh mi Dios, Quien eres la Fuente de toda gloria y majestad, de grandeza y honor, de soberanía y dominio, de sublimidad y gracia, de reverencia y poder. A quien Tú quieres le haces acercarse al Grandísimo Océano y a quien deseas le confieres el honor de reconocer Tu Muy Antiguo Nombre. De todos los que están en el cielo y en la tierra, nadie puede resistir la acción de Tu soberana Voluntad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11568 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11568/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11568/</guid>
      <description>*Respecto a sus asuntos, que repita diecinueve veces: «Tú me ves, oh mi Dios, desprendido de todo salvo de Ti y aferrándome a Ti. Guíame pues, en todos mis asuntos, hacia aquello que me favorezca para la gloria de Tu Causa y la grandeza de la posición de Tus amados». Que luego reflexione sobre ello y lleve a efecto lo que le venga a la mente. Esta violenta oposición de los enemigos dará paso, sin duda, a la suprema prosperidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11569 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11569/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11569/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! ¡Oh Tú que eres generoso y misericordioso! Somos siervos de Tu umbral y estamos reunidos a la sombra protectora de Tu divina unidad. El sol de Tu misericordia brilla sobre todos y las nubes de Tu generosidad derraman su lluvia sobre todos. Tus dádivas abarcan a todos, Tu amorosa providencia mantiene a todos, Tu protección envuelve a todos y la mirada de Tu favor se dirige hacia todos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11570 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11570/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Desde el horizonte del desprendimiento, has manifestado almas que, como la luna brillante, vertieron luz sobre el reino del alma y del corazón, se libraron de los atributos del mundo de la existencia y marcharon presurosas hacia el dominio de la inmortalidad. Con una gota del océano de Tu amorosa bondad, humedeciste con frecuencia el jardín de sus corazones hasta que alcanzaron frescura y belleza incomparable. La santa fragancia de Tu divina unidad fue esparcida por doquier, y derramó sus dulces aromas sobre todo el mundo y colmó las regiones de la tierra con su perfume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11571 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11571/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11571/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Confiere, por Tu gracia, un par de alas celestiales a cada uno de estos pajarillos, y concédeles poder espiritual para que levanten el vuelo por este espacio ilimitado y se remonten a las alturas del Reino de Abhá. ¡Oh Señor! Fortalece estas delicadas plantas para que cada una de ellas llegue a ser un árbol fructífero, verde y floreciente. Haz victoriosas a estas almas mediante la potencia de Tus huestes celestiales, para que puedan aplastar las fuerzas del error y la ignorancia y desplegar el estandarte de la fraternidad y de la guía entre las gentes; para que, cual brisas vivificantes de la primavera, refresquen y reanimen los árboles de las almas humanas y, como lluvias vernales, tornen verdes y fértiles los prados de esa región.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11573 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11573/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz radiante a este joven y confiere Tu generosidad a esta pobre criatura. Otórgale conoci-miento, concédele mayor fuerza a la alborada de cada día y resguárdalo al amparo de Tu cuidado, para que se libre del error, se consagre al servicio de Tu Causa, guíe a los descarriados, encamine a los desventurados, libere a los cautivos y despierte a los desatentos, a fin de que todos sean bendecidos con Tu recuerdo y Tu alabanza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11574 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11574/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11574/</guid>
      <description>¡Alabanza y gloria sean para Ti, oh Señor, mi Dios! Este es un retoño selecto que has plantado en las praderas de Tu amor y has nutrido con los dedos de Tu Señorío. Lo has regado con el manantial de la vida eterna que brota en los jardines de Tu unicidad, y has hecho que las nubes de Tu tierna misericordia derramen sobre él Tus favores. Ahora ha crecido y se ha desarrollado al abrigo de Tus bendiciones, manifiestas en la Aurora de Tu divina esencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11575 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11575/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11575/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Permite que estos árboles lleguen a ser el adorno del Paraíso de Abhá. Haz que crezcan por medio de Tu dádiva celestial. Hazlos verdes y lozanos y humedécelos con gotas del rocío del paraíso. Atavíalos con mantos de radiante belleza y corona sus cabezas con preciosas flores. Adórnalos con excelentes frutos y esparce sobre ellos Tus dulces aromas. Tú eres el Otorgador, el Más Amoroso, el Más Esplendoroso, el Más Resplandeciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11576 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11576/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11576/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh mi Dios! Verdaderamente, esta planta ha dado su fruto y permanece con el tallo erguido. Verdaderamente, ha dejado atónitos a los campesinos y ha inquietado a los envidiosos. ¡Oh Dios! Riégala con las lluvias que caen de la nube de Tus favores, y haz que produzca grandes cosechas, acumuladas como imponentes colinas en Tus tierras. Enciende los corazones con un rayo que brille desde Tu Reino de la Unicidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11577 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11577/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11577/</guid>
      <description>He despertado bajo Tu amparo, oh mi Dios, y corresponde a quien busca ese amparo permanecer dentro del Santuario de Tu protección y la Fortaleza de Tu defensa. Ilumina mi ser interior, oh mi Señor, con los resplandores de la Aurora de Tu Revelación, así como iluminaste mi ser exterior con la luz matinal de Tu favor.
(Source category: Mañana) (Bahaiprayers.net ID: 11577)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11578 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11578/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11578/</guid>
      <description>Me he levantado esta mañana por Tu gracia, oh mi Dios, y he dejado mi hogar confiando plenamente en Ti y entregándome a Tu cuidado. Haz descender, pues, sobre mí, desde el cielo de Tu misericordia, una bendición de Tu parte, y permíteme regresar a salvo a mi hogar, tal como me permitiste salir de él bajo Tu protección, con los pensamientos firmemente orientados hacia Ti. No hay otro Dios más que Tú, el Único, el Incomparable, el Omnisciente, el Sapientísimo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11579 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11579/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11579/</guid>
      <description>Te doy gracias, oh mi Dios, por haberme despertado de mi sueño, por haberme traído a la luz después de mi desaparición y por haberme sacado de mi letargo. He despertado esta mañana con el rostro vuelto hacia los resplandores del sol de Tu Revelación, por medio del cual se han iluminado los cielos de Tu poder y Tu majestad, reconociendo Tus signos, creyendo en Tu Libro y aferrándome a Tu Cuerda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11580 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11580/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11580/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios y mi Maestro! Soy Tu siervo y el hijo de Tu siervo. Me he levantado de mi lecho en este amanecer en que el Sol de Tu unicidad ha brillado desde la Aurora de Tu voluntad y ha derramado su resplandor sobre todo el mundo, de acuerdo con lo que ha sido ordenado en los Libros de Tu Decreto. Alabado seas, oh mi Dios, por cuanto hemos despertado a los esplendores de la luz de Tu conocimiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11581 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11581/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11581/</guid>
      <description>*Desposaos, oh pueblo, para que engendréis a quien haga mención de Mí en medio de Mis siervos. Este es Mi mandato para vosotros. Asíos firmemente a él como ayuda para vosotros mismos. *Bahá’u’lláh
*El matrimonio bahá’í es el compromiso mutuo de ambas partes, y su unión de mente y corazón. No obstante, cada uno debe poner el máximo cuidado en conocer a fondo el carácter del otro, para que la alianza vinculante establecida entre ellos sea un lazo que perdure para siempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11582 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11582/</guid>
      <description>¡Oh Señor incomparable! En Tu omnipotente sabiduría has ordenado el matrimonio a los pueblos para que las generaciones se sucedan unas a otras en este mundo contingente y para que siempre, mientras exista el mundo, se ocupen en el Umbral de Tu unicidad en servirte y adorarte, en rendirte homenaje, venerarte y alabarte. «No he creado a los espíritus y a los hombres sino para que me adoren» . Por tanto, desposa en el cielo de Tu misericordia a estas dos aves del nido de Tu amor, y haz de ellas el medio de atraer gracia perpetua; para que de la unión de estos dos mares de amor surja una ola de ternura que vierta en la playa de la vida perlas de pura y hermosa descendencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11583 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11583/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Verdaderamente, este Tu siervo y esta Tu sierva se han reunido a la sombra de Tu misericordia y están unidos mediante Tu favor y generosidad. ¡Oh Señor! Ayúdalos en este mundo Tuyo y en Tu reino, y destina para ellos todo bien, mediante Tu gracia y merced. ¡Oh Señor! Confírmalos en Tu servidumbre y ayúdalos en Tu servicio. Haz que se conviertan en los signos de Tu Nombre en Tu mundo, y protégelos mediante Tus dádivas, que son inagotables en este mundo y en el mundo venidero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11587 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11587/</guid>
      <description>¡Oh Tú, ante Cuya temible majestad se han estremecido todas las cosas, en Cuya mano están los asuntos de todos los hombres, hacia Cuya gracia y misericordia se vuelven los rostros de todas Tus criaturas! Te suplico, por Tu Nombre, que has ordenado que sea el espíritu de todos los nombres que están en el reino de los nombres, que nos protejas de las murmuraciones de quienes se han apartado de Ti y han rechazado la verdad de Tu muy augusto y exaltadísimo Ser, en esta Revelación, que ha hecho estremecerse el reino de Tus nombres.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11588 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11588/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Una de Tus siervas, que ha creído en Ti y en Tus señales, se ha puesto a la sombra del árbol de Tu unicidad. Dale de beber, oh mi Dios, por Tu Nombre, el Manifiesto y el Oculto, de Tu selecto Vino sellado, para que la aleje de sí misma y haga que esté enteramente consagrada a Tu recuerdo y completamente desprendida de cualquiera que no seas Tú.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11590 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11590/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11590/</guid>
      <description>¡Magnificado sea Tu nombre, oh Tú en Cuyo puño están las riendas de las almas de todos los que Te han reconocido, y en Cuya diestra se halla el destino de todos los que están en el cielo y todos los que están en la tierra! Mediante la fuerza de Tu poder, Tú haces lo que deseas, y, mediante Tu volición, ordenas lo que Te place. La voluntad de la persona más decidida no es nada comparada con las imperiosas pruebas de Tu voluntad, y la determinación de la más inflexible de Tus criaturas queda disipada ante las múltiples revelaciones de Tu propósito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11591 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11591/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11591/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor, mi Amado, mi Deseo! Sé mi amigo en la soledad y acompáñame en mi exilio. Disipa mi tristeza. Haz que me consagre a Tu belleza. Aléjame de todo excepto de Ti. Atráeme con Tus fragancias de santidad. Haz que me asocie en Tu Reino con aquellos que se han desligado de todo salvo de Ti, que anhelan servir en Tu sagrado umbral y están dispuestos a trabajar en Tu Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11593 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11593/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11593/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Ayuda a esta hija del Reino a que sea exaltada en ambos mundos; haz que se aleje de este mundo mortal de polvo y de quienes han puesto en él sus corazones, y permítele comulgar con el mundo de la inmortalidad y permanecer estrechamente asociada con él. Concédele poder celestial y fortalécela con los hálitos del Espíritu Santo para que se disponga a servirte. Tú eres el Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11594 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11594/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11594/</guid>
      <description>¡Mi Señor! ¡Mi Señor! Te alabo y Te doy gracias por aquello con que has favorecido a Tu humilde sierva, a Tu esclava que Te ruega y Te suplica, pues, en verdad, Tú la has guiado a Tu Reino manifiesto y has hecho que oiga Tu sublime Llamamiento en el mundo contingente y que perciba Tus Señales que demuestran el advenimiento de Tu reino victorioso sobre todas las cosas. ¡Oh mi Señor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11595 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11595/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11595/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Esta Tu sierva Te invoca, confiando en Ti, volviendo el rostro hacia Ti, implorando que derrames Tus dones celestiales sobre ella, le reveles Tus misterios espirituales y viertas sobre ella las luces de Tu Divinidad. ¡Oh mi Señor! Haz que los ojos de mi marido vean. Alegra su corazón con la luz de Tu conocimiento, atrae su mente hacia Tu radiante belleza, regocija su espíritu mediante la revelación de Tus esplendores manifiestos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11596 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11596/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11596/</guid>
      <description>¡Oh Señor, mi Dios! Esta es una criatura que ha nacido del vientre de una de Tus siervas a la que has conferido una posición distinguida en las Tablas de Tu irrevocable decreto contenidas en los Libros de Tu mandato. Te imploro, por Tu nombre, el cual permite a todos alcanzar el objeto de su deseo, que concedas que esta criatura llegue a ser un alma más madura entre Tus siervos; haz que brille mediante el poder de Tu nombre, permítele expresar Tu alabanza, volver el rostro hacia Ti y acercarse a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11597 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11597/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11597/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! ¡Oh mi Dios! Tú ves a estos niños, que son los retoños del árbol de la vida, las aves de las praderas de la salvación, las perlas del océano de Tu gracia, las rosas del jardín de Tu guía. ¡Oh Dios, nuestro Señor! Entonamos Tu alabanza, damos testimonio de Tu santidad e imploramos fervientemente al cielo de Tu misericordia que hagas de nosotros luces de guía, estrellas que brillan sobre los horizontes de gloria eterna entre la humanidad, y que nos instruyas en un conocimiento que proviene de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11598 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11598/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Soy una criatura; permite que crezca al amparo de Tu amorosa bondad. Soy una tierna planta; haz que me alimente con las lluvias de las nubes de Tu misericordia. Soy un retoño del jardín del amor; haz que llegue a ser un árbol fructífero. Tú eres el Poderoso y el Potente, y Tú eres el Amoroso, el Sapientísimo, Quien todo lo ve.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11598)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11599 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11599/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Dios, mi Dios! Concédeme un corazón puro como una perla.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11599)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11600 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11600/</guid>
      <description>¡Oh Dios! Educa a estos niños. Ellos son las plantas de Tu huerto, las flores de Tu prado, las rosas de Tu jardín. Haz que Tu lluvia descienda sobre ellos. Haz que el Sol de la Realidad brille con Tu amor sobre ellos. Haz que Tu brisa les refresque para que se eduquen, crezcan y se desarrollen, y se manifiesten con la máxima belleza. Tú eres el Donador. Tú eres el Compasivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11601 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11601/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11601/</guid>
      <description>¡Oh Dios! Guíame, protégeme, haz de mí una lámpara brillante y una estrella resplandeciente. Tú eres el Fuerte y el Poderoso.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11601)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11602 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11602/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11602/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor! ¡Oh mi Señor! Soy una criatura de tierna edad. Nútreme del pecho de Tu misericordia, instrúyeme en el seno de Tu amor, edúcame en la escuela de Tu guía y haz que me desarrolle al amparo de Tu munificencia. Líbrame de la oscuridad; haz de mí una luz brillante; libérame de la desdicha; haz de mí una flor del rosedal; permite que me convierta en un siervo de Tu umbral y confiéreme el carácter y la naturaleza de los justos; haz de mí una fuente de generosidad para el mundo humano y corona mi cabeza con la diadema de la vida eterna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11603 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11603/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11603/</guid>
      <description>¡Oh Señor incomparable! Sé Tú un refugio para esta pobre criatura y un Maestro bondadoso y clemente para esta alma errante e infeliz. ¡Oh Señor! Aunque no seamos más que plantas sin provecho, pertenecemos a Tu jardín de rosas. Aunque arbolitos sin hojas ni flores, somos parte de Tu huerto. Nutre esta planta, pues, con las lluvias de las nubes de Tu tierna misericordia y vivifica y refresca este arbolito con el hálito reanimador de Tu primavera espiritual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11605 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11605/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11605/</guid>
      <description>¡Oh bondadoso Señor! Estos niños adorables son obra de los dedos de Tu poder y señales maravillosas de Tu grandeza. ¡Oh Dios! Protégelos, ayúdalos bondadosamente a educarse y permite que puedan prestar servicio al mundo de la humanidad. ¡Oh Dios! Estos niños son perlas; haz que se cultiven dentro de la concha de Tu amorosa bondad. Tú eres el Munífico, el Más Amoroso.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11605)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11606 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11606/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11606/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Cultiva este pequeño retoño en el jardín de Tus múltiples dádivas, riégalo con las fuentes de Tu bondadoso afecto y permite que llegue a ser una hermosa planta mediante las efusiones de Tu favor y gracia. Tú eres el Fuerte y el Poderoso.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11606)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11607 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11607/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11607/</guid>
      <description>¡Él es el Más Glorioso! ¡Oh mi Señor misericordioso! Este es un jacinto que ha crecido en el jardín de Tu agrado y un retoño que ha aparecido en el vergel del conocimiento verdadero. ¡Oh Señor de munificencia! Haz que sea refrescado continuamente con Tus brisas vivificantes y que reverdezca, lozano y floreciente, mediante las efusiones de las nubes de Tus favores, oh Tú Señor bondadoso. Verdaderamente, Tú eres el Todoglorioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11608 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11608/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11608/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh bondadoso Señor! Somos pobres niños, pequeños y necesitados, y, aun así, somos plantas que han brotado junto a Tu arroyo celestial y retoños cubiertos de flores en Tu primavera divina. Haz que nos volvamos verdes y lozanos mediante las efusiones de las nubes de Tu misericordia; ayúdanos a crecer y desarrollarnos con los rayos del sol de Tus generosas dádivas, y haz que nos refresque la brisa vivificadora que sopla desde las praderas de la Verdad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11609 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11609/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Dios puro! Permite que estos retoños, que han brotado junto al torrente de Tu guía, se vuelvan verdes y lozanos mediante las efusiones de las nubes de Tu tierna misericordia; haz que se mezan con las suaves brisas que soplan desde las praderas de Tu unicidad, y permite que sean revividos por los rayos del Sol de la Realidad, para que continuamente crezcan y florezcan y se cubran de flores y frutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11610 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11610/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11610/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Dios, mi Dios! Somos niños que hemos sido nutridos con la leche del conocimiento divino del seno de Tu amor y admitidos en Tu Reino a muy corta edad. De día y de noche Te imploramos diciendo: ¡Oh Señor! Haz firmes nuestros pasos en Tu Fe, resguárdanos en la fortaleza de Tu protección, aliméntanos de Tu mesa celestial, permítenos llegar a ser señales de guía divina y lámparas que resplandecen con una conducta recta, y ayúdanos con el poder de los ángeles de Tu reino, oh Tú que eres el Señor de gloria y majestad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11611 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11611/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11611/</guid>
      <description>¡Oh Señor de maravillosa gracia! Concédenos nuevas bendiciones. Confiérenos el frescor de la primavera. Somos retoños plantados por los dedos de Tu munificencia y hemos sido creados del agua y la arcilla de Tu tierno afecto. Tenemos sed de las aguas vivas de Tus favores y dependemos de las efusiones de las nubes de Tu generosidad. No abandones a su suerte esta arboleda donde se albergan nuestras esperanzas ni la prives de las lluvias de tu bondadoso afecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11612 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11612/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11612/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Dios puro! Soy una criatura pequeña; permite que el pecho de Tu bondadoso afecto sea el que yo anhele; concede que me alimente con la leche y la miel de Tu amor; hazme crecer en el seno de Tu conocimiento, y confiéreme nobleza y sabiduría desde la infancia. ¡Oh Tú, el Dios que subsiste por Sí mismo! Haz que sea leal al Reino de lo Invisible. Verdaderamente, Tú eres el Fuerte, el Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11613 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11613/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11613/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Protege a los niños que nacen en Tu día, que se nutren del pecho de Tu amor y se crían en el seno de Tu gracia. ¡Oh Señor! En verdad, son ramas jóvenes que crecen en los jardines de Tu conocimiento, tallos que brotan en Tus vergeles de gracia. Permite que participen de Tus generosos dones, que prosperen y florezcan bajo la lluvia que cae de las nubes de Tu munificencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11614 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11614/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11614/</guid>
      <description>¡Oh Dios Compasivo! ¡Oh Señor de las Huestes! Alabado seas por cuanto has preferido a estos pequeños niños por sobre los mayores y adultos, y les has concedido Tus especiales favores. Tú los has guiado. Tú has sido bondadoso con ellos. Les has conferido iluminación y espiritualidad. Confírmanos de modo que, cuando hayamos crecido, nos ocupemos en el servicio a Tu Reino, nos convirtamos en causa de la educación de otros, ardamos como cirios resplandecientes y reluzcamos como brillantes estrellas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11615 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11615/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11615/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Dios bondadoso! Desde Estados Unidos, ese distante país, viajamos a la Tierra Santa y nos dirigimos a este santo Lugar. Llegamos a los dos benditos y sagrados Umbrales, y obtuvimos de ellos gracia ilimitada. Hemos venido ahora al Monte Carmelo, que es Tu sagrado jardín. La mayoría de los Profetas se dirigieron a Ti en oración en esta santa montaña, y estuvieron en comunión contigo, con la mayor humildad, a la hora de la medianoche.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11616 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11616/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11616/</guid>
      <description>¡Oh gloriosísimo Señor! Bendice y haz feliz a esta pequeña sierva Tuya; cuídala tiernamente en el umbral de Tu unicidad y permite que beba en abundancia de la copa de Tu amor, para que se llene de arrobamiento y de éxtasis y difunda delicadas fragancias. Tú eres el Fuerte y el Poderoso, y Tú eres el Omnisciente, Quien todo lo ve.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11616)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11618 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11618/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11618/</guid>
      <description>##Bebés ¡Oh Dios! Nutre a esta pequeña criatura en el seno de Tu amor y amamántala del pecho de Tu Providencia. Cultiva esta tierna planta en el rosedal de Tu amor y ayúdala a crecer con las lluvias de Tu generosidad. Haz que sea una criatura del reino y guíala hacia Tu dominio celestial. Tú eres poderoso y bondadoso, y Tú eres el Otorgador, el Magnánimo, el Señor de generosidad incomparable.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11619 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11619/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11619/</guid>
      <description>##Bebés ¡Oh Señor incomparable! Haz que este lactante se nutra del seno de Tu amorosa bondad, resguárdalo en la cuna de Tu seguridad y protección, y permite que se críe en los brazos de Tu tierno cariño.
(Source category: Niños) (Bahaiprayers.net ID: 11619)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11620 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11620/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11620/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, mi Maestro, el Objeto de mi deseo! Este siervo Tuyo busca dormir al amparo de Tu misericordia y reposar bajo el dosel de Tu gracia, implorando Tu cuidado y Tu protección. Te ruego, oh mi Señor, por Tus ojos que no duermen, que guardes los míos de mirar otra cosa que no seas Tú. Fortalece, pues, su visión, para que puedan distinguir Tus señales y contemplar el horizonte de Tu Revelación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11621 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11621/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11621/</guid>
      <description>¿Cómo puedo querer dormir, oh Dios, mi Dios, cuando los ojos de aquellos que Te anhelan están en vela por su separación de Ti? ¿Y cómo puedo reposar mientras las almas de Tus amantes están desconsoladas por su lejanía de Ti? Oh mi Señor, he encomendado mi espíritu y todo mi ser a la diestra de Tu poder y Tu protección, y pongo la cabeza sobre la almohada mediante Tu potestad, y la levanto de acuerdo con Tu voluntad y Tu complacencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11623 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11623/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11623/</guid>
      <description>¡En el Nombre de nuestro Señor, el Más Santo, el Más Grande, el Excelso, el Más Glorioso! ¡Gloria sea a Ti, oh Tú que eres el Señor de todos los seres y el Objetivo Último de toda la creación! Doy testimonio, con la lengua de mi ser interior y exterior, de que Tú Te has revelado y manifestado, has hecho que desciendan Tus versículos y has demostrado Tus pruebas, y de que eres independiente de quienquiera que no seas Tú y estás muy por encima de todo cuanto no seas Tú mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11624 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11624/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11624/</guid>
      <description>¡En el Nombre de nuestro Señor, el Más Santo, el Más Grande, el Excelso, el Más Glorioso! ¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves cómo Tu siervo ha vuelto el rostro hacia Ti deseando tener el honor de realizar aquello que se le ha ordenado en Tu Libro. Decreta para él, mediante Tu Exaltadísima Pluma, aquello que le haga acercarse a la Cumbre Más Sublime. Tú eres, verdaderamente, el Educador del mundo y el Señor de las naciones, y Tú eres, en verdad, el Potente, Quien todo lo subyuga, el Todopoderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11625 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11625/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11625/</guid>
      <description>Tú me ves, oh mi Señor, con el rostro vuelto hacia el cielo de Tu munificencia y el océano de Tu favor, separado de todo excepto de Ti. Te pido, por los resplandores del Sol de Tu revelación en el Sinaí y por los fulgores del Astro de Tu gracia que relumbra en el horizonte de Tu Nombre, Quien siempre perdona, que me otorgues Tu perdón y tengas compasión de mí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11627 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11627/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11627/</guid>
      <description>¡Alabado sea Tu Nombre, oh mi Dios y el Dios de todas las cosas, mi Gloria y la Gloria de todas las cosas, mi Deseo y el Deseo de todas las cosas, mi Fuerza y la Fuerza de todas las cosas, mi Rey y el Rey de todas las cosas, mi Poseedor y el Poseedor de todas las cosas, mi Objetivo y el Objetivo de todas las cosas, mi Motor y el Motor de todas las cosas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11628 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11628/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11628/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor! Perdona nuestros pecados, ten misericordia de nosotros y permítenos volver a Ti. Haz que confiemos solamente en Ti y concédenos, por Tu munificencia, aquello que amas y deseas, y que es digno de Ti. Exalta la posición de los que verdaderamente han creído, y absuélvelos con Tu bondadoso perdón. Verdaderamente, Tú eres Quien ayuda en el peligro, Quien subsiste por Sí mismo.
(Source category: Perdón) (Bahaiprayers.net ID: 11628)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11629 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11629/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11629/</guid>
      <description>¡Oh Dios, nuestro Señor! Protégenos, mediante Tu gracia, de todo cuanto Te sea repugnante, y concédenos aquello que sea propio de Ti. Otórganos una porción mayor de Tu munificencia y bendícenos. Perdónanos por las cosas que hemos hecho, disculpa nuestros pecados y absuélvenos con Tu magnánima indulgencia. Verdaderamente, Tú eres el Exaltadísimo, Quien subsiste por Sí mismo. Tu amorosa providencia ha abarcado todas las cosas creadas en los cielos y en la tierra, y Tu perdón ha sobrepasado a la creación entera.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11630 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11630/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11630/</guid>
      <description>Gloria sea a Ti, oh Dios. ¿Cómo puedo hacer mención de Ti, en tanto que Tú estás por encima de la alabanza de toda la humanidad? ¡Magnificado sea Tu Nombre, oh Dios! Tú eres el Rey, la Verdad Eterna. Tú sabes lo que hay en los cielos y en la tierra, y a Ti todos han de volver. Tú has enviado Tu Revelación divinamente ordenada, conforme a una clara medida. ¡Alabado eres, oh Señor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11631 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11631/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11631/</guid>
      <description>Te ruego, oh mi Señor, que me perdones por toda mención que no sea la mención de Ti, y por toda alabanza que no sea Tu alabanza, y por todo deleite salvo el deleite en Tu cercanía, y por todo placer que no sea el placer de la comunión contigo, y por toda alegría excepto la alegría de Tu amor y de Tu complacencia, y por todas las cosas que a mí me pertenecen y que no guardan relación contigo, oh Tú que eres el Señor de los señores, Quien provee los medios y abre las puertas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11632 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11632/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11632/</guid>
      <description>Soy consciente, oh Señor, de que mis transgresiones me han cubierto el rostro de vergüenza en Tu presencia, y han cargado mi espalda ante Ti, se han interpuesto entre Tu hermoso semblante y mi ser, me han circundado y me han impedido por todos lados el acceso a las revelaciones de Tu poder celestial. ¡Oh Señor! Si Tú no me perdonas, ¿quién podrá, entonces, otorgar perdón? Y, si Tú no tienes misericordia de mí, ¿quién podrá mostrar compasión?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11635 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11635/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11635/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Este es Tu siervo, que ha bebido de las manos de Tu gracia el vino de Tu tierna merced, y ha conocido el sabor de Tu amor en Tus días. Te imploro, por las encarnaciones de Tus nombres, a quienes ninguna aflicción puede impedir que se regocijen en Tu amor o que contemplen Tu rostro, y a quienes todas las huestes de los negligentes son incapaces de apartarlos del sendero de Tu agrado, que otorgues a Tu siervo las cosas buenas que Tú posees, y lo eleves a tales alturas que considere el mundo como una sombra que se desvanece más rápido que un abrir y cerrar de ojos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11636 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11636/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11636/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor mi Dios! Tú ves y sabes que he llamado a Tus siervos a no volverse hacia ningún lado excepto en dirección a Tus dádivas, y les he pedido que no observen nada sino aquello que Tú prescribiste en Tu Perspicuo Libro, Libro que ha sido enviado de acuerdo con Tu inescrutable decreto y Tu irrevocable propósito. No puedo pronunciar palabra alguna, oh mi Dios, a menos que Tú me lo permitas, ni puedo moverme en dirección alguna a menos que obtenga Tu venia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11637 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11637/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11637/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! He salido de mi hogar aferrándome fuertemente a la cuerda de Tu amor, y me he encomendado enteramente a Tu cuidado y protección. Te imploro, por Tu poder, por medio del cual protegiste a Tus amados del descarriado y del perverso, de todo opresor contumaz y de todo malhechor que se ha apartado lejos de Ti, que me protejas mediante Tu munificencia y Tu gracia. Permíteme, pues, regresar a mi hogar por Tu fuerza y Tu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11639 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11639/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11639/</guid>
      <description>¡Alabado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Soy Tu siervo que se ha asido a la cuerda de Tus tiernas mercedes y se ha aferrado al borde del manto de Tu munificencia. Te suplico, por Tu Nombre, mediante el cual has sometido a todas las cosas creadas, visibles e invisibles, y por el cual se ha difundido por toda la creación el hálito que es, en verdad, la vida, que me fortalezcas con Tu poder, que ha envuelto los cielos y la tierra, y me protejas de toda enfermedad y tribulación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11640 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11640/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11640/</guid>
      <description>*¡Él es el Incomparable! ¡Alabado seas, oh Señor, mi Dios! Te suplico, por Tu Excelso Nombre, en el Tabernáculo de esplendor refulgente, y por Tu Muy Sublime Palabra, en el Dominio de gloria trascendente, que protejas a este siervo, que ha gozado de Tu compañía, ha escuchado las cadencias de Tu voz y ha reconocido Tu prueba. Otórgale, entonces, el bien de este mundo y del venidero, y confiérele la posición de rectitud en Tu presencia, para que sus pies no se alejen de Tu exaltadísimo y gloriosísimo sendero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11641 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11641/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11641/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh Señor! Tú eres el Dios que ha existido antes de todas las cosas, Quien existirá después de todas las cosas y perdurará más allá de todas las cosas. Tú eres el Dios que conoce todas las cosas y predomina sobre todas las cosas. Tú eres el Dios que trata con misericordia a todas las cosas, Quien juzga entre todas las cosas y Cuya visión abarca a todas las cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11642 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11642/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11642/</guid>
      <description>¡En el Nombre de Dios, el Señor de abrumadora majestad, el Imponente! Loado sea el Señor, en Cuya mano está la fuente del dominio. Él crea cuanto desea mediante Su Palabra de mando «Sé», y es. Suyo ha sido el poder de la autoridad hasta ahora y Suyo seguirá siéndolo en adelante. Él hace victorioso a quien desea mediante la potencia de Su mandato. Él es, en verdad, el Fuerte, el Todopoderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11643 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11643/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11643/</guid>
      <description>Decreta para mí, oh mi Señor, y para aquellos que creen en Ti lo que a Tu juicio sea mejor para nosotros, tal como está establecido en el Libro Madre, pues en el dominio de Tu mano se encuentran las medidas fijadas para todas las cosas. Tus excelentes dádivas llueven sin cesar sobre aquellos que abrigan Tu amor, y las maravillosas muestras de Tus dones celestiales son ampliamente conferidas a quienes reconocen Tu divina Unidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11645 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11645/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11645/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor! Tú sabes que la gente está rodeada de dolor y calamidades, y envuelta en privaciones y dificultades. Toda prueba asedia al hombre, y toda adversidad acuciante lo asalta como el ataque de una serpiente. No hay refugio ni asilo para él sino bajo el ala de Tu protección, de Tu preservación, resguardo y cuidado. ¡Oh Misericordioso! ¡Oh mi Señor! Haz de Tu protección mi armadura, de Tu preservación, mi escudo, de la humildad ante la puerta de Tu unicidad, mi resguardo, y de Tu custodia y defensa, mi fortaleza y mi morada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11646 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11646/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11646/</guid>
      <description>¡Oh Tú, bondadosa y amorosa Providencia! El Oriente está en movimiento y el Occidente se agita como las eternas olas del mar. Soplan las suaves brisas de la santidad y, desde el Reino Invisible, brillan resplandecientes los rayos del Astro de la Verdad. Se entonan los himnos de la unidad divina y ondean las enseñas del poder celestial. Se hace oír la Voz angelical que, como bramido del leviatán, lanza el llamamiento a la abnegación y a la evanescencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11647 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11647/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11647/</guid>
      <description>¡Él es el Compasivo, el Todogeneroso! ¡Oh Dios, mi Dios! Tú me ves, Tú me conoces, Tú eres mi Asilo y mi Refugio. A nadie he buscado ni a nadie buscaré salvo a Ti; ningún camino he hollado ni camino alguno hollaré sino el camino de Tu amor. En la lúgubre noche de la desesperación, mi mirada expectante y llena de esperanza se vuelve hacia la aurora de Tu ilimitado favor, y a la hora del amanecer mi alma lánguida se reanima y fortalece con el recuerdo de Tu belleza y perfección.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11648 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11648/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11648/</guid>
      <description>¡Alabado y glorificado seas, oh mi Dios! Te suplico, por los suspiros de Tus amantes y por las lágrimas derramadas por aquellos que anhelan contemplarte, que no me niegues Tus tiernas mercedes en Tu Día, ni me prives de las melodías de la Paloma que exalta Tu unicidad ante la luz que irradia Tu rostro. Soy un desdichado, oh Dios; mírame aferrado a Tu Nombre, Quien todo lo posee. Estoy seguro de perecer; mírame asido a Tu Nombre, el Imperecedero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11650 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11650/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11650/</guid>
      <description>¡Glorificado eres, oh Señor, mi Dios! Toda persona de discernimiento confiesa Tu soberanía y Tu do-minio, y todo ojo perspicaz percibe la grandeza de Tu majestad y la fuerza irresistible de Tu poder. Los vientos de las pruebas son incapaces de impedir que quienes gozan de Tu cercanía vuelvan el rostro hacia el horizonte de Tu gloria, y las tempestades de las tribulaciones no podrán alejar a quienes están totalmente consagrados a Tu voluntad ni evitar que se acerquen a Tu corte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11651 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11651/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11651/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Cuyas pruebas son un remedio curativo para quienes están cerca de Ti, Cuya espada es el deseo ardiente de todos los que Te aman, Cuyo dardo es el más caro deseo de los corazones que Te anhelan, Cuyo decreto es la única esperanza de quienes han reconocido Tu verdad! Te imploro, por Tu divina dulzura y por los resplandores de la gloria de Tu rostro, que nos envíes, desde Tus aposentos de lo alto, aquello que nos haga acercarnos a Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11652 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11652/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11652/</guid>
      <description>Disipa mi pena por Tu munificencia y generosidad, oh Dios, mi Dios, y destierra mi angustia mediante Tu soberanía y Tu poder. Tú me ves, oh mi Dios, con el rostro dirigido hacia Ti en un momento en que las aflicciones me han envuelto por todos lados. Te imploro, oh Tú que eres el Señor de todos los seres y cobijas a todas las cosas visibles e invisibles, por Tu Nombre, mediante el cual has dominado los corazones y las almas, y por las olas del Océano de Tu misericordia y los esplendores del Sol de Tu ge-nerosidad, que me cuentes entre aquellos a quienes absolutamente nada ha impedido que dirijan el rostro hacia Ti, oh Señor de todos los nombres y Hacedor de los cielos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11653 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11653/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11653/</guid>
      <description>¡Él es el Dios que escucha y que contesta las oraciones! ¡Por Tu gloria, oh Bienamado, Tú que das luz al mundo! Las llamas de la separación me han consumido y mi rebeldía me ha fundido el corazón dentro de mí. Te pido, por Tu Más Grande Nombre, oh Deseo del mundo y Bienamado de la humanidad, que concedas que la brisa de Tu inspiración sostenga mi alma, que Tu voz maravillosa llegue a mi oído, que mis ojos contemplen Tus señales y Tu luz, reveladas en las manifestaciones de Tus nombres y atributos, oh Tú en Cuya mano están todas las cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11654 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11654/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11654/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Tú eres Quien disipa todas las angustias y elimina todas las aflicciones. Tú eres Quien aleja cualquier pena y libera a todo esclavo, el Redentor de toda alma. ¡Oh Señor! Redímeme por Tu misericordia y cuéntame entre aquellos siervos Tuyos que han logrado la salvación.
(Source category: Pruebas y Tribulaciones) (Bahaiprayers.net ID: 11654)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11655 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11655/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11655/</guid>
      <description>¡Te imploro por Tu poder, oh mi Dios! No dejes que me asedie ningún daño a la hora de las pruebas y, en momentos de negligencia, guía mis pasos rectamente mediante Tu inspiración. Tú eres Dios; potente eres Tú para hacer lo que deseas. Nadie puede resistir Tu voluntad ni frustrar Tu propósito.
(Source category: Pruebas y Tribulaciones) (Bahaiprayers.net ID: 11655)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11656 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11656/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11656/</guid>
      <description>¿Hay quien nos libre de las dificultades salvo Dios? Di: ¡Bendito sea Dios! ¡Él es Dios! ¡Todos son Sus siervos y todos se atienen a Su mandato!
(Source category: Pruebas y Tribulaciones) (Bahaiprayers.net ID: 11656)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11657 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11657/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11657/</guid>
      <description>Tú bien sabes, oh mi Dios, que las tribulaciones han llovido sobre mí desde todos lados y que nadie puede disiparlas ni transmutarlas sino Tú. Sé con toda seguridad, en virtud de mi amor por Ti, que jamás harás que le sobrevengan tribulaciones a ningún alma a menos que desees ensalzar su posición en Tu Paraíso Celestial, y reforzar su corazón en esta vida terrenal con el baluarte de Tu irresistible poder, para que no se sienta inclinada hacia las vanidades de este mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11658 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11658/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11658/</guid>
      <description>¡Puro y santificado eres, oh mi Dios! Cómo ha de correr la pluma y fluir la tinta después de que han cesado las brisas del tierno afecto y han desaparecido las señales de la munificencia, cuando se ha levantado el sol de la humillación y se han desenvainado las espadas de la calamidad, cuando se han elevado los cielos del dolor, y las nubes del poder han descargado los dardos de la aflicción y las lanzas de la venganza, de tal manera que las señales de la alegría han abandonado todos los corazones, las muestras de regocijo se han borrado de todos los horizontes, se han cerrado las puertas de la esperanza, la misericordia de la brisa celestial ha dejado de soplar sobre el rosedal de la fidelidad, y el torbellino de la extinción ha sacudido el árbol de la existencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11659 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11659/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11659/</guid>
      <description>¡Oh divina Providencia! Esta asamblea está compuesta por Tus amigos, que están atraídos por Tu belleza y encendidos con el fuego de Tu amor. Convierte a estas almas en ángeles celestiales, resucítalas mediante el hálito de Tu Espíritu Santo, concédeles lengua elocuente y corazón resuelto, confiéreles poder celestial y sentimientos piadosos, haz que lleguen a ser los difusores de la unicidad del género humano y causa de amor y concordia en el mundo de la humanidad, para que la peligrosa oscuridad del prejuicio ignorante se desvanezca con la luz del Sol de la Verdad, este lóbrego mundo se ilumine, este dominio material absorba los rayos del mundo del espíritu, estos colores diferentes se fundan en un solo color, y la melodía de la alabanza se eleve hacia el reino de Tu santidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11661 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11661/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11661/</guid>
      <description>¡Oh Dios misericordioso! ¡Oh Tú que eres fuerte y poderoso! ¡Oh bondadosísimo Padre! Estos siervos se han reunido y se han vuelto hacia Ti, ofreciendo súplicas ante Tu umbral, deseando los dones infinitos procedentes de Tu gran seguridad. No tienen otro propósito más que Tu agrado. No tienen otra intención más que servir al mundo de la humanidad. ¡Oh Dios! Haz radiante a esta asamblea. Haz compasivos los corazones. Confiere los dones del Espíritu Santo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11662 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11662/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11662/</guid>
      <description>¡Oh Dios perdonador! Estos siervos se vuelven hacia Tu reino en busca de Tu gracia y generosidad. ¡Oh Dios! Haz buenos y puros sus corazones para que lleguen a ser merecedores de Tu amor. Purifica y santifica los espíritus para que la luz del Sol de la Realidad brille sobre ellos. Purifica y santifica los ojos para que puedan percibir Tu luz. Purifica y santifica los oídos para que puedan oír el llamado de Tu reino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11663 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11663/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11663/</guid>
      <description>¡Oh Proveedor amoroso! Estas almas han prestado oído al llamamiento del Reino y han contemplado la gloria del Sol de la Verdad. Se han elevado hacia los reconfortantes cielos del amor; están enamorados de Tu esencia y adoran Tu belleza. Se han vuelto hacia Ti, hablando entre sí de Ti, en pos de Tu morada, y sedientos de los arroyos de Tu dominio celestial. Tú eres el Donador, el Otorgador, el Siempre Amoroso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11664 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11664/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11664/</guid>
      <description>¡Oh Dios! ¡Disipa todo lo que sea causa de discordia y provéenos de todo aquello que sea causa de unidad y acuerdo! ¡Oh Dios! ¡Haz que descienda sobre nosotros la Fragancia Celestial, y transforma esta reunión en una reunión del Cielo! Concédenos todo bien y todo sustento. ¡Prepáranos el manjar del Amor! ¡Danos el alimento del Conocimiento! ¡Otórganos el pan de la Iluminación celestial!
(Source category: Reuniones) (Bahaiprayers.net ID: 11664)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11665 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11665/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11665/</guid>
      <description>Tú ves, oh mi Dios, cómo Tus amados han sido rodeados por los rebeldes de entre Tus criaturas y los malvados de entre Tu pueblo. No queda lugar en que no se haya elevado el lamento de Tus amados y el gemido de Tus escogidos. Te imploro, por Tu Más Grande Nombre, que saques la mano del poder del seno de Tu fuerza y asistas con ella a todos los que Te aman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11667 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11667/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11667/</guid>
      <description>No permitas, oh Dios, mi Dios, que me quede alejado del cielo de Tus dádivas y del sol de Tus favores. Te imploro, por aquella Palabra mediante la cual Tú has subyugado a todas las cosas visibles e invisibles, que me ayudes a mí y a Tus escogidos a lograr aquello que exalte Tu Causa en medio de Tus siervos y por todas Tus regiones. Ordena, pues, para mí todo lo bueno que has enviado en Tu Libro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11669 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11669/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Haz posible el rápido crecimiento del Árbol de Tu divina Unidad; riégalo, pues, oh Señor, con las aguas corrientes de Tu favor y haz que, ante las revelaciones de Tu divina seguridad, dé frutos como los que Tú deseas para Tu glorificación y exaltación, para Tu alabanza y el agradecimiento a Ti, y magnifique Tu Nombre, alabe la unicidad de Tu Esencia y Te rinda culto, ya que todo esto está a Tu alcance, y no al alcance de ningún otro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11670 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11670/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11670/</guid>
      <description>¡Oh Señor! Permite que todos los pueblos de la tierra sean admitidos en el Paraíso de Tu Fe para que ningún ser creado quede fuera de los límites de Tu complacencia. Desde tiempo inmemorial, Tú has sido potente para hacer Tu voluntad, y libre de hacer cuanto deseas.
(Source category: Triunfo de la Causa) (Bahaiprayers.net ID: 11670)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11672 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11672/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Señor, mi Dios, mi Bienamado! Estos son siervos Tuyos que han percibido Tu Voz, han escuchado Tu Palabra y han prestado oído a Tu Llamado. Han creído en Ti, han presenciado Tus maravillas, han re-conocido Tu prueba y han atestiguado Tu evidencia. Han caminado por Tus senderos, han seguido Tu guía, han descubierto Tus misterios, han comprendido los secretos de Tu Libro, los versículos de Tus Pergaminos y las buenas nuevas de Tus Epístolas y Tablas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11673 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11673/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11673/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Alabado seas por haber encendido el fuego del amor divino en el Árbol Santo que se encuentra en la cima del monte más elevado; ese Árbol que «no es del Oriente ni del Occidente» , ese fuego que ardió hasta que su llama se remontó hacia el Concurso de lo alto, y de él esas realidades captaron la luz de la guía y exclamaron: «Verdaderamente, hemos percibido un fuego en la ladera del Monte Sinaí» .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11674 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11674/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11674/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, oh mi Dios! Une los corazones de Tus siervos y revélales Tu gran propósito, para que sigan Tus mandamientos y se atengan a Tu ley. Ayúdalos, oh Dios, en sus esfuerzos y confiéreles fuerza para servirte. ¡Oh Dios! No los abandones a sí mismos, sino guía sus pasos con la luz de Tu conocimiento y alegra sus corazones con Tu amor. Verdaderamente, Tú eres su Auxiliador y su Señor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11675 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11675/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11675/</guid>
      <description>*Cuando entréis en la cámara del consejo, recitad esta oración con el corazón palpitante de amor a Dios y la lengua purificada de todo lo que no sea Su recuerdo, para que el Todopoderoso os ayude bondadosamente a lograr la victoria suprema.
¡Oh Dios, mi Dios! Somos siervos Tuyos que nos hemos vuelto con devoción hacia Tu Santo Rostro, y nos hemos desprendido de todo menos de Ti en este glorioso Día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11676 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11676/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11676/</guid>
      <description>*Oración para ser recitada al terminar la reunión de la Asamblea Espiritual
¡Oh Dios! ¡Oh Dios! Desde el reino invisible de Tu unicidad, henos aquí reunidos en esta reunión espiritual, creyendo en Ti, confiando en Tus señales, firmes en Tu Alianza y Testamento, atraídos hacia Ti, encendidos con el fuego de Tu amor y leales a Tu Causa. Somos siervos de Tu viña, propagadores de Tu religión, fieles adoradores de Tu semblante, humildes ante Tus amados, sumisos ante Tu puerta, implorándote que nos confirmes en el servicio a Tus elegidos, que nos sostengas con Tus huestes invisibles, nos fortalezcas en Tu servidumbre y nos conviertas en siervos sumisos y devotos en comunión contigo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11677 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11677/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11677/</guid>
      <description>*Reuníos con verdadera alegría, y recitad esta oración al principio de la reunión
¡Oh Señor del Reino! Aunque nuestros cuerpos están aquí reunidos, nuestros corazones cautivos se ven transportados por Tu amor, y nos sentimos extasiados por los rayos de Tu faz resplandeciente. Aunque somos débiles, esperamos las revelaciones de Tu fuerza y Tu poder. Aunque somos pobres, sin bienes ni recursos, recibimos riqueza de los tesoros de Tu Reino. Aunque somos gotas, nos surtimos de las profundidades de Tu océano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11678 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11678/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11678/</guid>
      <description>*El Kitáb i Aqdas establece: «Os hemos prescrito orar y ayunar a partir del comienzo de la madurez [15 años]; así lo ordena Dios, vuestro Señor y Señor de vuestros antepasados. [&amp;hellip;] El viajero, el enfermo, la mujer encinta y la que amamanta no están obligados a ayunar. [&amp;hellip;] Absteneos de comer y beber desde la salida hasta la puesta del sol y, cuidado, no sea que el deseo os prive de esta gracia designada en el Libro».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11679 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11679/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11679/</guid>
      <description>¡Alabanzas Te sean dadas, oh Señor mi Dios! Hemos observado el ayuno en conformidad con Tu mandato, y lo rompemos ahora por Tu amor y Tu complacencia. Dígnate aceptar, oh mi Dios, las obras que hemos llevado a cabo en Tu camino enteramente por Tu belleza, con los rostros vueltos hacia Tu Causa, libres de cuanto no seas Tú. Concédenos, pues, Tu perdón, a nosotros, a nuestros antepasados y a todos los que han creído en Ti y en Tus poderosas señales en esta muy grande y gloriosísima Revelación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11680 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11680/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11680/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Dios, mi Dios! Tú has ordenado a Tus elegidos, a Tus amados y a Tus siervos, oh mi Dios, observar durante estos días el ayuno, del cual has hecho una luz para los habitantes de Tu reino, tal como hiciste de la oración obligatoria una escalera de ascenso para quienes reconocen Tu unidad. Te suplico, oh mi Dios, por estos dos sólidos pilares que has ordenado como gloria y honor de toda la humanidad, que protejas Tu religión de las intrigas de los infieles y las conspiraciones de los malvados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11681 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11681/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11681/</guid>
      <description>¡Alabado seas, oh Señor, mi Dios! Te imploro, por esta Revelación, mediante la cual la oscuridad ha sido convertida en luz, se ha erigido el Frecuentado Templo, se ha revelado la Tabla Escrita y se ha descubierto el Rollo Desplegado, que hagas descender sobre mí y sobre quienes están en mi compañía aquello que nos permita remontarnos a los cielos de Tu trascendente gloria y nos purifique de la mancha de las dudas que han impedido a los desconfiados entrar en el tabernáculo de Tu unidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11682 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11682/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11682/</guid>
      <description>¡En el Nombre de Quien ha sido prometido en los Libros de Dios, el Omnisciente, el Informado de todo! Han llegado los días de ayuno, en los que han ayunado los siervos que circulan alrededor de Tu trono y han alcanzado Tu presencia. Di: ¡Oh Dios de los nombres y creador del cielo y de la tierra! Te suplico, por Tu Nombre, el Todoglorioso, que aceptes el ayuno de quienes han ayunado por amor a Ti y por Tu complacencia, y han realizado lo que les has ordenado en Tus Libros y en Tus Tablas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11684 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11684/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11684/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! Tú has ordenado a Tus siervos observar el ayuno durante estos días. Con él adornaste el preámbulo del Libro de Tus Leyes revelado a Tus criaturas, y engalanaste a los Depositarios de Tus mandamientos ante la vista de todos los que están en Tu cielo y todos los que están en Tu tierra. Tú has dotado cada hora de estos días con una virtud especial, inescrutable para cualquier otro que no seas Tú, Cuya sabiduría abarca todo lo creado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11686 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11686/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11686/</guid>
      <description>Tú ves, oh Dios de Misericordia, oh Tú Cuyo poder penetra todas las cosas creadas, a estos siervos Tuyos, Tus esclavos, que, de acuerdo con el beneplácito de Tu Voluntad, observan de día el ayuno prescrito por Ti, que se levantan con las primeras luces para hacer mención de Tu Nombre y celebrar Tu alabanza, con la esperanza de obtener su parte de las cosas buenas que están guardadas en los tesoros de Tu gracia y munificencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11687 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11687/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11687/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios y mi Maestro! Tú me ves entre aquellas de Tus criaturas que se han rebelado y han transgredido contra Ti. Cada vez que las invito al océano de Tu conocimiento, aumenta su repudio de Tu Causa y crece su rechazo al Punto de Amanecer de Tu Voluntad. Te suplico, oh mi Dios, por aquellos que han ayunado por amor a Ti y han bebido las aguas vivas de la sumisión de manos de Tu generosidad, que ordenes para Tus amados, quienes bajo el ardor del astro de Tus pruebas se han aferrado a la cuerda de la paciencia, todo lo bueno que has dispuesto en Tus Libros y en Tus Tablas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11688 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11688/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11688/</guid>
      <description>¡Exaltado eres, oh Señor mi Dios! Te ruego por aquellos a quienes has ordenado observar el ayuno por Tu amor y Tu complacencia, quienes han demostrado su lealtad a Tu ley y han seguido Tus versículos y preceptos, y quienes han roto su ayuno mientras disfrutaban de Tu cercanía y contemplaban Tu semblante. ¡Por Tu gloria! Ya que se vuelven a la corte de Tu complacencia, todos sus días son días de ayuno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11689 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11689/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11689/</guid>
      <description>*Los Días Intercalares, aproximadamente del 26 de febrero al 1 de marzo, deben ser días de preparación para el ayuno, días de hospitalidad, para obras benéficas y para ofrecer regalos.
¡Mi Dios, mi Fuego y mi Luz! Los días que Tú has designado en Tu Libro como los Ayyám-i-Há han comenzado, oh Tú que eres el Rey de los nombres, y se aproxima el ayuno que Tu exaltadísima Pluma ha ordenado observar a todos los que están en el reino de Tu creación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11690 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11690/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11690/</guid>
      <description>*El Ḥuqúqu’lláh es, en verdad, una gran ley. Les incumbe a todos presentar esta ofrenda, porque es la fuente de la gracia, de la abundancia y de todo bien. Es una merced que ha de permanecer junto con toda alma en cada uno de los mundos de Dios, Quien todo lo posee, el Más Munífico. *Bahá’u’lláh
Magnificado seas Tú, oh Señor de la creación entera, Aquel a Quien han de volverse todas las cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11691 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11691/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11691/</guid>
      <description>¡Glorificado seas, oh mi Señor compasivo! Te suplico, por el agitado océano de Tu santa expresión, y por las múltiples muestras de Tu suprema soberanía, y por las convincentes pruebas de Tu Divinidad, y por los misterios ocultos que se esconden en Tu conocimiento, que me concedas Tu gracia para servirte a Ti y a Tus escogidos y me permitas ofrecer obedientemente Tu Ḥuqúq, el cual has prescrito en Tu Libro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11692 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11692/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11692/</guid>
      <description>¡Él es Dios! ¡Oh Señor, mi Dios! ¡Oh Auxiliador de los débiles, Socorredor de los pobres y Liberador de los desvalidos que se vuelven hacia Ti! Con la mayor humildad, levanto las manos suplicantes hacia Tu reino de belleza y Te invoco fervorosamente con mi lengua interior, diciendo: ¡Oh Dios, mi Dios! Ayúdame a adorarte; fortalece mi espalda para servirte; asísteme con Tu gracia en mi servidumbre hacia Ti; haz que permanezca firme en mi obediencia hacia Ti; derrama sobre mí las abundantes efusiones de Tu generosidad; permite que las miradas de Tu bondad se dirijan hacia mí y sumérgeme en el océano de Tu perdón.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11693 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11693/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11693/</guid>
      <description>Alabado seas, oh mi Dios, por haber ordenado Naw-Rúz como festividad para aquellos que han observado el ayuno por amor a Ti y se han abstenido de todo lo que Te es detestable. Permite, oh mi Señor, que el fuego de Tu amor y el calor producido por el ayuno ordenado por Ti les enardezca en Tu Causa y les haga ocuparse de Tu alabanza y Tu recuerdo. Ya que los has adornado, oh mi Señor, con el ornamento del ayuno prescrito por Ti, adórnalos también con el ornamento de Tu aceptación, mediante Tu gracia y munífico favor, pues las acciones de las personas dependen por entero de Tu complacencia y están condicionados a Tu voluntad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11694 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11694/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11694/</guid>
      <description>*Bahá’u’lláh ha dotado a estas oraciones obligatorias, y a otras oraciones concretas como la Oración de Curación y la Tabla de Aḥmad, de una fuerza y relevancia especiales y, por tanto, deben ser aceptadas como tales y recitadas por los creyentes con fe y confianza incuestionables, para que mediante ellas puedan entrar en comunión mucho más íntima con Dios e identificarse más plenamente con Sus leyes y preceptos.
¡Él es el Rey, el Omnisciente, el Sabio!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11695 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11695/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11695/</guid>
      <description>En el Nombre de Dios, el Más Antiguo, el Más Grande. En verdad, los corazones de los sinceros están consumidos por el fuego de la separación. ¿Dónde está el resplandor de la luz de Tu Semblante, oh Bienamado de los mundos? Quienes están cerca de Ti han sido abandonados en la oscuridad de la desolación. ¿Dónde está el resplandor del alba de la reunión contigo, oh Deseo de los mundos? Los cuerpos de Tus elegidos yacen temblorosos en arenas lejanas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11696 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11696/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11696/</guid>
      <description>*Estudiad la Tabla del Santo Marinero para que conozcáis la verdad, y reparéis en que la Bendita Belleza ha predicho plenamente acontecimientos futuros. ¡Que los dotados de discernimiento estén advertidos! *‘Abdu’l-Bahá
¡Él es el Bondadoso, el Bienamado!
¡Oh Santo Marinero! Ordena que tu arca de eternidad aparezca ante el Concurso Celestial, ¡Glorificado sea mi Señor, el Todoglorioso! Lánzala sobre el antiguo mar, en Su Nombre, el Mirífico, ¡Glorificado sea mi Señor, el Todoglorioso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11697 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11697/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11697/</guid>
      <description>*Esta Tabla, revelada por Bahá’u’lláh, se lee en los Santuarios de Bahá’u’lláh y del Báb. También se lee con frecuencia al conmemorar Sus aniversarios.
La alabanza que ha despuntado desde Tu muy augusto Ser y la gloria que ha brillado desde Tu muy resplandeciente Belleza descansen sobre Ti, oh Tú que eres la Manifestación de Grandeza, y el Rey de la Eternidad, y el Señor de todos los que están en el cielo y en la tierra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11698 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11698/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11698/</guid>
      <description>*Esta oración, revelada por ‘Abdu’l-Bahá, se lee en Su Santuario. También se usa como oración pri-vada. *«Aquel que recite esta oración con humildad y fervor traerá alegría y regocijo al corazón de este Siervo; será como si se encontrase cara a cara con Él». *‘Abdu’l-Bahá
¡Él es el Todoglorioso! ¡Oh Dios, mi Dios! Humilde y lloroso, levanto mis manos suplicantes hacia Ti y hundo el rostro en el polvo de Tu Umbral, exaltado por encima del conocimiento de los doctos y de la alabanza de todos los que Te glorifican.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12578 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn12578/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn12578/</guid>
      <description>¡Oh Tú, Señor bondadoso! Esta reunión se vuelve hacia Ti. Estos corazones están radiantes con Tu amor. Estas mentes y estos espíritus están extasiados con el mensaje de Tus buenas nuevas. ¡Oh Dios! Haz que esta democracia americana llegue a ser gloriosa espiritualmente, igual que ha aspirado a serlo materialmente, y haz victorioso a este gobierno justo. Confirma a esta ilustre nación para que levante el estandarte de la unicidad de la humanidad, promulgue la Paz Mayor y se vuelva, así, muy gloriosa y loable entre todas las naciones del mundo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thy name is my healing in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/es/</guid>
      <description>Tu nombre es mi curación, oh mi Dios, y el recuerdo de Ti es mi remedio. La proximidad a Ti es mi esperanza y el amor por Ti es mi compañero. Tu misericordia hacia mí es mi curación y mi socorro, tanto en este mundo como en el venidero. Tú, verdaderamente, eres el Todogeneroso, el Omnisciente, el Sapientísimo.
(Source category: Curación) (Bahaiprayers.net ID: 11507)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
