<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-RABAN GELUMU on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-raban-gelumu/</link>
    <description>Recent content in cat-RABAN GELUMU on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-raban-gelumu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12734 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12734/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12734/</guid>
      <description>*Tiap kali masuk ngagai bilik aum, besampi ngena sambiang tu enggau ati ti keketap ketegal pengerindu Petara sereta dilah ti dituchi ari semua utai kelimpah ari pengingat Iya, awakka Iya ti Pemadu Bekuasa tau enggau pengasih mantu kita bulih pemenang ti pengambis tinggi.
O Petara, Petara aku! Kami tu pengasuh Nuan ti udah nunga enggau pengangkun ngagai Pengudus Mua Nuan, ti udah ngingkas diri empu ari semua utai kelimpah ari Nuan ba Hari ti bemulia tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12735 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12735/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12735/</guid>
      <description>Datai meh kita begelumu dalam pengaga ti tulin, lalu dikena ngepunka aum, sebut kita sambiang tu: O Nuan Tuhan ke Perintah Petara! Taja pen tubuh kami begelumu ditu, tang ati kami tebuka ditarit ulih pengerindu Nuan, taja pia kami mega udah ditaban ulih panchar perenching mua Nuan. Taja kami tu lemah, kami nganti pengayan penegap enggau kuasa Nuan. Taja kami tu umang, nadai reta tauka daya, agi meh kami ngambi pengaya ari tibang reta Perintah Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12736 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12736/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12736/</guid>
      <description>Sambiang disebut ba penutup aum Raban Gelumu O Petara! O Petara! Ari perintah penyatu Nuan ti enda dipeda kemata kami ti begelumu dalam aum semengat tu, arap ba Nuan, andal ba semua tanda Nuan, teguh ba Sempekat enggau Penyanggup Nuan, tetarit ngagai Nuan, ditungkun ngena api pengerindu Nuan sereta lurus ati dalam Pengawa Nuan. Kami tu pengasuh dalam kebun anggur Nuan, pengerembai agama Nuan, penyembah ti angkun ba rampa-mua Nuan, baruh ati ngagai bala ti dikerindu Nuan, nyerah diri ba pintu Nuan, lalu minta kasih Nuan netapka kami gawaka bala ti dipilih Nuan, nyukung kami enggau raban malikat Nuan ti enda dipeda, ngeringka punggung kami dalam gawa ke Nuan lalu asuh kami nyadi rayat ti ngunduk sereta sayau berandau enggau Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
