<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kiên Định on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ki%C3%AAn-%C4%91%E1%BB%8Bnh/</link>
    <description>Recent content in cat-Kiên Định on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ki%C3%AAn-%C4%91%E1%BB%8Bnh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5020 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5020/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5020/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, Danh Ngài đáng được ca ngợi! Bởi thiên ân tăng lực của Ngài, xin giúp cho các tôi trai tớ gái của Ngài kể lại những thánh đức của Ngài và kiên định trong tình yêu đối với Ngài. Biết bao chiếc lá mà bão tố tai ương đã làm rơi, và còn biết bao lá khác bám chắc vào Cây Chánh Đạo của Ngài, không hề lay chuyển bởi bao thử thách tấn công, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con, Đấng Đại Từ bi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5021 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5021/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5021/</guid>
      <description>Danh Ngài thật đáng tán tụng, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Ngài đã thấy các tôi tớ Ngài bị vây phủ khắp nơi bởi các tai ương như thế nào, các đối thủ cùng đứng lên chống đối họ và hãm hại họ trầm trọng như thế nào. Vinh quang Ngài làm chứng cho con! Nếu tất cả các kẻ làm ác trên trái đất câu kết nhau để chống lại chúng con, để ném chúng con vào thứ lửa chưa có ai từng nhen lên, họ cũng không đủ sức lôi kéo cái nhìn của chúng con ra khỏi chân trời Thánh Danh Ngài, Đấng Chí tôn, Đấng Tối cao, và sẽ không thể lái tâm hồn chúng con ra khỏi ngôi vinh quang rực rỡ của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5022 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5022/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5022/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, con xin dâng lên Ngài lời ca ngợi! Ngài thấy đấy, Đấng là nguồn Ánh sáng đã bị giam trong thành phố lao tù Akka, và bị áp bức đớn đau bởi những điều do tay kẻ ác gian đã làm, những kẻ mà dục vọng đồi trụy đã ngăn họ về với Ngài, lạy Ngài là Đấng Vua của tất cả các Danh. Con nguyện bởi vinh quang Ngài!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5023 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5023/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5023/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, Danh Ngài thật vinh quang, vì Ngài đã làm biểu hiện Ngày là Vua của các ngày, Ngày mà Ngài đã thông báo cho các Đấng Tiên tri trong những Kinh bản tôn quí nhất của Ngài, là Ngày mà Ngài tuôn đổ vẻ huy hoàng vinh quang của tất cả các Danh Ngài lên mọi vật thọ tạo. Ơn phước to lớn nhất thuộc về bất cứ ai đã hướng về Ngài, bước vào sự hiện diện của Ngài, và nghe được những âm sắc của giọng nói Ngài.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
