<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-하느님께 다가감 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%ED%95%98%EB%8A%90%EB%8B%98%EA%BB%98-%EB%8B%A4%EA%B0%80%EA%B0%90/</link>
    <description>Recent content in cat-하느님께 다가감 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%ED%95%98%EB%8A%90%EB%8B%98%EA%BB%98-%EB%8B%A4%EA%B0%80%EA%B0%90/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6638 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6638/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6638/</guid>
      <description>주님의 종들을 자비로이 보아주시와 그들이
영광을 주님께 올리옵나이다, 저의 하느님이 시여! 주님의 열렬한 연인들이 주님과 헤어져 애타게 우는 소리와 주님을 알아뵌 이들이 주님 계신 곳에서 멀리 떨어져 통곡하는 소리를 주님은 듣고 계시옵나이다. 저의 하느님이시여, 그들의 면전에 주님의 은총의 문들을 활짝 열어 주시와 주님의 윤허 아래, 주님의 뜻에 따라 그들이 들어오게 하소서. 그래서 주님의 장엄한 옥좌 앞에 그들이 도열하여 주님의 옥음을 듣고, 주님의 용안의 찬연한 빛을 받도록 해 주소서. 주께서 흡족해 하실 일을 행하심에 있어서 주님은 강력하시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6639 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6639/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6639/</guid>
      <description>저를 끌어 당겨 주시옵고
저의 하느님이시여! 제 영혼의 고뇌를 진정시키실 분으로 주님밖에 아무도 없사옵고, 주님은 저의 최상의 소망이옵나이다, 저의 하느님이시여. 저의 가슴은 주님과 주님의 연인들 말고는 어느 누구와도 하나로 결합되지 않사옵나이다. 제가 진심으로 선언하오니 저의 삶과 죽음은 모두 주님을 위한 것이옵나이다. 진실로 주님은 비할 데 없고 상대가 없는 분이시옵나이다. 저의 주님이시여! 주님께 비오니 제가 스스로주님을 외면하고 문을 닫아버렸사오니 저를 용서해 주소서. 주님의 영광과 장엄에 의지하여 말씀올리오니 주님은 저에게 당신을 알게 해 주시고, 주님의 지위에 걸맞게 저를 일깨워 상기토록 하고 계심에도 저는 주님을 제대로 알아뵙지도, 주님께 경배드리지도 못했사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6640 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6640/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6640/</guid>
      <description>제 가슴 속 소망이시여
하느님, 저의 하느님, 제가 가장 애모하는 임 이시여, 제 가슴 속 소망이시여.
(Source category: 하느님께 다가감) (Bahaiprayers.net ID: 6640)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6641 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6641/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6641/</guid>
      <description>저를
주여, 저의 하느님이시여, 저의 괴로움을 쉬게 할 안식처이시여! 제가 당한 재난의 방패이시며 피난처이시여! 제가 곤궁할 때 제가 쉴곳이며, 제가 고독할 때 저의 동무이시여! 저의 고통에는 위안이시며 제가 혼자일 때 사랑하는 친구이시여! 제 슬픔의 고통을 없애 주시며, 저의 죄를 용서해 주시는 분이시여! 제가 당신께만 향하여, 저의 가슴과 마음과 입을 다하여 열심으로 비오니, 주님의 신성한 통합의 이 시대에 제가 주님의 뜻을 거스르는 일이 없도록 해 주시옵고, 모든 더러움에서 저를 깨끗이 씻어 주시와 제가 깨끗한 마음으로 주님의 은총의 나무 그늘을 찾을 수 있게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6642 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6642/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6642/</guid>
      <description>저를
그분은 자비로우시고 가장 너그러우신 분이 시옵나이다! 하느님, 저의 하느님! 주님은 저를 보고 계시옵고 저를 알고 계시오며, 주님은 저의 안식처이시고 저의 피난처이시옵나이다. 주님 말고 제가 찾은 이가 아무도 없사옵고, 앞으로 찾을 이도 없사옵나이다; 주님의 사랑의 길외에 제가 걸은 길이 없사옵고, 앞으로 걸을 길도 없사옵나이다. 제가 깊은 밤, 절망에 빠져 있을 때, 저의 눈은 기대와 희망에 차, 주님의 한없는 은혜의 아침을 향하여 기다리고 있사오며, 이른 새벽에는 저의 시들은 영혼이 주님의 아름다움과 완전하심을 기억하면서 생기와 힘을 얻사옵나이다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
