<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-OKUSOMESA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-okusomesa/</link>
    <description>Recent content in cat-OKUSOMESA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-okusomesa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6282 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6282/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6282/</guid>
      <description>Erinya Lyo litenderezebwe, Ayi Mukama Katonda wange! Ggwe Ondabira ddala nga amaaso gange ngatunuuliza eri kisa Kyo, era nga elyenyi kyange kikyukidde eri eggulu ly&amp;rsquo;ekisa Kyo, n&amp;rsquo;okwagala Kwo, era nga emikono gyange gigoloddwa eri eggutu ly&amp;rsquo;obugabi Bwo. Amaanyi go gampaako obujulirwa! Buli kitundu kya mubiri gwange kikukowoola nga kigamba nti; Ayi Ggwe Omwagalwa w&amp;rsquo;ensi zonna era Mukama wabali mu ggulu ne kunsi, era okwegomba kw&amp;rsquo;emitima gyabo abewaddewo Gyoli! Nkwegayirira kulw&amp;rsquo;ennyanja eyo gyewakunganyi riza abatuuze abomu ggulu era n&amp;rsquo;abo abatuula kunsi, okuyamba abaddu Bo abo abakyalemeddwa okugituukako, n&amp;rsquo;okusemberera embalama zayo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6283 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6283/</guid>
      <description>Ayi Katonda, Ayi Katonda! Eno yennyonyi emenyefu y&amp;rsquo;ekiwawatiro, era n&amp;rsquo;okubuuka kwayo kwa kasoobo - Muyambe okubuuka nga ayolekedde ku ntiko y&amp;rsquo;obuwanguzi n&amp;rsquo;obulokozi. Okubuuka kwe kufuule kwa ssanyu, n&amp;rsquo;okwesiima okungi ennyo, nga ayita mu banga eritakoma. Yimusa eddoboozi lye esseenekerevu mu mu linya Lyo ekkulu munsi zonna . Wuliza amatu n&amp;rsquo;okukoowoola kuno, amaaso ogasanyuse n&amp;rsquo;okulaba obubonero obw&amp;rsquo;obukulembeze! Ayi Mukama! Ndi bwomu, ndi bwa namunigina, era ndi munaku. Sirina mubeezi yenna wabula Ggwe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6284 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6284/</guid>
      <description>Ayi Katonda, Yamba abaddu Bo okubunyisa ekigambo Kyo. bawakanye ebitalimu, eby&amp;rsquo;obulimba, balage amazima Go. Babunyise enyiriri entukuvu buli wamu, babikkute amatendo Go buli wamu, baleetere omusana ogw&amp;rsquo;okumakya okwakira mu mitima gy&amp;rsquo;abatukuvu. Ggwe ddala ddala Oli Mugabi, Omusonyiyi.
(Source category: OKUSOMESA) (Bahaiprayers.net ID: 6284)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6285 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6285/</guid>
      <description>Ayi Ggwe Katonda atagerageranyizibwa! Ayi Ggwe Mukama ow&amp;rsquo;obwakabaka! Emyoyo gino lye gye. Lyo elyomu ggulu. Giyambe era awamu ne bamalayika Bo abomu ggulu, bafuule bawanguzi; buli omu kubo, afuuke nga egye, era awangule ensi zino nga ayita mu kwagala kwa Katonda n&amp;rsquo;okutangaazibwa kw&amp;rsquo;enjigiriza entukuvu. Ayi Katonda! Beera omuwanirizi wabwe era omuyambi wabwe. Mu nkoola, mu nsozi mu biwonvu, mu bibira, mu nsenyi, era ne ku nnyanja, beera obwesige bwabwe balyoke bogerere waggulu mu buyinza bw&amp;rsquo;obwakabaka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6286 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6286/</guid>
      <description>Ayi Katonda, Katonda wange! Yamba abaddu Bo abesigwa okuba n&amp;rsquo;emitima emikakkamu era egirina okwagala. Bayambe okubunyisa mu buli ggwanga lyonna ery&amp;rsquo;ensi ekitangaala ky&amp;rsquo;okulungamizi bwa Kwo okuva mu kibinja ekyomu ggulu. Ddala ddala, Ggwe Oli wa Maanyi, Ow&amp;rsquo;obuyinza, Nantamegwa, Afuga byonna, Omugabi butijjo. Ddala ddala Ggwe Lugaba, Omuteefu, Omukakkamu, Asingira ddala ekisa.
(Source category: OKUSOMESA) (Bahaiprayers.net ID: 6286)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
