<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Gyermekek és ifjak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-gyermekek-%C3%A9s-ifjak/</link>
    <description>Recent content in cat-Gyermekek és ifjak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-gyermekek-%C3%A9s-ifjak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2653 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2653/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2653/</guid>
      <description>Dicsőség Néked, ó, Uram, Istenem! Add kegyesen, hogy e kicsiny gyermek gyengéd kegyelmed és szerető gondoskodásod emlőjén növekedhessen és tápláléka mennyei fáid gyümölcse legyen. Ne engedd, hogy Rajtad kívül más gondoskodjék róla, mivel legfőbb akaratod és hatalmad által Te Magad teremtetted őt és hívtad e létbe. Nincsen más Isten, csak Te, a Mindenható, a Mindenek Tudója.
Dicsértessél, ó, Te, Kit legjobban szeretek! Tereld feléje páratlan bőséged édes leheletét és szent adományaid illatát.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2654 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2654/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2654/</guid>
      <description>Ó, páratlan Úr! Hadd növekedhessen e csecsemő szerető kedvességed emlőjén, óvd őt biztonságod és védelmed bölcsőjében, és add, hogy jóakaratod gyengéd karjaiban nevelkedjen.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2654)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2655 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2655/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2655/</guid>
      <description>Ó, Istenem! Neveld e kicsiny gyermeket szereteted keblén, és adj néki tejet Gondviselésed emlőjéből. Gondozd e friss hajtást szereteted rózsakertjében, és segítsd cseperedését bőséged záporaival. Tedd őt a Királyság gyermekévé, és vezesd őt mennyei birodalmadba. Te erős és kedves vagy, és Te vagy az Adakozó, a Nagylelkű, a végtelen kegyelmű Úr.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2655)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2656 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2656/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2656/</guid>
      <description>Ó, Istenem, vezess és oltalmazz engem, tégy sugárzó lámpássá és ragyogó csillaggá. Te vagy a Hatalmas és Erős.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2656)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2657 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2657/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2657/</guid>
      <description>Ó, Isten! Te légy e gyermekek nevelője. A Te gyümölcsösöd fácskái ők, a Te meződ virágai, a Te kerted rózsái. Hullasd rájuk esőd, és engedd, hogy szereteted fényével a Valóság Napja süssön rájuk. Üdítsd fel őket szellőddel, hogy tanulhassanak, növekedjenek és fejlődjenek, és tündöklő szépségben tűnhessenek elő. Te vagy, Ki ad. Te vagy a Könyörületes.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2657)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2658 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2658/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2658/</guid>
      <description>Ó, kegyes Urunk! E szép gyermekek a Te hatalmad kezemunkái és a Te nagyságod csodálatos jelei. Ó, Isten! Védelmezd e gyermekeket, segítsd őket kegyesen, hogy tanulhassanak és szolgálhassák az emberi világot. Ó, Isten! Gyöngyszemek e gyermekek, hadd növekedjenek szerető kedvességed kagylójában.
Te vagy a Nagylelkű, a Mindeneket Szerető.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2658)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2659 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2659/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2659/</guid>
      <description>Ó, Uram! Ó, Uram! Kicsiny gyermek vagyok. Táplálj engem irgalmad emlőjéből, formálj szereteted kebelében, taníts útmutatásod iskolájában, és nevelgess bőséged árnyában. Emelj ki a sötétségből és tégy ragyogó fénnyé. Szabadíts meg a boldogtalanságtól és tégy engem rózsakerted virágává. Engedd, hogy küszöböd előtt szolgálhassak, és add nékem az igazak jellemét és természetét. Tégy a jótékonyság eszközévé az emberi világban és ékesítsd fejemet az örök élet koronájával.
Bizony, Te vagy az Erős, a Hatalmas, a Látó, a Halló.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2660 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2660/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2660/</guid>
      <description>Ó, legdicsőbb Úr! Tedd kis szolgálóleányod áldottá és boldoggá, hadd dédelgessék őt Egyedüliséged küszöbénél, és hadd ihasson mélyen szereteted poharából, hogy szent elragadtatás és túláradó öröm töltse el és édes illatokat árasszon. Te vagy a Hatalmas és Erős, és Te vagy a Mindentudó és a Mindent Látó.
(Source category: Gyermekek és ifjak) (Bahaiprayers.net ID: 2660)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
