<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PEMANSANG SEMENGAT on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pemansang-semengat/</link>
    <description>Recent content in cat-PEMANSANG SEMENGAT on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pemansang-semengat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12668 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12668/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12668/</guid>
      <description>Tempa dalam aku ati ti tuchi, O Petara aku, lalu kemaruka pengasai ti jenuh dalam ati aku, O Pengandal aku! Nengah kuasa roh entapka aku ulih Nuan dalam Pengawa Nuan, O Siku Pemadu Dikerindu aku, lalu ngena penampak mulia Nuan pandangka ngagai aku jalai Nuan, O Nuan Juluk pengingin aku! Nengah kuasa pengering Nuan ti enda dipeda angkatka aku ngagai serega pengudus Nuan, O Pun Penatai pengidup aku, lalu ngena puput ribut Nuan ti meruan belama asuh aku andal, O Nuan ti sigi Petara aku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12669 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12669/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12669/</guid>
      <description>O Tuhan aku! Gaga pemajik Nuan nyadika pemakai aku, lalu penatai Nuan nyadika ai irup aku, lalu penyamai Nuan nyadika pengandal aku, lalu puji ke Nuan nyadika kereja aku, lalu pengingat ke Nuan nyadika pangan aku, enggau kuasa-raja Nuan nyadika pengesah aku, lalu endur pengenduh Nuan nyadika rumah aku, lalu tempat pendiau aku nyadika penuduk ti udah disuchi Nuan ari semua sekat ke diletak ba sida ti ditutup baka ti ngena tirai ari Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12670 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12670/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12670/</guid>
      <description>O Petara aku, Petara ke pemisi enggau penyinu! Nuan nya meh Raja ke alai jaku-perintah Iya semua utai tempa udah diberi pengidup; lalu Nuan nya meh Siku ti Pemadu Pemisi ke alai kereja bala pengasuh Iya udah enda kala nekul Iya ari ti mandangka pengasih Iya, nadai mega sida kala muntanka pengayan pemisi Iya. Sukung pengasuh tu, aku minta Nuan, bulih utai ti nyadika penyelamat iya ba tetiap dunya dalam semua dunya Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12671 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12671/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12671/</guid>
      <description>57	O Petara aku! O Petara aku! Tu, pengasuh Nuan, udah mansang nuju Nuan, keran sesegau dalam padang pasir pengerindu Nuan, bejalai nengah menasan servis Nuan, nyadangka pengasih Nuan, ngarapka pemeri Nuan, bepanggai ba perintah Nuan, lalu mabuk laban ai anggur tepa Nuan. O Petara aku! Tambahka pengangat penyayau iya ke Nuan, penerit puji iya ke Nuan, enggau penalam pengerindu iya ke Nuan. Amat bendar, Nuan meh Pemadu Mentas, Tuhan berekat nadai pengabis.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12672 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12672/</guid>
      <description>O Tuhan!	Kami	tu	lemah;	keringka	kami.	O	Petara! Kami tu lansang; asuh kami nemu. O Tuhan! Kami tu seranta; asuh kami kaya. O Petara! Kami tu mati; idupka kami. O Tuhan! Kami empu endang dikemalu; muliaka kami dalam Perintah Nuan. Enti Nuan nulung kami, O Tuhan, kami deka nyadi baka bintang ti bekebelik. Enti Nuan enda nulung kami, kami deka baruh ari tanah. O Tuhan! Keringka kami. O Petara! Chirika pemenang ba kami.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12673 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12673/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12673/</guid>
      <description>O Tuhan aku! O Tuhan aku! Tu siti lampu ti diidup ngena api pengerindu Nuan lalu nyeru ngena api ti ditungkun ba kayu penyinu Nuan. O Tuhan aku! Tambahka pemau, pengangat enggau daun api, ngena api ti dituchul ba Sinai Pengayan Nuan. Amat bendar, Nuan ti Penetap, ti Penulung, ti Bekuasa, ti Mentas, ti Rindu.
(Source category: PEMANSANG SEMENGAT) (Bahaiprayers.net ID: 12673)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
