<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Għajnuna w Assistenza on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-g%C4%A7ajnuna-w-assistenza/</link>
    <description>Recent content in cat-Għajnuna w Assistenza on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-g%C4%A7ajnuna-w-assistenza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7942 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7942/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7942/</guid>
      <description>O Int li wiċċeK hu l-għan tal-qima tiegħi, li ġmieleK hu l-kenn tiegħi, li l-għamar tiegħeK huwa ħsiebi, li tifħireK hu t-tama tiegħi, li l-providenza tiegħeK hi s-sieħba tiegħi, li mħabbteK hi l-kaġun ta’ l-essenza tiegħi, li titrifeK hu s-sabar tiegħi, li qarbieneK hu x-xewqa tiegħi, li l-preżenza tiegħeK hi l-aktar xewqa għażiża tiegħi u l-ogħla għan fi ħsiebi, nitolboK biex ma żżommx lura minni l-ħwejjeg li Int ħejjet għall-magħżulin fost il-qaddejja tiegħeK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7943 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7943/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7943/</guid>
      <description>Sid! Aħna nġibu ħniena, urina l-għoġba tiegħeK; foqra, agħtina sehem mill-oċejan tal-ġid tiegħeK; fil-bżonn, xebbagħna Inti; imkejna, agħtina l-glorja tiegħeK. It-tjur tas-sema u l-bhejjem tal-għalqa jingħataw l-ikel kuljum mingħandeK, u l-ħlejjaq kollha jieħdu sehemhom mill-ħsieb u mill-ħanina mħabbteK.
La ċċaħħadx lil dan id-dgħajef mill-grazzja tiegħeK tal-għaġeb u ferrex bis-setgħa tiegħeK fuq din ir-ruħ bla ħila it-tjieba tiegħeK.
Agħtina il-ħobż ta’ kuljum, u kattar il-ħtiġijiet tal-ħajja, biex ma naqgħu fuq ħadd għajr fuqeK, ningħaqdu għal kollox miegħeK, nimxu fi triqateK u nsemmgħu il-misteri tiegħeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
