<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-BAADHI YA SALA NYINGINE on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-baadhi-ya-sala-nyingine/</link>
    <description>Recent content in cat-BAADHI YA SALA NYINGINE on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-baadhi-ya-sala-nyingine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11223 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11223/</guid>
      <description>Utukufu uwe Kwako Ee Mungu, kwa ajili ya Ufunuo wa Pendo lako kwa wanadamu! Ee Ewe Uliye Uzima na Mwanga wetu, ongoza watumishi Wako katika njia Yako, ututajirishe ndani Yako na kuwa huru kwa yote ila Wewe tu.
Ee Mungu, utufundishe umoja Wako na utupe utambuzi wa Umoja Wako ili tusione yeyote ila Wewe. Wewe u Mwenye Rehema na Mpaji wa Ukarimu!
Ee Mungu, washa katika mioyo ya wapendwa Wako moto wa upendo Wako ili uteketeze mawazo ya kila kitu ila Wewe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11224 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11224/</guid>
      <description>Ee Mungu wangu! Ee Mungu wangu! Unganisha mioyo ya watumishi Wako na uwafunulie kusudi Lako lililo kuu. Wafuate amri Zako na kukaa katika sheria Yako Uwasaidie, Ee Mungu katika jitihada yao, na uwape nguvu kukutumikia. Ee Mungu, usiwaache peke yao bali uongoze hatua zao kwa mwanga wa maarifa yako na furahisha mioyo yao kwa upendo Wako. Hakika, Wewe ndiwe Msaidizi na Bwana Wao.
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11224)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11225 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11225/</guid>
      <description>Sema: Ee Mungu, Mungu wangu! Vika kichwa changu kwa taji la haki na paji la uso wangu kwa pambo la uadilifu. Wewe, hakika, u Mwenye vipaji na baraka zote.
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11225)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11226 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11226/</guid>
      <description>Ee, Mungu wangu! Nakuomba kwa Jina Lako tukufu kabisa, kunisaidia katika lile litakalofanya shughuli za watumishi Wako kufanikiwa, na miji Yako kusitawi. Wewe, kweli, una uwezo juu ya vitu vyote!
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11226)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11227 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11227/</guid>
      <description>Mungu jalia kwamba nuru ya umoja iweze kufunika dunia yote, na kwamba mhuri, “Ufalme ni wa Mungu” uweze kupigwa juu ya paji la uso la watu wake wote.
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11227)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11228 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11228/</guid>
      <description>Kuna mwondoa shida yeyote isipokuwa Mungu? Sema: Mungu asifiwe! Yeye ni Mungu! Wote ni watumishi Wake, na wote wanaishi kwa mapenzi Yake!
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11228)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11229 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11229/</guid>
      <description>Ee Mungu, changamsha na uifurahishe roho yangu. Takasa moyo wangu. Ng’arisha fikira zangu. Naacha shughuli zangu zote mikononi Mwako. Wewe U kiongozi na kimbilio langu.. Sitakuwa na majuto wala kuhuzunika tena, nitafurahi na kuchangamka. Ee Mungu! Sitajawa na mashaka tena, wala sitaacha taabu zinisumbue tena. Sitaishi kwa vitu visivyofaa maishani.
Ee Mungu! Wewe U rafiki kwangu zaidi ya mimi nilivyo mweneyewe kwangu. Najitoa mwenyewe Kwako, Ee Bwana.
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11230 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11230/</guid>
      <description>Ee Bwana wangu, Mpendwa wangu, Haja yangu! Nifanye rafiki katika ukiwa wangu na ufuatane nami katika uhamisho wangu. Ondoa huzuni yangu. Nifanye kujitoa kwa uzuri Wako. Nitoe kwa vyote ila Wewe. Nivutie kupitia manukato Yako ya utakatifu. Nifanye kuwa mshirika katika Ufalme Wako na wale ambao wamejitenga na yote isipokuwa Wewe na wanaotamani kuhudumu katika enzi yako takatifu na wanaosimama kufanya kazi katika Hoja Yako. Uniwezeshe kuwa mmoja wa watumishi wako wa kike ambao wamepata ridhaa Yako njema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11231 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11231/</guid>
      <description>Ee Bwana Mungu wangu! Wasaidie wapendwa Wako kuwa imara katika Imani Yako, kutembea katika njia Zako, kuwa dhabiti katika Hoja Yako. Wape neema Yako kuzuia mashambulio ya nafsi na tamaa, kufuata mwanga wa Uongozi Mtakatifu. Wewe ni Mwenye nguvu, Mwenye rehema, Aishiye Mwenyewe, Mpaji, Mwenye huruma, Mwenyezi, Karibu) kabisa.
(Source category: BAADHI YA SALA NYINGINE) (Bahaiprayers.net ID: 11231)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11232 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11232/</guid>
      <description>Bwana, sisi tu watu wa kuhurumiwa, utupe kibali Chako; tu maskini, utupe fungu kutoka kwa wingi wa ukwasi Wako; tu wenye haja, ututosheleze; tumetahayarishwa, utupe neema Yako. Ndege wa anga na wanyama wa konde wapokea chakula chao kutoka Kwako kila siku na viumbe wote wana ulinzi na upendo Wako.
Usimnyime mnyonge huyu neema Yako ya ajabu na uijalie nafsi hii dhaifu Baraka Yako kwa nguvu zako.
Utupe hakula chetu cha kila siku na utuongezee maisha yetu, ili tusitegemee yeyote ila Wewe, tuzungumze nawe, tutembee katika njia Zako na kutangaza mafumbo Yako.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11233 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11233/</guid>
      <description>Ee Bwana! Sisi tu wanyonge; tuimarishe. Ee Mungu! Tu wajinga; tufanye wajuzi. Ee Bwana! Tu maskini; tufanye matajiri. Ee Mungu! Tu wafu; tuhuishe. Ee Bwana! Sisi tu fedheha yenyewe; tutukuze katika Ufalme Wako. Ukitusaidia, Ee Bwana, tutakuwa kama nyota zimemetekazo. Usipotusaidia, tutakuwa na hali ya chini kuliko udongo. Ee Bwana! Tuimarishe. Ee Mungu! Tujalie ushindi. Ee Mungu! Tuwezeshe kushinda nafsi na tamaa Ee Bwana! Tuokoe kutoka katika utumwa wa mambo ya kidunia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11234 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11234/</guid>
      <description>Ee Mungu, Mungu wangu! Wakinge watumishi Wako waaminifu na maovu ya tamaa walinde na jicho Lako la upendo dhidi ya chuki, karaha ni kijicho, uwahifadhi katika Neno Lako lisilopotoka wawe salama kwa mishale ya mashaka, wafanye wajumbe wa ishara Zako tukufu, ng’arisha nyuso zao kwa miale inayong’aa itokayo katika chimbuko la umoja Wako mtukufu, furahisha mioyo yao kwa maneno yatokayo katika ufalme Wako mtukufu na tia nguvu viuno vyao kwa nguvu itokayo katika milki Yako tukufu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11235 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11235/</guid>
      <description>Ewe Mungu! Ewe Mungu! Huyu ni ndege aliyevunjika mabawa yake na kuruka kwake ni shida sana. Msaidie ili kwamba aweze kuruka kwa upeo wa ufanisi na wokovu, wekelea kuruka kwake kwa furaha kuu na upendo katika nafasi isiyo na kikomo, inua sauti yake katika Jina Lako tukufu ndani ya sehemu zote, changamsha masikio na mwito huu, na ng’arisha macho kwa kutazama dalili za maongozi!
Ewe Bwana! Mimi ni pweke, mmoja na aliye chini.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
