<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Poučavanje on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pouc%CC%8Cavanje/</link>
    <description>Recent content in cat-Poučavanje on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pouc%CC%8Cavanje/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5294 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5294/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5294/</guid>
      <description>O neuporedivi Bože! Gospodaru Kraljevstva! Ove duše su Tvoja nebeska vojska. Pomozi im i grupama Vrhovnog Skupa učini ih pobjedonosnim; da svaki od njih postane poput puka i osvoji ove zemlje ljubavlju Božjom i prosvjetljenjem božanskih učenja. Bože! Budi im podrška i pomoćnik u divljini, na planini, u dolini, u šumama, pašnjacima i na morima; Ti budi njihova uzdanica, da bi mogli uskliknuti snagom Kraljevstva i dahom Svetog Duha. Uistinu, Ti si Snažni, Silni i Svemogući.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5295 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5295/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5295/</guid>
      <description>O Bože, moj Bože! Pomozi Svojim vjernim slugama da budu blaga i nježna srca. Pomozi im da među svim narodima svijeta šire svjetlo vodstva koje stiže od Vrhovnog Skupa. Uistinu, Ti si Snažni, Silni, Moćni, Sve Potčinjavaš, Vječno Daješ. Zaista, Ti si Velikodušni, Blagi, Nježni, Najdarežljiviji.
(Source category: Poučavanje) (Bahaiprayers.net ID: 5295)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5296 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5296/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5296/</guid>
      <description>Omoj Bože! Pomozi Svom slugi da digne Glas i ospori sve što je isprazno i lažno, da dokaže istinu, da širi svete stihove, otkriva Tvoju ljepotu i učini da jutarnje svjetlo svane u srcima pravednika. Ti si, uistinu, Velikodušni, Oprostitelj.
(Source category: Poučavanje) (Bahaiprayers.net ID: 5296)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5299 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5299/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5299/</guid>
      <description>Omoj Bože, moj Bože! Napustih svoj dom uzdajući se u Tvoju ljubav, i u potpunosti se prepustih Tvojoj brizi i zaštiti. Preklinjem Te Tvojom moći kojom štitiš Svoje voljene od zalutalih i izopačenih, od svakog dušmanina, od onih koji čine zlo i koji su skrenuli s Tvog puta, da me zaštitiš Svojom dobrotom i milošću. Daj onda da se kući vratim uz pomoć Tvoje snage i moći. Ti si, uistinu, Svemogući, Pomoć u Nevolji, Samoopstojni.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
