<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΣΤΑΘΕΡΟΤΗΤΑΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%83%CF%84%CE%B1%CE%B8%CE%B5%CF%81%CE%BF%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΣΤΑΘΕΡΟΤΗΤΑΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%83%CF%84%CE%B1%CE%B8%CE%B5%CF%81%CE%BF%CF%84%CE%B7%CF%84%CE%B1%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7192 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7192/</guid>
      <description>Μεγαλύνω το Όνοµά Σου, ω Θεέ µου, και Σου προσφέρω ευχαριστίες, ω Επιθυµία µου, επειδή µε έχεις κάνει ικανό να διακρίνω καθαρά το ίσιο Μονοπάτι Σου, έχεις αποκαλύψει την Πλέον Μεγάλη Σου Αγγελία µπροστά στα µάτια µου και µε έχεις βοηθήσει να στρέψω το πρόσωπό µου προς τη Χαραυγή της Αποκάλυψής Σου και την Πηγή της Υπόθεσής Σου, ενώ οι υπηρέτες Σου και οι άνθρωποί Σου στράφηκαν µακριά Σου. Σε ικετεύω, ω Κύριε της Βασιλείας της αιωνιότητας, µέσω της αναζωογονητικής φωνής της Πένας της ∆όξας, και µέσω της Καιγόµενης Φωτιάς η οποία καλεί δυνατά από το καταπράσινο ∆έντρο, και µέσω της Κιβωτού, την οποία Εσύ έχεις επιλέξει ειδικά για το λαό του Μπαχά, να δώσεις ώστε να µπορέσω να παραµείνω σταθερός στην αγάπη µου για Σένα, να είµαι ευχαριστηµένος µε οτιδήποτε Εσύ έχεις καθορίσει για µένα στο Βιβλίο Σου και να µπορέσω να σταθώ ακλόνητος στην υπηρεσία Σου και στην υπηρεσία των αγαπηµένων Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7193 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7193/</guid>
      <description>Ω Εσύ, του Οποίου η εγγύτητα είναι η επιθυµία µου, του Οποίου η παρουσία είναι η ελπίδα µου, του Οποίου η ανάµνηση είναι ο πόθος µου, του Οποίου η έδρα της δόξας είναι ο στόχος µου, του Οποίου η κατοικία είναι ο σκοπός µου, του Οποίου το όνοµα είναι η θεραπεία µου, του Οποίου η αγάπη είναι η ακτινοβολία της καρδιάς µου, του Οποίου η υπηρεσία είναι η ύψιστη φιλοδοξία µου!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7194 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7194/</guid>
      <description>Ω Κύριε, Θεέ µου! Βοήθησε τους αγαπηµένους Σου να είναι σταθεροί στην Πίστη Σου, να βαδίζουν στους δρόµους Σου, να είναι ακλόνητοι στην Υπόθεσή Σου. ∆ώσε τους τη χάρη Σου, για να αντισταθούν στις επιθυµίες του εγωισµού και του πάθους και να ακολουθούν το φως της θείας καθοδήγησης. Εσύ είσαι ο Ισχυρός, ο Φιλεύσπλαχνος, ο Αυθύπαρκτος, ο ∆ωρητής, ο Οικτίρµων, ο Παντοδύναµος και ο Ευεργετικός στους πάντες.
(Source category: ΣΤΑΘΕΡΟΤΗΤΑΣ) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7195 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7195/</guid>
      <description>Ω Εσύ, Θεέ µου, ο Οποίος καθοδηγείς τον αναζητητή στο σωστό µονοπάτι, που σώζεις τη χαµένη και τυφλή ψυχή από τις ερηµιές του ολέθρου, Εσύ ο Οποίος χορηγείς στους ειλικρινείς µεγάλες γενναιοδωρίες και εύνοια, ο Οποίος φυλάγεις τους φοβισµένους µέσα στο απόρθητο καταφύγιό Σου, ο Οποίος απαντάς από τον πλέον υψηλό ορίζοντα στην κραυγή όλων εκείνων που Σε φωνάζουν. ∆οξασµένος είσαι Εσύ, ω Κύριέ µου! Εσύ έχεις οδηγήσει τους συγχυσµένους έξω από το θάνατο της απιστίας, έχεις φέρει εκείνους που ελκύονται κοντά Σου στο σκοπό του ταξιδιού τους, έχεις χαροποιήσει τους πεπεισµένους ανάµεσα στους υπηρέτες Σου µε το να τους χαρίσεις τις πιο αγαπηµένες τους επιθυµίες, έχεις ανοίξει, από το Βασίλειο της ωραιότητάς Σου, µπροστά στα πρόσωπα αυτών που Σε λαχταρούν, τις πύλες της επανασύνδεσης και τους έχεις σώσει από τις φωτιές της στέρησης και της απώλειας – έτσι ώστε έσπευσαν κοντά Σου και κέρδισαν την παρουσία Σου, έφθασαν στη φιλόξενη πόρτα Σου και έλαβαν από τα δώρα ένα άφθονο µερίδιο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7196 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7196/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Έχω στραφεί µε µετάνοια προς Εσένα και αληθινά, Εσύ είσαι ο Συγχωρών, ο Οικτίρµων.
Ω Θεέ, Θεέ µου! Έχω επιστρέψει σε Σένα και αληθινά, Εσύ είσαι ο Πάντοτε Συγχωρών, ο Ελεήµων.
Ω Θεέ, Θεέ µου! Έχω κρατηθεί γερά στο σχοινί της ευεργεσίας Σου και κοντά Σου είναι η παρακαταθήκη όλων, που βρίσκονται στον ουρανό και στη γη.
Ω Θεέ, Θεέ µου! Έχω σπεύσει προς Εσένα και αληθινά, Εσύ είσαι ο Συγχωρών, ο Κύριος άφθονης χάρης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7197 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7197/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Πολυαγαπηµένε µου! Κάνε µε σταθερό στην Υπόθεσή Σου, και δώσε ώστε να µπορέσω να υπολογιστώ ανάµεσα σε εκείνους που δεν έχουν παραβιάσει τη Συνθήκη Σου ούτε ακολούθησαν τους θεούς της δικής τους οκνηρής φαντασίας. Κάνε µε ικανό γι’ αυτό, να αποκτήσω µια θέση της αλήθειας στην παρουσία Σου, χορήγησε σε µένα ένα δείγµα της ευσπλαχνίας Σου και επίτρεψέ µου να ενωθώ µε εκείνους τους υπηρέτες Σου που δε θα φοβούνται τίποτα ούτε θα υποβληθούν σε στενοχώρια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7198 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7198/</guid>
      <description>Λατρεµένος και δοξασµένος είσαι Εσύ, ω Θεέ! ∆ώσε ώστε να έλθει γρήγορα η ηµέρα προσέγγισης στην ιερή Σου παρουσία. Χαροποίησε τις καρδιές µας µέσω της ισχύος της αγάπης Σου και της ευχαρίστησής Σου, και χορήγησε σε µας σταθερότητα ώστε πρόθυµα να υποταχθούµε στη Θέλησή Σου και στο Θέσπισµά Σου. Αληθινά, η γνώση Σου αγκαλιάζει όλα τα πράγµατα που έχεις δηµιουργήσει ή θα δηµιουργήσεις, και η ουράνια ισχύς Σου υπερβαίνει οτιδήποτε έχεις φέρει ή θα φέρεις στην ύπαρξη.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
