<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Oshikwanyama : Omailikano Amwe on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-oshikwanyama-omailikano-amwe/</link>
    <description>Recent content in cat-Oshikwanyama : Omailikano Amwe on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-oshikwanyama-omailikano-amwe/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12459 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12459/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12459/</guid>
      <description>Nafimanekwe, Kalunga, omo lwo vatumwa vaye vo hole Ovo hetu tu mine! Ove ou uli omwenyo nouyelele wetu, yukifa ovapiya voYe mendyila doYe, ndele tu pa oupuna tu ku kalele auke. Kalunga, tu honga ouliumwe woYe, opo tu hatale umwe ehefi Ove. Ove omunefilonghenda no muyandyi womilongelo doYe do Kupa Onghenda! Kalunga, shitila omundilo wohole momitima do vapiya voYe; wo uxuikemo omadila-dilo mai ndele ove auke ukale muvo. Kalunga, tu likila oukwalushe woYe ou waliko nale no taukala ko alushe fiyo alushe, osheshe Kapena Kalunga ehefi ove.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12460 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12460/</guid>
      <description>Tya: Kalunga, Kalunga kange! Tu la oshikoloni shouyuki woYe komutwe wange, ndele tu vika eembadu domutwe wange no shinge shoYe shiyapuki. Oshili, Ove, ou una enghono do ku pa omilongelo donghenda.
(Source category: Oshikwanyama : Omailikano Amwe) (Bahaiprayers.net ID: 12460)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12461 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12461/</guid>
      <description>Kalunga kange! Ohandi indile, ke dina loYe olo la tu mbala unene. Ukwa fenge enghono edi ta di dulu oku ninga ovapiya voYe opo va findane, ne findano moilongo yoYe aishe. Oshili, Ove, ouna enghono kombada yoinima aishe.
(Source category: Oshikwanyama : Omailikano Amwe) (Bahaiprayers.net ID: 12461)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12462 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12462/</guid>
      <description>Kalunga yandya oujelele wouli-umwe utandavelifwe kombada yedu alishe, opo ne oshipateko shininge “Ouhamba owa Kalunga mwene”, nau kale edidiliko kombada yoshipala sho vanhu vao aveshe.
(Source category: Oshikwanyama : Omailikano Amwe) (Bahaiprayers.net ID: 12462)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12463 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12463/</guid>
      <description>Omwene wange, Omuholike, ehalo lange! Kala pamwe name mowike wange ndele kala yo pamwe moukwatwa wange, dimapo oluhodi lange. Efenge ndi du li ke koshinge shoYe shi Yapuki. Kele le nge kwaishe opo ndi ku ka lele auke. Na nenge menghono de dimba liwa louYapuki woYe. Penge ndi kale pamwe na veshe ava veku longela mouhamba woYe wo meulu, ava va hala oku kala ponhele yoYe iYapuki no kulonga mEitavelo loYe penge ndi ninge umwe wo vapiya voYe ava ve li kola ouwa wehalo loYe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12464 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12464/</guid>
      <description>Omwene Kalunga kange! Kwafela ovapiya voYe va kale vapama mEitavelo loYe, vaende mendyila doYe, vapama mEitavelo loYe. Va pa onghenda yoYe veli kelele kehandu lavo no ko kwe hamekwa, va shikule ouyelele uYapuki weameno loYe. Ove ouna enghono, Omunefilonghenda, ou iho pumbwasha nande, Omwameni, Omunalukeno, Omunaenghono adishe, Omuyandyi waishe.
(Source category: Oshikwanyama : Omailikano Amwe) (Bahaiprayers.net ID: 12464)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12465 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12465/</guid>
      <description>Omwene! Tu filonghenda, tu pa ehalo loYe liwa; fye ovafyona, tu pa ou puna tau di mefuta loupuna woYe; otuna omhumbwe, tu pu nika; otwe li xupipika, tu pa efimano loYe. Oudila vo momhepo noifitukuti yomofuka ohai mono okulya kwayo keshe fiku ta ku di kwoVe noishitwa aishe ohai mono eameno ta li di kwoVe no hole yonghenda yoYe. Inokufa po nande onghenda yoYe kwava va ngona nefilonghenda loYe linene endelela nenghono doYe ukwafele ava vena oungone kemwenyo davo va pa omilongelo doYe do ku pa onghenda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12466 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12466/</guid>
      <description>Omwene! Fye oingone; tu pameka Kalunga! Fye katu na endunge; tu pa endunge. Omwene! Fye ova fyona; tu ninga oipuna, Kalunga! Fye otwa fya; tu nyumuna. Omwene! Ofye eli xupipiko; tu nangeka noupuna wouhamba woYe: ngenge oto tu kwafa, Omwene, ohatu ningi twafa enyofi ta di vilima. Ngenge ito tu kwafa oha tu ninginifwa koshi yedu. Omwene! Tu pameka. Kalunga! tu pa tu findane. Kalunga! tu kwafa tu finde okahalu ne halo letu vene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12467 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12467/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12467/</guid>
      <description>Kalunga, Kalunga kange! Amena evapiya voYe ovaholike kowi wavo vene no ke handu lavo, vaamena neisho loYe longhenda yonghenda vakelela kowi aushe, keetondo no ko ndumbo, vatula mekolo leameno longulu yoYe, ndele vaamena koikuti yomalimbililo, vaninga ovaudifi vomahololo omadidiliko oYe afimana, minikila oipala yavo ne nhe di yela ta di di keluwa louliumwe woYe uYapuki, hafifa omitima davo nevelishe odo dadya kehololo louhamba woYe uYapuki, pameka oiya yavo ne nghono doYe odo ha di di kouhamba woshinge sho meulu loYe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12468 in Namibia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12468/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hz/bpn12468/</guid>
      <description>Kalunga ketu, Kalunga ketu, oka dila aka, oka teka evava ndele ita kadulu oku tuka nawa. Ka kwafela hano ka tuke po ko ka kafike fiyo oke fi kilo le xupifo, ka pa ka tuke nehafo ne nyaku la lushe mouyelele we shito loYe, yelulapo ongovelo ya ko medina loYe lafimana mounyuni aushe. Talaleka omatwi neingido eli. Ove yelifa omesho ako a tale ko madidiliko eameno loYe la lushe! Omwene! Ame andike, andike filu, no hailixupipike, nghina nande Omukwafi ehefi Ove, ka ndina omu vateli Ove auke, nghina nande omu humbati eku weda.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
