<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tempu Susar on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tempu-susar/</link>
    <description>Recent content in cat-Tempu Susar on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tempu-susar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12562 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12562/</guid>
      <description>Oh ha’u-nia Maromak! Ha’u husu ho fuan no laran-tomak ba Ita-Boot hodi Ita-Boot nia kbiit. Labele husik buat aat sira atu hasoru ha’u bainhira ha’u iha susar-laran, no iha tempu bainhira ha’u la hanoin-hetan Ita-Boot, hatudu dalan loos mai ha’u liuhosi Ita-Boot nia inspirasaun. Ita-Boot mak Maromak, Ita-Boot iha kbiit atu halo saida mak Ita-Boot hakarak. Laiha ema ida ne’ebé bele reziste Ita-Boot nia Hakarak ka hapara Ita-Boot nia Objetivu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12563 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12563/</guid>
      <description>Oh Maromak! Refreska no halo kontente ha’u-nia espíritu. Hamoos ha’u-nia fuan. Haroman ha’u-nia kbiit. Ha’u tau ha’u-nia hahalok hotu iha Ita-Boot nia liman. Ita-Boot ha’u-nia Matadalan no ha’u-nia Tulun-na’in. Ha’u la iha tan laran-kraik no triste – ha’u sei kontente no laran-haksolok. Oh Maromak! Ha’u sei la iha tan susar beibeik no problema la hasoru ha’u tan. Ha’u sei la hanoin tan kona-ba buat hirak ne’ebé ladi’ak iha moris. Oh Maromak!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12564 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12564/</guid>
      <description>O Na’i! Ha’u fraku, haforte ha’u ho Ita-Boot nia forsa no poténsia. Ha’u-nia ibun to’os, permite ha’u atu temi Ita-Boot nia komemorasaun no hahi’i. Ha’u kraik, fó onra mai ha’u liuhosi admite ha’u ba Ita-Boot nia reinu.
(Source category: Tempu Susar) (Bahaiprayers.net ID: 12564)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12565 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12565/</guid>
      <description>Tau neon ba Maromak, fiar ba Nia. Hahi’i Nia no sempre bolu Nia ba hanoin. Nia tebes duni troka terus ba haksolok no triste ba kontente no kole hotu ba dame. Nia tebes duni mak iha forsa atu ukun buat hotu-hotu.
(Source category: Tempu Susar) (Bahaiprayers.net ID: 12565)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
