<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระบาฮาอุลลาห์ และพระบ๊อบ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99-%E0%B8%93-%E0%B8%AA%E0%B8%96%E0%B8%B9%E0%B8%9B%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%AE%E0%B8%B2%E0%B8%AD%E0%B8%B8%E0%B8%A5%E0%B8%A5%E0%B8%B2%E0%B8%AB%E0%B9%8C-%E0%B9%81%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%9A%E0%B9%8A%E0%B8%AD%E0%B8%9A/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระบาฮาอุลลาห์ และพระบ๊อบ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99-%E0%B8%93-%E0%B8%AA%E0%B8%96%E0%B8%B9%E0%B8%9B%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%AE%E0%B8%B2%E0%B8%AD%E0%B8%B8%E0%B8%A5%E0%B8%A5%E0%B8%B2%E0%B8%AB%E0%B9%8C-%E0%B9%81%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%9A%E0%B9%8A%E0%B8%AD%E0%B8%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5746 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5746/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5746/</guid>
      <description>##บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระบาฮาอุลลาห์ และพระบ๊อบ *(ใช้สวดในวันศักดิ์สิทธิ์ที่เป็นวันครบรอบของทั้งสองพระองค์ด้วย)
ความสรรเสริญที่รุ่งอรุณขึ้นมาจากอัตภาพอันเกรียงไกรที่สุดของพระองค์ และความรุ่งโรจน์ที่ฉายออกมาจากความงามอันโชติช่วงที่สุดของพระองค์ สถิตอยู่กับพระองค์ ข้าแต่พระผู้แสดงความโอฬารให้เป็นที่ประจักษ์ พระผู้เป็นราชันแห่งนิรันดรกาล พระผู้เป็นนายของทุกคนที่อยู่ในสวรรค์และบนโลก! ข้าพเจ้าขอยืนยันว่า อาณาจักร ราชศักดาและความโอฬารของพระผู้เป็นเจ้า เปิดเผยผ่านมาทางพระองค์ ดวงตะวันที่ชัชวาลมาแต่โบราณกาลได้สาดรัศมีอยู่บนนภาแห่งประกาศิตที่เปลี่ยนแปลงไม่ได้ของพระองค์ และความงามของพระผู้ที่เรามองไม่เห็นเรืองแสงอยู่เหนือขอบฟ้าของสรรพสิ่งทั้งปวง ข้าพเจ้าขอยืนยันอีกด้วยว่า เพียงการขยับปากกาของพระองค์ บัญชาที่ว่า “พระองค์จงเป็น” จึงบังเกิดผล ความลับของพระผู้เป็นเจ้าถูกเปิดเผย ทุกสรรพสิ่งถูกบันดาลขึ้นมา และธรรมวิวรณ์ทั้งหมดหลั่งลงมา ข้าพเจ้าขอเป็นพยานอีกด้วยว่า ความงามของพระผู้เป็นที่บูชาเปิดเผยผ่านมาทางความงามของพระองค์ พระพักตร์ของพระผู้เป็นยอดปรารถนาสุกสกาวอยู่ในพระพักตร์ของพระองค์ และพระองค์ทรงตัดสินทุกสรรพสิ่งด้วยวจนะของพระองค์ โดยบันดาลให้บรรดาผู้ที่อุทิศตนต่อพระองค์ได้ขึ้นไปสู่สุดยอดของความรุ่งโรจน์ และผู้ไม่มีศาสนาจมลงไปสู่ก้นบึ้งของอเวจี ข้าพเจ้าขอเป็นพยานว่า ผู้ที่รู้จักพระองค์ได้รู้จักพระผู้เป็นเจ้า และผู้ที่ได้เข้าเฝ้าพระองค์ได้เข้าเฝ้าพระผู้เป็นเจ้า พระพรนั้นช่างยิ่งใหญ่สำหรับผู้ที่เชื่อในพระองค์และเครื่องหมายของพระองค์ ถ่อมตนต่ออธิปไตยของพระองค์ ได้รับเกียรติของการเข้าเฝ้าพระองค์ เป็นที่ยินดีตามพระประสงค์ของพระองค์ รายล้อมพระองค์ และยืนยันอยู้หน้าบัลลังก์ของพระองค์ ความหายนะบังเกิดกับผู้ที่ทำบาปต่อพระองค์ ปฏิเสธพระองค์ โต้แย้งพยานหลักฐานของพระองค์ หนีออกไปจากการปกครองและอาณาจักรของพระองค์ และได้รับการนับว่าเป็นพวกไม่มีศาสนา ซึ่งชื่อของพวกเขาถูกจารึกไว้ในธรรมจารึกศักดิ์สิทธิ์ด้วยดัชนีแห่งบัญชาของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า พระผู้เป็นที่รักยิ่งของข้าพเจ้า จากมือขวาแห่งความปรานีและเมตตารักใคร่ของพระองค์ ขอกรุณาธิคุณของพระองค์พัดลมหายใจอันบริสุทธิ์มายังข้าพเจ้า เพื่อว่าลมหายใจนั้นจะพัดให้ข้าพเจ้าหลุดพ้นจากตนเองและโลก และเข้าไปสู่ราชสำนักแห่งความใกล้ชิดและที่สถิตของพระองค์ พระองค์ทรงอำนาจในการกระทำสิ่งที่พระองค์ปรารถนา ความจริงแล้วพระองค์ทรงความยิ่งใหญ่เหนือสรรพสิ่งทั้งปวง การระลึกถึงและการสรรเสริญพระผู้เป็นเจ้า ความรุ่งโรจน์และวิภาของพระผู้เป็นเจ้า สถิตอยู่กับพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นความงามของพระผู้เป็นเจ้า! ข้าพเจ้าขอเป็นพยานว่า ดวงตาของทุกสรรพสิ่งไม่เคยเห็นใครถูกประทุษร้ายเหมือนพระองค์ ตลอดชีวิตของพระองค์จมอยู่ในมหาสมุทรแห่งความทุกข์ทรมาน เวลาหนึ่งพระองค์ถูกล่ามด้วยโซ่ตรวน อีกเวลาหนึ่งพระองค์ถูกคุกคามด้วยดาบของศัตรู ถึงกระนั้นก็ตาม พระองค์ก็ได้บัญชามวลมนุษย์ให้ปฏิบัติตามบัญญัติที่พระองค์ได้รับมอบมาจากพระผู้เป็นผู้ทรงรอบรู้ พระผู้ทรงอัจฉริยภาพ ขอให้วิญญาณของข้าพเจ้าเป็นพลีแด่การถูกประทุษร้ายที่พระองค์ได้รับ และเป็นค่าไถ่สำหรับความทุกข์ยากของพระองค์ ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพระผู้เป็นเจ้า ต่อบรรดาผู้ที่มีใบหน้าเรืองรองด้วยวิภาจากพักตรากฤติของพระองค์ และผู้ที่ปฏิบัติตามบัญชาทุกอย่างด้วยความรักพระองค์ ขอทรงขจัดม่านที่ปิดกั้นระหว่างพระองค์และบรรดาผู้ที่พระองค์สร้างขึ้นมา ขอทรงประทานสิ่งที่ดีงามให้แก่ข้าพเจ้าในโลกนี้และโลกหน้า ความจริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงประเสริฐสุด พระผู้ทรงความรุ่งโรจน์ พระผู้ทรงอภัยเสมอ พระผู้ทรงเห็นใจ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอพระองค์ทรงประสาทพรให้กับพฤกษาสวรรค์นี้ ตลอดจนใบ คบไม้ กิ่งก้าน ลำต้น และหน่อของพฤกษานี้ ตราบนานเท่าที่อธิปไตยอันวิศิษฎ์สุดและคุณลักษณะอันเกรียงไกรที่สุดของพระองค์ยังอยู่ ขอทรงคุ้มครองพฤกษานี้ให้ปลอดภัยจากการปองร้ายของผู้กรุกรานและผู้กดขี่ แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงอานุภาพสูงสุด ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอพระองค์ทรงประสาทพรอีกด้วยให้กับบรรดาคนรับใช้ชายหญิงที่มาถึงเบื้องพระพักตร์ของพระองค์ ความจริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงอารี และพระกรุณาของพระองค์ไม่มีขีดจำกัด ไม่มีพระผู้เป็นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ พระผู้ทรงอภัยเสมอ พระผู้ทรงเอื้อเฟื้อที่สุด  (Source category: บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระบาฮาอุลลาห์ และพระบ๊อบ) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
