<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hommikupalved on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-hommikupalved/</link>
    <description>Recent content in cat-Hommikupalved on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-hommikupalved/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3699 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3699/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3699/</guid>
      <description>Olen ärganud Sinu kaitse all, oo mu Jumal, ja temal, kes otsib seda kaitset, sünnibki püsida Sinu kaitse pühamus ja Su turva kindluses. Valgusta minu seesmist olemust, oo mu Issand, oma Ilmutuse Päevaallika hiilgusega, nii nagu Sa valgustasid mu välist olemust oma soosingu hommikuvalgusega.
(Source category: Hommikupalved) (Bahaiprayers.net ID: 3699)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3700 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3700/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3700/</guid>
      <description>Sinu armust olen tõusnud täna hommikul, oo mu Jumal, ja lahkunud kodust täielikult Sinule lootes ja end Sinu hoolde usaldades. Saada siis oma armu taevast mulle alla endapoolset õnnistust ning luba mul naasta turvaliselt koju, nii nagu Sa võimaldasid mul oma kaitse all sealt ka lahkuda, mõtted vankumatult Sinule kinnitatud. Pole muud Jumalat kui Sina, Ainus, Võrreldamatu, Kõiketeadev, Kõiges Tark.
(Source category: Hommikupalved) (Bahaiprayers.net ID: 3700)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3701 in Eesti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3701/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/et/bpn3701/</guid>
      <description>Oo mu Jumal ja mu Meister! Olen Sinu teener ja Su teenri poeg. Olen tõusnud oma voodist sel koidutunnil, mil Sinu ainsuse Päevatäht on kiiranud Su tahte Koidikust ja valanud oma sära üle kogu maailma, nii nagu on määratud Su Seadluse Raamatutes. Kiitus olgu Sulle, oo mu Jumal, et oleme ärganud Sinu tundmise valguse sära peale. Saada siis meile alla seda, oo mu Issand, mis võimaldaks meil tulla toime kelletagi peale Sinu ning vabaneda kõigest kiindumusest muusse kui Sinusse.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
