<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-FAKATASITASIIGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fakatasitasiiga/</link>
    <description>Recent content in cat-FAKATASITASIIGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fakatasitasiiga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10937 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10937/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10937/</guid>
      <description>E fakamalugina a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e fakamolemole kia Koe ki te matagi o Tou alofa, pe la foki mo latou ko la ko Aso foou o Tou fingalo mo Malumalu ne vini mai i ei a Tau musumusuga, ke aumai ki au mo latou katoa ko la e sala ki Ou mata a te mea te la e tau mo Tou Kaimalie mo fakamanuiaaga alofa, kae aogaa mo Au mea-alofa mo alofaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10938 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10938/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10938/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Atua alofa-kaimalie O ko Koe ko te Atua alofa-kaimalie! O ko Koe Te la ko te mafi mo te maalosi! O ko Koe ko te Tamana tafasili i te alofa! A tavini konei ko oti ne maopoopo fakatasi, o fuli atu kia Koe, o tapuaki i Tou mataloa, e manako ki Ou alofaaga e seai se gata mo Tau fakapatinoga tonu tafasili i te lasi. E seai aka foki ne olotou fakamoemoega na ko Tou fiafiaaga lei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10939 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10939/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10939/</guid>
      <description>O ko Koe ko te Aliki alofa! Mea nei ko Au tavini ko luku i te fonotaga tenei, ko oti ne fuli atu ki Tou maalo kae e manakomia ki Tau fakatummauga mo te fakamanuia. O ko Koe ko te Atua! Fakaasi kae fai ke lavea a failoga o Tou tafatasi ko la ko oti ne tuku i loto i mea tonu katoa o te olaaga. Fakaasi kae fola atu a uiga llei ko la ko oti ne fakamatea kae funa i loto i feitu tonu o te tagata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10940 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10940/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10940/</guid>
      <description>O toku Atua! O toku Atua! E tonu a tavini konei ko fuli atu kia Koe, fai talosaga ki Tou maalo o te alofa. E tonu, a latou ko fakapilipili atu on ko Tou mana kae ko faka ka gina ne tea fi o Tou alofa, o salasala mai i Tou maalo gali, kae fakamoemoe ke maua ne tulaga i Tou lagi. E tonu, e fakamoemoe a latou ki te olo ifo o Au faka-manuiaaga, kae manako mai i te Laa-ote-Meatonu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10941 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10941/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10941/</guid>
      <description>O Koe ko te Atua fakamagalo! Au tavini konei ko fuli atu ki Tou maalo kae salasala ki Tou alofa mo te kaimalie. O te Atua! Fai aka a olotou loto ke llei kae piua ko te mea ke mafai ne latou o ttau ki Tou alofa. Faka-piua kae faka-mana a agaaga ko te mainaaga o te Laa-ote-Meatonu ke mafai o maina I luga ia latou. Faka-piua kae faka-mana a olotou mata ko te mea ke kite ne latou a Tou mainaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10942 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10942/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10942/</guid>
      <description>O ko te Atamai Faka-te-Lagi! A te Lukuuga tenei e aofia i ei Ou taugasoa ko la e fakapilipili ki Tou gali kae ko ula i te afi o Tou alofa. Fuli aka agaaga ola konei ki agelu faka-te-lagi, ke fakaola mai latou mai i te manavaaga o Tau Agaaga Tapu, kae tuku kia latou a laulaufaiva e masani mo loto ko mautakitaki, tuku ki luga ia latou a te maalosi faka-te-lagi mo te alofa ki vaaivaiiga foliki, ke mafai o fai latou pela mene faiakoga talai o te tafatasi o tagata mot e pogai o te alofa mo te fealofani i te lalolagi o tagata, ko te mea ko te pogisa faka-mataku tenei o te fai-va kese ona ko te valea ke mafai o faka-galo atu ona ko te mainaaga o te Laa-ote Meatonu, ko te lalolagi noga tenei ke mafai o faka-mainagia, ko te lalolagi faletino tenei ke mafai o miiti ne ia a vae o te lalolagi o te agaaga, a lanu kesekese ke mafai o tapani ki se lanu e tasi a ko te sikuleo o tavaeega ke fanaka ki luga i te maalo o Tou mana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10943 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10943/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10943/</guid>
      <description>O ko Koe a te Fakasoasoa atafai! A agaaga konei ko oti ne fakavave atu ki kalaga o te Maalo, kae ko oti ne kilo ki luga ite matagofie o te La o te Meatonu. Ko oti latou ne tu ki luga ki lagi foou o te alofa; ko piki mmau latou ki Tou natula, kae e tapuaki latou ki Tou gali. Kia Koe ne fuli atu latou, faipati fakatasi mo Koe, salasala atu ki te koga e nofo Koe i ei, kae ko fia inu latou kite vai mai i Tou maalo faka-te-lagi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
