<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Die Tafels van Besoeking on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-die-tafels-van-besoeking/</link>
    <description>Recent content in cat-Die Tafels van Besoeking on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-die-tafels-van-besoeking/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3223 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3223/</guid>
      <description>*Hierdie Tafel by die Heiligdomme van Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh en die Báb gelees. Dit word ook dikwels gebruik om Hulle jaardae te gedenk.
Die lof wat van U verhewenste Self opgegaan het, en die heerlikheid wat uit U luisterrykste Prag geskyn het, rus op U, o U Wat die Openbaring van Grootheid is, en die Koning van die Ewigheid, en die Here van almal wat in die hemel en op aarde is! Ek getuig dat deur U die oppermag van God en Sy heerskappy, en die majesteit van God en Sy grootheid geopenbaar is, en die Dagsterre van oue luister hulle glans in die hemel van U onherroeplike verordening gewerp het, en die Prag van die Ongesiene bo die horison van die skepping geskyn het.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3224 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3224/</guid>
      <description>*Hierdie gebed, deur &amp;lsquo;Abdu&amp;rsquo;l-Bahá geopenbaar, word by Sy Heiligdom gelees. Dit word ook by private gebed gebruik.
*Wie ook al hierdie gebed met nederigheid en geesdrif sê, sal blydskap en vreugde aan die hart van hierdie Dienaar bring; dit sal selfs wees soos om Hom van aangesig tot aangesig te ontmoet.
Hy is die Alglorieryke!
O God, my God! Verootmoedig en betraand, hef ek my smekende hande op na U en bedek ek my gesig met die stof van daardie Drumpel van U, verhewe bo die kennis van die geleerdes, en die lof van almal wat U verheerlik.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
