<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Însănătoşire on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%AEns%C4%83n%C4%83to%C5%9Fire/</link>
    <description>Recent content in cat-Însănătoşire on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%AEns%C4%83n%C4%83to%C5%9Fire/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2230 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2230/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2230/</guid>
      <description>Rugăciunile ce au fost revelate pentru a cere însănătoşire se referă atât la însănătoşirea fizică cât şi la cea spirituală. Recitaţi-le, deci, pentru a însănătoşi atât trupul cât şi sufletul&amp;hellip;
(Source category: Însănătoşire) (Bahaiprayers.net ID: 2230)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2231 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2231/</guid>
      <description>Dacă sănătatea şi bunăstarea trupului sunt cheltuite pe calea Împărăţiei, acest lucru e acceptabil şi demn de laudă; iar dacă sunt cheltuite pentru a fi de folos lumii în general, chiar dacă ar fi pentru beneficiul ei material şi ca un mijloc de a face bine, şi acest lucru e acceptabil&amp;hellip; Dacă-ţi doreşti sănătate, doreşte-ţi sănătate pentru slujirea Împărăţiei.
(Source category: Însănătoşire) (Bahaiprayers.net ID: 2231)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2232 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2232/</guid>
      <description>Numele Tău este însănătoşirea mea, o, Doamne, Dumnezeul meu, şi gândul la Tine este leacul meu. Apropierea de Tine este speranţa mea şi iubirea ce ţi-o port este tovarăşul meu; mila Ta pentru mine este vindecarea mea şi sprijinul meu în ambele lumi, în lumea aceasta şi ce va să vie. Tu eşti, cu adevărat, Cel Atoatedăruitor, Cel Atotştiutor, Cel Preaînţelept!
(Source category: Însănătoşire) (Bahaiprayers.net ID: 2232)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2233 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2233/</guid>
      <description>O, Doamne, Dumnezeul meu! Te implor, întru oceanul însănătoşirii Tale, întru splendorile Luceafărului harului Tău, întru Numele Tău care i-a cucerit pe slujitorii Tăi, întru puterea plină de pătrundere a Cuvântului Tău preaslăvit, întru forţa slăvitei Tale Pene şi întru milostivirea Ta care a precedat creaţia a tot ce există în cer şi pe pământ, să mă cureţi cu apele generozităţii Tale de orice suferinţă şi boală, de orice slăbiciune şi debilitate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2234 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2234/</guid>
      <description>Slavă ţie, o, Doamne Dumnezeul meu! Te implor prin Numele Tău, prin care ai înălţat stindardul călăuzirii, ai răspândit strălucirea bunătăţii Tale duioase şi prin care ai revelat suveranitatea stăpânirii tale; prin care lampa numelor Tale a apărut în nişa atributelor Tale, iar Cel care este tabernacolul unităţii Tale şi Manifestarea detaşării a răsărit; prin care căile călăuzirii au fost revelate şi cărările bunului Tău plac au fost însemnate; prin care temeliile erorii au fost zdruncinate şi semnele răutăţii au fost abolite; prin care au ţâşnit fântânile înţelepciunii şi masa cerească a fost întinsă; prin care ţi-ai ocrotit slujitorii şi le-ai acordat vindecarea Ta; prin care ţi-ai arătat blânda milostivire către slujitorii Tăi şi ţi-ai revelat iertarea în mijlocul creaturilor Tale - te implor să-l ţii în siguranţă pe cel ce s-a ţinut strâns şi s-a întors la Tine, s-a agăţat de milostivirea Ta şi a apucat poala înţelepciunii tale iubitoare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2235 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2235/</guid>
      <description>Tu eşti Cel, o, Dumnezeul meu, al cărui nume aduce sănătate celor bolnavi, refacere celor suferinzi, potolire celor însetaţi, pace celor necăjiţi, călăuzire celor rătăciţi, înălţare celor umiliţi, bogăţie celor săraci, cunoaştere celor ignoranţi, lumină celor întunecaţi, veselie celor întristaţi, căldură celor înfriguraţi, onoare celor oprimaţi. Prin numele Tău, o, Doamne Dumnezeule, toate lucrurile create au fost puse în mişcare, cerurile au fost întinse, pământul întemeiat, norii ridicaţi în înălţimi pentru a-şi revărsa ploaia peste pământ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
