<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bønn for de døde on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-b%C3%B8nn-for-de-d%C3%B8de/</link>
    <description>Recent content in cat-Bønn for de døde on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-b%C3%B8nn-for-de-d%C3%B8de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3506 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3506/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3506/</guid>
      <description>Ære være deg, o Herre min Gud! Bring ikke fornedrelse over ham som du har opphøyet ved styrken av ditt evigvarende herredømme, og før ikke langt bort fra deg ham som du har gitt å tre inn i din evighets tabernakel. Vil du, o min Gud, forstøte ham som du har skjermet ved ditt herredømme, og vil du vise bort fra deg, o min lengsel, ham som har funnet tilflukt hos deg?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3507 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3507/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3507/</guid>
      <description>Han er Gud, opphøyet er han, miskunnhetens og gavmildhetens Herre!
Ære være deg, o min Gud, den allmektige Herre. Jeg vitner om din allmakt og din velde, om ditt herredømme og din miskunn, om din nåde og din kraft, om at ditt vesen er ett og din innerste virkelighet en, om din hellighet og opphøyethet over tilværelsens verden og alt som er i den.
O min Gud! Du ser meg løst fra alt uten deg og ser at jeg holder fast ved deg og vender meg mot din gavmildhets osean, mot din velviljes himmel, mot din nådes sol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3508 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3508/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3508/</guid>
      <description>O min Gud! O du som tilgir synd, som skjenker gaver, som fordriver lidelser!
Sannelig, jeg bønnfaller deg om å tilgi syndene til dem som har forlatt sitt jordiske hylster og er steget opp til den åndelige verden.
O min Herre! Rens dem for overtredelser, fordriv deres sorger, og gjør deres mørke til lys. Gi dem å tre inn i lykkens have, rens dem med det reneste vann, og la dem få skue din herlighet på den høyeste tinde.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
