<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-sne on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-sne/</link>
    <description>Recent content in lang-sne on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-sne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11766 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11766/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11766/</guid>
      <description>Oku ngakont, O Topa ku, nang Ingan mbok ogi nai oku odak pu’ant odop Ingan duoh nyombah Ingan. Oku ngakuk, takal adin itih, tudu kuasa ku dek doie tudu kekuatan Ingan, tudu sotok – silatak ku tudu kaya-raya Ingan. Doie Topa dibokon pak-eh Ingan, dek Jadin pinulung Daang pinusah, dek Biginong Sadik.
(Source category: Simayang Wajib Kodit) (Bahaiprayers.net ID: 11766)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11767 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11767/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11767/</guid>
      <description>*Obuah nai taluh sidoh, sipagi, uunt onu, bia onu ngumi.
 Sipagi – Osah boton onu nusak duwoh uunt onu. Uunt onu – Osah uunt onu duwoh ngumi. Ngumi – Sok simuduap nog 2 jam selopas simuduap. Nyaa dek ingin, nai semayang itih, iyoh harus mamia tongan bia daang iyoh mamia, lasu nang in eh: Nogap tongan ku, O Topa ku, sak iyoh kagong Kitab Ingan dengan no’od togap sak pingakuak – pingakuak dunya doie kuasa tudu – eh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11768 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11768/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11768/</guid>
      <description>O Ingan jowin Ingan leh dek jadin polong pimuja ku, pangisangon Ingan boli pingudus ku, topat tokont Ingan pinuju ku, pimudi Ingan pingarap ku, paliara Ingan ayua kabant ku, pangirinduk Ingan pinyobab idip ku, nyusay kilakar Ingan pangibait ku, ngopid Ingan niat ku, pimonog Ingan pimitia junjong ku bia cita-cita ayuh ku, oku mitia Ingan mbak leh yak nyikon sok oku onik dek yak ogi Ingan ngin tudu bala tipilih di antara ulunt-ulunt Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11769 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11769/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11769/</guid>
      <description>Topa ku, nyaa dek Muja ku, Raja ku, Hasrat ku! Onileh in jolae dek tungang tanon terima kasih ku tudu Ingan? Oku mok ngolok, Ingan dek odak oku ngo-oh. Oku ngipunuak Ingan, Ingan dengan sudi bantue kos oku nuju Ingan. Oku mbok kodae nyaa dek kobos, Ingan geh dek kidip oku pakai pi’in pingidip. Oku mbok layuk, Ingan ogi kidip oku pakai sungei pingudus pingunang Ingan dek paman nog sok Pen dek Selalu Masik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11770 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11770/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11770/</guid>
      <description>Mudi Adon Ingan, O Raja Topa koih! Inganleh sibonar-eh dek Pu’ant sua-sua onik dek dik eh tonga. Notap sa’ant koih pangipaguh dimuno kidu-ung Ingan pu’ant nga-ki pangipu’ant dek pakuak Ingan. Ingan leh Raja dek bigagah, dek Ayuh Kuasa, Perinduk dek Sinunuh. Sua pimudi tudu Ingan, O Raja Topa koih! Koih patut kalik budi Ingan daang Onu dek obuah nitah itih, bia patut nak sepunua punua sinongak da’ang Ingan, dek Jadin Raja koih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11771 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11771/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11771/</guid>
      <description>O Topa ku, Raja ku, Guru ku! Oku mbok misah odop ku duwoh nya’a dibokon bia mbok mitia sok Ingan odak biladik sok sua onik dek ogi ndu tanak duoh sedia terima onik dek tipuji daang boton Ingan. Ngin tudu oku mana mun dek paguh dek dapod odak oku biladik sok onik dibokon pak-eh Ingan, bia ngin duman de sukup sok pinulung Ingan dek doie silik-eh. Totap, Ingan leh Raja budi dek bogok manah.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11772 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11772/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11772/</guid>
      <description>Raja! Todah wat koih, ngin tudu koih pinulung Ingan, botak, jugan tudu koih bagih dek sok laut pangikaya Ingan; sotok, Ingan kanuas leh koih; silatak, ngin tudu koih pimulia Ingan. Manuk manuk ndu a’au bia binatang ndu tolunt terima daging bilang konu sok Ingan, bia sua dek idip suwak ki’ant piduli bia turut perasie Ingan. Mbak jaman nya’a dek budua tih budi ajaib Ingan bia pimurah otin dek sok kuasa Ingan ndu tunt jiwa dek doie otak daya tih pingungin Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11773 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11773/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11773/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek masik! Koih dimutik ulunt Pinutuab Ingan, ro’o ngilukuh ndu Tiban kudus Ingan. Koih doie kalik ngilawan madas jok-eh tiang dek togap tih, doie dibokon dek ngaduap koih setegal surga pak-eh tudu pangilikont Ingan dek selamat. Ngilawan koih, ngin berkat tudu koih, gimbal koih, ngosa koih mana wat singan koih harus rinduk pak-eh suka-kila Ingan, jok eh nyoja pimudi Ingan, jok eh kodog olant pangibonar, podo-podo koih ponai sukup biotak daya bibagih duwoh dek sua-sua soma jok-eh Ingan, bia terima hadiah koih sok laut amal bait Ingan, sak koih alit bijuwang ngan koih pakat Agama Ingan bia kapah puate osiak Ingan odak popah duoh luwas, sak koih alit bingoon duoh tilisik jok-eh duwoh Ingan, bia dik koih tiyak bilakuk dibokon pak eh bikaum daang Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11774 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11774/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11774/</guid>
      <description>Mbak kadi, O Raja, ambar onu perami dek mbok obuah kapah daang Adon Ingan, bia mbak mulae sidudue lapu dek mbok obuah tung pakai opui Ingan dek dik eh timulae. Mbak nobat pi’in pingidip paman nog sok Ingan dek simoyuak pakai ayong mulia Ingan duoh panginatong Ingan, bia mbak madog asong ulunt-ulunt Ingan yak kodok puate osiak wangi pangirinduk Ingan dek sidik. O Raja! Kibalui sisa sengsara bala onak kudus Ingan odak jadin sonang, susah payah iyoh tudu mo-on, O Ingan dek kagonk daang aguam Ingan onik dek ngasul manusia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11775 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11775/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11775/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Sudi leh ngibonar onak ilak tih obuah ma’an sok sisun binulut masie Ingan bia pangidiya rinduk bia obuah ngilaan pakai buak tongont pingudus Ingan. Mbak nusah iyoh odak ngaku pangijaga nya’a dibokon jok-eh Ingan, kodae ngan Ingan, Siniri Odop Ingan, pakai sok kebolehan gagah hasrat Ingan duoh kuasa, ogi motan bia mbok odak ogi idip. Doie Topa dibokon pak-eh Ingan, dek Doras Manah, dek Paling Pu’ant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11776 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11776/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11776/</guid>
      <description>(Onak kuwek) O Ingan Raja dek doie banding! Odak negeh kuwek dek nyiduak tih obuah siduak sok sisunt rinduk-pirasie Ingan, jaga leh iyoh daang pakuak adag pangilamat Ingan bia ngibonar iyoh sak obuah angan daang pidokuap somon kasih Ingan.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11776)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11777 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11777/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11777/</guid>
      <description>O Topa! Nggan onak kuwek tih daang otin-otin pangirinduk Ingan, bia ngin susu sok sisunt pangidiya Ingan. Puluah tongon donak tih daang kobont ros pangirinduk Ingan bia ngibatue iyoh odak tumue sok sabui pingungin Ingan. Nai odak iyoh jadin onak pritah Topa, bia ngotag iyoh tudu jajah surgawi Ingan. Ingan leh dek Bikuasa duoh tulut, bia Ingan leh dek Pingungin, dek Murah Otin, Raja kurnia dek lobih konae.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11778 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11778/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11778/</guid>
      <description>O Topa! Ngajar onak opot dimutik. Kabant onak opot dimutik yoh leh uwuong tongont okid Ingan, uwuong bunga padang Ingan, uwuang ros toyak Ingan. Odak negeh ijan Ingan nijuah tunt odop-eh dimutik; odak negeh Boton Onu Sejati jawak tunt odop-eh dimutik pakai pangirinduk Ingan. Odak negeh abunt kadud iyoh dimutik sak supaya onak opot dimutik obuah mateh, tumue duoh maju, bia mokat biulah sangon-moson. Ingan leh Nyaa dek Ngin, Ingan leh dek Pinubuas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11779 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11779/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11779/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Onak-onak pa’tuh dimutik yoh leh kroja bitik tilinyuk Ingan dek doras bia tanda ajaib keagungan Ingan. O Topa! Nyinung – nyabal onak opot dimutik, dengan sudi ngimam iyoh odak bilajar- ponai bia dapod odak iyoh ngin khidmat tudu dunia manusia. O Topa! Onak opot dimutik mutiara – mutiara, odak leh iyoh ponai obuah bitai-ngilaan daang lodieng rinduk binulut Ingan. Ingan leh dek Pingungin, dek Paling Rinduk.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11780 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11780/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11780/</guid>
      <description>O Raja! Nai odak onak opot dimutik pimuluah dek cemerlang. Odak negeh iyoh tumue duoh maju daang kobont Waadat Ingan, bia jugan sikadud duoh pangisangon pakai sok tatieg abunt Pritah Abha. O Ingan Raja dek tulut! Oku tih onak opot dek isok, pakat oku odak molot ki pritah Topa. Oku tih dobu tanak, nai oku jadin nyaa dek ogi roh; Oku tih dunia do-uk, odak negeh oku jadin milik jajah somu; bilaom, nusah oku odak bilingieng, ngipungont harta, nai oku jadin rohaniah, bia ngibonar sak oku pod-pod bitanga pingungin asal mula Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11781 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11781/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11781/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Topa Topa ku! Jugan tudu oku otin dek tolen, dek tutuas ndi kiluwang mutiara.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11781)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11782 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11782/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11782/</guid>
      <description>O Topa, ngotag oku, nyinung nyabal oku, nai oku jadin lapu dek bidudue bia jadin bitang dek bikilat bilingieng. Ingan leh dek Doras duoh dek Bikuasa.
(Source category: Doa Sa’ant Onak Opot Duoh Bujang Donak) (Bahaiprayers.net ID: 11782)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11783 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11783/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11783/</guid>
      <description>O Raja ku! O Raja ku! Oku tih onak opot daang umur dek molae. Kanuak oku pakai sisunt pirasie Ingan, matih oku daang otin-otin pangirinduk Ingan, ngajar oku daang topat ajar pingotag Ingan bia pimaju oku ndu ribuak adung pingungin Ingan. Toban oku buu sok dek mopung, nai oku jadin sokad jawak dek bikilat-bilingieng, pilopas oku sok birusah, nai oku nikan bunga daang toyak ros, nusah oku odak jadin ulunt pinutuab Ingan duoh kurnia ndu oku sifat-sifat asal mula bia jadin pingasal tudu dek bonar, nai oku jadin olant buak pingungin tudu dunia manusia, bia ngabunt bak ku pakai kolung bunga pingidip nolee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11784 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11784/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11784/</guid>
      <description>O Raja dek doie banding-eh! Ba..syi Ingan jadin gadang sa’ant onak opot dek sotok tih bia dek tulut bia Guru dek pingapunt tudu jiwa dek taeng-taeng bia dek birusah tih. O Raja! Sungu koih dimutik pak-eh pimuluah dek dik eh biloti, masih geh koih bipulih tudu toyak ros Ingan. Sungu koih dimutik onak tongon olae dek doie dowon duoh suwat, masih geh koih sebahagian dek sok orkid Ingan. Kidip leh pimuluah tih tiyak pakai tatieg pi’in abunt tulut pirasie Ingan bia pakat duoh kadud onak tongon olae tih pakai asong idip musim bunga rohani Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11785 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11785/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11785/</guid>
      <description>O Raja! Nai bujang donak tih, bia pisoh tudu manusia sotok tih pingungin Ingan. Jugan tudu iyoh pangipu’ant, ngibonar iyoh tenaga lobih takal ketika setiap pagi bia jaga iyoh daang gadang pangirawan Ingan sak iyoh dapod buu sok silap, ngulunt odop-eh tudu khidmat Agama Ingan, ngotag nyaa dek koras, ngubak nyaa dek malang, pilopas nyaa dek obuah naan duoh pingaoh nyaa dek ngolok, sak sua-sua nyaa pod-pod obuah ngin berkat pakai panginatong bia pimudi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11786 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11786/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11786/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai doyak bala perinduk sejati Ingan dek sekia ngilabong odak osiak sina Ingan sak bala pingoma-eh sogat odi tudu Topat Bigatung Pimulia, tapak kobos syahid dek paling mulia, lagi oku nguwai Ingan pakai rahsia-rahsia dek bisolap kudus da’ang ilmu Ingan bia pakai mutiara – mutiara dek ogi muyah mogond da’ang laut pingungin Ingan odak ngibonar apunt maaf tudu oku bia tudu samak ku duoh sindok ku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11787 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11787/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11787/</guid>
      <description>Oku mohon apunt sabal, O Topa ku, duoh ngugai kemaafan tudu wat ulah gaya ulunt-ulunt Ingan bilo’on odop-eh tudu Ingan. Oku mitia odak Ingan mamiak kadi dosa-dosa koih nunda dek wajar daang Pritah Raja Ingan, bia ngapunt oku, pingoma-pingomaku bia bala dibokon dek sakak Ingan nang mbok molot ki romin pongirinduk Ingan daang ulah gaya dek layak ndu kedaulatan Ingan bia dapod ngosok pimulia kuasa surga Ingan. O Topa ku! Ingan mbok kidip jiwa ku odak la’ant nai pimujuk tudu Ingan, bia simo dik eh setegal Ingan, idoh di ku nguwai Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11788 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11788/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11788/</guid>
      <description>O Raja! Daang Dispensasi Ingan dek Paling Agung tih Ingan ogi terima doa piwatas onak sa’ant bala pingoma. Itih nikan pangipisoh ngasal dek kusus Dispensasi itih. Ngan-eh wat inoh, O Ingan Raja dek tulut, terima leh pimitia ulunt Ingan tih ndu pinutuab Ingan dek sadik-sadik bia nguluam samak eh daang laut budi Ingan, sebab onak eh tih mbok mokat ngin ndu Ingan khidmat duoh mbok usaha ngogas setiap masa daang olant pangirinduk Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11789 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11789/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11789/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa, bigatung ayuh leh Iyoh, Raja perinduk – bitulut bait bia dek pingungin! Ngin pimudi tudu Ingan, Ingan, O Topa ku, Raja dek ogi kuasa ayuh. Oku ngakue Ingan dek kakue kuasa ayuh bia kekuatan Ingan, kedaulatan Ingan bia perinduk-bitulut bait Ingan, budi Ingan bia kuasa Ingan, Pingidip sadik Ingan bia Kesatuan sejati Ingan, pingudus Ingan duoh bigatung ngilobih dunia dotin bia sua dek daang eh. O Topa ku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11790 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11790/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11790/</guid>
      <description>Ngin Pimudi tudu Ingan, O Raja Topa ku! Mbak nadah iyoh nya’a dek mbok pa’ad Ingan pakai kuasa kedaulatan nolee Ingan, bia mbak kadi odak juok sok Ingan iyoh dek mbok nai Ingan odak molot ki balai noggond Ingan. Yak pibuu Ingan keh, O Topa ku, iyoh dek ngadung ndu ribuak Kuasa Pritah Ingan, bia iyoh keh dek yak buu Ingan toggant, O Harapan ku, iyoh leh dek mbok pernah ngilukuh ndu Ingan?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11791 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11791/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11791/</guid>
      <description>O Topa ku! O Ingan dek apunt sua salah, dek pisoh hadiah, dek kadi pinusah! Totap, Oku nguwai Ingan odak ngapunt sua salah iyoh dek mbok supiah dunia dotin duoh ma’ad tudu dunia roh. O Raja ku! Kisig iyoh sok salah biyuk, odak iyoh tikadi sok onik dek odak iyoh susah, bia nukar mopung pipiat iyoh tudu jawak. Nai odak iyoh pakai pi’in dek paling bisig, bia ngibonar iyoh odak ninga timogah ayuh Ingan ndu bung dorod dek bigatung omu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11792 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11792/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11792/</guid>
      <description>O Topa ku, Topa dek ngapunt dosa-dosa manusia, dek pirasie duoh dek dapod kadi sua pinusah. Oku bidoa daang Adon Ingan dek ayuh manah, odak ngapunt sua dosa iyoh dek mbok supiah dunya tih, ngan iyoh odi ke dunya dek ba’uh. O Topa, odak roh iyoh bisig, duoh kadi segala pinusah, duoh ngulu iyoh pakai olant dek jawak ngan iyoh ma’ad ke binua surga. Tulung kibalot iyoh O Topa, daang topat dek sonang, duoh mamiak iyoh O Topa pakai pi’in dek bisig.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11793 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11793/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11793/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek Pingapunt! Sungu pun ogi jiwa-jiwa dek mbok pakai masa selama idip iyoh idip daang jahil, duoh jadin longang bia biladik, masih geh, samah-samah daang ndi gilumang sok laut pingapunt Ingan, sua odop-eh dek obuah ngilokuab odak dosa dapod obuah pilopas. Osi mun sija Ingan la’ant Ingan ngin amanah, bia osi mun sija de dik eh jadin soto pilihan Ingan mit kira dek ngilangar janji. Nyam tadah Ingan bijanji duwoh koih pasal keadilan Ingan, koih dek sua-sua eh pak-eh nyaa dek bidosa bia patut obuah kuab sok Ingan, pak-eh nyam tadah Ingan bela pirasie, setiap nyaa dek bidosa patut nai odak kudus duoh setiap dek saluh ba’uh jadin dingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11794 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11794/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11794/</guid>
      <description>(Sesuai Takal Nomi Kobont Bunga) O Topa ku! O Topa ku! Totap, ulunt Ingan, nyot odop eh ngaduap kebesaran keagungan Ingan dek kudus, pidouk odop-eh ndu tiban pinyindi Ingan, mbok bisayak daang Ingan bia daang pingunang-pingunang Ingan, mbok ngakuk buak sina Ingan, mbok pernah bidudue odak opui pangirinduk Ingan, mbok pernah bidisup daang laut tuluap ilmu Ingan, mbok pernah liyont odak goyuang obus Ingan, mbok sinongak tudu tunt Ingan, mbok nak jowin-eh tudu Ingan, mbok nguliak pujuk rayu tudu Ingan, bia mbok pernah geh obuah janji pimaaf duoh pingapunt Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11795 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11795/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11795/</guid>
      <description>*(Ngubul Ndu Kobont Bunga)
 Doa sa’ant nyaa dek kobos obuah pakai tudu nyaa umur dek 15 sowak ki somu. “Tih sija doa wajib Baha’I dek obuah nai cara ngubak; doa dek obuah nang odak ndi na’an sodang pinganut dibokon mujuag motug. Doie perlu ngaduap Qiblih takal basa doa tih”. A Synopsis and Codification of the Kitab-i-Aqdas.  O Topa ku! Itih leh ulunt Ingan duoh onak dali sok ulunt Ingan dek mbok bisayak daang Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11796 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11796/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11796/</guid>
      <description>Nusah oku, O Topa ku, odak odi sinok Ingan, bia dapod ro’o daang gilangang balai ituang Ingan, setegal bijuak sok Ingan mbok sukup wat odak oku binasa. Odak leh oku ngilukuh ndu ribuak kilopak budi Ingan, setegal gongab bitoggant ku sok Ingan mbok pililih otin ku daang odop ku. Nalik oku odak odi sinok sungei dek memang ngin idip, setegal jiwa ku mbok bodoh asong ngan-eh dik mungan-mungan kalik Ingan. Ngaduah ku, O Topa ku, magah po’it mojal susah payah ku, bia pi’in boton ku dek timatiag sija dek jadin bukti pangirinduk ku sa’ant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11797 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11797/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11797/</guid>
      <description>Ingan leh dek Mulia, O Topa ku! Oku ngin Ingan terima kasih sebab Ingan mbok ngin pu’ant tudu oku Iyoh Nyaa dek jadin Musim Bunga pirasie Ingan, bia jadin Topat Pinusak budi Ingan, bia jadin Godang Agama Ingan. Oku nguwai Ingan pakai Adon Ingan, pakai sok jowin bala dimuno dek ngaduah tudu Ingan mbok bitukar mopuk, bia otin bala dimuno dek mbok setia tudu Ingan mbok ngilad timilib nuju Ingan, ngibonar oku pod-pod setiap masa, bia daang sua keadaan, bikagont ndu tolint bokos Ingan, bia nonant sua bisamah tudu osi sija jok-eh Ingan, bia sak ku ninga tolonk-tolonk nuju talis Revelasi Ingan, bia alit nai nunda oni sija pinanon Ingan tudu oku daang Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11798 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11798/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11798/</guid>
      <description>Mudi adon Ingan, O Topa ku! Oku mitia ndu Ingan pakai sok puate wangi Pakaian budi Ingan dek mbok tanon Ingan bia silasi duwoh hasrat Ingan obuah bilasu katik kanih tudu siluruag dek idip, bia pakai sok Bitang singonu pingodak Ingan dek mbok jawak dengan terang, dek nog sok kekuatan kuasa Ingan duoh kedaulatan Ingan, sok tunt pirasie Ingan, odak kasuap sok otin ku sua-sua pinatong sia-sia duoh pimikir dek dik-eh tatong totu, sak pakai sua-sua kasih sayang ku sak ku tikos tudu Ingan, O Ingan jadin Raja sua manusia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11799 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11799/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11799/</guid>
      <description>Bogok otin dek obow, O Topa ku, mbok obuah kibangoh pakai opui Agama Ingan, bia bogok geh dek loloe bo’os mbok ngooh odak sina mosiak Ingan. Mbok kudu tiyak nyaa dek saluh saluh mbok mitia ngilukuh ndu ribuak adung tongon koyuh Ingan dek ndi, bia main kiyang dek bodoh asong mbok balingap kalik tobol pi’in pingidip Ingan daang onu onu Ingan! Nai odak kudus iyoh dek mbok nak odop-eh nuju Ingan, bia mbok bigaut yak tungang so’ont jawak Musim Bunga onu jowin Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11800 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11800/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11800/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa ku! Oku tih ndi na’an sok ulunt-ulunt, dek mbok bisayak ndu Ingan bia tanda tanda Ingan. Ingan kilint wat oku nak odop ku tudu tiban pirasie Ingan, bia nak jowin ku daang aluang pinuju pangirinduk bitulut Ingan. Oku nguwai Ingan, pakai gelar paling cemerlang Ingan bia sifat-sifat paling bigatung Ingan, odak buka tudu jowin ku tiban tiban pangisoh-pangisoh Ingan. Batue oku, adin tiyak, odak nai onik dek paguh, O Ingan Nyaa dek jadin Pingakuk sua adon-adon duoh sifat-sifat!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11801 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11801/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11801/</guid>
      <description>Daang Adon Raja Ingan, dek Pimotan, dek Agong, dek Paling-Pinyukup, dek Bigatung Omu, Iyoh Nyaa dek pinulung-eh dek ngugai sua manusia. Sobot leh: O Topa ku! O Ingan Nyaa dek Tukang Nai surga bia geh tanak, O Raja Pritah Topa! Ingan dek lobih pu’ant rahsia-rahsia otin ku, sedang kan Wujud Ingan dik tungang obuah ngiloti tudu dek sua-sua jok Odop Ingan. Ingan kilint oni sija pasal oku, sedangkan doie nyaa dibokon dek ponai wat noh jok-eh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11802 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11802/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11802/</guid>
      <description>O Raja! Tudu Ingan oku bolant sinung sabal, bia nuju sua tanda-tanda Ingan oku pasang otin ku. O Raja! Samada oku ponu ato ndu boli, duoh daang ongan kroja ku ato daang ku nai keroja, oku nak punua bisayak ku daang Ingan. Ngibonar oku adin pinulung sukup Ingan sak ku dapod biladik sok sua onik, O Ingan Nyaa dek dik-eh kangan-kangan daang pirasie! Ngin tudu oku duman ku O Raja, nunda dek suka Ingan, bia odak leh oku puas odak oni sija dek mbok nitah Ingan sa’ant ku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11803 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11803/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11803/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Uluk kubunt tih kos odop-eh tudu Ingan. Otin bala dimutik jawak bikilap pakai pangirinduk Ingan. Pimikir duoh jiwa bala dimutik doont odak pimagah kabar pimoon Ingan. O Topa! Odak negeh demokrasi Amerika tih jadi mulia daang tikat rohani samah koda ngan iyoh gili’ient liyont tudu tikat harta dunia, bia ngin odak pritah Amerika tih bijaya. Ngesah Negara dek obuah muja tih odak pakat kajuag standard pinyindi manusia, odak kapah dengan rasmi Keamanan Maha Agong, ngan-eh wat inoh odak leh iyoh jadin paling mulia duoh tipuji di antara negara-negara ndu dunia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11804 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11804/</guid>
      <description>Kasuap kadi pinusah ku pakai pingungin Ingan bia bitulut Ingan, O Topa, Topa ku, bia kabuang sisa sengsara ku pakai sok kedaulatan Ingan duoh kekuatan Ingan. Ingan ningak oku, O Topa ku, dengan jowin ku nak nuju Ingan takal masa ku daang duka lara dek pilulung oku sok tibilang kawa. Oku ngugai Ingan, O Ingan Nyaa dek jadin Raja sua dek idip, bia dek ngadung sua onik dek bitolus bia dek dik-eh bitolus, pakai Adon Ingan luban inoh Ingan mbok nguwasa otin bia jiwa jiwa manusia bia pakai gelumbang ayuh Laut pirasie Ingan bia timogah ayuh Bitang Singonu pingungin Ingan, ngibilang oku bisamah-samah duoh bala dimunok yak nak jowin-eh nuju Ingan, O Ingan jadin Raja sua adon duoh Tukang Nai surga!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11805 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11805/</guid>
      <description>O Topa ku, Guru ku, Topat tujuan niat ku! Itih, ulunt Ingan, kalik yak bo’os daang gadang pirasie Ingan, bia yak ngilonah ndu ribuak adung budi Ingan, ngugai kingat bia sinung sabal Ingan. Oku mitia bo’ow lagi Ingan, O Raja ku, pakai boton Ingan dek dik-eh bo’os odak jaga botonku sok iyoh yak ningak dibokon luar sok Ingan. Nogap, adin, pingiduang-eh sak iyoh piluh tanda-tanda Ingan bia ningak talis revelasi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11806 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11806/</guid>
      <description>Ogi keh Pinulak pinusah dibokon luar sok Topa? Sobot: Tipuji leh Topa! Iyoh leh Topa! Dek sua-sua-eh ulunt Topa, bia dek sua-sua eh patoh tudu pingodak Iyoh!
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11806)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11807 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11807/</guid>
      <description>Sobot leh nang: Topa nyukup sua onik ngilobih sua onik bia doie dek daang surga ato dek daang tanak pak-eh Topa dek sukup. Totap, Iyoh sadik odop-eh dek Pu’ant, dek Tukang Nangung, dek Ayuh Kuasa.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11807)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11808 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11808/</guid>
      <description>Oku mitia Ingan pakai kekuatan Ingan, O Topa ku! Mbak odak pangirusak kapunk oku daang masa pingungin, bia daang takal ngolok ngotag sakak ku tongont tongont pakai sok pimajak Ingan. Ingan leh Topa, Ingan dek ngasi nai nunda dek suka Ingan. Doie osi-osi dek tungang naan pingodak Ingan ato mapaq Tujuan Ingan.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11808)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11809 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11809/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11809/</guid>
      <description>O Raja! Ingan leh Pinulak setiap sisa-sengsara bia Tukang Kayap ulid ngopok. Ingan leh Nyaa dek ngisuk kadi setiap duka lara bia pilopus setiap kuli batak, Pinubuas setiap jiwa. O Raja! Ngibonar penyelamat pakai sok pirasie Ingan, bia ngibilang oku antara ulunt ulunt Ingan dimuno dek mbok terima pinulung Ingan.
(Source category: Doa Pinulung Daang Pinguji) (Bahaiprayers.net ID: 11809)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11810 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11810/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11810/</guid>
      <description>*(Takal Aluak Dik Nye Yak Bo’os) Oni ngopak oku yak bo’os! O Topa, Topa ku, simo boton bala dek sukup ingin tudu Ingan aluak giliga setegal tipisah sok Ingan, bia oni ngopak oku ngonyuang guling tilonah sodang jiwa-jiwa perinduk Ingan susah otin kajon selamak iyoh bijuak sok pimonog Ingan? Oku mbok nyerah, O Raja ku, roh ku bia idip dotin ku tih tudu tongan to’uh kekuatan Ingan duoh pangirawan Ingan, bia bangan bak ku ndu tunt batal ku pakai sok kuasa Ingan, bia kakat leh iyoh nunda dek odak Ingan duoh dek suka kila Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11811 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11811/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11811/</guid>
      <description>*(Doa Tuluap Ngalom)
 O nyaa de kalik pangibonar! Simo daang niat ingan sak Topa pod-pod buka boton ingan, ingan mesti mujok bito’os tudu Topa, bidoa tudu bia biubung duwoh Iyoh takal jojuab tuluap ngalom, nang ineh: O Raja, Oku mbok kos jowin ku tudu pritah pinyindik Ingan bia nguluam odop ku daang laut pirasie Ingan. O Raja, ngin petunjuk ndu boton ku odak ningak pakai lapu Ingan da’ang ngalom dek mopung tih, bia odak oku doont pakai arak pangirinduk Ingan daang joman dek istimewa tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11812 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11812/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11812/</guid>
      <description>Ngin mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan odak ngapunt oku bia bala dimuno dek nyukong Agama Ingan. Totap, Ingan leh Raja dek meritah, dek Pingapunt, dek Paling Murah Otin. O Topa ku! Nai odak tungang ulunt-ulunt Ingan dek mbok lusut pangipu’ant duoh kibalot kaang Agama Ingan, sak kant iyoh pu’ant Ingan, iyoh lasuk ngakont pangibonar Onu Pingadil bia dik-eh netang revelasi pingungin Ingan. Pimuun tudu iyoh hadiah budi Ingan, bia ngibonar iyoh, daki sija iyoh ro’o, nikan duman dik-eh bibayar kodae dek mbok nitah Ingan sa’ant dek taat diantara ulunt ulunt Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11813 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11813/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11813/</guid>
      <description>Oku ngugai pingapunt Ingan, O Topa ku, bia mitia maaf tudu wat ulah gaya dek ingin Ingan tudu ulunt-ulunt Ingan ngan iyoh tanon odop-eh tudu Ingan. Oku ngugai Ingan odak mamiak ngisuk dosa-dosa koih samah timosok duwoh pritah Raja Ingan, bia ngapunt oku, pingoma-pingoma ku, bia osi sija nyaa dek fikir Ingan nang mbok molot boli pangirinduk Ingan daang ulah gaya dek layak daang kuasa ayuh Ingan bia dek dapod obuah terima ndu kuasa pingudus Ingan dek tipuji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11814 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11814/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11814/</guid>
      <description>O Raja! Daang Dispensasi Paling Agung tih Ingan ogi terima doa wakil sok onak bagi pihak pingoma-eh. Itih leh nikan pangipisoh ngasal dek istimewa Dispensasi tih. Ngan-eh mbok wat inoh, O Ingan Raja dek tulut, terima leh pimitia ulunt Ingan itih ndu pinutuab Ingan dek sadik bia suluam leh samak-eh daang laut budi Ingan, setegal dali tih mbok jogia ngin tudu Ingan khidmat bia mbok bisusah payah nai usaha setiap masa daang olant pangirinduk Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11815 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11815/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11815/</guid>
      <description>*(Doa Dayung Saan Bonon-eh) O Topa, Topa ku! Itih dayung Ingan mogan Ingan, bisayak daang Ingan, nak jowin-eh tudu Ingan, ngugai Ingan odak duwient pingungin dek surga tudu odop-eh, bia bukak bitanga tudu odop-eh rahsia-rahsia rohani Ingan, bia nyokad tudu odop-eh pangijawak Suku Julu Ingan. O Raja ku! Nai odak boton bonon ku suki. Ingan nai odak otin iyoh doont pakai lapu pangipu’ant Ingan, Ingan nalik fikir iyoh tudu lingab pangisangon, Ingan nimbul odak rami jiwa iyoh dengan cara bikirient tudu iyoh lingieng Ingan dek bidorai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11816 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11816/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11816/</guid>
      <description>*(Doa Dayung dek Bitiyiek) Raja ku! Raja ku! Oku mudi Ingan duoh lagi oku ngin terima kasih tudu Ingan lugant Ingan mbok nyukong dayung ulunt Ingan dek pidouk odop-eh, kuli Ingan nguwai bia mujok Ingan, setegal Ingan mbok totap ngotag iyoh tudu Pritah Topa Ingan dek nyata bia odak iyoh kilingah Bogant bigatung Ingan daang dunia ta-ae-modo bia odak kilint tanda-tanda Ingan dek jadin bukti bitanga pengaruh kejayaan Ingan ndu tunt sua onik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11817 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11817/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11817/</guid>
      <description>Ngin mulia tudu Ingan, O Raja alam baka, bia Pimotan Negara-negara, bia Pinokoh setiap tulang rumuk! Oku bidoa tudu Ingan, pakai Adon Ingan sok noh Ingan ogi mogant sua manusia odi tudu talis keagungan duoh pimulia Ingan, bia ogi ngotag ulunt-ulunt Ingan odi tudu boli budi duoh pingodah Ingan, odak ngibilang oku samah kodae nyaa dek kadi odop-eh sok sua onik jok-eh Odop Ingan, bia mbok ngotak odop-eh nuju Ingan, bia dek dik-eh obuah supiah odak pangirugi dek mbok nitah Ingan, ngan iyoh kos nuju hadiah-hadiah Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11818 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11818/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11818/</guid>
      <description>Iyoh leh dek Gagah, dek Pimaaf, dek Pinubuas! O Topa, Topa ku! Ingan kilint ulunt-ulunt Ingan daang lubang patuab rubuh duoh salah biyuk, daki leh sok lapu pingulu kudus Ingan, O Ingan dek jadin Hasrat dunia? Ingan pu’ant geh nang iyoh doie oni-oni duoh doie otak daya, daki leh sok kuasa surga duoh tanak? Oku mitia tudu Ingan, O Raja Topa ku, pakai lingieng jawak rinduk-bitulut Ingan bia gilumbang laut ilmu Ingan bia bijaksana, bia pakai Bang Sina Ingan sok noh leh Ingan mbok pungien manusia dek ogi daang pritah kuasa Ingan, odak ngibonar sak ku pod-pod salah ndi dek sok bala dek mbok tiluti arahan Ingan daang buk Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11819 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11819/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11819/</guid>
      <description>Nai odak totod pimonu-pimonu ku, O Raja, daang olant Ingan bia naan nogap leh Ingan otin koih daang pimodo Ingan. Kos jowin koih nuju pangisangon pinyindi Ingan, bia odak doont pundue otin koih pakai tanda-tanda kesatuan kudus Ingan. Pilaon gonan koih pakai jubbah pingungin Ingan, bia kadi sok boton koih tutu dek bidosa, bia ngin tudu koih sakil budi Ingan, sak isin sejati sua dek idip pod pod ngayong pimudi Ingan ndu depan pangisangon visi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11820 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11820/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11820/</guid>
      <description>O Topa dek nubuas! Terima kasih tudu Ingan setegal Ingan mbok pinga-oh bia nai odak oku bingoon. Ingan mbok ngin tudu oku boton dek ponai kilint bia murah otin ngin tudu oku kojit dek kilingah, mbok ngulu oku tudu pritah Topa Ingan bia ngotag oku tudu olant Ingan. Ingan mbok bitanga tudu oku olant dek bonar bia dapod odak oku molot olud pembebasan. O Topa! Magog oku odak togap bia nai odak oku totod duoh binaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11821 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11821/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11821/</guid>
      <description>O Raja ku bia Pingarap ku! Tulung leh Ingan kekasih-kekasih Ingan odak togap daang Waadat Ingan dek bigagah, odak sentiasa setia tudu Agama Ingan dek tonga, bia odak patuh nunda hukum-hukum Ingan dek mbok ogi obuah ngidiya sa’ant eh daang Buk Timogah Ayuh Ingan, sak iyoh jadin bendera pingotag bia lapu Ayua Pingimam ndu somu, tilaga pi’in bijaksana dik-eh tingakod Ingan bia jadin bitang pedoman dek botul, tutuas kodae iyoh piluwah lingieng jawak sok auu longit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11822 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11822/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11822/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja Topa ku! Oku nguwai Ingan pakai Bala Tipilih Ingan, bia pakai Pinoban Amanah Ingan, bia pakai sok Iyoh Nyaa dek mbok nitah odak jadin Bolut para Nabi Ingan bia Pingutus-Pingutus Ingan, ngan-eh odak panginatong Ingan jadin ayua pingimam ku, bia pangirinduk Ingan tuju ku, bia jowin Ingan niat ku, bia adon Ingan lapu ku, bia cita-cita Ingan hasrat ku, bia pimoon Ingan pinyuka ku. Oku nyaa dek bidosa, O Raja ku, Ingan leh dek Selalu-Ngapunt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11823 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11823/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11823/</guid>
      <description>Oku leh, nyaa, O Raja ku, dek mbok nak jowin-eh nuju Ingan, bia notap pingarap-eh tudu keajaiban budi Ingan bia pingungin Ingan dek obuah bikirient. Oku bidoa tudu Ingan sak Ingan dik-eh odak oku susah tikokos buu daang otin dek luluh sok tiban pirasie Ingan, ato supiah oku tutuas kodae ngan Ingan supiah pimotan pimotan Ingan dek mbok doliak terima Agama Ingan. Oku tih, O Topa ku, ulunt Ingan duoh onak dali ulunt Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11824 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11824/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11824/</guid>
      <description>Ingan ningak leh oku, O Raja ku, dengan jowin ku kos nuju surga pingungin Ingan bia laut pingodah Ingan, luwah buu sok sua dibokon dek luar sok Ingan. Oku mitia tudu Ingan, pakai timogah ayuh Boton Onu revelasi Ingan ndu Sinai, bia gonga Olung budi Ingan dek bijiliab sok talis Adon Ingan, dek Selalu-Pingapunt, odak ngibonar tudu oku apunt maaf bia odak masik ndu oku. Nulis, adin, sa’ant ku pakai pen pimulia Ingan onik dek yak pa’ad oku pakai sok Adon Ingan daang dunya pimotan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11825 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11825/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11825/</guid>
      <description>Mudi adon Ingan, O Topa ku, bia Topa sua onik. Pimulia ku bia Pimulia sua onik. Hasrat ku, bia Hasrat sua onik, Kekuatan ku bia Kekuatan sua onik, Raja ku bia Raja sua onik, Milik ku, bia Milik sua onik, Niat ku, Niat sua onik, Pigolak ku bia Pigolak sua onik! Mbak nusak oku, oku ngugai Ingan, dik-eh yak obuah komut sok laut tulut pirasie Ingan, ato yak tikadi juok sok ladae sikidan tudu Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11826 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11826/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11826/</guid>
      <description>O Topa Raja koih! Nyinung nyabal koih pakai budi Ingan sok oni sija dek boleh jadi pangibu’ui tudu Ingan, bia bimurah otin tudu koih onik dek biguna daang Ingan: Ngin tudu koih bogok-bogok onik nog sok pingungin Ingan, duoh ngin berkat koih. Maaf koih tilanan onik dek mbok nai koih, bia mamiak kadi dosa-dosa koih, bia ngapunt koih pakai sudi apunt Ingan. Totap, Inganleh dek Paling Bigatung, dek Biginong-Sadik. Pangilaan rinduk Ingan mbok nyokuab sua dek obuah motan daang surga bia ndu tunt tanak, bia pingapunt Ingan mbok ngilobih seluruag-luruag dek obuah motan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11827 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11827/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11827/</guid>
      <description>Ngin mudi tudu Ingan, O Raja. Ngapunt dosa-dosa koih, masik tudu koih bia dapod odak koih palik tudu Ingan. Nusah koih jaman odak sinongak tudu dibokon luar sok Ingan, bia bimurah otin tudu koih, pakai sok pingungin Ingan, onik dek rinduk Ingan bia hasrat duoh dek biguna ndu Ingan. Pa’ad topat piguluk bala dek mbok bonar-bonar bisaya, bia ngapunt bala pakai sudi apunt maaf Ingan. Totap, Ingan leh dek jadin Pinulung daang Pinusah dek Biginong Sadik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11828 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11828/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11828/</guid>
      <description>Oku mitia mujok Ingan odak ngapunt oku, O Rajaku, tilanan setiap pinyobot ku pak-eh pinyobot pasal Ingan, bia tilanan setiap pimudiku pak-eh pimudi pasal Ingan, bia tilanan setiap pimunuas pak-eh pimunuas daang sinok Ingan, bia setiap pimoon pak-eh pimoon bi’ubung duwoh Ingan, bia setiap pangirami pak-eh pangirami rinduk Ingan duoh paguh moon Ingan, bia tilanan sua-sua dek bikait tudu oku dek doie tolint jangit tudu Ingan, O Ingan Nyaa dek jadin Raja segala Raja, Iyoh Nyaa dek ngidiya cara duoh dek buka tiban.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11829 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11829/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11829/</guid>
      <description>Ngin Mulia tudu Ingan, O Topa. Wat ki ku yak sobot Ingan sodang Ingan noh sikia lalu bisig sok pimudi sua manusia. Tipuji Adon Ingan, O Topa, Inganleh Raja, Pangibonar dek Nogond, Ingan pu’ant oni dek ogi daang surga bia ndu tunt tanak, bia tudu Ingan dek sua-sua mesti palik. Ingan mbok ogi pimuun Revelasi Ingan dek obuah nitah dengan kudus bijodo tudu tindakan dek jawak. Mudi Ingan, O Raja! Dek daang pingodak Ingan, Ingan ogi jugan kejayaan tudu osi sija dek suka Ingan, pakai sok tuan boli surga duoh tanak bia osi-sija dek ogi diantara bala noh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11830 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11830/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11830/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek Pingapunt! Ingan dek jadin gadang sua ulunt Ingan dimutik. Ingan pu’ant rahsia-rahsia duoh awas daang sua onik. Koih dek sua-sua doie otak daya, Ingan leh dek Bigagah, dek Ogi Kuasa. Koih dek sua-sua nyaa dek bidosa, Ingan leh Pingapunt dosa, dek Pirasie, dek Pinubuas. O Raja! Mbak ninga tudu salah biyuk koih. Biteken duwoh koih timosok tudu budi Ingan duoh pingungin. Salah koih sikiya bogok, pak-eh laut apunt maaf Ingan luwas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11831 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11831/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11831/</guid>
      <description>*( Oto dek sua-sua eh dingan Topa, oto patut ngin Sugu sak to dapod maju, sungu wat inoh, pingungin to’ harus leh nunda wat dek tungang. Topa idoh dik-eh nusah/paksa simo oto bonar-bonar doie daya. Sua Pusat Baha’i bia sua pinganut leh dek ngin Sugu. Sok noh leh sok Sugu nog. O dingan Topa! Ogi totok Topa gati Sugu dek mala oto ngin, kodae pimuluah dagang ingan bia pingunai ingan obuah ngin berkat dengan bitamah berlipat ganda, dengan hadiah kona duoh pangipisoh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11832 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11832/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11832/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Oku mitia mujok Ingan pakai laut piminien Ingan, bia pakai timogah ayuh Bitang Singonu Ingan dek bibudi, bia pakai Adon Ingan sok inoh Ingan nguwasa ulunt-ulunt Ingan, bia pakai kuasa bisorap Bang Sina paling simomu Ingan, bia pakai nyiet ngasi Pen paling luhur Ingan, bia pakai pirasie Ingan dek siluang nyaa dek ogi obuah nai ndu daang surga bia ndu tanak, odak kisig oku pakai pi’in pingungin Ingan dek sok sua-sua pinusah duoh kusut birusah, bia sok sua onam tiboie duoh doie otak gaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11833 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11833/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11833/</guid>
      <description>Adon Ingan mbok jadin piminien ku, O Topa ku, bia panginatong ndu Ingan jadin pinawar ku. Bilinok tudu Ingan mok jadin pingarap ku, pangirinduk tilanan Ingan jadin ayua kabant ku. Pirasie Ingan tudu oku jadin piminien ku bia jadin pinoduh ndu oku daang sok duwoh dunya tih bia dunya dek yak nog. Ingan, totap, leh dek Paling-Pingungin, dek Paling-Pangipu’ant, dek Paling Bijaksana.
(Source category: Doa Piminien) (Bahaiprayers.net ID: 11833)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11834 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11834/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11834/</guid>
      <description>*( Sa’ant Dali) Ngin Mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai Adon Ingan, sok inoh leh Ingan ogi kajuag bendera pingimam Ingan, bia ogi nyokab lingieng rinduk-bitulut Ingan, bia ogi bitanga kedaulatan peritah Raja Ingan; sok noh leh lapu adon-adon Ingan mbok ogi tonga nuwak osah sifat-sifat Ingan, bia Iyoh Nyaa dek jadin Manifestasi bitogant mbok luwah tonga; sok noh leh cara-cara pingimam obuah tanon, bia olant paguh moon toban tanda dek nyata; sok noh leh topas tulas dek salah ponai jadin kimubuah tolu, bia tanda-tanda dek keji obuah katuab; sok noh leh tobol bijaksana bubus tonga, bia usul-usul dek kudus mbok obuah pimuun; sok noh leh Ingan paliara ulunt-ulunt Ingan bia murah otin ngin piminien Ingan, sok noh leh Ingan ogi luwah bitanga pirasie binulut Ingan tudu ulunt-ulunt Ingan bia bikuliak apunt maaf Ingan tudu uuang pimotan-pimotan Ingan – oku ngugai Ingan odak onak dali tih selamat setegal iyoh mbok bikagient togap duoh nunda Ingan bia bipawoh tudu pirasie Ingan, bia birobut kapung pangirinduk pangilaan Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11835 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11835/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11835/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan, pakai Adon Maha Agung Ingan sok inoh leh Ingan ogi pakat majak ulunt-ulunt Ingan bia pakat kajuag negara-negara Ingan, bia pakai gelar-gelar paling kona Ingan, bia sifat-sifat paling luhur Ingan, odak tulung rakyat Ingan tikos nuju nuwak pingungin muyah mogond Ingan, bia nak jowin-eh nuju Galang bijaksana Ingan. Ingan ngubat leh tiboie dek mbok nyorang jiwa-jiwa sok tibilang kawa, bia mbok ngibatang iyoh yak ningak tolonk-tolonk nuju Surga dek tokont da’ang gadang sibamia Adon Ingan, kodae dek mbok ogi Ingan nitah odak jadin Raja sua adon tudu sua nyaa dek ogi daang surga bia sua nyaa dek ogi ndu tanak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11836 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11836/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11836/</guid>
      <description>*( Sa’ant Dayung) Ngin mulia tudu Ingan, O Raja Topa ku! Oku ngugai Ingan pakai Adon Ingan sok noh leh Iyoh Nyaa dek jadin Pangisangon Ingan mbok obuah nubuh ndu tunt takhta Agama Ingan, bia pakai Adon Ingan sok noh leh Ingan ngubah sua onik, bia ngupul-nguluk sua onik, bia ngibotul-pimaguh sua onik, bia balas jasa sua onik, bia odak binaan sua onik, duoh nangung sua onik – Oku mitia mujok Ingan odak jaga onak dayung tih dek mbok bilakat mitia bitoduh tudu Ingan, iyoh kalik geh, gadang Iyoh nyaa dek Odop Ingan geh dek bitanga, iyoh mbok nak sepunua-punua sinongak duoh yakin daang Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11837 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11837/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11837/</guid>
      <description>Topa ku, Nyaa dek nyombah ku duoh obuah puja! Oku ngakon tudu kesatuan Ingan duoh pinyindi Ingan, bia ngin terima kasih ndu hadiah Ingan, sok duwoh duwoh-eh dek diyok sok kanok bia dek adin. Ingan leh dek Paling-Pingungin, pirasie Iyoh dek mepel paman nyongag dengan bogok mbok soyank tudu dek ayuh duoh dek isok samah rata, bia timogah ayuh budi Iyoh mbok obuah piluruh ndu tunt sok duwoh-duwoh dek nunda sina bia dek netang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11838 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11838/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11838/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek pinubuas, Ingan leh Nyaa dek murah otin duoh tungang! Koih dimutik ulunt-ulunt Ingan ngilukuh ndu ribua pangilaan Ingan. Tatol diyok pingodah Ingan tudu koih. Ngin sokad jawak tudu boton koih, kojit gilinging tudu koih, duoh lagi ngiloti bia pangirinduk tudu otin koih. Nai odak jiwa koih rami duoh sonang pakai sok berita pimoon Ingan. O Raja! Tijuk tanon tudu koih olant pimonu pritah Ingan bia palik asong sua koih pakai asong Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11839 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11839/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11839/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! O Ingan Nyaa dek murah otin duoh masik! Koih dimutik ulunt-ulunt pinutuab Ingan bia tikuluk ndu ribuak adung gadang kesatuan ilahi Ingan. Boton onu pirasie Ingan mbok nyokab tunt dek sua-sua, bia abunt pirasie Ingan mbok nyabui dek sua-sua. Hadiah-hadiah Ingan mbok pilulung dek sua-sua, pingodah rinduk Ingan nyongan dek sua-sua, pangirawan Ingan mbok nyokuab dek sua-sua, sipiak pingodah Ingan obuah tatol tudu dek sua-sua. O Raja!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11840 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11840/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11840/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Ingan mbok ogi motan sua manusia sok pulih dek samah. Ingan mbok notap sak supaya dek sua-sua harus nog sok rawang dek samah. Daang Pimonog Kudus Ingan sua-sua dimuno ulunt-ulunt Ingan, bia sua manusia bigadang ndu ribua Galang Ingan; sua-sua mbok samah-samah tikuluk ndu Mija Pingungin Ingan; sua-sua eh obuah pijawak pakai pangijawak Pangidiya Ingan. O Topa! Ingan dek tulut tudu sua-sua eh, Ingan mbok ngidiya sa’ant sua-sua eh , ogi nutu sua-sua eh, pisoh pingidip tudu sua-sua eh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11841 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11841/</guid>
      <description>*“ Kahwent Baha’i yoh leh gabungan duoh bigaul kasih sayang diantara soduwoh pihak. Iyoh mesti, alo watki, ngamal doras bibait bia jadin konyat rapat duwoh perangai si odop-eh. Bokos pinoli tih harus obuah nogap pakai janji dek togap, duoh lagi dengan niat harus yak toban bitanga bitamonk, tilukum duoh kesatuan bia yak tungang so’ont pingidip taant adu-adu” – Abdu’l-Baha – *Janji ngakuk kahwent, ayat dek yak obuah sobot odak masim-masim pengantin dali duoh pengantin dayung ndu jowin duwoh na’ant saksi dek obuah lantik odak Majlis Rohani yoh leh mbok jadin syarat da’ang Kitab-i-Aqdas (Buk Paling Suci).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11842 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11842/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11842/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Raja dek doie Tanding Daang kekuatan bijaksana Ingan. Ingan mbok meritah kahwent tudu manusia, sak pulih manusia pod-pod bitukar bigati daang atuad dunya, duoh lagi sak adu-adu, selagi dunia tih ogi, sak kadu iyoh pibidu odop-eh ndu Pinutuab pinyindi Ingan pakai sikap ngulunt batak duoh nyombah, pakai bipama, muja duoh mudi. “ Aluak doie ku motan roh bia manusia, pak-eh sunggu wat inoh iyoh harus nyombah oku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11843 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11843/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11843/</guid>
      <description>Ngin mulia tudu Ingan, O Topa ku! Totap, itih ulunt Ingan bia itih dayung ulunt Ingan mbok bigupul ndu ribua adung pirasie Ingan bia bala tih bisatu pakai pingodak Ingan duoh murah otin. O Raja! Tulung iyoh daang dunya tih bia pritah Topa Ingan bia notu sa’ant bala tih setiap pangipaguh dek sok pingungin Ingan duoh budi. O Raja! Notap bala tih daang ngulunt batak Ingan bia tulung bala tih daang khidmat Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11844 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11844/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11844/</guid>
      <description>O Raja ku, O Raja ku! Itih duwoh olung dek bahagia mbok kahwent daang pangirinduk Ingan, samah birapit daang ngulunt batak tudu Pinutuab Kudus Ingan, tilukum ngin khidmat tudu Agama Ingan. Ingan nai odak kahwent tih jadin kodae lapu pinomus budi muyah mogond Ingan, O Raja ku, dek Paling Perasie, bia jadin sokad jawak pah pala Ingan, O Ingan dek Pingutung, Selalu-Ngin, sak iyoh pod-pod bida’ant nog sok tongon dek bigagah tih da’ant sipo’oh tumue hijau duoh idip sangon sok hadiah-hadiah dek soyang nog sok abunt budi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11845 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11845/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11845/</guid>
      <description>O Ingan Topa dek pirasie! O Ingan Nyaa dek doras duoh dek bikuasa! O Ingan Samak dek paling tulut! Dimutik ulunt-ulunt dek mbok samah-samah bigupul, tikos tudu Ingan, mujok-bito’os pinutuab Ingan, so’ot pingungin Ingan dek dik-eh potod-podiak nog sok jaminan ayuh Ingan. Bala tih mbok doie niat dibokon jok-eh ngin khidmat tudu dunia manusia. O Topa! Nai odak uluk kubunt tih bidonab. Nai odak otin samah bait. Pisoh pingungin dek sok Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11846 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11846/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11846/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Dimutik ulunt-ulunt Ingan nyaa dek mbok bigupul daang udung tih, mbok tikos tudu pritah Ingan bia bonar-bonar pilelu pah pala duoh berkat Ingan. O Ingan Topa! Bitanga duoh nai odak tibukti tanda-tanda pinyindi Ingan dek pernah obuah panyal daang sua-sua: hakikat pingidip. Buka duoh nguliak nilai-nilai murni dek mbok nai Ingan odak timolam bia bisukant daang hakikat manusia. O Topa! Koih dimutik tutuas kodae pimuluah, yoh mbok pingungin Ingan tutuas kodae ijan, kadud duoh nai odak pimuluah dimutik mokat tumue pakai sok upant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11847 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11847/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11847/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Totap, dimutik leh ulunt-ulunt Ingan mbok tikos tudu Ingan, mujok bito’os pirasie pritah Ingan. Totap, bala dimutik tipikat odak pingudus Ingan bia mbok bilonyih jowin pakai opui pangirinduk Ingan, kalik pinotap sok pritah Ingan dek ajaib bia arap-arap pingobin ndu daang jajah Ingan dek surga. Totap, bala dimutik gili’ient hak waris pah pala Ingan, ngipungon gongab jawak sok Sebonar Boton Onu. O Raja! Nai odak bala dimutik jadin lapu dek jawak terang, tanda-tanda otin bait, tongon dek bibuak bia bitang bikilap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11848 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11848/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11848/</guid>
      <description>O Ingan Topa dek Pingapunt! Dimutik ulunt-ulunt Ingan mbok tikos tudu pritah Ingan bia kalik budi duoh pingungin Ingan. O Topa! Nai odak otin-eh paguh duoh tulen sak dek sok noh pod-pod iyoh jadin layak ndu pangirinduk Ingan. Nai odak roh eh noh tulen duoh kudus sak sokad jawak Sebonar Boton Onu la’ant jawak tunt iyoh. Nai odak boton-eh noh tulen duoh kudus sak iyoh ponai kilint sokad jawak Ingan. Nai odak kojit eh noh tulen duoh kudus sak dek sok noh iyoh ponai kilingah bogan pritah Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11849 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11849/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11849/</guid>
      <description>O Pangilaan Ilahi! Uluk kubunt tih yoh leh kabant bala dingan-dingan Ingan nyaa dek tipikat tudu pangisangon Ingan bia doont odak opui pangirinduk Ingan. Kibalui jiwa-jiwa dimutik odak jadin malaikat-malaikat surga, kidip asong bala dimutik pakai sok asong Roh Kudus Ingan, ngibonar bala dimutik jolae-jolae dek basial bia otin dek togap totod, jugan tudu bala dimutik kuasa surga bia bisuh ndu pirasie, nai odak bala dimutik jadin pimagah pasal pinyindi manusia bia pinyobab pangirinduk duoh bitamong daang dunia manusia, sak supaya bahaya opung biyuk salah sakak pod-pod musuap nundak jawak Boton Onu Kebenaran, dunia bilaom tih pod-pod jadin jawak, alam dotin tih pod-pod nyuwop jawak dunia roh, warna dek okon-okon pod-pod bisalot jadin ndi warna bia ayong pimudi pod-pod ma’ad tudu pritah Ingan dek bigoris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11850 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11850/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11850/</guid>
      <description>*(Kabant Uluk Rohani)
 Tibilang sidoh muu molot dewan- pingatur, nang leh doa tih dengan otin dek simodup odak pangirinduk Topa bia jolae bisig sok sua pak-eh panginatong ndu Iyoh, sak kadu Nyaa dek Paling-Bikuasa dengan sudi batue muu odak so’ont kejayaan ayuh. O Topa, Topa ku! Koih dimutik ulunt-ulunt Ingan dek mbok biraduap dengan taat setia tudu Jowin Kudus Ingan, dek mbok pilongang odop koih sok sua luar sok Ingan daang Onu dek mulia tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11851 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11851/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11851/</guid>
      <description>*Nog samah tikuluk da’ang do’ont dek tulen, bia takal su’ud ngudung, nang leh doa tih: O Ingan Raja ndu Pritah Topa! Sungu polonk koih bigupul bisamah-samah datik, sungu wat inoh otin tikoyoe koih ngilayang odak pangirinduk Ingan, bia takal tih adin koih obuah pindah odak sokad lingieng jowin Ingan. Sungu lemah pun koih dimutik, koih kajon geh revelasi kekuatan duoh kuasa Ingan. Sungu botak pun koih dimutik sama ada paguh ato pun ja’at, totap mit koih pangikaya sok bolont Pritah Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11852 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11852/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11852/</guid>
      <description>*Ngudung (Kabant Uluk Rohani) *Doa dek harus obuah nang ndu piobuak ngudung Uluk Rohani. O Topa! O Topa! Sok pritah pinyindi Ingan dek dik-eh tonga ninga leh koih bigupul daang udung rohani tih, yakin daang tanda-tanda Ingan, togap daang Waadat Ingan duoh Wasiat, tipikat tudu Ingan, mokat bidudue odak opui pangirinduk Ingan bia ikhlas daang Agama Ingan. Koih dimutik ulunt-ulunt daang kobont anggur Ingan, tukang kapah agama Ingan, nyaa dek setia nyombah wajah Ingan, ngidouk odop eh tudu bala perinduk Ingan, patuh ndu depan tiban Ingan, duoh lagi ngugai Ingan odak notap koih daang khidmat bala dek mbok pilih Ingan, nyukong koih pakai hos-hos dek dik-eh tonga, nogap kubaab koih daang ulunt ngibatak Ingan bia nai geh odak koih patuh bia jadin buak kilakar cinta biubong duwoh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11853 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11853/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11853/</guid>
      <description>Pijadi daang oku otin tulen, O Topa ku, bia piba’uh suara batin dek kobar daang polonk ku, O Pingarap ku! Pakai sok kuasa roh Ingan notap oku daang Agama, O Pangirinduk-Kona ku, bia pakai jawak pimulia Ingan bitanga tudu oku olant Ingan, O Ingan dek jadin Pinuju niat ku! Pakai sok kuasa lu’ad doras Ingan pa’ad oku tudu surga pingudus Ingan, O Topang idip ku, bia sok obus pinogond Ingan kanuas oku, O Ingan Nyaa dek jadin Topa ku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11854 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11854/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11854/</guid>
      <description>Iyoh leh dek bibudi, dek Paling-Pingungin! O Topa, Topa ku! Bogan Ingan mbok mikat oku, bia ayong Pen Pimulia Ingan mbok odak oku bingoon. Aluang pingunang kudus Ingan mbok kanuas oku, duoh lagi arak pimajak Ingan kibalot oku. Ingan ninga leh oku, O Raja, bitogan sok sua onik pak-eh Ingan, bipawoh tudu tolint budi Ingan bia so’ot budi Ingan dek pilipuang. Oku mitia Ingan, pakai gelumbang muluas rinduk- tulut Ingan bia sokad jawak ingat jaga Ingan duoh pingodak, odak ngibonar onik dek harus nalik oku sinok tudu Ingan bia nai odak oku kaya daang kaya raya Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11855 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11855/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11855/</guid>
      <description>O Raja ku! Nai pangisangon Ingan odak jadin pinguman ku, pimonog Ingan pingunuak ku, pingodak Ingan pingarapku, mudi Ingan pingunai ku, panginatong ndu Ingan pingulu ku, kuasa kedaulatan Ingan jadin pinoduh ku, topat Ingan ro’o boli ku, bia topat-ngilonah ku pusat dek mbok kisig Ingan sok ba’at amalan tipu-daya dek obuah bala dimunih dek tikuab tutuas koda sinung duwoh Ingan. Ingan leh, totap, dek Bigagah, dek Paling-Mulia, dek Paling Bikuasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11856 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11856/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11856/</guid>
      <description>Mudi Adon Ingan, O Raja Topa ku! Oku tih ulunt Ingan dek mbok kagient nunda tunt tolint masik binulut Ingan, bia bikagient togap tudu piet pingungin Ingan. Oku nguwai Ingan pakai adon Ingan sibilint Ingan mbok nguwasa sua onik dek obuah motan, soduwoh-duwoh dek tonga bia dek dik-eh tonga, bia pakai dek sok asong dek memang pingidip mbok bigoyuang tudu siginap dek obuah nai, odak nogap oku pakai kuasa Ingan dek mbok nyokuab longit duoh tanak, bia lagi jaga oku sok sua tiboie duoh pinusah dek po’it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11857 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11857/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11857/</guid>
      <description>Murah otin bih tudu oku, O Topa ku, singant-ngant sukat pangirinduk Ingan bia paguh-moon Ingan duoh lagi pakai dek sok pimikat doras sokab jawak Ingan pirami otin koih, O Ingan Nyaa dek Tibukti Agung duoh dek Paling-Mulia. Pimuun tudu oku, dek yak jadin lambang budi Ingan, obus idip bidaya, sok daang dek singonu bia daang dek singalom, O Raja dek bibudi. Doie pingunai dek mbok nai ku, O Topa ku, dek yak obuah noga pakai ninga jowin Ingan, bia jawak ku pu’ant nang mo ku idip sitiyant nog piobuae dunia oku totap gagal pijadi sikamun pingunai nyam tadah dek berhak terima pingodah tih, setegal stesen dek ndi na’an ulunt alit potod olant tudu pagar Kudus Ingan, jok-eh simo pingungin Ingan harus nog oku duoh lagi binulut perasie Ingan nyolap oku bia rindu-tulut Ingan nyokuab oku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11858 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11858/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11858/</guid>
      <description>O Topa! Ngidonat duoh kanuas jiwa ku. Nai odak otin ku tulen. Odak bigongab kuasa ku. Oku posan sua urusan ku daang tongan Ingan. Ingan leh Pingotag bia Pangirawan ku. Idoh dik ku tiyak-yak susah otin duoh mopuat, oku totap yak jadin manusia dek doont duoh munuas. O Topa! Idoh dik ku tiyak yak bigaduh, idoh geh dik ku tiyak odak pinusah nyolang oku. Idoh dik ku tiyak tokont ngilonok ndu pingidip dek dik totu towant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11859 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11859/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11859/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Mulia manah Ingan setegal Ingan mbok notap oku odak ngaku pinyindi Ingan, pilipuang oku tudu bangsina Ingan dek sadik, mbok odak oku bidudue pakai opui pangirinduk Ingan, bia kanuae oku pakai pingunang-pingunang Ingan bia khidmat bala dingan Ingan duoh onak dayung ulunt Ingan. O Raja, tulung oku odak pogo duoh dik-eh samuh, bia nogap oku daang kangan odop ku sok sua onik bia bikagient tudu tipulont jubbah pimulia Ingan, sak supaya otin ku pod-pod punuae odak pangirinduk Ingan bia doie topat osant dek supiah sa’ant pangirinduk ndu dunia duoh lipuong tudu nilai-nilai eh noh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11860 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11860/</guid>
      <description>O Raja ku! O Raja ku! Itih nikan lampu dek obuah tung pakai opui pangirinduk Ingan bia bidudue pakai sijiliab dek bigongab daang tongon pirasie Ingan. O Raja ku! Nyongah sidudue iyoh, bigongam duoh bijiliab, pakai opui dek bigongab daang Sinai Manifestasi Ingan. Totap, Ingan leh dek Tukang Notap, dek Tukang Tulung, dek Bikuasa, dek Murah Otin, dek Pangirinduk.
(Source category: Doa Ganyuk Ulah Rohani) (Bahaiprayers.net ID: 11860)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11861 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11861/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11861/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Itih, ulunt Ingan, mbok mokat maju nuju Ingan, dengan liyont pimonu-eh daang padang pasir pangirinduk Ingan, ponu daang olant khimat Ingan, lobih diyok pu’ant pingodak Ingan, biarap tudu pingungin Ingan, bitangak tudu pritah Ingan bia bilayi odak pi’in perinduk hadiah Ingan. O Topa ku! Nyongah minat daang perasaan kasih sayang iyoh sa’ant Ingan, totod ngan iyoh mudi Ingan, bia semangat pangirinduk iyoh sa’ant Ingan. Totap, Ingan dek Paling-Murah Otin, Raja budi dek muyah mogond.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11862 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11862/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11862/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Itih leh ulunt Ingan dek bikilap, ulunt batak rohani Ingan, nyaa dek mbok odi tudu Ingan bia nyaduak pimonog Ingan. Iyoh mbok kos jowin-eh tudu Ingan, terima pinyindi Ingan, ngakuk Ingan dek sadik, bia iyoh mbok bibogan daang adon Ingan diantara negara-negara, bia siluang manusia tudu aluang pi’in pirasie Ingan, O Ingan Raja dek Paling-Murah Otin! Tudu bala nyaa dek sikien Iyoh totap ngin odak nuok sok makup pingotag dek punuae mepel odak pi’in pirinduk budi Ingan dek dik-eh tinyukat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11863 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11863/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11863/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Dimutik leh ulunt Ingan dek solut; bala dimutik yoh leh onak dali bia onak dayung Ingan dek setia, nyaa dek mbok guluk ngoluab odop-eh ngaduap Pingunang simomu Ingan bia pidouk odop-eh ndu jawak Pinutuab Ingan, bia ngakon ndu pinyindik Ingan pakai dek sok Boton Onu dek mbok obuah nai bidonang jawak u’unt onu. Bala tih mbok ngojit tudu bogant pinanon dek ogi Ingan bitamus sok Alam Ingan dek dik-eh tonga, bia daang otin simodup odak pangirinduk duoh munuas do’ont, bala tih mbok sangup terima bogan Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11864 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11864/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Topa, Topa ku! Dimutitik leh ulunt-ulunt dek tipikat daang onu-onu Ingan odak wangi pingudus Ingan, bitowa pakai sidudue dek bidudue daang tongon kudus Ingan, nyawot sina Ingan, kilakar mudi Ingan, ngooh odak obus Ingan, biuyak odak kaus mosiak Ingan, ngibotoh tanda-tanda Ingan, paham buak pingunang, kilingah bang sina Ingan, bisayak ndu Revelasi Ingan duoh yakin daang rinduk tulut Ingan. Boton bala dimutik, O Raja, ninga tolonk-tolonk ndu towa mulia pritah Topa Ingan bia jowin-eh tikos nuju ki somu kuasa Ingan, otin eh simodup odak pangirinduk ndu gongab Ingan bia pangisangon mulia, jiwa-eh punuae odak sidudue pangirinduk Ingan, O Raja ndu dunia tih bia ndu dunia dek yak nog, idip bala tih bibuwal odak ngan-eh jobong natong Ingan, bia pi’in boton-eh obuae timatieg setegal Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11865 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11865/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11865/</guid>
      <description>Mulia manah adon Ingan, O Raja Topa ku! Oku nguwai Ingan pakai kuasa Ingan dek mbok pilulung sua onik dek obuah motan, bia pakai kedaulatan Ingan dek mbok ngilobih seginap dek obuah motan, bia pakai Bang Sina Ingan dek bisukant daang bijakponai Ingan bia lugan inoh Ingan ogi nai surga Ingan duoh tanak Ingan, soduwoh-duwoh noh ngan-eh odak koih ponai binaan daang pangirinduk koih sa’ant Ingan bia daang kepatuhan koih tudu paguh moon Ingan, bia ngibotoh ninga ndu jowin Ingan, bia ngaluh mulia Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11866 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11866/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11866/</guid>
      <description>O Ingan Nyaa dek sinok daang hajat ku, pimonog Nyaa dek arap-arapku, panginatong Nyaa dek gili’ient ku, gilangang mulia Nyaa dek so’ot ku, topat tokont Nyaa dek nyetey ku, adon Nyaa dek jadin piminien ku, pangirinduk Nyaa dek jadin donab otin ku, khidmat Nyaa dek jadin pimajak ayuh ku! Oku nguwai Ingan pakai Adon Ingan, pakai sok dek mbok odak Ingan ngan –eh dapod odak bala dek mbok piluh Ingan bikibow tudu a-uw keluhuran ilmu pangipuant Ingan bia ogi kuasa sikoda-eh dengan isin-isin nyombah Ingan ngan-eh ma’ad tudu bingon balai pingodak kudus Ingan, ngan eh batue oku kos jowin ku nuju jowin Ingan, ngan-eh ngibotoh boton ku tudu Ingan, bia ngan-eh tanon pimulia Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11867 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11867/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11867/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Oku mbok ngaduap daang bitobat tudu Ingan, bia notap Ingan leh dek Pimaaf, dek Pinyayang. O Topa, Topa ku! Oku mbok palik tudu Ingan, bia totap Ingan leh dek Selalu- Pingapunt, dek Bibudi. O Topa, Topa ku! Oku mbok bipawoh tudu tolint pingungin Ingan, bia ogi tudu Ingan leh godang sua dek ogi daang surga duoh tanak. O Topa, Topa ku! Oku mbok sitak robut nuju Ingan bia totap Ingan leh dek Pingapunt, Raja budi dek muyah mogond.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11868 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11868/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11868/</guid>
      <description>Obuah mudi duoh mulia leh Ingan, O Topa! Ngibonar sak supaya onu yak soont pimonog Ingan pod-pod likas nog. Kanuas otin koih pakai sok potensi pangirinduk Ingan bia paguh-moon, bia ngupah koih pakai binaan togap sak koih pod-pod dengan ikhlas biserah tudu Wasiat Ingan bia Pinitah Ingan. Totap, ilmu pangipu’ant Ingan pakua sua onik dek mbok motan Ingan ato dek yak obuah motan, bia kekuatan longit Ingan ngilobih oni sija dek mbok obuah ngamo ato dek yak obuah mogan odak ogi idip.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11869 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11869/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11869/</guid>
      <description>O Raja Topa ku! Tulung bala perinduk Ingan odak totod daang Iman Ingan, ponu daang olant Ingan, odak binaan togap daang Agama Ingan. Ngin tudu iyoh budi Ingan ngan-eh naan sorang senirik odop duoh nafsu, odak nunda jawak pingulu ilahi. Ingan leh dek Bikuasa, dek Bibudi, dek Biginong-Sadik, dek Ngupah, dek Pinyayang, dek Doras, dek Paling-Pingungin.
(Source category: Doa Togap Binaan) (Bahaiprayers.net ID: 11869)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11870 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11870/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11870/</guid>
      <description>Adon Ingan dek obuah bilagah, O Topa ku, setegal Ingan mbok bitanga Onu dek mok jadin Raja Onu, Onu dek ogi Ingan magah tudu Bala tipilih Ingan bia Nabi-Nabi Ingan daang Loh- Loh Ingan dek paling timogah ponai, Onu dek sok Ingan nguliak mulia dek timogah daang sua adon Ingan tudu sua onik dek obuah motan. Ayuh manah leh berkat simun-mun nyaa dek nak odop-eh nuju Ingan, bia ngaluh pimonog Ingan, bia terima aton ayong sina Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11871 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11871/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja dunia duoh Pinyoot negara, O Ingan Nyaa dek ogi tonga daang Adon Maha Agung, luban mutiara-mutiara bijaksana bia pingunang mbok tomus nog sok tiga’ant laut luwas ilmu pangipu’ant Ingan bia longit revelasi ilahi mbok obuah ngabunt pakai towa boton onu dek bitanga rupa Ingan. Oku mitia mujok Ingan, pakai Bang sina noh leh sok bukti Ingan dianggap sempurna diantara pimotan-pimotan bia pinerang bukti Ingan punuae nyukup uunt uluk ulunt Ingan, odak nogap rakyat Ingan daang dek wat noh luban jowin Agama totap bijiliab daang pritah raja Ingan, standard kuasa Ingan totap obuah puluah diantara ulunt-ulunt Ingan, bendera pingotag Ingan totap obuah pa’ad tudu siluruag pritah raja Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11872 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11872/</guid>
      <description>O Topa, Nyaa dek jadin Susud sua Manifestasi, Otak ndu sua Otak, Bak Pinobol ndu sua Revelasi, Tilaga ndu sua Pangijawak! Oku ngaku nang pakai Adon Ingan longit ilmu pangipu’ant mbok obuah ngabunt, bia bagih pangilaan Ingan mbok obuah ngabar tudu sua pengikut-pengikut sua agama. Oku nguwai Ingan wat tih sak oku ogi otak daya sak dik pilelu dibokon jok-eh Ingan, bia ponai biladik sok simun-mun nyaa jok-eh Odop Ingan. Nijuah, adin, ndu tunt oku dek sok sidatak pingungin Ingan onik dek harus ngutung oku daang sikamun dunya-dunya Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11873 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11873/</guid>
      <description>O Topa ku, Ingan batue leh ulunt Ingan ngan-eh pakat Bang Sina, bia dapod ngiloti oni onik dek dik-eh biguna duoh dek palsu, odak nubue pangibonar, odak kapah pingunang kudus katik kanih, buka bitanga pijongon, bia nai odak jawak pagi nusak daang otin nyaa dek la’ant onik dek bonar. Ingan leh, totap, dek Murah Otin, dek Pingapunt.
(Source category: Doa Ngajar) (Bahaiprayers.net ID: 11873)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11874 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11874/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11874/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Ingan batue leh ulunt-ulunt Ingan dek bisayak odak ogi pangirinduk bia otin binulut. Tulung bala ngan-eh kapah, diantara sua negara ndu tanak, towa pingotag dek nog sok Pingimam ndu somu. Totap, Ingan leh dek Bigagah, dek Bikuasa, dek Doras, dek Nguwasa sua-sua, dek Selalu-Ngin. Totap, Ingan leh dek Murah Otin, dek Pakit, dek Binulut, dek Paling Pingungin.
(Source category: Doa Ngajar) (Bahaiprayers.net ID: 11874)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11875 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11875/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11875/</guid>
      <description>O Ingan Nyaa dek ngin pinguji jadin ubat piminien tudu sikoda-eh nyaa dek sinok tudu Ingan, podang Nyaa dek mbok jadin pinyoot daang punuae semangat sua bala dek rinduk tudu Ingan, silomont nyaa dek mbok jadin hajat tercinta otin bala dek sikia jobong tudu Ingan, titah Nyaa dek jadin otak sinongae bala dek mbok piluh pangibonar Ingan! Oku ngugai Ingan, pakai osiak ilahi Ingan bia pakai pijongon mulia jowin Ingan, odak pimuun tudu koih dek sok topat ngilonah Ingan ndu somu onik dek dapod odak koih odi sikidan tudu Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11876 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11876/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11876/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja Topa ku! Setiap manusia dek ngiloti tuluap ngaku Kedaulatan Ingan duoh pritah raja Ingan, bia setiap boton lojak tiluti sukup ayuh keagungan Ingan bia kuasa nyogat gagah Ingan. Sobak pinguji mbok doie kuasa yak naan odak tipalik bala dek mbok munuas bilinok tudu Ingan sok bala yak suual jowin-eh nuju talis pimulia Ingan, bia ribut sorab manusia pasti gagal toban buu bia atam jaman sikoda-eh dek punua setia tudu pinyuka Ingan sok-eh yak bipodual odi ndu tipalunk Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11877 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11877/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11877/</guid>
      <description>Ingan pu’ant dengan punuae bonar, O Topa ku, nang pinguji mbok nyupiet tunt oku dek nog sok tibilang kawa bia bahawa doie osi-osi dek ponai pilokang ato ponai kibalui pinguji jok-eh Ingan. Oku pu’ant dengan pasti, pakai sifat pangirinduk ku sa’ant Ingan, nang Ingan yak sekalik dik-eh odak pinguji nyonug simun-mun jiwa suma mo Ingan gili’ient yak pa’ad stesen iyoh daang Surga Ingan dek jongon bia nukang nogap otin iyoh daang idip dotin eh pakai sinung kuta-kuta kuasa paling sogat Ingan, sak pod-pod iyoh dik-eh panai bibulik tudu samuh pongah dunia tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11878 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11878/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11878/</guid>
      <description>Junyung adon Ingan, O Raja Topa ku! Mopung mbok ngilokuab siginap topat, bia kuasa pangirugi mbok nyokuab sua negara. Pakai sok bala, alo watki pun, oku kilint timogah ayuh bijak ponai Ingan, bia tiluti daras jawak lingieng pangilaan Ingan. Bala dek mbok paput odak tutu sok Ingan mbok fikir nang odop eh ogi kuasa yak mulae lingab Ingan, bia yak mulae opui Ingan, bia yak odak tigotonk sobak budi Ingan. Doh geh dik eh yak wat inoh, jek tudu itih kekuatan Ingan odak oku ngakont!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11879 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11879/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11879/</guid>
      <description>Ingan leh dek mulia, O Raja, Ingan leh Nyaa dek toban odak idip sua onik dek obuah motan, pakai sok kuasa pingodak Ingan. O Raja! Tulung bala nyaa dek mbok supiah togant sua dibokon pak-eh Ingan, bia ngibonar bala kemenangan dek ayuh. Pimuun tudu bala, O Raja, padang topat bigupul malaikat-malaikat daang surga duoh tanak bia sua ndu auw, odak batue ulunt-ulunt Ingan, odak tulung sotok sandat duoh nogap bala, odak bala tungang so’ont kejayaan, odak naan magog bala, odak modung bala pakai pimulia, odak pisoh tudu bala kehormatan duoh bigatung tipaad, odak bala biotak bidaya bia nai odak bala bujur pakai pimujul dek ajaib.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11880 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11880/</guid>
      <description>O Raja! Ngidiya odak sogat tumue Tongon Kesatuan ilahi Ingan, nijuah mei tiyak, O Raja, pakai soyuak pi’in paguh moon Ingan, bia odak iyoh, ndu depan revelasi keyakinan ilahi Ingan, odak piluwah buak kodae dek obuah niat sa’ant kemegahan Ingan duoh ayuh bigatung, pimudi Ingan duoh rasa terima kasih, bia bilagah Adon Ingan, odak mudi pinyindik Sijati Ingan duoh odak sanggup ngin muja ndu Ingan, setegal sua dimutik bitangak ndu daang aguam Ingan bia dek daang eh noh doie dibokon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11881 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11881/</guid>
      <description>O Raja! Ngin odak monang ulunt-ulunt Ingan dek bijont daang onu-onu Ingan dengan ngibonar bala pimonang dek toban utung, setegal bala mbok kalik kobos bilubant daang olant Ingan. Pimuun tudu bala onik dek yak toban sidanah tudu pimikir iyoh, kanuas pingidip bala, dek yak nyokad janji tudu otin bala bia owas-owas tudu tubuk gonan bala bia dapod odak jiwa-jiwa bala ma’ad tudu pimonog Topa, dek Bigatung Simomu, bia yak ngapai Surga dek ayuh bia pimulia jadin topat tilonah kodae dek mbok nitah Ingan sa’ant manusia dek ogi ilmu pangipu’ant sejati duoh sifat konae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11882 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11882/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11882/</guid>
      <description>O Raja! Odak sua manusia ndu dunia tungang so’ont pimolot ndu daang Surga Agama Ingan, sak kadu doie pimotan dek ogi idip ge aluae supiah nuwak dek osat sok pinuju paguh moon Ingan. Mbok sok no’uh eh geh Ingan mbok jadin ngasi nai mana wat dek suka Ingan bia dek lu’ad lobih kisomu ndu oni sija dek ingin Ingan.
(Source category: Doa Pimujul Agama) (Bahaiprayers.net ID: 11882)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11883 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11883/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11883/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Nguluk ngupul otin ulunt-ulunt Ingan, bia buka ngulia tudu bala tujuan ayuh Ingan. Sak kadu bala nundae sibaya-bitogah Ingan bia tokont daang undang-undang Ingan. Tulung bala, O Topa, daang usaha-eh, bia ngibonar tudu bala kekuatan ngan-eh nai khidmat Ingan. O Topa! Mbak supiah bala ndu sadik odop-eh, pak-eh ngotag sakuang-eh pakai jawak ilmu pangipu’ant Ingan, bia ngadeak otin eh pakai jawak pangirinduk Ingan. Totap, Ingan leh dek jadin Pinulung duoh dek jadin Raja ndu bala.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11884 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11884/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11884/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Totap, oku seru Ingan bia mujok bito’os ndu joka pinutuab Ingan, odak Ingan supaya sua perasie Ingan pod-pod muun ndu tunt jiwa-jiwa dimutik. Odak bala mahir daang pingodak Ingan duoh pangibonar Ingan.
O Raja! Nguluk ngupul duoh muku otin samah-samah, sua jiwa-jiwa bitipan setuju, lasue kanuas semangat pakai sok tanda-tanda bigoris Ingan duoh pinyindik. O Raja! Nai odak jowin-jowin dimutik bilonyih pakai sok jawak pinyindik Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11885 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11885/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11885/</guid>
      <description>Sua-sua pimudi, O Topa ku, harus tudu Ingan Nyaa dek jadi Otak sua kemuliaan duoh keagungan, dek bigagah duoh kehormatan, kedaulatan duoh nguwasa, bipakat ayuh duoh bibudi, dek singgoh bia bikuasa. Osi sija dek sok Ingan la’an Ingan nai odak dapod odi sinok tudu Laut Maha Agung, jek tudu osi sija dek sok Ingan ingin Ingan pisoh kehormatan odak piluh Adon Maha Purba Ingan. Sok dek sua-sua nyaa dek ogi daang surga duoh ndu tanak, doie dek tungang lawan operasi kedaulatan Wasiat Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11886 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11886/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11886/</guid>
      <description>Bilagah adon Ingan, O Raja Topa ku! Ingan leh Iyoh Nyaa dek sok sua-sua onik nyombah bia Nyaa dek dik-eh nyombah osi-osi, Nyaa dek jadin Raja ndu sua onik duoh dik-eh jadin hamba ndu osi-osi, Nyaa dek pu’ant sua onik duoh doie dek tungang piluh. Ingan mbok ingin odak Odop Ingan tungang obuah piluh tudu manusia. Lugan inoh, Ingan mbok, pakai sok bang sina bobak Ingan, nutak pimotan odak idip bia nokoh dunia tanak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11887 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11887/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11887/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja Topa ku! Oku jugan tudu Ingan terima kasih tilanan mbok odak oku dapod piluh Manifestasi Odop Ingan, bia tilanan mbok nukas oku sok musuh-musuh Ingan, bia buka bidaah ndu sulung boton ku salah gaya bala bia pinyudang daang onu-onu Ingan, bia tilanan mbok mapak oku sok sua birapat tudu bala, bia mbok dapod odak oku tikos sepunuae-punuae nuju budi Ingan bia rasa mesra dek muyah. Oku ngin tudu Ingan terima kasih, geh lagi, tilanan mbok pimuun tudu oku sok sidatak pingodak dek bonar-bonar mbok kisig oku sok petua-petua nyaa dek doie agama bia sikinoh nyaa dek pingabah noh ngan ku mbok notap otin ku totod ndu Ingan, bia buu togant kodae-eh dek mbok ngidoh jawak jowin Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11888 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11888/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11888/</guid>
      <description>Ngin mudi tudu Ingan, O Raja Topa ku! Ingan ogi kilint duoh pu’ant nang oku ngijak ulunt-ulunt Ingan dik-eh tikos tudu dibokon jok-eh daang olant pinuju pah pala Ingan , bia mbok nunuak bala odak pilati botul-botul doie dibokon jok-eh onik dek ogi Ingan nerang tanon daang Buk Nanonk Ingan, Buk dek mbok obuah pimuun bitundae duwoh titah ajaib Ingan bia maksud dek muktamad. Doie in sina dek yak nang ku, O Topa ku, selagik dik Ingan ngibonar oku, bia doie geh yak kimilit nuju selagik aluak dik ku terima ijint Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11889 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11889/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11889/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Itih ulunt Ingan nyaa dek mbok nuak sok tongan budi Ingan arak pirasie binulut Ingan, bia ngisap kaus pangirinduk Ingan daang onu-onu Ingan. Oku nguwai Ingan, pakai jungae timbul adon-adon Ingan doie nyaa dek sedih ponai nonant sok iyoh suwak doont daang pangirinduk Ingan ato yak dusah ningae jowin Ingan, jek sua nyaa dek jadin pinganyul bobal sak-eh doie manah kuasa yak odak tikokos sok olant pimoon Ingan, yak ngibokal iyoh pakai onik dek paguh dek ogi ndu Ingan, bia yak pakat pa’ad iyoh tudu dek muwae bigatung sak supaya iyoh dapod angap dunia tutuas sibamia dek dapod musuap laju sok ndi diap boton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11890 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11890/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11890/</guid>
      <description>Mudi adon Ingan, O Raja Topa ku! Oku nguwai Ingan pakai Adon Ingan pakai sok noh Waktu mbok nog, jek Mokat Idip Bauh mbok lopus obuak, tolu duoh kimudab tawant sua dek ogi daang surga bia sua dek ogi pirasie Ingan bia sok sidatak bitulut bitubuas Ingan, onik dek odak otin ulunt-ulunt Ingan doont, nyaa dek mbok tikos nuju Ingan bia dek tulung Agama Ingan. Nyikon odak selamat ulunt-ulunt Ingan bia dayung ulunt Ingan, O Raja ku, sok asual silugih ngolok doie guna bia pimikir laba, jek ngin leh tudu bala sok tongan-tongan Ingan dek bibudi jobul singien pi’in ilmu pangipu’ant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11891 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11891/</guid>
      <description>*(Ponu sositing topat) O Topa, Topa ku! Oku mbok luwah ponu sok boli ku, bikagient togap tudu tolint pangirinduk Ingan, duoh lagi oku mbok nyerah odop ku sepunuae-punuae tudu pangilaan Ingan duoh gadang Ingan. Oku nguwai Ingan pakai kuasa Ingan sok noh leh Ingan nyinung bala kekasih Ingan sok nyaa dek koras bia sok nyaa dek ngilangar atur, bia dek sok simun-mun pimuyuak dek suka bilawant, bia sok simun-mun nyaa dek nai pinyudang dimuno leh nyaa dek mbok osat juok sok Ingan, nai leh oku odak selamat pakai pingungin Ingan duoh budi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11892 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11892/</guid>
      <description>Notap sa’ant ku, O Raja ku, bia sa’ant bala dek bisayak daang Ingan onik dek patut paguh sa’ant koih daang dek kila Ingan, kodae dek ogi luwah daang Sindok Buk, tilanan daang aguam tongan Ingan leh Ingan kagient pinotu sukat sua-sua onik. Hadiah kona Ingan dik eh kangan-kangan nyabui ndu tunt nyaa dek ogik cita-cita ndu pangirinduk Ingan, bia tanda-tanda ajaib pingungin-pingungin surgawi Ingan mbok lu’ad lobih ngin pah pala tudu bala dek piluh Kesatuan Ilahi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11893 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11893/</guid>
      <description>Ingan leh dek Mulia, O Topa! Ingan leh Topa dek mbok ujud ndu depan sua onik, Nyaa dek yak ujud selopas sua onik bia dek yak nolee ngilobih sua onik. Ingan leh Topa dek pu’ant sua onik, bia dek paling ayuh daang sua onik. Ingan leh Topa dek ngosa dengan bait duwoh sua onik, Nyaa dek ngibotul diantara sua onik bia jadin Nyaa dek visi-eh ngalob sua onik. Ingan leh Topa Raja ku, Ingan leh dek ngoon wat kedudukan oku, Ingan leh dek jadin bukti tudu aang duoh sopak idipku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11894 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11894/</guid>
      <description>Pakai Adon Topa, Raja dek ayuh lagi lobih kuasa, dek Sukup. Ngin tabik tudu Raja dek ogi daang tongan Iyoh sok kuasa-kuasa nog. Iyoh, motan oni sija dek la’an Iyoh pakai Bang Sina merintah “Jadi leh”(KUN) lasuk ogi jadi. Tung Tiyoh leh dek mbok ogi kuasa nguwasa sok adin bia adu-adu nog tiak ijok. Iyoh ngin odak monang tudu osi sija nunda dek la’an Iyoh, pakai sok ngasi pingodak Iyoh. Iyoh leh daang dek sebonar-eh dek Bikuasa, dek Doras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11895 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11895/</guid>
      <description>O Topa ku duoh Guru ku! Oku ulunt Ingan duoh onak ulunt Ingan. Oku mbok mokat sok bo’os ku ngan suam pagi itih takar Bitang Singonu pinyindi Ingan mbok timul tonga sok Musim Bunga hasrat Ingan, bia mbok nyokab jawak-eh tudu siluruag dunya, nunda dek mbok obuah nitah daang Buk Titah Ingan. Mudi Ingan, O Topa ku, dop-eh koih mbok mokat tudu timogah ayuh towa ilmu pangipu’ant Ingan. Pimuun, adin, tudu koih, O Raja ku, onik dek yak odak koih ponai longang duwoh simun-mun nyaa pak-eh Ingan, bia yak odak koih dik-eh yak bisondiak bisolia tudu dibokon jok-eh Odop Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11896 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11896/</guid>
      <description>Oku mbok mokat daang gadang Ingan, O Topa ku, bia jadin nyaa dek kalik gadang yak ngilukuh ndu daang Boli Pemuja pangijaga Ingan duoh Kuta-Kuta pangirawan Ingan. Pijawak jiwa ku, O Raja ku, pakai donab Musim Bunga Revelasi Ingan, kodae ngan Ingan pijawak tunt gonan ku pakai pangijawak sipagi onu pimujul Ingan.
(Source category: Doa Sipagi Onu) (Bahaiprayers.net ID: 11896)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11897 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11897/</guid>
      <description>Oku ngin pimudi tudu Ingan, O Topa ku, nang Ingan mbok pingaoh oku odak mokat sok bo’os ku, bia toban oku odak tonga selopas oku miyab pojam, bia kakat oku odak mokat sok munyuapku. Oku mbok mokat pagi tih dengan jowin ku obuah nyu’ud nuju timogah ayuh Bitang Singonu Revelasi Ingan, pakai sok longit kuasa Ingan bia keagungan Ingan mbok obuah pijawak, terima tanda-tanda Ingan, bisayak daang Buk Ingan, bikagient togap tudu Bukunt tolint Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11898 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11898/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11898/</guid>
      <description>*(Takar Ponu Sok Boli) Oku mbok mokat pagi tih pakai budi Ingan, O Topa ku, jek boli ku supiah dengan sepunuae punuae bisayak daang Ingan, bia nyelah odop ku tudu pangijaga Ingan. Pimuun, adin, tudu oku, onik dek sok longit perasie Ingan, nikan rahmat dek sok kawa Ingan, bia odak oku tungang lopus palik ke boli daang selamat koda ngan Ingan dapod odak oku luwah ponu pakai sinung sabal Ingan sinada pimikir ku no’od togap tudu Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11899 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11899/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11899/</guid>
      <description>O Topa ku! Odak negeh soyuak pingungin Ingan bia berkat muun ndu boli senada bala dimuno dek mbok dokuap Agama Ingan, jadin nikan pingodak budi Ingan bia jadin tanda rindu tulut dek sok pimonog Ingan. Totap Ingan leh dek dik kangan kangan ngibonar apunt maaf. Harus keh Ingan naan pingungin Ingan sok simun mun nyaa, oni ngopak iyoh dek obuah milak-miliae diantara pengikut-pengikut Agama daang Onu Ingan?
Nai odak oku kudus, O Topa ku, bia bala dibokon dek yak bisayak daang tanda-tanda Ingan takal Onu dek obuah nitah tih, bia samah wat pangirinduk ku wat noh geh dek daang otin iyoh – nikan pangirinduk dek ogi Ingan nyikon ndu daang iyoh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11900 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11900/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11900/</guid>
      <description>Oku nguwai Topa sak dengan sudi nai odak boli mu jadin pusat bisorap jawak pingulu Kudus, jadin pikambang Kalimat Topa bia pimasang setiap masa opui pongirinduk daang otin ulunt-ulunt dali-dayung setia iyoh. Muu mbok pu’ant dengan pasti nang setiap boli daang eh noh gayai lagu pimudi obuah pakat tudu Printah Pimulia takal ngan eh ngaluh Adon Topa sememang-eh boli dek kudus bia jadin nikan kobon pimunuas dek tutuas Surga Topa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11901 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11901/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11901/</guid>
      <description>Boli ku romin aman damai. Boli ku romin pirami duoh pimunuas Boli ku romin patiak towoh duoh doont moon. Osi sijae dek molot sok tiban romin tih, pasti luwah toban otin paguh konae.
Itih leh romin bidonab; osi sijae dek molot kano pasti ponai jadin bilonyih Itih leh romin ilmu; noh nyaa dek molot pasti terima pongipuant;
Itih leh romin pongirinduk, bala nyaa dek molot kaang-eh mesti bilajar ajar pangirinduk; wat noh wat ngan bala ingan yak puant wat gaya nye cinta nyaa dibokon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11902 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11902/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11902/</guid>
      <description>Nai odak kudus boli dek mbok ngaduap tudu rahmat Ku, dano leh ponginatong Ku obuah ngaluh bia yoh mbok jadin mulia odak pimonog bala kekasih Ku, nyaa dek mbok magah pimudi Ku ponu nyiyak totod nuju tolint budi Ku bia totap ogi pah pala setegal ngayong pingunang-pingunang Ku. Totap dimutik leh ulunt simomu dek sanyung Topa daang Qayyumul-Asma bia ndu surat-surat dibokon. Totap Iyoh leh dek suka Ngojit, dek Tukang Jawab, Iyoh leh Nyaa dek ngiloti sua onik.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11903 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11903/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11903/</guid>
      <description>Tudu Ingan O Topa, dengan khas koih nyerah boli tih. Kisig boli tih sok sua onik dek bilikias tudu Ingan sak boli tih layak obuah trimak odak Ingan bia dingan-dingan bia nyaa dek saluh-saluh tutuas nyam odop koih, jadin nikan topat, dek bitu’uap sok pahaman harta, Ingan ngisie leh O Topa boli koih pakai pinoduh duoh pongirami, pakai towoh tojit duoh pimoon, pakai gonggab kasih sayang bia pimunuas dek tilesek punuae, supaya daang pundue otin koih pongirinduk ogi topat ngilonah bia Odop Ingan siniri dapod odak boli tih jadin boli Odop Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11904 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11904/</guid>
      <description>*( Loh Bisaka tih nye basa ndu Karamat Baha’u’llah duoh Bab. Pun selalu geh obuah pakai daang ngenang onu-onu ayuh Bala tih.) Pimudi tih dek mbok nusak sok luhur Seniri odop Ingan, bia pimulia dek mbok bigongab ngiluwang nog sok bilonyih Pangisangon Ingan, pijakoh tunt Ingan, O Ingan Nyaa dek jadin Pinanon Kuasa-Ayuh, bia jadin Raja Pinogond, bia jadin Topa ndu sua dek daang shorga duoh tanak! Oku ngin bukti nang dek sok Ingan biluban Topa bia kuasa-ayuh Iyoh, obuah bikirien, bia asal pangijawak Bitang Singonu mbok ogi mad lingieng eh daang shorga pingodak Ingan dek muktamad bia Pangisangon nyaa dek Bidonont mbok bingongab ngiluwang ndu somu talis pimotan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11905 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11905/</guid>
      <description>*( Doa itih, obuah bikirien odak Abdu’l-Baha, basa dek totok Kubur Iyoh. Dapod geh doa tih obuah basa takar nye bidoa sadie.) *Osi sija de basa doa tih dengan rendah otin duoh sepunua otin doa tih dapod toban pimunuas duoh pirami otin Pingulunt tih, doa tih kana-kani tutuas biraduap jowin duwoh Iyoh. Iyoh leh dek Paling Mulia! Topa, Topa ku! Pidouk daang timatiag pi’in boton, oku pakat tongan pimitia ku tudu Ingan duoh nutu jowin ku daang dobu Pinutuab Tiban odop Ingan, bigatung simomu ilmu nyaa dek belajar, bia pimudi sua nyaa dek sanjung Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11906 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11906/</guid>
      <description>Iyoh leh Raja, dek Paling Pu’ant, dek Bijak Ponai! Ninga leh Manuk Bulbul Shorga bilagu ndu da’ant-da’ant Tongon Koyuh Nolee. Daang ngilobuk duoh kudus, ngin pimagah tudu bala dek ikhlas pimoon pasal Topa mbok ogik sinok, mogan bala dek bisaya dek ogi daang pinyindi kudus odak odi tudu gilangang Pimonog Nyaa dek Bait, ngin puant tudu bala dek potod pasal kabar berita dek mbok obuah bitanga odak Topa, dek jadin Raja, dek Mulia, dek Doie Banding, ngotag bala kekasih tudu galas pingudus bia tudu Pangisangon dek bigonga tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11907 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11907/</guid>
      <description>*(Onu Pingosah, 26 onu bulan 2 nog 1 onu bulan 3 jadin eh geh, onu bisitak yak Puasa, onu-onu sikadud, ngenang bia ngin hadiah.) Topa ku, Opui ku bia Lapu ku! Onu-onu dek mbok bikadon Ingan Ayyam-i-Ha’ daang Kitab Ingan mbok bisosak, O Ingan dek jadin Raja sua adon, bia bilasong dek mbok obuah pilatas odak Pen Ingan dek simomu tudu bala nyaa dek ogi daang pritah pimotan Ingan odak mit nai mbok bisongae nog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11908 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11908/</guid>
      <description>*( Naw-Ruz, 21 onu bulan Taluh, bungas onu daang sowak Baha’i) Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa ku, setegal Ingan mbok nitah Naw-Ruz odak jadin nikan musim pirami tudu bala dek mbok mit pakai puasa tilanan pangirindu eh tudu Ingan bia bilasong sok sua onik dek sisil Ingan. Ngibonar leh, O Raja ku, sak opui pangirinduk Ingan bia aah bongoh dek nog sok puasa dek obuah pilokan odak Ingan pod-pod pijawak bala daang Toga Ingan, bia nai odak bala tilisik pakai pimudi Ingan bia dengan panginatong ndu Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11909 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11909/</guid>
      <description>Itih leh, O Topa ku, siluang onu-onu takal Ingan mbok tanon odak bala-bala pirindu Ingan mit pakai Puasa. Oku mitia tudu Ingan pakai sok siniri odop Ingan bia pakai sok iyoh dek mbok puasa tiladan pangirindu-eh tudu Ingan duoh setegal paguh moon Ingan idoh dik-eh sok pinyoot duoh hasrat siniri odop, idoh geh dik-eh setegal tolu ndu pimalah Ingan bia pakai sok adon Ingan dek Paling bijak ponai duoh sikap-sikap mulia, kisig ulunt-ulunt Ingan sok iyoh yak rindu ndu onik dibokon pak jok-eh Ingan bia nalik odak sinok tudu Topat Pinusak Jawak donab jowin Ingan bia Mija printah pinyindi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11910 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11910/</guid>
      <description>Daang Adon Iyoh Nyaa dek mbok obuah janji daang Buk-Buk Topa, dek Pangipuant, dek Selalu Puant! Onu-onu puasa mbok ogi nog dano leh sok bala ulunt dek pilulung perintah Ingan bia dek mbok ogi ninga pimonog Ingan mbok nai puasa. Sobot leh nang: O Topa tudu sua adon bia dek jadin pimotan longit duoh tanak! Oku mitia masie pakai Adon Ingan, dek Paling Ayuh, odak terima puasa bala dimuno dek mbok nai puasa setegal rindu tudu Ingan bia madas setegal paguh moon Ingan bia nai tanggungjawab-eh ndu onik dek mbok nitah Ingan tudu bala dimuno nunda daang Buk-Buk duoh Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11911 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11911/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa Raja ku! Koih mbok mit-nai Puasa sambil biturut duwoh titah Ingan bia puasa obuah buka adin pakai sok pangirindu Ingan duoh paguh moon Ingan. Sudi leh terima, O Topa ku, pingunai-pingunai dek mbok nganyul koih daang olant Ingan sua-sua eh noh madas setegal pangisangon Ingan serta dengan jowin koih nuju Toga Ingan, biladie sok onik dibokon pak-eh Ingan. Ngin adin, apunt maaf tudu koih, tudu sumuk babai koih, bia dek tudu sua nyaa dek mbok bisayae daang Ingan bia dek daang tanda ayuh Ingan dek Paling timogah tih, Revelasi dek Paling tipuji tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11912 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11912/</guid>
      <description>Topa Ku Guru Ku! Ingan ninga oku diantara manusia Ingan dek mbok lawant duoh ngibowant Ingan. Setiap kali oku jemput bala dimuno odi tudu laut ilmu Ingan, pinyakal ndu Toga Ingan bitambah duoh lagi bala dimuno ngubia Topat Pinusak Wasiat Ingan bitambah ngogas. Oku mujok bito’os ndu Ingan, O Topa, pakai sok bala dek mbok nai puasa setegal rindu ndu Ingan bia dek mbok niguk pi’in pingidip biturut sok tongan-tongan pingungin Ingan, odak nitah sa’ant bala pirindu Ingan, bala noh leh dek ogi ndu ribuae sidudue boton onu pinguji Ingan mbok bikagient tudu tolin bisabar, sua pangipaguh duda Ingan daang Buk-Buk bia Loh-Loh Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11913 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11913/</guid>
      <description>Ngin pimudi tudu Ingan, O Topa, Topa ku! Takal onu-onu dimutik leh Ingan mbok ngin tudu bala tipilih Ingan, bala pirindu Ingan bia ulunt-ulunt Ingan odak mit-nai Puasa, bala dek mbok nai Ingan odak jadin nikan sokad jawak tudu manusia daang perintah Ingan, lagi pun Ingan mbok ogi nai semayang wajib nikan tunguah pima’ad sa’ant bala-bala dek mit puant pinyidi Ingan. Oku mujok bito’os tudu Ingan O Topa Ku, pakai soduwoh tiang dek bikuasa tih, dek mbok nitah Ingan odak jadin pimulia duoh bipakat saant sua manusia, ngan eh odak agama Ingan selamat sok petaka dek dik-eh paguh bia sok sipokat simun-mun nyaa dek biniat jaat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
