<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-赞美与感激 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B5%9E%E7%BE%8E%E4%B8%8E%E6%84%9F%E6%BF%80/</link>
    <description>Recent content in cat-赞美与感激 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B5%9E%E7%BE%8E%E4%B8%8E%E6%84%9F%E6%BF%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8590 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8590/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8590/</guid>
      <description>我的上帝啊，一切赞美归于祢！祢是这一切之源：荣耀与威严，伟大与尊荣，统治与主权，至高与至善，敬畏与威权。祢使自己的意欲者接近祢至伟圣洋，让自己的冀望者有幸得识祢太古圣名。天上地下无人能阻止祢神权圣意的施行。亘古以来祢统御万物，今后也永远行使祢的权柄。除祢之外别无上帝，祢是全能者，至尊者，万能者，全智者。 主啊！请祢照亮仆人的面庞，使他们目睹祢的尊容。请祢净化他们的心灵，使他们转向祢恩宠的天庭；认知祂——祢的显示者，祢神圣本质的黎明。诚然，祢是万邦之主，除祢之外别无上帝，祢无拘无束，征服一切。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8590)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8591 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8591/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8591/</guid>
      <description>以至高者上帝之名！主啊，全能的上帝，赞美和荣耀归于祢！在祢的全智尊前，智者相形见绌；在祢的全识尊前，学者自愧不如；在祢的威能尊前，强者自惭力薄；在祢的富有尊前，富者唯表贫穷；在祢的圣光尊前，明者如入迷途。所有明悟之本质均朝向祢真知的灵龛，全人类的灵魂均聚集在祢临在的圣殿。 我怎能吟颂祢的神圣本质？因为智者的智慧和学者的学问都无法将其理解。因为无人可以描述其难得之物，无人可以歌颂其不理解者。祢永远都令人无法接近、难以探究。虽然我无力高升至祢荣耀的天庭，翱翔于祢知识的王国，我却能够一一列举那显示祢辉煌杰作的表征。 众心所爱慕者啊，以祢的万荣之荣！只有祢能平息那因渴慕祢而产生的剧痛！纵使天地人灵联合起来,也难以称颂祢的征象之丝毫，更遑论赞美祢的圣言，正是它创造了祢的所有表征。 一切赞美及荣耀归于祢，万物皆证明祢的唯一性，除祢之外别无上帝！亘古以来就没有与祢匹敌或相像者，因为祢高于一切，持续永恒。所有君王皆为祢的仆役，一切有形与无形的存在，在祢面前均化为虚无。除祢之外别无上帝！祢是宽仁者，大能者，至高者。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8591)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8592 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8592/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8592/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！祢的圣名备受赞美。万物皆崇拜祢，而祢无所崇拜；祢主宰万物，却不被万物主宰；祢洞察万物，而不被万物感知。为了向人类彰显自身，祢谕令造生万物，创设了宇宙。除祢之外别无上帝，祢是塑造者，创造者，全能者，至能者。 奉祢旨意的地平线上发出的圣言，求祢让我畅饮那唤醒祢拣选者心灵、振奋爱祢者灵魂之活水，使我无论何时何地都全然面向祢。 祢是威权、荣耀、慷慨的上帝。除祢之外别无上帝，祢是至高统治者，无量荣耀者，无所不知者。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8592)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8593 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8593/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8593/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！荣耀归于祢，感谢祢使我认知祢自身的显示者，使我与祢的敌人分道扬镳；在祢的日子里祢将他们的罪恶揭晓，让我摆脱与他们的一切瓜葛，并全心投向祢惠赐与宏恩的怀抱。感谢祢从圣意之云端降下宏恩，让我变得圣洁，摆脱无信仰者的暗示，远离异端者的影射，使我的心坚信于祢，避开否认祢圣容之光者。再次感谢祢赐我力量，使我坚定地爱祢，衷心地赞美祢，颂扬祢的美德。感谢祢让我畅饮祢恩泽之圣杯，这圣杯超越一切有形无形的万象。 祢是万能者，至尊者，无量荣耀者，博爱者。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8593)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8594 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8594/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8594/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！赞美归于祢，每当我想颂扬祢，祢的崇高地位、祢不可战胜的凛然威仪都让我感到踌躇不已。综观祢统权之广泛，祢君尊之持久绵延，我自觉我的赞语微不足道，只能与我们凡人相契。因为我们都是祢的造物，我们的创生出自祢的谕令，我们的塑成仰赖祢的旨意。每当我提笔称颂祢的任何圣名，我似乎能听到它因远离祢而发出悲叹，听到它因与祢分离而大声哭泣。我见证，万物都由祢创造，都被祢掌控于手心。祢若接受造物的任何赞美或行为，都是祢慷慨天恩显现的明证，是祢无限仁慈和恩宠的神迹。 我的主啊，祢以至大圣名分离了光与火，分离了否定与真理。求祢以至高圣名，将今生后世的美物垂赐我以及陪伴我的钟爱者。我还要恳请祢，将众人之眼看不见的神奇礼物赠予我们。诚然，祢是万物的创造者，除祢之外别无上帝。祢是万能者，无量荣耀者，至高者。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8594)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8595 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8595/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8595/</guid>
      <description>我的上帝啊，一切威严、荣耀和统权，一切光华、壮丽和辉煌皆归于祢。祢随心所欲赐人以威权，也随心所欲将其收回。除祢之外，别无上帝，祢是拥有一切者、至尊者。祢从虚无创造了宇宙，创造了其中的一切。除祢之外别无与祢相称者；除祢之外，在祢尊前的一切都一文不值；同祢神性之荣耀相比，一切都不值一提。 同祢圣书中的自我颂赞相比，我对祢美德的颂扬何足道哉！祢颂赞道：“无人可以想象祂，祂却了知一切。祂是明察秋毫者，对万物了如指掌。” 荣耀归于祢，我的上帝！诚然，无论谁的心智和想象，任其多么明辨，任其多么敏锐，都不能领悟祢征象的丝毫本质。诚然，祢是上帝，除祢之外别无上帝。我见证，唯有祢才能彰显自己的属性。除祢之外，没有谁的赞美可达祢的圣庭；除祢之外，没有人可以洞悉祢的属性。 荣耀归于祢！除祢自身外，祢的尊贵超越任何人的描绘。充分颂扬祢的美德，领悟祢最本质的实在，远非人类所能理解。除祢之外，万物若要描绘祢，万民若要认知祢，都远远不足以对祢赞美。我的上帝啊，我奉祢的意旨认知祢，若非祢将自身向我昭示，我就不会知晓祢。我应祢的呼召崇拜祢，若非祢的召唤，我就不会有如此机遇。
(Source category: 赞美与感激) (Bahaiprayers.net ID: 8595)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
