<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prières pour les morts on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-pour-les-morts/</link>
    <description>Recent content in cat-Prières pour les morts on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-pour-les-morts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH03109KIN in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/bh03109kin/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/bh03109kin/fr/</guid>
      <description>Il est Dieu ! Loué soit Dieu, le Seigneur de tendre bonté et de générosité ! Gloire à toi, ô mon Dieu, Seigneur omnipotent ! Je témoigne de ta toutepuissance et de ton pouvoir, de ta souveraineté et de ta tendre bonté, de ta grâce et de ton autorité, de l’unicité de ton être et de l’unité de ton essence, de ta sainteté et de ta grandeur, par-delà le monde de l’existence et tout ce qu’il renferme.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9128 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9128/</guid>
      <description>##Prière prescrite pour les morts
*La prière pour les morts doit être récitée pour les bahá’ís âgés de plus de 15 ans. « C’est la seule prière bahá’íe prescrite qui doive être récitée devant une assemblée : Elle doit être lue par un seul fidèle tandis que les participants se tiennent debout. Il n’est pas nécessaire de faire face à la Qiblih pour réciter cette prière » *&amp;ndash;Synopsis et Codification du Kitáb-i-Aqdas, op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9215 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9215/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9215/</guid>
      <description>*La mort tend à chaque croyant sincère la coupe qui est la vraie vie. Elle dispense la joie et apporte le bonheur. Elle confère le don de la vie éternelle.
Ô mon Seigneur, permets à ceux qui montent vers toi de trouver refuge en toi qui es le compagnon suprême. Accorde-leur de séjourner à l’ombre du tabernacle de ta majesté et du sanctuaire de ta gloire. Ô mon Seigneur, de l’océan de ta clémence répands sur eux ce qui les rendra dignes de résider aussi longtemps que durera ta souveraineté, dans ton royaume d’en-haut, dans ton empire céleste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9216 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9216/</guid>
      <description>Dis : ô Dieu, mon Dieu, tu m’as confié ce gage et selon ta volonté, tu as voulu le rappeler à toi. Il ne m’appartient pas, à moi qui ne suis que ta servante, de me dire : « D’où vient ceci ou pourquoi cela ? » car tu es glorifié en tous tes actes et selon ton décret tu dois être obéi. Ô mon Seigneur, ta servante place ses espoirs en ta grâce et en ta bonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9218 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9218/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, toi qui pardonnes les péchés, dispenses les bienfaits, dissipes les afflictions ! En vérité, je te supplie de pardonner les péchés de ceux qui ont abandonné l’enveloppe physique et se sont élevés vers le monde spirituel. Ô mon Seigneur, efface leurs transgressions, dissipe leurs peines et change leurs ténèbres en lumière. Ouvre-leur le jardin du bonheur ; purifie-les par l’eau la plus limpide et accorde-leur de contempler tes splendeurs du mont le plus élevé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9219 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9219/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9219/</guid>
      <description>Ô mon Dieu, ô mon Dieu, humble devant la majesté de ta divine suprématie, soumis devant la porte de ton unicité, ton serviteur croit en toi et en tes versets ; il témoigne de ta parole, il est embrasé par le feu de ton amour ; il est immergé dans les profondeurs de l’océan de ta connaissance, et charmé par tes brises ; il place sa confiance en toi et tourne son visage vers toi ; il t’offre ses suppliques et reçoit l’assurance de ton pardon et de ta clémence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9220 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9220/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9220/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur indulgent ! Certaines âmes ont passé leurs jours dans l’ignorance, elles se sont égarées et rebellées, et pourtant une seule vague de l’océan de ta clémence libèrera toutes celles qui ont vécu dans le péché. Tu fais de qui tu veux un confident, et celui qui ne fait pas l’objet de ton choix est considéré comme pécheur. Si tu devais nous traiter selon ta justice, nous ne serions que des pécheurs et mériterions d’être privés de toi ; mais si tu devais choisir la miséricorde, tout pécheur serait purifié et tout étranger deviendrait un ami.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
