<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-GALUEGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-galuega/</link>
    <description>Recent content in cat-GALUEGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-galuega/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12277 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12277/</guid>
      <description>O te Atua, mo te Atua o Igoa katoa, mo te Tofuga o lagi! Au e akai totuli kia Koe mai i Tou Igoa te la a Ia ko te Aso Foou o Tou mafi mo te Malumalu o Tou maalosi ko oti ne fakaasi, te la a so se makeke ko oti ne fai ke tafe, a ko sose mea mate ko oti ne faka ola, a ko so se agaaga e gasuesue ko oti ne faka-talitonugia - Au e akai faka-molemole atu kia Koe ke faka-mafai aka au ke motu mai au mai i mea katoa na ko Koe, kae ke tavini atu Tau Fakatokaaga, kae ke manako fua au ki te mea te la e manako Koe ki ei mai iuga i Tou maalo, kae ke fakagalue a te mea ko te fiafiaaga lei o Tou loto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12278 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12278/</guid>
      <description>Au e vikia a Koe, O toku Atua, i te manogi gali o Tou alofa-kaimalie ko piki vakevale au i ei, mo matagi ili malie o Tou alofa-atafai ko takitaki ne latou au ki Au mea-alofa e lausa. Fai aka au ke inu, O toku Aliki, mai maikao o te vai ola o Tou alofa-lauefa te la ne mafai i ei a tino taki tokotasi o kau atu ki ei o ave keatea mai ia ia a te piki ki mea katoa na loa ko Koe, kae ke eva atu ki luga i se kogaa-koga o te motu mai i Au mea ola katoa, kae ke kilo tonu a ia ki luga i Tau kilooga-alofa mo Au mea-alofa tafasili ite uke.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
