<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Morgunbænir on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-morgunb%C3%A6nir/</link>
    <description>Recent content in cat-Morgunbænir on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-morgunb%C3%A6nir/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1730 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1730/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1730/</guid>
      <description>Ó Drottinn minn og meistari minn! Ég er þjónn Þinn og sonur þjóns Þíns. Ég hef risið úr rekkju í þessari dögun, þegar sól einingar Þinnar hefir skinið frá dagsbrún vilja Þíns og úthellt ljóma sínum yfir alla veröldina, í samræmi við skipanir í bókum ákvörðunar Þinnar. Lof sé Þér, ó Guð minn, að við höfum vaknað til ljómans frá ljósi þekkingar Þinnar. Send því niður yfir okkur, ó Drottinn minn, það sem gera mun okkur kleift að skiljast frá öllu nema Þér og leys okkur frá eftirsókn eftir öllu nema Þér.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1731 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1731/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1731/</guid>
      <description>Ég hef vaknað í skjóli Þínu, ó Guð minn, og það sæmir þeim sem leitar þess skjóls að dveljast í griðareit verndar Þinnar og virkisborg varnar Þinnar. Upplýs innri verund mína, ó Drottinn minn, með dýrðarljómanum frá dagsbrún opin­berunar Þinn­ar, eins og Þú upplýstir ytri verund mína með morgunbirtu hylli Þinnar.
(Source category: Morgunbænir) (Bahaiprayers.net ID: 1731)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1732 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1732/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1732/</guid>
      <description>Ég hef risið á fætur þennan morgun sakir náðar Þinnar, ó Guð minn, yfirgefið heimili mitt í heilshugar trausti á Þér og falið Þér forsjá mína. Send því niður yfir mig frá himni miskunnar Þinnar blessun frá Þér og ger mér kleift að snúa óhultur heim aftur, eins og Þú gerðir mér kleift að hefja ferð mína í varðveislu Þinni með hugsun mína einskorðaða við Þig. Enginn er Guð nema Þú, hinn eini og óvið­jafnanlegi, sá sem allt þekkir, hinn alvitri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1733 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1733/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1733/</guid>
      <description>Ég vegsama Þig, ó Guð minn, fyrir að vekja mig af svefni mínum og leiða mig fram eftir að ég var horfinn og reisa mig upp af móki mínu. Ég hef vaknað þennan morgun og beint ásjónu minni að dýrð sólar opinberunar Þinnar sem lýst hefur upp himna valds Þíns og tignar, viðurkennt tákn Þín, trúað á bók Þína og haldið fast í líftaug Þína. Ég bið Þig við mátt vilja Þíns og knýjandi afl áforms Þíns að gera úr því sem Þú opinberaðir mér í svefni mínum tryggasta grundvöllinn fyrir híbýli ástar Þinnar sem er í hjörtum Þinna elskuðu og fremsta verkfærið til að opinbera náð Þína og ástúð.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
