<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hội Họp on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-h%E1%BB%99i-h%E1%BB%8Dp/</link>
    <description>Recent content in cat-Hội Họp on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-h%E1%BB%99i-h%E1%BB%8Dp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5015 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5015/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Xót thương, Đấng Toàn năng! Những linh hồn tụ họp nơi đây đã hướng mặt về Ngài trong sự nguyện cầu. Với sự khiêm cung và vâng phục tuyệt đối, chúng con hướng về Vương quốc Ngài và cầu xin sự tha thứ, khoan dung của Ngài. Lạy Thượng Đế! Xin dành sự yêu thương của Ngài cho cuộc họp này. Xin thánh hóa những linh hồn này và xin ban xuống cho chúng con những tia sáng dẫn đường của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5016 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5016/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5016/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế Bác ái! Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế Hùng mạnh và Uy lực! Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế đầy yêu thương! Những kẻ tôi tớ này đang quây quần và hướng về Ngài, đang nguyện cầu trước Thánh điện Ngài, khao khát được đón nhận những ân huệ vô hạn của Ngài, vững tin nơi lời hứa của Ngài. Chúng con không có mục đích nào khác ngoài việc tìm kiếm sự hài lòng của Ngài, và không có bất cứ chủ tâm nào khác ngoài việc phụng sự nhân loại.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5017 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5017/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5017/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Đấng Khoan dung! Lạy Đấng Giáo dục Thiêng liêng! Cuộc họp này được tô điểm bởi sự nhắc nhở đến Thánh Danh Ngài. Các tôi con Ngài đang hướng mặt về Vương quốc Ngài, với tâm hồn vui sướng, với linh hồn bình an. Lạy Thượng Đế, Đấng Tha thứ! Xin khiến chúng con vượt khỏi mọi khiếm khuyết của chúng con. Xin nhận chúng con vào Vương quốc Thiêng liêng của Ngài và xin dành cho con một chỗ ở, nơi đó không còn có điều lầm lỗi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
