<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Syýam (Oraza) Aýynyň Dogalary on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-sy%C3%BDam-oraza-a%C3%BDyny%C5%88-dogalary/</link>
    <description>Recent content in cat-Syýam (Oraza) Aýynyň Dogalary on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-sy%C3%BDam-oraza-a%C3%BDyny%C5%88-dogalary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12014 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12014/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12014/</guid>
      <description>Oldur Eziz hem Jomart. Eý meniň Mähriban Taňrym we Eý barlyk jahanyň Soltany! Seniň günleriňde, Seniň permanyň we erkiň boýunça Oraza tutýan bendeleriňi, kenizleriňi görýänsiň. Seniň Jomartlyk gençleriňde we sahylyk hazynalaryňda pynhan edilen zatlaryňa ýetmek umydy bilen, daňdanlar turup doga we dileg edýän bendeleriňi, kenizleriňi görýänsiň. Eý barlyklaryň bar işleri Seniň eliňde! Eý atlaryň hem sypatlaryň Melekuty Seniň erkiňde! Bu Seniňki bolan günlerde, bendeleriňi Öz Rähmet buludyň ýagmyrlaryndan mahrum etmersiň we olary Öz Razylyk deňziňden paýsyz goýmarsyň diýip men Saňa ýalbarýaryn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12015 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12015/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn12015/</guid>
      <description>Oldur Uly şanly we Başarjaň Alla. Bu günler Syýam günleridir hem-de ynsanlar Eýesiniň Jomartlyk güneşiniň dogan Eýýamy. Nebsi kemeldip, ruhanalygy köpeldýändir. Ýamanlygy ýagşylyga öwrüp, jepany wepaga dönderýändir. Ynsan terbiýesi üçin ol iň ýagşy däri we iň uly dermandyr. Bu Eýýamyň içinde hikmetler ýaşyrlyp maslahatlar basyrylandyr. Bendeleri Oraza tutmaga buýruk eden örän hormatlydyr we bu işe höküm eden has belent mertebedir. Onuň bilen Taňry Emri aýan bolup, Alla hökümleri ýaýrandyr. Hak Tagalanyň tanyklygy indirilen we Hudaýyň Merhemetleri onda tejelli tapan Resula alkyş we sena bolsun.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
