<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jedinstvo on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-jedinstvo/</link>
    <description>Recent content in cat-Jedinstvo on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-jedinstvo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10752 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10752/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10752/</guid>
      <description>O moj Bože! O moj Bože! Sjedini srca Svojih slugu, i otkri im Svoju veliku nameru. Neka slede Tvoje zapovesti i drže se Tvog zakona. Pomozi im, o Bože, u njihovom pregalaštvu, i daj im snage da Te služe. O Bože! Ne prepuštaj ih samima sebi. Neka im svetlost Tvog znanja vodi korake, obraduj im srca Svojom ljubavlju. Uistinu , Ti si im Pomagalac i Gospod.
(Source category: JEDINSTVO) (Bahaiprayers.net ID: 10752)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10753 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10753/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10753/</guid>
      <description>Neka Bog dâ da svetlost jedinstva obavije čitavu planetu, i da se pečat, &amp;ldquo;Ovo je Carstvo Božije&amp;rdquo;, utisne na čelo svih naroda.
(Source category: JEDINSTVO) (Bahaiprayers.net ID: 10753)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10754 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10754/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10754/</guid>
      <description>O Ti dobri Gospode! Ti si sazdao čitavo čovečanstvo od iste loze. Ti si naložio da svi treba da pripadaju jednoj porodici. U Tvom Svetom Prisustvu svi su Tvoje sluge, i čitav ljudski rod nalazi utočište u Tvom Svetilištu; svi su se okupili oko Tvoje Izdašne Trpeze; svi su obasjani svetlom Tvog Proviđenja. O Bože! Ti si dobar prema svima, sve opskrbljuješ, svima pružaš sklonište, svima darivaš život. Ti si svakog ponaosob obdario talentima i sposobnostima, i svi su zagnjureni u Okean Tvoje Milosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10755 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10755/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10755/</guid>
      <description>O Bože! Mi smo slabi; daj nam snage. Siromašni smo; podari nam Svoje neizmerno blago. Bolesni smo; pošalji nam Svoje božansko isceljenje. Nemoćni smo; daj nam udeo Svoje nebeske moći. O Gospode! Omogući nam da budemo od koristi u ovom svetu; oslobodi nas sebičnosti i žudnje. O Gospode! Podrži nas svojom ljubavlju i uputi nas kako da volimo čitavo čovečanstvo. Osnaži nas u službi ljudima širom sveta, da budemo sluge Tvojih slugu, da možemo da volimo sva Tvoja stvorenja i osetimo saosećanje za sve Tvoje narode.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10756 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10756/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10756/</guid>
      <description>O Bože! Uistinu smo se okupili ovde gde se širi miris Tvoje ljubavi. Okrenuli smo se ka Tvom carstvu. Ne treba nam ništa osim Tebe i ne žudimo ni za čim drugim osim da udovoljimo Tvojoj dobroti. O Bože! Neka ova hrana bude Tvoja mana sa nebesa i neka ovo okupljanje bude zbor Tvojih vrhovnika. Neka oni prouzrokuju da oživi ljubav u svim ljudima i neka budu izvorište prosvetljenja za ljudsku rasu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3901 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3901/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3901/</guid>
      <description>O, moj Bože! O, moj Bože! Ujedini srca Svojih slugu i otkrij im Svoj veliki cilj. Neka slijede Tvoje zapovijedi i žive po Tvom zakonu. Pomozi im, o, Bože, u njihovom trudu i daj im snage da Ti služe. O, Bože! Ne prepusti ih njima samima, već vodi njihove korake svjetlom Svoje spoznaje i razveseli njihova srca Svojom ljubavlju. Doista, Ti si njihov Pomoćnik i njihov Gospodin.
(Source category: Jedinstvo) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3902 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3902/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3902/</guid>
      <description>Slava tebi, o, Bože, zbog Tvoje objave ljubavi čovječanstvu! O, Ti, Koji si naš Život i Svjetlo, vodi Svoje sluge Tvojim putem i učini nas bogatima u Tebi i oslobodi nas svega osim Tebe.
O, Bože, nauči nas Tvojoj Jednosti i daj nam ostvarenje Tvog jedinstva da ne vidimo nikog drugog osim Tebe. Ti si samilosni i obdaritelj!
O, Bože, zapali u srcima Tvojih ljubljenih vatru Tvoje ljubavi, da proguta misao na bilo što osim na Tebe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3903 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3903/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3903/</guid>
      <description>O, Bože moj! O, Bože moj! Doista zazivam te i preklinjem na pragu Tvome i molim da sve Tvoje milosti siđu na ove duše. Usmjeri ih ka Tvojoj naklonosti i Tvojoj istini.
O, Gospode! Ujedini i spoji srca zajedno, združi u slozi sve duše i razvedri duhove znacima svetosti i jednosti Tvoje. O, Gospode! Ozari ova lica svjetlošću Tvoje jednosti. Ojačaj tijela slugu Tvojih u službi Tvom Kraljevstvu.
O, Bože, Ti posjedniče beskrajne milosti!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5258 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5258/</guid>
      <description>O, moj Bože! O, moj Bože! Ujedini srca Svojih sluga i otkrij im Svoj veliki cilj. Neka slijede Tvoje zapovijedi i žive po Tvom zakonu. Pomozi im Bože u njihovom trudu i daj im snage da Ti služe. O Bože! Ne prepuštaj ih njima samima, već vodi njihove korake svjetlom Svoje spoznaje i obraduj njihova srca Svojom ljubavlju. Zaista, Ti si njihov Pomoćnik i njihov Gospodar.
(Source category: Jedinstvo) (Bahaiprayers.net ID: 5258)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5259 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5259/</guid>
      <description>Daj Bože da svjetlost jedinstva obasja cijelu zemlju i da pečat sa znakom ‚Kraljevstvo je Božje‛ bude utisnut na čelu svih njenih naroda. 66
(Source category: Jedinstvo) (Bahaiprayers.net ID: 5259)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5260 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5260/</guid>
      <description>Bože moj! Bože moj! Iskreno Te dozivam i klanjam Ti se na Tvome pragu moleći Te da sva Tvoja milost siđe na ove duše. Usmjeri ih prema Svojoj naklonosti i istini. O Gospodaru! Spoji i ujedini srca, stopi u slozi sve duše i oživi nam duše znakovima Svoje svetosti i jedinstva. O Gospodaru! Ozari ova lica svjetlošću Tvoje jednosti. Ojačaj tijela slugama Svojim u službi Tvome Kraljevstvu. O Gospodaru, Posjedniče bezgranične milosti!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5261 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5261/</guid>
      <description>Slava Tebi, Bože, zbog Tvoje objave ljubavi čovječanstvu! O, Ti Koji si naš Život i Svjetlo! Vodi Svoje sluge na Svome putu, obogati nas Sobom i oslobodi svega osim Tebe. Bože, nauči nas Svojoj Jednosti i daj nam ispunjenje Svog jedinstva tako da ne vidimo nikoga osim Tebe. Ti si Samilosni i Obdaritelj! Bože, zapali u srcima Svojih voljenih vatru Svoje ljubavi koja će da proguta pomisao na sve osim Tebe.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
