<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-靈性品質 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E9%9D%88%E6%80%A7%E5%93%81%E8%B3%AA/</link>
    <description>Recent content in cat-靈性品質 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E9%9D%88%E6%80%A7%E5%93%81%E8%B3%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8884 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8884/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8884/</guid>
      <description>我的上帝啊！讓我暢飲祢永生芬芳的甘泉。我的希望啊！讓我品嚐祢生命之樹的果實。我的榮耀啊！讓我暢飲祢愛的清泉。我的明燈啊！讓我在祢永恆天佑的庇蔭下停留。我的仰愛者啊！讓我在祢尊前附近的草原上漫遊。我的期望啊！讓我坐在祢慈悲的寶座之右。我的目標啊！讓我沐浴祢愉悅的和風。我所仰慕的聖尊啊！容我進入祢實在天堂之端。光耀者啊！讓我傾聽祢那獨一性之鴿吟唱的旋律。我的供應者啊！以祢威權及大能之靈助我複活。我的救助者啊！讓我堅定於祢愛的精神。我的創造者啊！使我在祢喜悅之途上步履堅定。在祢聖容尊前，讓我永遠居於祢不朽之園。祢是我的擁有者，祢對我多麼仁慈啊，將我安置於祢榮耀的寶座。祢是我的鼓舞者！將我提升到祢慈愛的天庭。祢是我的吸引者！將我領向祢指引之陽。祢是我的根源及我至高的願望！祢召喚我至祢無形之靈的尊前。我的上帝啊！讓我重聞祢昭顯的聖美芬芳之精華！ 祢有權隨心所欲。誠然，祢是至尊者，無量榮耀者，至高無上者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8884)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8885 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8885/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8885/</guid>
      <description>我的上帝啊！賜我一顆純潔之心。我的寄望啊！恢復我平和的良知。我的至愛者啊！請以祢權能之靈使我堅守祢的聖道。我渴求的目標啊！請以祢榮耀之光向我指明祢的正道。我生命的源泉啊！以祢超凡威力提升我至祢神聖天庭。啊，我的上帝！以祢的永生和風使我愉悅。我的聖伴啊！以祢的永恆旋律使我安寧。我的主宰啊！以祢亙古聖容的財富，使我除祢之外超脫萬物。以祢不朽精髓之啟示福音，使我歡欣喜悅。祢是顯者中之最顯者、隱者中之最隱者！
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8885)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8886 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8886/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8886/</guid>
      <description>祂是寬仁者，普施者！ 上帝啊，我的上帝！祢的召喚把我吸引，祢榮耀聖筆的天籟之聲將我喚起，祢款款道來的聖言令我狂喜，祢令人鼓舞的香醇使我神迷。主啊！祢知道，我已擺脫一切，唯祢是依。我緊執祢仁惠之靈索，渴求祢恩典的奇蹟。借祢永恆的慈愛之波、祢溫馨眷顧的閃亮之光，求祢讓我得以親近祢，以祢的財富使我富裕。我的話語、我的文筆、我的整個生命，皆見證了祢的威儀、祢的大能、祢的慷慨和仁惠。祢是上帝，除祢之外別無上帝，祢是大力者，大能者。 我的上帝啊！此刻我見證：我無助，祢至尊；我脆弱，祢威能。我不知何事對我有害或有益。誠然，祢是無所不知的全智者。主啊，我的上帝，我的主宰！請祢為我下達諭令，讓我滿足於祢的永恆天意，並在祢每一個世界中獲得成功，祢確然是仁慈慷慨的上帝。 主啊！勿使我遠離祢富裕汪洋和仁慈天國，請賦予我今生來世的福分。誠然！祢是仁慈寶座上的至高主宰，除祢之外別無上帝，祢是唯一者，全知全智者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8886)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8887 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8887/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8887/</guid>
      <description>我的主啊！讓祢的聖美做我的佳餚，祢的聖容做我的甘露，祢的悅納做我的希望，讚美祢做我的行動，念記祢做我的伴侶，祢的威權做我的救助，祢的聖殿做我的家園；使我的居所成為祢的聖潔寶座，不為帷幕所限而與祢隔絕。 誠然，祢是全能者，無量榮耀者，至能者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8887)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8888 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8888/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8888/</guid>
      <description>主啊，我的上帝，讚美歸於祢的聖名！我是祢的僕人，手握祢慈惠之繩，緊執祢博施之緣。我懇求祢，憑祢那讓有形與無形萬物順從，並將生命的氣息吹拂整個創造界之聖名，以祢包羅萬象的力量使我堅強，護佑我免除一切苦難和病痛。我見證，祢就是萬名之主，也是祢所喜悅之一切的命定者。除祢之外別無上帝，祢是全能者，全知者，全智者。 我的主啊！求祢將萬千世界的有益之物授予我，將命定給揀選者的一切供給我。無論叱呵者的苛責、不信者的叫囂、背棄者的疏離，均無法阻撓祢的造物轉向祢。 確然，憑祢威權統御之力，祢是救苦救難者，除祢之外別無上帝，祢是全能者，至能者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8888)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8889 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8889/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8889/</guid>
      <description>我的上帝啊，寬大仁慈的上帝！ 祢是君王，祢的聖諭令萬物滋生，祢是那滿懷萬恩者，祢僕人的所作所為從未阻擾祢普施仁惠，也從未阻撓祢恩典的曉諭。 我懇求祢，使這僕人獲得祢萬千世界的救助。誠然！祢是全能者，至能者，全知者，全智者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8889)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8890 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8890/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8890/</guid>
      <description>祂是聆聽禱告、回應禱告的上帝！ 以祢的榮耀為證！我所仰愛的上帝啊，祢賜世界以光明。疏離之火吞噬了我，任性之焰熔蝕我心。我請求祢——世界的渴慕者、人類的仰愛者啊！以祢的至高聖名，讓祢靈性的和風吹拂我的靈魂，讓祢美妙的天籟之音傳入我的雙耳，願我的眼睛能夠目睹祢的聖名、祢的屬性所顯示的徵象與光輝。啊，萬事萬物均由祢掌控！ 主啊，我的上帝！如祢所見：祢所垂愛的人們，因與祢分離而流淚；忠誠於祢的人們，因遠離祢的天庭而恐懼。祢擁有主宰有形無形之萬事萬物的威力！祢的鍾愛者必然拋灑血淚，因為那些忠信之士已淪入塵世的邪惡者、壓迫者的魔掌。我的上帝啊，祢已明察：邪惡如何包圍了祢的城鎮及聖域！憑祢的聖使及祢的揀選者，憑著祂——那位將祢神聖大同之旗豎立於祢眾僕當中的使者，我懇求祢以宏恩保護他們。誠然，祢是寬仁者，普施者。 我再次懇求祢，以祢的仁慈甘霖及祢恩賜汪洋的湧浪，恩賜祢的聖徒們：慰藉其雙目，舒暢其心靈。主啊！祢目睹他跪伏在地，懇求挺身服務於祢；祢目睹逝者向祢呼喚，渴望從祢恩惠之汪洋中求得永生，並高飛到祢富足的天庭；祢目睹異鄉人期盼他的榮耀之家能受到祢恩賜天篷的庇蔭；祢目睹慕道者因祢的仁慈而奔向祢那宏恩之門；祢目睹戴罪者轉向祢寬恕與赦免之汪洋。 憑祢的威權，祢受到人們由衷讚美，我捨棄自己的意願和慾望轉向祢，以使祢的聖意和喜悅統轄我心，並按祢永恆天命之筆，對我命定、將我指引。主啊！這僕人雖然無助，卻轉向了祢權能之聖陽；雖然卑微，卻奔向祢榮光之黎明；雖然窮乏，卻渴望祢恩惠之汪洋。憑藉祢的宏恩與慷慨，求祢不要棄他而不顧。 誠然！祢是全能者，寬恕者，憐憫者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8890)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8891 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8891/</guid>
      <description>榮耀歸於祢，主啊，我的上帝！我要感謝祢，因為在祢的日子裡，祢造生了我，向我注入祢的愛與知識。我借祢的聖名而祈求祢，讓這些親近祢的僕人之心靈寶庫，顯現祢智慧和宣說的美麗珍珠；藉由祢大慈大悲者聖名之陽，照耀天地間的生靈萬物。主啊，借祢的慷慨和仁惠，求祢授予我祢奇妙而隱秘的恩惠。 上帝啊，這是我人生的起步歲月，祢將它們與祢的日子連結。祢既賜予我如此輝煌榮耀，就勿對我保留祢命定給揀選者的一切。 上帝啊，我是祢播撒在祢愛田裡的一粒微小種子，蒙祢恩澤之手的撫育破土而出。這粒種子衷心渴望祢仁慈之活水，期盼祢生命源泉之恩惠。請從祢仁愛天國降賜甘霖，讓我在祢的庇蔭下，在祢的聖庭旁葉茂根深。正是祢用豐沛的溪水及活水之源泉，將一切認知祢者的心靈滋潤。 一切讚美歸於祢，萬千世界的主宰。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8891)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8892 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8892/</guid>
      <description>我的上帝啊！賜我百般眷愛和美意，並藉祢璀璨光芒的吸引，使我們心醉神迷。主啊，祢是至高明證，無量榮耀的上帝。慷慨的主啊，請降賜我祢振奮人心的清風，日日夜夜，永不止息，作為祢仁慈的表徵。 我的上帝啊！我何德何能，怎配目睹祢的聖容！我確知，即使我壽命如天長地久，我也不會做出什麼成就，配享目睹祢的聖容。因為以僕人的身份，永遠都不能接近祢的聖庭。除非祢的慷慨降臨我身，祢的柔情悲憫瀰漫著我，祢的恩情慈愛浸潤著我。 一切讚美歸於祢，除祢之外別無上帝。請惠助我飛升至祢尊前，榮耀地居住在祢的身旁，單獨與祢一起懇談。除祢之外別無上帝。 誠然，祢若有意賜福於僕人，就會從他的心田裡清除他的一切意向和記憶，只剩下他對祢的讚美。假若祢要讓某位僕人遭遇不幸，只要他在祢面前有不恭之舉，他便有現世後世的利益之考驗，使之沉湎於其中，忘卻對祢的念記。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8892)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8893 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8893/</guid>
      <description>上帝啊！請振奮和愉悅我的靈魂，淨化我的心田，激發我的力量。我將一切事務託付於祢，祢是我的嚮導，我的庇護。我不會再悲傷哀愁，我會做一個幸福快樂的人。上帝啊！我不再滿心焦灼，也不會受煩惱折磨。人生的一切不快，我都將統統拋卻。 上帝啊！祢對我，比我對自己更親善。主啊！我要將一切奉獻給祢。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8893)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8894 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8894/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！一切榮耀歸於祢！祢使我確信祢的同一，吸引我傾聽祢獨一的話語。祢用愛火點燃了我，使我全心讚頌祢，服務於祢的朋友和僕人。 主啊，請惠助我，使我溫順謙卑，使我身強志堅，讓我超脫萬物，緊執祢那榮耀聖袍之邊，這樣，我就能一心愛戴祢，不對塵世俗物有絲毫眷戀。 上帝啊！使我變得聖潔，除祢之外超脫一切，清除我身上的罪惡殘渣，使我具有靈性的心胸與良知。 誠然，祢是仁慈的。誠然，祢至為慷慨，萬民期盼祢的關愛。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8894)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8895 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8895/</guid>
      <description>我的主啊！我的主啊！這是以祢的愛火點亮的一盞明燈，它與祢慈悲之樹上點燃的火焰一起閃耀。我的主啊！以祢在西奈山顯聖時點燃的聖火，增強它的光亮、熱力及火焰吧。誠然，祢是確認者，扶助者，大能者，慷慨者，博愛者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8895)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8896 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8896/</guid>
      <description>我的上帝啊，我的上帝！我這奔向祢的僕人，正滿懷熱情地漫遊在祢愛的大漠，行走在服事祢的道路上，企盼祢的恩寵，渴求祢的惠贈，仰賴於祢的天庭，沉醉於祢惠賜的佳釀。我的上帝啊！讓他倍添嚮往祢的熱忱、讚美祢的恆心及熱愛祢的激情！ 確然，祢是最慷慨者，浩瀚恩澤之主。除祢之外別無上帝，祢是寬恕者，仁慈者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8896)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8897 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8897/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！這是祢榮耀的侍者，祢屬靈的僕役。他接近祢，來到祢的尊前。他仰視祢，確認祢的同一，承認祢的唯一；他在萬國大聲宣揚祢的聖名，將人們引向祢恩典的涓涓活水。主啊，祢大慈大悲！祢讓呼求者暢飲導引之杯，這杯中恩慈無限，甘醇滿溢。 主啊，無論在什麼情況下，都請祢扶助他。讓他了悟祢悉心衛護的奧秘，向他傾瀉祢隱藏的珍珠；讓他成為堡壘頂上的一面大旗，在祢天佑的清風中招展翻飛；讓他成為一汪泉源，充滿晶瑩之水。 我寬仁的主啊！以祢照耀萬邦之燈光，向祢寵愛有加之士，揭示那萬物的實在。 誠然，祢是大力者，大能者，保護者，強大者，仁慈者！誠然，祢是大慈大悲的主！
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8897)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8898 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8898/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8898/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！這些是祢軟弱的僕人，他們是祢忠實的奴婢。他們謙恭地聆聽祢崇高的宣示，在祢門庭之光下恭順匍匐，他們見證祢的同一，藉此，聖陽放射出午時的燦爛光輝。聽到祢隱秘聖界發出的召喚，他們顫動的心靈熱切響應，滿懷愛戴，狂歡不已。 主啊，以祢所有仁慈甘露沐浴他們，用祢恩典之雨傾灑他們，讓他們長成祢天國花園中的美麗花朵。以祢豐沛恩典的深潭，以祢賜贈滿溢的祥雲，讓祢這座花園百花怒放、碧綠青翠、熠熠生輝、光彩奪目、清新美麗。 誠然，祢是大能者，尊貴者，強力者。祢在天在地，獨立不移。除祢之外別無上帝，祢是昭然表徵和徵象之主。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8898)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8899 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8899/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8899/</guid>
      <description>祂是上帝！ 上帝啊，我的上帝！在祢的日子裡，這些僕人為祢聖潔的芬芳所吸引，被祢聖樹之火燃起激情；他們回應祢的聲音，發出對祢的讚頌；他們因祢的微風而甦醒，因祢的芳香而振奮；他們注視祢的徵象，明悟祢的經文，傾聽祢的聖言，篤信祢的啟示，確認祢的恩惠。主啊！他們注目祢天國的燦爛光輝，他們面向祢崇高的國度，他們的心因愛祢光耀之美而激動，他們的靈魂充滿著祢的熊熊愛火。今生與來世之主啊！他們的生命因渴盼祢而沸騰，他們的淚水因為祢而奔灑。 求祢將他們庇護在祢安全的堡壘中，將他們護佑於祢精心的照料下。以祢的慈悲慧眼看顧他們，使其成為祢神聖同一性顯現於各處的徵象，祢莊嚴大廈上飄揚的權能旗幟，祢指引燈罩下燃燒祢智慧之油的明燈，祢庇佑樂園之高枝上鳴囀的智園之鳥，祢恩典之洋中的龐然大物，借祢的大慈大悲而沉入深不可測的恩海。 主啊，我的上帝！祢的這些僕人身份低下，請提升他們進入祢的天國；他們弱小，以祢至高神力使他們強壯；他們卑微，請賞賜祢至高聖域的榮耀；他們貧窮，讓他們在祢偉大領地富足。因此，請賜予他們祢命定給有形及無形各界的一切美物，使他們在塵世裡得以繁盛，並以祢的啟示愉悅他們的心靈。萬物之主啊！以祢至榮之處播散的福音，來照亮他們的心田。以祢的恩典及應允之惠，使他們在祢至偉聖約中步履穩健，在祢確定的遺囑中勇往直前。誠然，祢是寬仁者，普施者。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8899)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8900 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8900/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8900/</guid>
      <description>供應者啊！祢將聖靈的甜蜜芳香，吹送給西方之友；祢借神聖導引之光，將西方之天照亮。祢使疏遠者親近祢，讓陌生者成為知己；祢使沉睡者甦醒，讓疏失者警覺。 供應者啊！請扶助這些高尚的朋友獲祢歡心，讓他們對陌路與友人表達同樣的美好祝愿。讓他們進入永生之地，獲得祢的一份天恩。使他們成為真正的巴哈伊，永遠忠於上帝；讓他們遠離外表的偽裝，使之堅定地恪守真理。讓他們成為天國的徵象和表徵，俗世地平線上的璀璨明星。讓他們成為人類的慰藉，充當世界和平的僕役。以祢忠告之甘醇振奮他們，讓其在祢誡命的聖道上行進。 供應者啊！祢聖檻前的這位僕人衷心希望：看到祢東西方之友親密擁抱，人類的所有成員相親相愛，聚為一體，猶如滴滴水珠匯成汪洋大海。我還希望：看到他們猶如一座玫瑰園裡的鳥兒，一洋之珍珠，一樹之葉子，一陽之光輝。 祢是大能者，大力者；祢是強大的上帝，無所不能，洞察一切。
(Source category: 靈性品質) (Bahaiprayers.net ID: 8900)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
