<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Nyinung Nyabal on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-nyinung-nyabal/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Nyinung Nyabal on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-nyinung-nyabal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11888 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11888/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11888/</guid>
      <description>Ngin mudi tudu Ingan, O Raja Topa ku! Ingan ogi kilint duoh pu’ant nang oku ngijak ulunt-ulunt Ingan dik-eh tikos tudu dibokon jok-eh daang olant pinuju pah pala Ingan , bia mbok nunuak bala odak pilati botul-botul doie dibokon jok-eh onik dek ogi Ingan nerang tanon daang Buk Nanonk Ingan, Buk dek mbok obuah pimuun bitundae duwoh titah ajaib Ingan bia maksud dek muktamad. Doie in sina dek yak nang ku, O Topa ku, selagik dik Ingan ngibonar oku, bia doie geh yak kimilit nuju selagik aluak dik ku terima ijint Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11889 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11889/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11889/</guid>
      <description>Mudi Ingan, O Raja Topa ku! Itih ulunt Ingan nyaa dek mbok nuak sok tongan budi Ingan arak pirasie binulut Ingan, bia ngisap kaus pangirinduk Ingan daang onu-onu Ingan. Oku nguwai Ingan, pakai jungae timbul adon-adon Ingan doie nyaa dek sedih ponai nonant sok iyoh suwak doont daang pangirinduk Ingan ato yak dusah ningae jowin Ingan, jek sua nyaa dek jadin pinganyul bobal sak-eh doie manah kuasa yak odak tikokos sok olant pimoon Ingan, yak ngibokal iyoh pakai onik dek paguh dek ogi ndu Ingan, bia yak pakat pa’ad iyoh tudu dek muwae bigatung sak supaya iyoh dapod angap dunia tutuas sibamia dek dapod musuap laju sok ndi diap boton.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11890 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11890/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11890/</guid>
      <description>Mudi adon Ingan, O Raja Topa ku! Oku nguwai Ingan pakai Adon Ingan pakai sok noh Waktu mbok nog, jek Mokat Idip Bauh mbok lopus obuak, tolu duoh kimudab tawant sua dek ogi daang surga bia sua dek ogi pirasie Ingan bia sok sidatak bitulut bitubuas Ingan, onik dek odak otin ulunt-ulunt Ingan doont, nyaa dek mbok tikos nuju Ingan bia dek tulung Agama Ingan. Nyikon odak selamat ulunt-ulunt Ingan bia dayung ulunt Ingan, O Raja ku, sok asual silugih ngolok doie guna bia pimikir laba, jek ngin leh tudu bala sok tongan-tongan Ingan dek bibudi jobul singien pi’in ilmu pangipu’ant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11891 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11891/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11891/</guid>
      <description>*(Ponu sositing topat) O Topa, Topa ku! Oku mbok luwah ponu sok boli ku, bikagient togap tudu tolint pangirinduk Ingan, duoh lagi oku mbok nyerah odop ku sepunuae-punuae tudu pangilaan Ingan duoh gadang Ingan. Oku nguwai Ingan pakai kuasa Ingan sok noh leh Ingan nyinung bala kekasih Ingan sok nyaa dek koras bia sok nyaa dek ngilangar atur, bia dek sok simun-mun pimuyuak dek suka bilawant, bia sok simun-mun nyaa dek nai pinyudang dimuno leh nyaa dek mbok osat juok sok Ingan, nai leh oku odak selamat pakai pingungin Ingan duoh budi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11892 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11892/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11892/</guid>
      <description>Notap sa’ant ku, O Raja ku, bia sa’ant bala dek bisayak daang Ingan onik dek patut paguh sa’ant koih daang dek kila Ingan, kodae dek ogi luwah daang Sindok Buk, tilanan daang aguam tongan Ingan leh Ingan kagient pinotu sukat sua-sua onik. Hadiah kona Ingan dik eh kangan-kangan nyabui ndu tunt nyaa dek ogik cita-cita ndu pangirinduk Ingan, bia tanda-tanda ajaib pingungin-pingungin surgawi Ingan mbok lu’ad lobih ngin pah pala tudu bala dek piluh Kesatuan Ilahi Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11893 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11893/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11893/</guid>
      <description>Ingan leh dek Mulia, O Topa! Ingan leh Topa dek mbok ujud ndu depan sua onik, Nyaa dek yak ujud selopas sua onik bia dek yak nolee ngilobih sua onik. Ingan leh Topa dek pu’ant sua onik, bia dek paling ayuh daang sua onik. Ingan leh Topa dek ngosa dengan bait duwoh sua onik, Nyaa dek ngibotul diantara sua onik bia jadin Nyaa dek visi-eh ngalob sua onik. Ingan leh Topa Raja ku, Ingan leh dek ngoon wat kedudukan oku, Ingan leh dek jadin bukti tudu aang duoh sopak idipku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11894 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11894/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11894/</guid>
      <description>Pakai Adon Topa, Raja dek ayuh lagi lobih kuasa, dek Sukup. Ngin tabik tudu Raja dek ogi daang tongan Iyoh sok kuasa-kuasa nog. Iyoh, motan oni sija dek la’an Iyoh pakai Bang Sina merintah “Jadi leh”(KUN) lasuk ogi jadi. Tung Tiyoh leh dek mbok ogi kuasa nguwasa sok adin bia adu-adu nog tiak ijok. Iyoh ngin odak monang tudu osi sija nunda dek la’an Iyoh, pakai sok ngasi pingodak Iyoh. Iyoh leh daang dek sebonar-eh dek Bikuasa, dek Doras.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
