<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Genteran diambi ari Papan Tulis Ridvan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-genteran-diambi-ari-papan-tulis-ridvan/</link>
    <description>Recent content in cat-Genteran diambi ari Papan Tulis Ridvan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-genteran-diambi-ari-papan-tulis-ridvan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12742 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12742/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12742/</guid>
      <description>*Dalam nama Iya Siku ti udah mancharka bebendang Iya ari atas semua utai tempa! Musim Bungai Kudus diatu udah datai, O Pen Pemadu Bekuasa, laban Gawai ke Semua-Bepengasih nyau jampat deka datai. Gerak diri empu, lalu kemesaika, ba mua semua utai tempa, nama Petara, lalu ngerami puji Iya, ke alai semua utai tempa tau diidup lalu dikemaruka. Bejaku, lalu anang nuan diau aja. Bintang-siang pemadu pengaga udah manchar ari bingkai-langit nama Kami, ti Naka ia pengaga, laban dunya semua nama Petara udah diiyas ngena keresa nama Tuhan nuan, ti Penempa semua serega.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12743 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12743/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12743/</guid>
      <description>Ba hari keterubah Pemajik Jeman niki Maligai Iya ti Pemadu Bekuasa dalam kebun ti digelar Ridván, Dilah Mulia bisi nyadaka tiga leka jaku ti beberekat. Keterubah, ianya dalam Revelasyen tu adat pedang udah dipadam.[3] Kedua, ianya sebedau pengambis satu ribu taun sebarang sapa ti ngambu diri nabi endang bula. Reti ia “taun” ianya setaun penuh, lalu nadai penerang tauka salin dikemendar dalam pekara tu. Lalu ketiga, ianya ba jam nya Petara, tinggi meh Mulia Iya, mancharka penuh bebendang semua nama Iya ba semua utai tempa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
