<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TOFOTOFOOGA MO FAIGATA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tofotofooga-mo-faigata/</link>
    <description>Recent content in cat-TOFOTOFOOGA MO FAIGATA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tofotofooga-mo-faigata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12322 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12322/</guid>
      <description>Ko Koe ko Au tofotofoga ko vailakau fakagata masaki mo latou ko la e pili atu kia Koe, ko Tau pwlu ko te toe manakoga taaua o latou ko la e alofa kia Koe, ko Tau matasana ko te faka-moemoega sili o loto o latou ko la e nnau atu kiaKoe, ko Tau tulafono ko te faka-moemoega tasi sili o latou ko la e matea a Tau meatonu! Au e akai kia Koe, ki Tou suamalie faka-te-lagi mo te malifalifa o te matagoefie o Ou mata, ke tuku ifo ki lalo ia matou mai i Tou nofoga maluga a mea ko la e mafai i ei matou o faka-pilipili atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12323 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12323/</guid>
      <description>Te mana e io Koe, O toku Atua! Kae ona ko fakalavelave ko la e tumau i Tou auala, e mafai pefea o iloa fakalei a latou ko la e alofa tonu mo Koe; kae moi fai see ko tofotofooga ko la ne faka-fesagai ona ko te alofa mo Koe, e mafai pefea o fakaasi a te tulaga o ia te la e tagi mo Koe? Tou mafi e molimau ne ia au!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12324 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12324/</guid>
      <description>Ave keatea a toku fanoanoa ne Tou maukoloa mo Tou kaimalie, O te Atua, toku Atua, kae fakaseai lele loa a toku manavase ne Tou nofoaiga-a-tupu mo Tou mafi. E lavea mai ne Koe au, O toku Atua, mo oku mata e agai tonu kia Koe i se vaaitaimi a te amoga o te fanoanoa ko tanumia i luga ia au mai i feitu katoa. Au e akai totuli kia Koe, O ko Koe Tela ko te Aliki o mea katoa, kae e siliga a te pulougia o mea katoa ko la e lavea mo te se-lavea, mai i Tou Igoa te la ko oti ne ta-taofi ne Koe a loto o agaaga ola o tagata, mo peau o te Vasa Tou alofa-kaimalie mo te gali o te Fetu Ao o Tou maukoloa, ke lau atu au mo latou ko la e aunoa se mea ne mafai o kave keatea a olotou mata o fakasaga atu kia Koe, O ko Koe ko te Aliki o igoa katoa mot e Tufuga o lagi!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12325 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12325/</guid>
      <description>E maluga kae e matagofie a Koe, O toku Atua! Au e akai faka-molemole kia Koe i manavaaga o Au fagasele mo loimata ko maligi ne latou ko la e faitali ke lavea ne latou a Koe, ke sa taofigina mai ia au Ou alofaaga-atafai i Tou Aso, io me e fakaseai au mai i sikuleo o te Lupe tela e faka-malugagia a Tou tafatasi mai I mua o te mainaaga tela e sulu maina mai i Ou mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12326 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12326/</guid>
      <description>E isi e Ave ne Ia a mea faigata na ko te Atua? Fai atu: Vikia a te Atua! A Ia ko te Atua! Katoa ko Ana tavini, kae katoa e fusi tasi i Ana faka-tonuuga!
(Source category: TOFOTOFOOGA MO FAIGATA) (Bahaiprayers.net ID: 12326)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12327 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12327/</guid>
      <description>E iloa fakallei ne Koe, O toku Atua, i fakalavelave ko oti ne vaiua ifo ki luga ia au mai i feitu katoa kae e seai se tino e maua ne ia o fakaseai io me e fuli a latou vagana ko Koe. Au e iloa tonu loa ne au, mai i te uiga alofa o Koe, me e se mafai ne Koe o fakatupu a faka-lavelave ke oko ki luga i so se agaaga ola vagana ko Koe e manako o faka-maluga a tena tulaga i Tou Palataiso i te lagi kae ke faka-makeke a tena loto i te olaga nei mo te maalosi o Tou maalosi-katoatoa, ko te mea foki ke se mafai o to-mafa ki faka- matamataaga o te laloagi tenei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12328 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12328/</guid>
      <description>Au e fakasaga tonu kia Koe ona ko Tou mafi, O toku Atua! Ke aunoa se faigata e oko mai kia au i taimi o tofooga, kae i taimi o te faivalevale takitaki mai oku kalafaga ke olo tonu mai i luga i Tau fakamaalosi. A Koe ko te Atua, e maalosi Koe o fai a te mea e manako Koe ki ei. E seai e mafai o teke atu a Tou Finagalo io me e o fakalavelave ki Tau Galuega.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12329 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12329/</guid>
      <description>O te Aliki! Koe ko te Ave-Keatea o so se tigaina mo te Fakaseai o so se pokotiaaga. Ko Koe ko Ia Tela ne ave-keatea a so s fanoanoa kae fakasao mai a so se pologa, ko te Fakaola o so se agaaga ola. O te Aliki! Tuku mai a te fakasaoga mai i Tou alofakaimalie, kae llau aka au i loto i Au tavini kola ko oti ne maua ne latou a te faka-olataga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
