<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tsāme Daga Bukin Rānekun Tuāwa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ts%C4%81me-daga-bukin-r%C4%81nekun-tu%C4%81wa/</link>
    <description>Recent content in cat-Tsāme Daga Bukin Rānekun Tuāwa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ts%C4%81me-daga-bukin-r%C4%81nekun-tu%C4%81wa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11760 in Hausa</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11760/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11760/</guid>
      <description>##Rānar haifuwar Bab (aminci ya tabbata a garēshi) *Da sūnan wanda aka haifa a wannan rāna, wanda Allah ya haliccē shi dōmin ya zama kākākin sūnansa mai īko, mai ƙauna. Gā allon da muka bayyana a wannan dare da sama da ƙasa suka haskaka da hasken da ya baza ƙyalƙyalinsa bisa duk halitta. Yā kai wannan dare ! yabo ya tabbata a garēka, sabōda daga garēka nē rānar Ubangiji Allah ta fito, rānar da cikin ƙudirinmu, zā ta zamana fitilar tsīra ga duka mazaunan birānen sūnāye, kuma da ita cē kambun nasarar zakarun dake cikin fagen fāmā na har abada, kuma da ita cē assubāhin murna da zumūɗi ga duk halitta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11761 in Hausa</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11761/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11761/</guid>
      <description>##Rānar haifuwar Baha’u’llah (aminci ya tabbata a garēshi) *Shīnē tsarkakakke, maɗaukaki, Mafi girma Rānar bukin karramāwa cē, wandan shīnē kyāwon Ubangiji Allah, jabbāru, mai īko, mai ƙauna, yā hau gadon īkonsa. Murnā ta tabbata ga wanda, a wannan rānā ya kai garēshi, kuma wanda Allah, mai cēto cikin matsala, madawwami, ya dūbi wajensa. Ka cē: Mun karrama wannan buki cikin kurkuku mafi girma, a lōkacin da sarākunan dūniya suka tāshi suka yāƙē mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11762 in Hausa</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11762/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ha/bpn11762/</guid>
      <description>##Rānar haifuwar Baha’u’llah (aminci ya tabbata a garēshi) *Shīnē tsarkakakke, maɗaukaki, Mafi girma. Cikin wannan watā nē, aka haifi wanda yake ɗauke da sūnā mafi girma, wanda bayyanarsa ta kāwo gilgiza ga duka al’ummōmin dūniya, wanda ƙūrar sāwunsa ta zama abun yabo ga majalasar samāniya da mazaunan birānen sūnāye. Dōmin wannan haifuwa, sai suka yi gōdiya ga Allah, suka yi gūɗa, kuma suka jī dāɗi matuƙa. Nā rantse da Allah! gā watan da ta garēshi nē duk watanni suka haskaka, watā da cikinsa nē wanda shīnē gaibu ɓōyeyye da ma’ādani tsararre ya bayyana, kuma ya ɗaga muryarsa cikin ƴan adam.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
