<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ataei on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ataei/</link>
    <description>Recent content in cat-Ataei on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ataei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10397 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10397/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10397/</guid>
      <description>Te Atua! Reireiniia ataei aikai. Ataei aikai bon aroka n Am onaroka, Ueen Am tawaana, rootin Am onaroka. Kabwaka Am karau i aoia; kaootaa Taain te Tamnei i aoia ma Am tangira. Kareiia n Angim bwa a na kaitiakiia bwa aonga n reireiaki, n rikirake ao ni waakirake ao ni karekea moan tamaroaia. Bon Ngkoe te Tia Angaanga! Bon Ngkoe te Tia Ibuobuoki!
(Source category: Ataei) (Bahaiprayers.net ID: 10397)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10398 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10398/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10398/</guid>
      <description>Atuau! Kairai ao kaawakinai. Kaotaa riki tauran nanou ao karikai bwa te itoi ae raneanea. Bon ni Ngkoe te Mwaaka ao te Korakora.
(Source category: Ataei) (Bahaiprayers.net ID: 10398)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10399 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10399/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10399/</guid>
      <description>Au Uea! Au Uea! Ngai te teei ae e karako au ririki. Kamarikeai man mmamman Am atataiaomata, kataneiaai i nanon bwanibwanin Am tangira, reireiai i nanon kuuran Am kairiiri ao karikirakeai i aan nuun Am tituaraoi. Kabwaraai man te roo, karikai bwa teuana te oota ae ura mwaaka; kainaomataai man te aki kukurei, karikai bwa ueen te o n rooti; katauai bwa Nna riki bwa te toro i matan Am mataroa ao karuoa nako aou te aroaro ao te anua ake aekaia naake a etieti; karaoai bwa teuana bukin rikin te tituaraoi i bukin te aonaaba n aomata, ao unekenekea atuu ni baunuean te maiu ae akea tokina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10400 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10400/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10400/</guid>
      <description>Te Uea ae akea Kabotauana! I bukin Te teei are e aki konabwai naba Ngkoe te Tia Kaawakinna, ao i bukin are e mamaara ae bubure aei bwa Ko na aakoi ao Ko na kabwaraa ana bure. Te Tia Karikibwai! E ngae ngke bon ngaiira uteute ae akea manera, ma bon bwain naba Am onaroka aika a uarereke, ae akea ueeia ma baaia; ngaia are kamwarakea te uteute aei ni karaun Am Tituaraoi; kaitiakia ao kamaiu aroka aikai n angin Am rikirake n tamnei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10401 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10401/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10401/</guid>
      <description>Te Atua, karikirakea te teei aei i nanon Tangiram, anganna te amwarake teuana mai nuukan nanon Am aakoi ae riai i bukina, ao kaawakinna raoi ni nnen rootin Am tangira ao kamaiua n ranin Am aakoi. Karikia bwa ataein Abanueam ao kairia i nanon Taekam. Ngkoe ae moan te Mwaaka ma n Aakoi ao moan te Ataataiaomata, are E moa i aon bwaai ni kabane Ana Karaoiroi.
(Source category: Ataei) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
