<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Henkinen neuvosto on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-henkinen-neuvosto/</link>
    <description>Recent content in cat-Henkinen neuvosto on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-henkinen-neuvosto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7596 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7596/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7596/</guid>
      <description>*Aina kun astutte neuvotteluhuoneeseen, lausukaa tätä rukousta Jumalan rakkautta sykkivin sydämin ja kaikesta paitsi Jumalan muistelosta puhdistetuin kielin, jotta Kaikkivoimainen armollisesti auttaisi teitä saavuttamaan ylhäisimmän voiton.
Oi Jumala, minun Jumalani! Me olemme Sinun palvelijoitasi, jotka olemme hartaina kääntyneet Sinun pyhien kasvojesi puoleen ja tänä suurenmoisena päivänä irrottautuneet kaikesta muusta paitsi Sinusta. Olemme kokoontuneet tähän henkiseen neuvostoon yksimielisin näkemyksin ja ajatuksin sekä yhdistynein päämäärin ylistääksemme sanaasi ihmiskunnan keskuudessa. Oi Herra, meidän Jumalamme!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7597 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7597/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7597/</guid>
      <description>*(Rukous lausuttavaksi henkisen neuvoston kokouksen päättyessä.)
Oi Jumala! Oi Jumala! Ykseytesi näkymättömästä valtakunnasta näe meidän kokoontuneen tähän henkiseen kokoukseen Sinuun uskoen, varmoina merkeistäsi, lujina liitossasi ja testamentissasi, Sinuun viehättyneinä, rakkautesi tulen hehkuun sytyttäminä, vilpittöminä Sinun asiassasi. Me olemme palvelijoita viinitarhassasi, uskontosi levittäjiä, Sinun kasvojesi hartaita palvojia, nöyriä rakastettujasi kohtaan, kuuliaisia Sinun ovellasi ja pyydämme hartaasti Sinua vahvistamaan meitä valittujesi palveluksessa, tukemaan meitä näkymättömillä sotajoukoillasi, vahvistamaan kupeemme Sinun palveluksessasi ja tekemään meistä kuuliaisia ja palvovia alamaisia, jotka ovat yhteydessä Sinuun.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
