<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Mattino on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mattino/</link>
    <description>Recent content in cat-Mattino on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mattino/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7853 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7853/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7853/</guid>
      <description>O Dio, mio Dio! Questa Tua ancella Te invoca, in Te confida, verso Te rivolge il viso, implorandoTi di concederle le Tue grazie celesti, di svelare i Tuoi misteri spirituali e di avvolgerla nelle luci della Tua Divinità. O mio Signore! Fa’ che gli occhi del mio consorte vedano. Allieta il suo cuore con la luce del conoscerTi, trai la sua mente alla Tua luminosa beltà, ristora il suo spirito rivelandogli i Tuoi palesi splendori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7858 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7858/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7858/</guid>
      <description>Mi sono svegliato sotto l’ègida Tua, o mio Dio, e s’addice a colui che la cerca di dimorare entro il Santuario della Tua protezione e la Fortezza della Tua difesa. Illumina il mio intimo essere, o mio Signore, con gli splendori della Fonte della Tua Rivelazione, così come illuminasti il mio essere esteriore con la luce mattutina del Tuo favore.
(Source category: Mattino) (Bahaiprayers.net ID: 7858)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7859 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7859/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7859/</guid>
      <description>Mi sono alzato stamane per grazia Tua, o mio Dio, e ho lasciato la mia casa fidando interamente in Te e rimettendomi alle Tue cure. Fa’ discendere adunque su me, dal cielo della Tua misericordia, la Tua benedizione, e concedimi di ritornare salvo a casa, così come mi concedesti di uscirne sotto la Tua protezione, con i miei pensieri costantemente rivolti a Te. Non v’è altro Dio che Te, l’Unico, l’Incom-parabile, il Sapientissimo, l’Onnisciente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7860 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7860/</guid>
      <description>Lodato Tu sia, o mio Dio, ché mi hai svegliato dal sonno e tratto dall’assenza e scosso dal sopore. Mi sono destato stamane col viso rivolto agli splendori della Stella Mattutina della Tua Rivelazione per la Quale sono stati illuminati i cieli della Tua potenza e della Tua maestà, riconoscendo i Tuoi segni, credendo nel Tuo Libro, tenendomi saldamente alla Tua Corda. T’imploro, per il potere della Tua volontà e per la forza obbligante del Tuo proposito, di fare di ciò che mi rivelasti nel sonno le salde fondamenta delle magioni del Tuo amore racchiuse nei cuori dei Tuoi amati e lo strumento migliore per rivelare i pegni della Tua grazia e della Tua amorosa premura.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
