<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ingaabong on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ingaabong/</link>
    <description>Recent content in cat-Ingaabong on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ingaabong/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10420 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10420/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10420/</guid>
      <description>I a tia n teirake n te ingabong aei man Nanom n aakoi, Atuau, ao ni kiitana mweengau ma ni kabwanina au onimaki Iroum, ao ni kaburea taekau nakon Am kakaawakin. Karuoa, ngkanne, nako aou, man karawan Am atataiaomata, te karaoiroi teuana mai Rarikim, ao e na konaa iai n reke irou okiran mweengau i nanon te mauri n ai aron are Ko a tia n anganai te konaa ni mwananga i aan Am kakaawakin ma au iango ake a tia n teimatoa ni kaineti Nakoim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10421 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10421/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10421/</guid>
      <description>Atuau, I a tia ni uti i nanon Am katantan, ao I a riki bwa teuare e bubutii katanana ni maeka i nanon Am tabo ni kaawakin ma korakoran Am totoko. Au Uea, kaotaa nanou n raoiroin kanoan Bongin Ataakim n ai aron naba ae Ko kaotaa iai au taratara n ootan ngainan Am aakoi.
(Source category: Ingaabong) (Bahaiprayers.net ID: 10421)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10422 in Kiribati</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10422/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/gil/bpn10422/</guid>
      <description>Atuau ao au Toka! Bon Ngai Am toro ao ana nati te mwaane Am toro. I a tia n teirake mai aon nneu ni wene n te ai oota aio ngke e a tia n oota nako iai Itoin Ngainan Arom ae ti teuana man Koburaken Ngainan Nanom, ma n tia ni kaotaorababa nako ootana i aon te aonaaba ni kabutaa, n ai aron are e a tia ni motikaki bukina i nanon Bokin nako Am Kaetieti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
