<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tạ Ơn on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-t%E1%BA%A1-%C6%A1n/</link>
    <description>Recent content in cat-Tạ Ơn on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-t%E1%BA%A1-%C6%A1n/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5043 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5043/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5043/</guid>
      <description>*Tạ ơn suông không có hiệu quả gì; nhưng lòng tạ ơn thực sự là tự nguyện dâng lời tạ ơn từ trong tâm hồn. -Đức Abdul-Baha, Quảng bá Nền Hòa bình Thế giới, tr. 23
(Source category: Tạ Ơn) (Bahaiprayers.net ID: 5043)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5044 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5044/</guid>
      <description>Ngài thật đáng ca ngợi, lạy Thượng Đế của Con! Con cảm tạ Ngài biết bao vì Ngài đã tách riêng Con và chọn Con trên tất cả các tôi tớ Ngài để mặc khải Chánh Đạo của Ngài, ở vào thời điểm mà mọi người đều từ bỏ vẻ Mỹ lệ của Ngài! Lạy Thượng Đế của Con, Con xin chứng nhận rằng nếu Con được Ngài ban cho một ngàn đời sống, và dâng hiến hết cả ngàn đời sống đó trên đường Ngài, Con vẫn không báo đáp được chút nào những hồng ân mà Ngài đã ban cho Con bởi lượng từ bi của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5045 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5045/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5045/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con, Ngài thật là vinh quang! Con xin dâng lên Ngài lời cảm tạ vì đã giúp con nhận biết Đấng Biểu hiện Bản thể Ngài, và tách con ra khỏi những kẻ thù Ngài, và phơi trần trước mắt con những hành vi sai lạc của họ và những sự nghiệp xấu xa của họ trong những Ngày của Ngài, vì đã cắt đứt mọi ràng buộc giữa con với họ và khiến con hoàn toàn hướng về thiên ân và huệ phúc dồi dào của Ngài.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
