<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Скрижали о посещении on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B8-%D0%BE-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in cat-Скрижали о посещении on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B8-%D0%BE-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%B5%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2460 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2460/</guid>
      <description>*Эта Скрижаль читается в Святилищах Бахауллы и Баба. К ней обращаются также и в дни Их годовщин.
Хвала, что взошла от наивеличественной Сути Твоей, и слава, что воссияла от наилучезарной Красоты Твоей, да пребудут на Тебе, о Ты, Кто есть Проявление Великолепия, Царь Вечности и Господь всего сущего на небесах и на земле! Свидетельствую, что владычество Бога и Его господство, величие Бога и Его великолепие явлены были чрез Тебя, и Дневные Светила предвечной славы пролили свой свет на небесах Твоего непреложного повеления, и Красота Незримого воссияла над окоемом творения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2461 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2461/</guid>
      <description>*Эта молитва, открытая Абдул-Баха, произносится в Его Святилище. Ее можно читать также и как личную молитву. говорит: «Кто произносит сию молитву со смирением и усердием, тот доставляет радость и удовольствие сердцу сего Слуги; это будет подобно тому, как если бы он встретился с Ним лицом к лицу».
Он есть Всеславный! О Боже, мой Боже! Во смирении, слезах и мольбе воздеваю я руки свои, и лицо свое покрываю я прахом Твоего Порога, что возвышается над знанием мудрецов и над хвалою всех, кто Тебя прославляет.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
