<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Прощение on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-Прощение on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%89%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2559 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2559/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2559/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о Господи. Прости нам грехи наши, помилуй нас и помоги нам вернуться к Тебе. Не позволяй нам полагаться на иных, кроме Тебя, и одели нас от щедрот Своих тем, что любезно Тебе, и желанно Тебе, и угодно Тебе. Возвеличь положение тех, кто истинно верует, и прости их, явив милостивое всепрощение Твое. Воистину, Ты Помощник в Опасности, Самосущный.
(Source category: Прощение) (Bahaiprayers.net ID: 2559)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2560 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2560/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2560/</guid>
      <description>Молю Тебя, о мой Господи, прощай меня за всякое упоминанье, помимо упоминания о Тебе; за всякую хвалу, помимо хвалы Тебе; за наслаждение, что не от близости к Тебе; за счастье всякое, помимо счастья общения с Тобой; за радость всякую, помимо радости Твоей любви и Твоего благоволения; за вещи все, что мне принадлежат, родства с Тобою не имея, о Ты, Кто есть Господь господ, Кто средство подает и открывает двери.
(Source category: Прощение) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2561 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2561/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2561/</guid>
      <description>Ведаю, о Господи, что мои прегрешения покрыли меня позором в присутствии Твоем, пригнули меня к земле пред Тобою, встали между мной и прекрасным ликом Твоим, окружили меня со всех сторон и чинят мне препоны, дабы я не сумел постичь откровений небесной силы Твоей.
О Господи! Если Ты не простишь меня, кто же дарует мне отпущение, и если Ты не помилуешь меня, так кто же в силах выказать сострадание? Слава Тебе, ибо Ты вызвал меня из небытия и Ты вскормил меня, когда я был еще неразумен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2562 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2562/</guid>
      <description>О Ты, Господь прощающий! Ты — убежище для всех слуг Твоих. Тебе ведомы все тайны, и обо всем Ты знаешь. Все мы беспомощны, а Ты — Сильный, Всемогущий. Все мы грешники, а Ты —Прощающий грехи, Милостивый, Сострадательный. О Господи! Не смотри на проступки наши. Поступай с нами по милости и щедрости Твоей. Неисчислимы наши прегрешения, но безграничен океан прощения Твоего. Горестны наши слабости, но явны свидетельства Твоей помощи и поддержки. Посему укрепи нас и дай нам силы.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
