<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-OTRO SIHA NA TINAITAI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-otro-siha-na-tinaitai/</link>
    <description>Recent content in cat-OTRO SIHA NA TINAITAI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-otro-siha-na-tinaitai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6122 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6122/</guid>
      <description>##OTRO SIHA NA TINAITAI *SOME OTHER PRAYERS
Gloria giya Hagu, O Yu’os, put i dankolon gui- naiya-Mu nu i taotao! O Hagu, ni Lina’la’ yan Kandet-mami, chachalani i setbente-Mu gi chachalan-Mu, ya Un na’fanriku ham nu Hagu yan libre gi todu fuera ki Hagu. O Yu’os, fa’na’gue ham ni Uniku-Mu yan okte ham i tiningo’-ña i dinaña’-Mu, kosaki ti in fanmanli’e’ fuera ki Hagu. Hagu i Yo’ase’ yan Gef- tao guinaha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6123 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6123/</guid>
      <description>O Yu’os-hu! O Yu’os-hu! Na’fandaña’ i kora- son todu i setbente-Mu ya Un na’fanmanli’e’ ni dangkolon intension-Mu nu siha. Siña mohon u ma tattiyi siha i tinago’-Mu yan u konsigi siha gi areklao-Mu. O Yu’os, ayuda todu siha ni’ i mana’kekesiña mo’na yan na’i lokkue’ ni i minet- got na Un masetbe. O Yu’os, cha’-Mu dumidingu siha na maisa, giha pinekkat-ñiha mo’na ni i kan- det i tiningo’-Mu, ya na’magof i korason-ñiha ni guinaiya-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6124 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6124/</guid>
      <description>Sangan: “O Yu’os, Yu’os-hu! Muda i ilu-hu ni koronan hustisia, yan adotno i templo-ku yan i tininas. Hagu, sen magahet, chumuchule’ todu i nina’i yan i guinaha.”
Say: “O God, my God! Attire mine head with the crown of justice, and my temple with the ornament of equity. Thou, verily, art the Possessor of all gifts and bounties.”
(Source category: OTRO SIHA NA TINAITAI) (Bahaiprayers.net ID: 6124)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6125 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6125/</guid>
      <description>O Yu’os-hu, hu fafaisen Hao ginen i mas gloiosu na Na’an-Mu, na Un ayuda yo’ mo’na gi ayu u na’libiano i che’cho’ i setbente-Mu ya u guaha mas inabansa gi todu i Siudat-Mu. Hagu, magahet, gai nina’siña entre todu i guinaha!
Omy God! I ask Thee, by Thy most glorious Name, to aid me in that which will cause the affairs of Thy servants to prosper, and Thy cities to flourish.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6126 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6126/</guid>
      <description>Yu’os na’huyong na i kandet dinaña’ u inina todu i tano’, ya i fino’, “iyon Yu’os i Raino,” u matugge’ gi ha’en todu i taotao.
God grant that the light of unity may envelop the whole earth, and that the seal, “the Kingdom is God’s”, may be stamped upon the brow of all its peoples.
(Source category: OTRO SIHA NA TINAITAI) (Bahaiprayers.net ID: 6126)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6127 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6127/</guid>
      <description>Kao guaha Na’suhan minappot fuera ki si Yu’os? Sangan: Matuna si Yu’os, Yu’os Gue’! Todu setbente-Ña, ya todu umo’osge i malago’- Ña!
Is there any Remover of difficulties save God? Say: Praised be God! He is God! All are His servants and all abide by His bidding!
(Source category: OTRO SIHA NA TINAITAI) (Bahaiprayers.net ID: 6127)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6128 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6128/</guid>
      <description>O Yu’os! Na’fresko yan na’minagof i espiritu- hu. Na’gasgas i korason-hu. Na’ma’lak i nina’siña-hu. Hu po’lo todu i inangokku-ku gi kannai-Mu. Hagu i Giha-hu yan i Fanliheng-hu. Esta ti bai hu triste pat piniti; bai hu magogof na taotao. O Yu’os! Esta ti bai hu michathinasso pat bai sedi i problema na u momye yo! Ti bai hu ha- hasso ha’ i ti minaolek siha gi lina’la’.
O Yu’os! Hagu mas amigu-hu para guahu kinu guahu mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6129 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6129/</guid>
      <description>O Yu’os-hu, i Guinaiya-ku, i Tinanga-hu! Fa’amigu-Mu yo’ gi minahalang-hu ya dalalake yo’ mo’na gi madesteladu-hu. Na’suha i piniti-hu. Na’dibotu yo’ gi ginatbo-Mu. Na’suha yo’ gi todu fuera ki Hagu. Bense yo’ yan i sinan- tusan paopao-Mu. Na’fanhami gi Raino-Mu yan todu ayu siha i manasipara gi todu fuera ki Hagu, ni matatanga ma setbe i sinantusan na saga-Mu ya fanohge para u makomple i che’cho’-Mu. Na’faset na guahu unu gi famalao’an na setbente- Mu ni mumiresi i minaolek-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6130 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6130/</guid>
      <description>Saina Yu’os-hu! Asiste i manguinaya-Mu na u fanmetgot gi Hinengge-Mu, u fanmamok-kat gi karera-Mu, ya u fanfitme gi che’cho’-Mu. Na’i ni grasia-Mu para u ma sungon i inatakan i tailayen yan i sensen, ya u ma tattiyi i kandet i yini’usan na giniha. Hagu i Minina’siña, i Grasiosu, i Lala’la’-Maisa, i Nana’i, i Gai Yo’ase’, i Tagahlo’, i Todu Geftao.
O Lord, my God! Assist Thy loved ones to be firm in Thy Faith, to walk in Thy ways, to be steadfast in Thy Cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6131 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6131/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6131/</guid>
      <description>Asaina! Manna’ma’ase’ ham, na’i ham ni fabot-Mu; mamopble ham, na’i ham patte ginen i tasen i guinaha-Mu; meggai in nisisita, Hagu Un satesfecho ham; manmagacha’; na’i ham ni gloria-Mu. I paharo gi aire yan i ga’ga’ gi tano’ ma risisibi i aggon-ñiha kada diha ginen Hagu ya todu i manaotao mañasaonao gi inadahi-Mu yan gi yine’ase’ ginefli’e’-Mu. Munga machule’ i tagahlo na grasia-Mu ginen este i tainina’siñan taotao, yan na’guahayi para este na tainina’siñan ante i gineftao-Mu ginen i nina’siña-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6132 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6132/</guid>
      <description>O Asaina! Mandebet ham; na’i ham animu. O Yu’os! Mantaitiningo’ ham, na’fanmanungo’ ham. O Asaina! Mamopble ham, na’fanmiguinaha ham. O Yu’os! Manmatai ham, na’fanlala’la’ ham. O Asaina! Manna’mamahlao ham; na’fanggloriosu ham gi Raino-Mu. Yanggen Hagu umasiste ham, siempre mama’ma’lak estreyas ham. Yanggen ti Un asiste ham, siempre manakpapa’ña ham kinu i edda’. O Asaina, na’metgot ham. O Yu’os! Na’i i ginanna giya hami. O Yu’os, na’i ham kapasidat na bai in igi i sensen yan i diniseha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6133 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6133/</guid>
      <description>O Yu’os, Yu’os-hu. Pattang i manangokkuyon na setbente-Mu gi i baba i tinailayen yan i sensen, protehi siha ni gof inatan yo’ase’ na guinaiya-Mu gi minala’et, chinatli’e’ yan inembidia, na’fanliheng siha gi lugat ni ti siña mahatme sa’ pot i inadahi-Mu, yan safo’ gi i flechan dinida, siha Un na’fanmanu’i i gloriosu na siñat-Mu, na’manila’ i matan-ñiha ni i mina’lak i ininan i Be’bo’ Ha’anen i Yini’usan na Dinaña’-Mu, na’fanmagof i korason-ñiha ni i fino’ ni’ mafatta ginen i Sinantusan na Raino-Mu, na’fanmetgot i sinturan-ñiha ginen i todu gainina’siñan na mi- netgot-Mu ni mafatto ginen i Gloriosu na Raino- Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6134 in Chamorro</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ch/bpn6134/</guid>
      <description>O Yu’os,! O Yu’os! Guiya este i paluma ni mahlok papa-ña ya i hinanao-ña sen ti geftan - ayuda gue’ kosaki u gupu guatu gi puntan i ginefsaga yan i satbasion, u palapayi i hinanao-ña gi manyahululo’ na minagof yan felisidat gi halom i ti finakpo na lugat, u kanta huyong gi Mas Takkhilo’ na Na’an-Mu gi todu i lugat, u na’fanmagof i talanga ni inagang-ña, yan u na’fanma’lak i at- adok ginen i ma atan i siñat giniha!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
