<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-FAKAGATA MASAKI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fakagata-masaki/</link>
    <description>Recent content in cat-FAKAGATA MASAKI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fakagata-masaki/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10947 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10947/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10947/</guid>
      <description>O God my God! I beg of Thee&amp;hellip; O te Atua toku Atua! Au e akai kia Koe i te vasa o Tau fakaleiiga o masaki, mo te matagofie o te Fetu Ao o Tou alofa-kaimalie, mo Tou Igoa te la ne faka-filemu Au tavini, mo te maalosi salalau o Tau Muna tafasili i te maluga m te maalosi o Tau pene lauiloa, mo Tou alofa-kaimalie te la ne vau muamua i te faiitega o mea katoa i te lagi mo te lalolagi, ke ave keatea au mai i te vai o so se masei mo te se toka, pela foki mo so se vaaivaiiga mo te se maalosi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10948 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10948/</guid>
      <description>Te matagofie e o Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai totuli kia Koe mai i luga i Tou Igoa, te la ne apai aka ne Koe ki luga a fakailoga o Tau takitakiiga, kae fakamaina o Tou alofa-atafai, kae fakaasi mai a te nofoaiga-a-tupu o Tou faka-Alikiiga; te la mai i ei a te lamepa o Ou igoa ne fakasae aka i loto i Ou Uiga lei, kae ko Ia Te la i te Tapanekolo o Tou Tafatasi mot e Faifekau o te motu keatea ko sulu maina atu ki mua; mai i ei a auala o Tau takitakiiga ne fai ke iloa, a ko auala o Tou fiafiaaga lei ne fakamatea; ko la a fakavae o te mea se tonu ko gasuesue-polepole, ako failoga o te masei ko oti ne fakaseai; mai iI ei a puna-vai o te atamai ko mapa mai ki mua, a ko te taipola faka-te-lagi ko oti ne aumai ki lalo; mai i ei ne tausi ne Koe Au tavini kae talia a Tau fakagata masaki; mai iei ne Fakaasi ne Koe a Tou alofa-kaimaie ki Au tavini kae fakaasi a Tau fakamagaloga i vasia o Au mea ola – Au e akai totuli kia Koe ke tausi a ia tela ko oti ne taofi mmau ki kae foki atu kia Koe, kae piki ki Tou alofa-kaimalie; kae puke ne ia ate kapa temu o Tou alofa fakavaegia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10949 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10949/</guid>
      <description>O te Atamai Kilo-Mao faka-te-lagi! Tavaega e o Koe, O te Aliki toku Atua! Au e akai fakamaulalo kia Koe, mai i Tou Igoa Tafasili ite Takutakua tela ne fakagasue i ei ne Koe Au yavini o atiake a Ou fakai lasi, kae mai iluga i Ou tofi tafasili ite lei, mo Ou uiga matagofie, o fesoasoani ki Ou tino ke fuli atu ki te auala o Au mea-alofa e se maua o lau, kae luku atu olotou mata ki luga i te Tapanekolo o Tou atamai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10950 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10950/</guid>
      <description>O te Atamai Kilo-Mao faka-te-lagi! Tuku mai ne Koe i mea katoa a te ma-takalekale katoatoa mo te tu-ma ki luga i tino Bahá. Talia mai ko latou ke saoloto mai i so se fakamaseiiga, kae ke seai ia latou a so se amioga te la e fakamasei ki te olaga. Tausi mai i te fai ne latou a so se amioga se lei, kae tala latou mai i filifili o so se amioga e se tonu, ko te mea ke ola latou ite olaga piua kae saoloto, katoatoa kae ma, e manakogina i ei ke mafai ne latou o tavini i Tou Mataloa Mana kae e fiti o sokotaki ki te olotou Aliki.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
