<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&#39;í di Amerika Syarikat dan Kanada on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-dituliskan-kepada-rakan-rakan-bah%C3%A1%C3%AD-di-amerika-syarikat-dan-kanada/</link>
    <description>Recent content in cat-Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&#39;í di Amerika Syarikat dan Kanada on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-dituliskan-kepada-rakan-rakan-bah%C3%A1%C3%AD-di-amerika-syarikat-dan-kanada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12147 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12147/</guid>
      <description>##Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&amp;rsquo;í di Amerika Syarikat dan Kanada Barangsiapa yang berangkat ke mana sahaja untuk menyebarkan Kalimat Tuhan, biarlah dia melafazkan doa ini pada siang dan malam selama perjalanannya ke tempat asing.
Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihatku terpesona dan tertarik kepada kerajaan-Mu yang mulia, berkobar dengan api cinta-Mu dalam kalangan umat manusia, seorang bentara dari kerajaan-Mu di bumi yang luas dan lapang ini, tak terikat kepada apa pun kecuali Engkau, bertawakal kepada-Mu, meninggalkan istirahat dan kesenangan, jauh dari tempat asalku, seorang pengembara di daerah-daerah ini, seorang asing yang jatuh di atas tanah, merendahkan diri di hadapan Ambang pintu-Mu yang luhur, taat kepada syurga kemuliaan-Mu yang maha kuasa, memohon kepada-Mu pada tengah malam dan pada fajar menyinsing, merayu dan memanggil Engkau pada pagi dan petang agar Engkau sudi menolongku untuk mengabdi kepada Akidah-Mu, menyebarluaskan Ajaran-ajaran-Mu dan meluhurkan Kalimat-Mu di Timur dan di Barat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12148 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12148/</guid>
      <description>##Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&amp;rsquo;í di Amerika Syarikat dan Kanada Barangsiapa yang mengadakan perjalanan ke pelbagai tempat untuk mengajar, biarlah dia membaca permohonan ini di gunung, di padang pasir, di bumi dan di lautan.
Ya Tuhan! Ya Tuhan! Engkau melihat kelemahanku, kehinaan dan kerendahan hatiku di hadapan makhluk-makhluk-Mu; namun, aku telah percaya kepada-Mu dan telah bangkit untuk menyebarkan ajaran-ajaran-Mu dalam kalangan hamba-Mu yang teguh, bergantung pada kekuasaan dan kekuatan-Mu.
Ya Tuhan! Aku adalah seekor burung yang patah sayap dan berhasrat untuk melayang di angkasa-Mu yang tak terbatas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
