<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-ms on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-ms/</link>
    <description>Recent content in lang-ms on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-ms/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12033 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12033/</guid>
      <description>Dilafazkan sekali dalam dua puluh empat jam antara tengah hari sehingga matahari terbenam. Disarankan orang yang melafazkannya harus berdiri.
 Aku naik saksi, Ya Tuhanku, bahawa Engkau telah menciptakan daku untuk mengenal dan menyembah-Mu. Aku naik saksi, pada saat ini, akan kelemahanku dan kekuatan-Mu, akan kemiskinanku dan kekayaan-Mu. Tiada Tuhan melainkan Engkau, Penolong Dalam Bencana, Yang Berdiri Sendiri.    *”Doa-doa wajib ini, bersama beberapa doa-doa khusus yang lain, seperti Doa Kesembuhan dan Loh Ahmad, telah dikurniai Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh dengan kekuatan dan makna yang istimewa, dan oleh itu ia harus diterima dan dilafazkan oleh para penganut dengan kepercayaan dan keyakinan yang mutlak, agar dengannya mereka dapat memasuki perbualan yang akrab dengan Tuhan, dan lebih menjiwai Hukum-Hukum dan perintah-perintah Tuhan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12034 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12034/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12034/</guid>
      <description>*Dilafazkan tiga kali sehari: pagi, tengah hari dan petang.
*Barangsiapa yang hendak berdoa, haruslah mencuci tangannya, sambil mengucapkan: Perkuatkanlah tanganku, Ya Tuhanku, agar ia dapat memegang Kitab-Mu dengan keteguhan yang kuat sehingga angkatan-angkatan dunia tak akan ada kuasa ke atasnya. Kemudian, jagalah ia daripada bercampur tangan dengan segala sesuatu yang bukan hak miliknya. Engkau, sesungguhnya, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Kuat.
*Dan membasuh mukanya sambil mengucapkan: Aku telah menghadapkan wajahku kepada-Mu, Ya Tuhanku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12035 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12035/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12035/</guid>
      <description>*Dilaksanakan sekali dalam dua puluh empat jam.
*Barangsiapa yang hendak berdoa, haruslah berdiri dan menghadap kepada Tuhan, dan sambil berdiri di tempatnya, dia harus menoleh ke kanan dan ke kiri bagaikan orang yang menanti-nantikan rahmat Tuhannya, Yang Maha Pengasih, Yang Maha Penyayang. Kemudian biarlah dia mengucapkan: Ya Engkau Tuhan segala nama dan Pencipta syurga-syurga! Aku memohon kepada-Mu demi mereka Yang adalah Tempat Terbit Inti-Mu yang ghaib, Yang Maha Luhur, Yang Maha Mulia, agar menjadikan doaku sebagai api yang akan membakar segala tabir yang telah menutupiku daripada keindahan-Mu, dan sebagai cahaya yang akan membimbingku ke samudera Kehadiran-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12036 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12036/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12036/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Berikanlah bayi ini susu daripada dada belas kasihan lembut dan kasih sayang-Mu yang mesra dan dipelihara dengan buah-buahan daripada pohon-pohon syurgawi-Mu. Janganlah membiarkan dia diasuh oleh sesiapa pun kecuali Engkau, kerana Engkau Sendirilah yang menciptakannya dan mewujudkannya, melalui kekuatan kehendak dan kekuasaan-Mu yang berdaulat. Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Tahu.
Diluhurkanlah Engkau, Ya Kekasihku Yang Tercinta, tiupkanlah kepadanya keharuman manis rahmat-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12037 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12037/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12037/</guid>
      <description>Ya Tuhan yang tiada bandingan! Biarlah bayi yang sedang menyusu ini disusui daripada dada kasih sayang-Mu, jagalah dia dalam buaian keselamatan dan perlindungan-Mu dan biarlah dia diasuh dalam pelukan kasih sayang lembut-Mu.
(Source category: BAYI YANG MENYUSU) (Bahaiprayers.net ID: 12037)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12038 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12038/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12038/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Peliharalah bayi ini dalam dada cinta-Mu, dan berilah dia susu daripada dada Kurnia-Mu. Peliharalah pohon muda ini di taman mawar cinta-Mu dan bantulah ia tumbuh melalui hujan rahmat-Mu. Jadikanlah dia anak kerajaan, dan bimbinglah dia ke alam syurgawi-Mu. Engkau sesungguhnya berkuasa dan pemurah, dan Engkau adalah Pemberi, Dermawan, Raja rahmat yang berlimpah-limpah.
(Source category: BAYI YANG MENYUSU) (Bahaiprayers.net ID: 12038)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12039 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12039/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu, dengan Nama-Mu yang teragung, untuk membantuku dalam apa yang akan menyebabkan urusan-urusan hamba-Mu maju, dan kota-kota-Mu makmur. Engkau, sesungguhnya, mempunyai kuasa atas segala benda!
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12039)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12040 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12040/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12040/</guid>
      <description>Diagungkanlah Nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Akulah yang telah memalingkan wajahku kepada-Mu dan telah bergantung sepenuhnya kepada-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu yang melaluinya samudera ucapan-Mu telah bergelora dan bayu-bayu ilmu-Mu telah ditiupkan, agar menyebabkan daku dibantu untuk mengabdi kepada Akidah-Mu dan diilhamkan untuk mengingati-Mu dan memuji-Mu. Turunkanlah kepadaku daripada syurga kedermawanan-Mu apa yang akan melindungiku daripada sesiapa pun kecuali Engkau dan akan menguntungkan daku di semua alam-alam-Mu. Sesungguhnya, Engkau adalah Berkuasa, Yang Tak Dapat Dicapai, Yang Tertinggi, Yang Tahu, Yang Arif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12041 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12041/</guid>
      <description>Ya Engkau Yang wajah-Nya adalah tujuan pujaanku, Yang keindahan-Nya adalah tempat perlindunganku, Yang kediaman-Nya adalah matlamat-Ku, Yang pujian-Nya adalah harapanku, Yang pemeliharaan-Nya adalah sahabatku, Yang cinta-Nya adalah punca kewujudanku, Yang sebutan-Nya adalah ketenanganku, Yang kedekatan-Nya adalah hasratku, Yang kehadiran-Nya adalah keinginanku yang terdalam dan cita-citaku yang tertinggi, aku memohon kepada-Mu agar jangan menahan daku daripada hal-hal yang telah Engkau tetapkan bagi orang-orang pilihan dalam kalangan hamba-Mu. Lalu anugerahilah daku dengan kebaikan dunia ini dan akhirat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12042 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12042/</guid>
      <description>Letakkanlah segala kepercayaan dan keyakinanmu kepada Tuhan yang telah menciptakanmu dan carilah bagi dirimu sendiri pertolongan-Nya dalam segala urusanmu.
Berpuaslah engkau dengan Daku dan janganlah mencari penolong yang lain. Kerana tiada yang lain selain Daku akan dapat mencukupimu.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12042)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12043 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12043/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12043/</guid>
      <description>Adakah penghalau kesukaran-kesukaran selain Tuhan? Katakanlah: Terpujilah Tuhan! Dia adalah Tuhan! Semua adalah hamba-Nya dan semua tunduk pada perintah-Nya!
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12043)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12044 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12044/</guid>
      <description>Katakanlah: Tuhan mencukupi segala sesuatu di atas segala-galanya dan tidak ada di langit mahupun di bumi yang mencukupi kecuali Tuhan. Sesungguhnya, Dia Sendirilah Yang Maha Tahu, Yang Maha Pemelihara, Yang Maha Kuasa.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12044)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12045 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12045/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12045/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Rajaku dan Tuanku! Aku telah memisahkan diriku daripada saudaraku dan mencari melalui-Mu agar menjadi bebas daripada semua yang ada di bumi dan bersiap sedia untuk menerima apa yang terpuji dalam pandangan-Mu. Kurniakanlah kepadaku kebaikan yang akan menjadikan daku bebas daripada semua kecuali Engkau, dan berikanlah daku bahagian yang besar daripada rahmat-Mu yang tak terbatas. Sesungguhnya, Engkau adalah Tuhan berkat yang tak terhingga.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12045)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12046 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12046/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Izinkanlah semua manusia dunia ini untuk mendapat tempat dalam Syurga Akidah-Mu, agar tiada benda tercipta kekal jauh daripada lingkungan keredaan-Mu. Sejak zaman abadi lagi Engkau telah berkuasa untuk membuat apa sahaja yang Engkau senangi dan unggul daripada apa sahaja yang Engkau redai.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12046)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12047 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12047/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12047/</guid>
      <description>Tuhan! Kasihanilah kami, berikanlah berkat-Mu; miskin, kurniakanlah kami sebahagian daripada samudera kekayaan-Mu; memerlukan, puaskanlah kami; hina, berikan kami keagungan-Mu. Burung-burung di udara dan binatang-binatang di padang menerima makanannya daripada-Mu setiap hari, dan semua makhluk memerlukan jagaan dan kasih sayang-Mu.
Janganlah menafikan yang lemah ini rahmat-Mu yang menakjubkan dan kurniakanlah dengan kekuatan-Mu kepada jiwa yang lemah ini berkat-Mu.
Berikanlah makanan harian kami, dan kurniakanlah daripada-Mu peningkatan dalam keperluan-keperluan hidup, agar kami tidak akan bergantung kepada sesiapa pun kecuali Engkau, dapat berhubung sepenuhnya dengan-Mu, dapat berjalan di jalan-jalan-Mu dan mengumumkan misteri-misteri-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12048 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12048/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12048/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Bantulah kekasih-kekasih-Mu untuk teguh dalam Akidah-Mu, untuk berjalan di jalan-jalan-Mu, untuk setia kepada Ajaran-Mu. Berikanlah kepada mereka kurnia-Mu untuk menahan serangan keakuan dan hawa nafsu, untuk mengikuti cahaya Bimbingan Ilahi. Engkau adalah Berkuasa, Maha Rahmat, Yang Berdiri Sendiri, Pemberi, Pengasih, Yang Maha Kuat, Yang Maha Rahmat.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12048)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12049 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12049/</guid>
      <description>Ya Engkau Pembekal yang ilahi, kasihanilah kami, berikanlah pertolongan-Mu; pengembara yang tiada tempat berteduh, berikanlah perlindungan-Mu; terpisah, satukanlah Engkau kami; sesat, himpunlah kami ke lingkungan-Mu; memerlukan, kurniakanlah kepada kami bahagian dan habuan-Mu; dahaga, bimbingilah kami ke mata air Kehidupan; lemah, perkuatkanlah kami agar kami dapat bangkit untuk membantu Akidah-Mu dan menawarkan diri kami sebagai pengorbanan hidup di jalan bimbingan-Mu.
(Source category: BANTUAN &amp;amp; PERTOLONGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12049)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12050 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12050/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12050/</guid>
      <description>Engkau adalah Dia, Ya Tuhanku, melalui nama-nama-Nya yang sakit disembuhkan dan yang menderita dipulihkan, dan yang dahaga dipuaskan, dan yang duka ditenangkan, dan yang sesat dibimbingi, dan yang hina dimuliakan, dan yang miskin dijadikan kaya, yang jahil menjadi pandai, yang suram menjadi terang, dan yang sedih diriangkan, dan yang sejuk dihangatkan, dan yang tertindas dibebaskan. Berkat nama-Mu, Ya Tuhanku, semua benda tercipta telah digerakkan, dan langit dibentangkan, dan bumi didirikan, dan awan dinaikkan supaya menghujani bumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12051 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12051/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12051/</guid>
      <description>Diberkatilah dia yang dalam kemuncak zaman belianya dan kegemilangan hidupnya bangkit untuk mengabdi kepada Akidah Tuhan bagi yang awal dan akhir, dan menghiasi kalbunya dengan cinta kepada-Nya. Pelaksanaan kurnia serupa itu lebih hebat daripada penciptaan langit dan bumi. Diberkatilah mereka yang tawakal dan beruntunglah mereka yang teguh.
(Source category: BELIA) (Bahaiprayers.net ID: 12051)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12052 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12052/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12052/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Jadikanlah pemuda ini cemerlang, dan kurniakanlah rahmat-Mu kepada insan miskin ini. Anugerahkanlah kepadanya ilmu, kurniakanlah kepadanya kekuatan yang lebih pada setiap fajar dan lindungilah dia di bawah naungan perlindungan-Mu agar dia dapat dibebaskan daripada kesalahan, dapat mengabdikan diri kepada khidmat Akidah-Mu, dapat membimbingi yang sesat, memimpin yang malang, membebaskan yang tertawan dan menyedarkan yang alpa, agar semuanya dapat diberkati dengan ingatan dan pujian-Mu. Engkaulah Yang Maha Kuat dan Maha Kuasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12053 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12053/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12053/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang Penyayang! Dengan kemurahan hati kurniailah sepasang sayap syurgawi kepada setiap anak burung ini, dan berikanlah mereka kuasa rohani agar mereka dapat terbang melalui ruang yang tak terbatas ini dan mencapai puncak-puncak Kerajaan Abhá.
Ya Tuhan! Perkuatkanlah pohon-pohon muda ini agar setiap daripada mereka akan menjadi sebatang pohon yang berbuah, segar menghijau dan berkembang. Berikan kemenangan kepada jiwa-jiwa ini melalui kuasa angkatan syurgawi-Mu, supaya mereka dapat menghapuskan kuasa-kuasa jahat dan kejahilan dan mendirikan standard persahabatan dan bimbingan dalam kalangan manusia; agar mereka dapat, bagaikan nafas penghidupan musim bunga, menyegarkan dan menghidupkan pohon-pohon roh manusia dan umpama hujan musim bunga menjadikan padang rumput serantau itu hijau dan subur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12054 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12054/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12054/</guid>
      <description>Diberkatilah titik, dan rumah, dan tempat, dan kota, dan hati, dan gunung, dan perlindungan, dan gua, dan lembah, dan tanah, dan laut, dan pulau, dan padang rumput tempat nama Tuhan dilafazkan, dan kemuliaan-Nya diagungkan.
(Source category: BERKAT) (Bahaiprayers.net ID: 12054)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12055 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12055/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12055/</guid>
      <description>Kita berdoa kepada Tuhan agar dengan murah hati membantu mereka yang sudah tersesat supaya menjadi adil dan saksama, menjadikan mereka sedar bahawa mereka sudah alpa. Dia sesungguhnya, Yang Maha Pemurah, Yang Maha Dermawan. Janganlah menghalangi hamba-hamba-Mu, Ya Tuhanku, daripada pintu kurnia-Mu dan janganlah mengusir mereka daripada istana kehadiran-Mu. Bantulah mereka untuk menghapuskan kabus khayalan sia-sia, dan untuk mengoyakkan tabir-tabir fikiran dan harapan yang kosong. Engkau sesungguhnya Segala Memiliki, Yang Maha Tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12056 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12056/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12056/</guid>
      <description>Ya Engkau Pembekal Suci! Kurniailah Engkau dalam segala benda kesucian dan kebersihan kepada orang-orang Bahá. Jadikanlah mereka bebas daripada semua kotoran, dan lepaskan mereka daripada semua ketagihan. Selamatkanlah mereka daripada melakukan sebarang tindakan yang menjijikkan, putuskanlah mereka daripada ikatan setiap tabiat jahat, supaya mereka dapat hidup dalam kemurnian dan kebebasan, baik dan bersih, layak untuk mengabdi kepada Ambang Kesucian-Mu dan sesuai untuk dihubungkan dengan Tuhan mereka.
Bebaskanlah mereka daripada minuman-minuman dan tembakau yang memabukkan, jagalah mereka, selamatkanlah mereka, daripada candu yang membawa kegilaan ini, deritailah mereka untuk menikmati kemanisan dan keharuman kesucian, supaya mereka dapat meminum sepuasnya daripada cawan mistik cinta syurgawi dan mengetahui keriangan yang membawa mereka lebih dekat lagi kepada Alam Yang Maha Mulia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12057 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12057/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12057/</guid>
      <description>Maka kerahkanlah usaha yang besar agar kemurnian dan kesucian, yang disukai &amp;lsquo;Abdu&amp;rsquo;l-Bahá atas segala benda, akan membezakan orang-orang Bahá; agar dalam setiap jenis kecemerlangan rakan-rakan Tuhan akan mengatasi manusia yang lain; agar secara luaran dan dalaman mereka akan terbukti unggul daripada yang lain; agar demi kemurnian, kesempurnaan, kehalusan, dan pemeliharaan kesihatan, mereka akan menjadi pemimpin di barisan depan mereka yang ketahui. Dan agar melalui kebebasan mereka daripada perhambaan, ilmu pengetahuan, ketahanan diri, mereka akan menjadi yang pertama dalam kalangan yang suci, yang bebas dan yang arif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12058 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12058/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12058/</guid>
      <description>Diluhurkanlah dan dimuliakanlah Engkau, Ya Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu demi keluh-kesah kekasih-Mu dan demi air mata yang dititiskan oleh mereka yang rindu untuk melihat-Mu, agar jangan menjauhkan daku daripada rahmat-Mu yang mesra pada Hari-hari-Mu, dan jangan pula menghalang daku daripada lagu-lagu Merpati yang memuji keesaan-Mu di hadapan cahaya yang bersinar daripada wajah-Mu. Akulah yang sengsara, Ya Tuhan! Lihatlah daku berpegang teguh kepada Nama-Mu, Yang Maha Memiliki. Akulah yang pasti akan musnah; lihatlah daku berpegang kuat kepada Nama-Mu, Yang Tak Dapat Dimusnahkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12059 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12059/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12059/</guid>
      <description>Dimuliakanlah Engkau, Ya Tuhanku! Jika bukan kerana kesukaran yang telah ditahan dalam jalan-Mu, bagaimanakah pencinta sejati-Mu dapat ditemui; dan jika tidak kerana cubaan-cubaan yang ditanggung demi cinta kepada-Mu, bagaimanakah kedudukan mereka yang menginginkan Engkau dapat ditonjolkan? Kekuatan-Mu menjadi saksiku! Yang menemani kesemua mereka yang menyanjungi-Mu adalah titisan air mata yang telah ditangisi, dan penenang untuk mereka yang mencari-Mu adalah rintihan yang diucapkan mereka, dan makanan bagi mereka yang segera menemui-Mu adalah serpihan hati mereka yang telah berkecai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12060 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12060/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12060/</guid>
      <description>Hilangkanlah duka laraku dengan rahmat-Mu dan kedermawanan-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku, dan hapuskanlah kesengsaraanku melalui kedaulatan-Mu dan kekuatan-Mu. Engkau melihatku, Ya Tuhanku, dengan wajahku memaling kepada-Mu apabila kesedihan mengelilingiku dari semua penjuru. Aku memohon kepada-Mu, Ya Engkau Yang adalah Tuhan sekalian makhluk, dan melindungi semua benda yang kelihatan mahupun yang ghaib, demi Nama-Mu dengannya Engkau telah menakluki kalbu-kalbu dan jiwa-jiwa manusia, dan demi gelombang Samudera rahmat-Mu dan kecemerlangan Suria anugerah-Mu, untuk memasukkan daku dalam kalangan mereka yang tiada apa pun yang dapat menghalang mereka daripada memalingkan wajah mereka kepada-Mu, Ya Engkau Tuhan segala nama dan Pencipta syurga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12061 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12061/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12061/</guid>
      <description>Ya Engkau Yang cubaan-cubaan-Nya adalah ubat penyembuh bagi mereka yang dekat kepada-Mu, Yang pedang-Nya adalah hasrat terdalam bagi semua mereka yang mencintai-Mu, Yang anak panah-Nya adalah keinginan tertinggi bagi kalbu-kalbu mereka yang merindui-Mu, Yang perintah-Nya adalah satu-satunya harapan bagi mereka yang telah mengenal kebenaran-Mu! Aku memohon kepada-Mu demi kemanisan ilahi-Mu dan demi kecemerlangan kemuliaan wajah-Mu, agar menurunkan kepada kami dari tempat tinggal-Mu yang tinggi, apa yang akan membolehkan kami untuk mendekati-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12062 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12062/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12062/</guid>
      <description>Aku merayu kepada-Mu demi kekuatan-Mu, Ya Tuhanku! Janganlah membiarkan kecelakaan menimpa diriku pada masa-masa cubaan, dan pada detik-detik kelalaian bimbingilah langkah-langkahku agar betul melalui ilham-Mu. Engkaulah Tuhan, berkuasalah Engkau untuk melakukan apa yang Engkau hasratkan. Tiada lain yang dapat menahan kehendak-Mu atau menggagalkan tujuan-Mu.
(Source category: CUBAAN &amp;amp; KESUKARAN) (Bahaiprayers.net ID: 12062)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12063 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12063/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12063/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Engkaulah Penghapus setiap kesengsaraan dan Penghalau setiap penderitaan. Engkaulah Dia Yang membuang setiap kesedihan dan membebaskan setiap hamba abdi, Penebus setiap roh. Ya Tuhan! Berikanlah penyelamatan melalui belas kasihan-Mu, dan tetapkanlah daku dalam kalangan hamba-Mu yang telah memperoleh keselamatan.
(Source category: CUBAAN &amp;amp; KESUKARAN) (Bahaiprayers.net ID: 12063)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12064 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12064/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12064/</guid>
      <description>”Dalam segala sesuatu ada tandanya. Tanda kasih adalah keteguhan hati di bawah perintah-Ku dan kesabaran di bawah cubaan-cubaan-Ku.”
”Jikalau kesengsaraan tidak menimpa dirimu di jalan-Ku, bagaimanakah engkau dapat berjalan di jalan mereka yang berpuas dengan keredaan-Ku? Jikalau cubaan-cubaan tidak menimpa dirimu dalam kerinduanmu untuk bertemu dengan-Ku, bagaimanakah engkau akan mencapai cahaya dalam cintamu kepada keindahan-Ku?”
”Jikalau kemakmuran datang kepadamu, janganlah bergembira, dan jikalau penghinaan menimpa dirimu, janganlah berduka, kerana kedua-duanya akan berlalu dan tidak ada lagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12065 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12065/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12065/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Engkau ketahui bahawa manusia dikelilingi dengan kesakitan dan malapetaka dan dihadapi kesukaran dan kesusahan. Setiap ujian menyerang manusia dan setiap kecelakaan dahsyat menyerangnya bagaikan serangan seekor ular. Tidak ada pelindung mahupun keselamatan baginya kecuali di bawah sayap perlindungan, pemeliharaan, pertahanan dan jagaan-Mu.
Ya Engkau Yang Rahim! Ya Tuhanku! Jadikanlah perlindungan-Mu perisaiku, pemeliharaan-Mu pelindungku, rendah hati di hadapan pintu keesaan-Mu penjagaku, dan kawalan dan pertahanan-Mu kubu dan kediamanku. Lindungilah daku daripada bisikan-bisikan keakuan dan hawa nafsu, dan pertahankanlah daku daripada setiap penyakit, ujian, kesukaran dan cubaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12066 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12066/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12066/</guid>
      <description>*”Janganlah bersedih atas penderitaan dan bencana yang telah menimpa dirimu. Semua bencana dan penderitaan telah diciptakan bagi manusia agar dia menolak dunia yang fana ini, iaitu dunia yang sangat dicintainya. Ketika manusia mengalami cubaan dan kesukaran yang hebat, barulah jiwanya akan mundur daripada keduniawian dan dia akan menginginkan Kerajaan Abadi, iaitu Kerajaan yang disucikan daripada semua penderitaan dan bencana.”
(Source category: CUBAAN &amp;amp; KESUKARAN) (Bahaiprayers.net ID: 12066)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12067 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12067/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12067/</guid>
      <description>”Memberi dan bersikap dermawan adalah sifat-sifat-Ku; beruntunglah dia yang menghiasi dirinya dengan sifat-sifat murni-Ku.”
(Source category: DANA &amp;amp; REZEKI) (Bahaiprayers.net ID: 12067)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12068 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12068/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12068/</guid>
      <description>Semua rakan Tuhan… harus menyumbang sebanyak yang boleh, tak kira betapa kecilpun pemberian mereka. Tuhan tidak akan membebankan sebarang roh lebih daripada keupayaannya. Sumbangan sebegitu haruslah datang daripada semua pusat dan semua penganut… Wahai Sahabat-Sahabat Tuhan! Yakinlah engkau bahawa sebagai balasan kepada sumbangan ini, pertanianmu, perindustrianmu, perdaganganmu akan diberkati dengan peningkatan berlipat ganda, dan dengan pemberian dan kurnia yang baik. Dia yang melakukan satu perbuatan yang baik akan menerima balasan sepuluh kali ganda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12069 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12069/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12069/</guid>
      <description>Ya Tuhanku dan Rajaku! Aku adalah hamba-Mu dan putera hamba-Mu. Aku telah bangun dari tempat tidurku pada waktu fajar ini, ketika Suria Keesaan-Mu telah bersinar dari Subuh kehendak-Mu, dan telah memancarkan sinar-Nya ke seluruh dunia, sesuai dengan apa yang telah dirukunkan dalam Kitab-Kitab Perintah-Mu.
Pujian bagi-Mu, Ya Tuhanku, kerana kami telah bangun berkat kecemerlangan cahaya pengetahuan-Mu. Maka turunkanlah kepada kami, Ya Tuhanku, apa yang akan membolehkan kami untuk tidak bergantung kepada sesiapa pun kecuali Engkau, dan bebaskanlah kami daripada segala ikatan kepada apa pun kecuali Engkau Sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12070 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12070/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12070/</guid>
      <description>”Sering kali pada waktu fajar Aku telah berpaling daripada alam-alam Ghaib ke kediamanmu, dan menemui engkau di atas katil kesenanganmu menyibukkan diri dengan orang lain melainkan Daku. Lalu sepantas kilat roh, Aku telah kembali ke alam kemuliaan syurgawi dan tidak menyebutkan hal ini kepada para penghuni kesucian di kediaman-Ku di atas.”
”Sering kali bayu kasih sayang-Ku telah ditiupkan ke atasmu pada waktu fajar dan menjumpai engkau tidur lena di atas katil ketidakendahanmu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12071 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12071/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12071/</guid>
      <description>*”Ḥuqúqu’lláh adalah sesungguhnya satu hukum yang hebat. Adalah diwajibkan bagi semua untuk melakukan pembayaran ini, kerana ia adalah sumber rahmat, kemewahan, dan segala kebaikan. Ia adalah satu kurnia yang akan kekal dengan setiap roh dalam setiap dunia daripada dunia-dunia Tuhan, Segala Memiliki, Yang Maha Rahmat.”
Dimuliakanlah Engkau, Ya Tuhan segala ciptaan, kepada Engkaulah harus segala benda berpaling. Dengan lidahku yang dalam dan luar aku menaik saksi kerana Engkau telah menjelmakan dan menonjolkan Diri-Mu, turunkanlah tanda-tanda-Mu, dan umumkanlah kesaksian-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12072 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12072/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12072/</guid>
      <description>”Katakanlah: Janganlah bergembira dalam benda yang engkau miliki; malam ini ianya kepunyaanmu, keesokan hari orang lain akan memilikinya.”
”Diberkatilah dia yang telah berbelanja di Jalan-Mu apa yang telah Engkau kurniakan kepadanya melalui rahmat dan kurnia-Mu.”
(Source category: ḤUQÚQU’LLÁH: HAK TUHAN) (Bahaiprayers.net ID: 12072)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12073 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12073/</guid>
      <description>Engkau lihat, Ya Tuhan, tangan rendah diri kami diangkatkan ke arah syurga kurnia dan rahmat-Mu. Bolehkanlah agar ia dapat diisi dengan khazanah kemurahan hati dan berkat yang berlimpah. Ampunilah kami, dan ayah-ayah kami, dan ibu-ibu kami, dan tunaikanlah apa sahaja yang kami hasratkan daripada samudera kurnia dan kemurahan Suci-Mu. Terimalah, Ya Kekasih hati kami, segala kerja kami di jalan-Mu. Engkau sesungguhnya, Yang Maha Kuat, Yang Maha Mulia, Yang Tak Terbanding, Yang Satu, Yang Pengampun, Yang Rahim.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12074 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12074/</guid>
      <description>”Adalah patut bagi hamba Tuhan, selepas setiap doa, memohon kepada Tuhan agar memberikan belas kasihan dan pengampunan kepada ibu bapanya. Kemudian seruan Tuhan akan dikumandangkan: ‘Beribu-ribu permohonanmu untuk ibu bapamu akan menjadi ganjaranmu!’ Diberkatilah dia yang mengingati ibu bapanya semasa berhubung dengan Tuhan. Tidak ada Tuhan melainkan-Nya, Yang Berkuasa, Yang Dikasihi.”
(Source category: IBU BAPA) (Bahaiprayers.net ID: 12074)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12075 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12075/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12075/</guid>
      <description>Aku memohon kemaafan-Mu, Ya Tuhanku, dan merayu pengampunan-Mu sebagaimana Engkau menginginkan hamba-hamba-Mu menghadap kepada-Mu. Aku merayu kepada-Mu agar menghapuskan dosa-dosa kami sesuai dengan martabat Ketuhanan-Mu, dan agar mengampuni daku, ibu bapaku, dan mereka yang menurut perhitungan-Mu telah memasuki tempat tinggal cinta-Mu, dengan cara yang layak bagi kedaulatan-Mu yang luhur dan patut bagi kekuasaan syurgawi-Mu yang mulia. Ya Tuhanku, Engkau telah mengilhami jiwaku untuk memohon kepada-Mu dan jika tidak kerana-Mu, aku tidak akan memanggil-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12076 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12076/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12076/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Dalam Dispensasi yang Maha Agung ini Engkau telah menerima permohonan anak-anak bagi pihak ibu bapa mereka. Ini adalah salah satu daripada pemberian istimewa yang tak terbatas pada Dispensasi ini. Oleh sebab itu, Ya Engkau Tuhan Yang Maha Pengasih, terimalah permohonan hamba-Mu ini di ambang keesaan-Mu dan selamkanlah ayahandanya dalam samudera kurnia-Mu, kerana anak ini telah bangkit untuk mengabdi kepada-Mu dan pada setiap waktu berusaha di jalan cinta-Mu. Sesungguhnya, Engkau Maha Pemberi, Pengampun dan Baik Hati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12077 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12077/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12077/</guid>
      <description>”Jika engkau menunjukkan kebaikan hati dan bertimbang rasa kepada ibu bapamu sehingga mereka berasa gembira, ia juga akan menggembirakan Daku, kerana ibu bapa harus amat dihormati dan adalah penting bagi mereka untuk berasa puas hati, kecuali apabila mereka menghalangmu untuk mencapai Ambang Yang Maha Berkuasa, atau menahanmu daripada berjalan di jalan Kerajaan.”
(Source category: IBU BAPA) (Bahaiprayers.net ID: 12077)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12078 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12078/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12078/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Ini adalah anak yang telah dilahirkan daripada loin salah seorang hamba-Mu yang telah Engkau kurniakan kedudukan yang istimewa dalam Loh-Loh perintah-Mu yang muktamad dalam Kitab-Kitab perintah-Mu.
Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu, dengannya semua orang dibolehkan untuk mencapai tujuan hasratnya, untuk menyebabkan anak ini menjadi jiwa yang lebih matang dalam kalangan hamba-Mu; sebabkannya untuk bersinar melalui kuasa Nama-Mu, bolehkannya untuk mengungkapkan pujian kepada-Mu, untuk menghadapkan wajahnya kepada-Mu dan untuk mendekati-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12079 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12079/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12079/</guid>
      <description>”Berkenaan kanak-kanak: Kami telah mengarahkan bahawa dari usia awal lagi mereka haruslah dilatih dalam amalan-amalan dan hukum-hukum agama; dan kemudiannya, dalam cabang-cabang ilmu pengetahuan yang bermanfaat, dan dalam perdagangan yang dibezakan oleh keluhurannya, dan dalam perlakuan-perlakuan yang akan melanjutkan kemenangan Akidah Tuhan atau akan menarik hasil-hasil yang akan mendekatkan seorang penganut kepada Tuhannya.”
”Ajarkanlah kepada anak-anakmu ayat-ayat yang diwahyukan dari langit keagungan dan kekuasaan, sehingga mereka dapat melafazkan Loh-Loh Yang Maha Pengasih di ruangan Mashriqu’l-Adhkár, dengan irama yang paling merdu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12080 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12080/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12080/</guid>
      <description>Ya Tuhan, bimbinglah daku, lindungilah daku, jadikanlah daku satu lampu bersinar dan satu bintang cemerlang. Engkaulah Maha Kuasa dan Maha Kuat.
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12080)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12081 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12081/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12081/</guid>
      <description>Dialah Tuhan! Ya Tuhan, Tuhanku! Kurniakanlah ke atas daku hati yang murni, bagaikan sebutir mutiara.
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12081)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12082 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12082/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12082/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Engkau melihat kanak-kanak ini yang adalah dahan daripada pohon kehidupan, burung-burung di padang keselamatan, mutiara-mutiara di samudera kurnia-Mu, bunga-bunga mawar di taman bimbingan-Mu.
Ya Tuhan, Tuhanku! Kami menyanyikan pujian, naik saksi kepada kesucian-Mu dan merayu dengan bersungguh-sungguh bagi syurga belas kasihan-Mu untuk menjadikan kami cahaya bimbingan, bintang-bintang yang bersinar di atas ufuk kemuliaan abadi dalam kalangan umat manusia, dan untuk mendidik kami dengan pengetahuan yang berasal daripada-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12083 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12083/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12083/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Aku adalah anak yang muda. Asuhlah daku daripada dada belas kasihan-Mu, latihlah daku dalam pelukan cinta-Mu, didiklah daku dalam sekolah bimbingan-Mu dan besarkanlah daku di bawah naungan rahmat-Mu. Keluarkanlah daku daripada kegelapan, jadikanlah daku cahaya yang cemerlang; bebaskanlah daku daripada kesedihan, jadikanlah daku bunga di taman mawar; sebabkanlah daku menjadi seorang hamba di ambang-Mu dan anugerahkanlah ke atas daku kecenderungan dan sifat mereka yang lurus; jadikanlah daku punca rahmat kepada dunia kemanusiaan, dan nobatkanlah daku dengan mahkota kehidupan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12084 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12084/</guid>
      <description>Ya Tuhan yang Tiada Bandingan! Jadilah Engkau tempat teduh kepada kanak-kanak yang kasihan ini dan Raja yang baik dan pemaaf kepada jiwa yang bersalah dan tidak gembira ini. Ya Tuhan! Walau kami hanyalah tumbuh-tumbuhan yang tak bernilai, tetapi kami berasal dari taman mawar-Mu. Walaupun pohon muda tanpa daun dan bunga, tetapi kami sebahagian daripada kebun-Mu. Asuhlah tumbuh-tumbuhan ini melalui curahan awan belas kasihan-Mu dan perkuatkan dan segarkanlah pohon muda ini melalui nafas penghidup musim bunga rohani-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12085 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12085/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang maha mulia! Jadikanlah dayang-Mu yang muda ini diberkati dan gembira; sebabkannya untuk diriangkan dalam ambang keesaan-Mu, dan biarkanlah dia minum sepenuhnya daripada cawan cinta-Mu agar dia dapat dipenuhi keseronokan dan ekstasi dan menyebarkan keharuman manis. Engkaulah Yang Kuat dan Berkuasa, dan Engkaulah Yang Maha Tahu, Yang Maha Melihat.
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12085)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12086 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12086/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12086/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Didiklah kanak-kanak ini. Kanak-kanak ini ialah pohon-pohon dalam kebun-Mu, bunga-bunga dalam halaman-Mu, bunga-bunga mawar dalam taman-Mu. Turunkanlah hujan-Mu pada mereka; pancarkanlah Matahari Kebenaran pada mereka dengan cinta-Mu. Biarlah hembusan-Mu menyegarkan mereka, supaya mereka dapat dididik, tumbuh dan berkembang serta kelihatan seindah-indahnya. Engkaulah Maha Pemberi. Engkaulah Maha Pengasih.
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12086)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12087 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12087/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Jadikanlah kanak-kanak ini tumbuh-tumbuhan yang cemerlang. Biarlah mereka tumbuh dan berkembang dalam Kebun Waadat-Mu, dan kurniakanlah kesegaran dan keindahan melalui curahan awan-awan Kerajaan Abhá.
Ya Engkau Tuhan yang Pemurah! Aku seorang anak kecil, luhurkanlah daku dengan memasukkan daku ke dalam kerajaan. Aku duniawi, jadikanlah daku syurgawi; aku dari bumi, sebabkanlah daku tinggal di alam di atas; aku suram, jadikanlah daku bersinar; aku kebendaan, jadikanlah daku rohani, dan kurniakanlah supaya aku dapat menjelmakan rahmat-rahmat tak terhingga-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12088 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12088/</guid>
      <description>Ya Tuhan yang Pengasih! Kanak-kanak comel ini adalah karya jari-jari-Mu yang berkuasa dan tanda-tanda yang indah daripada kebesaran-Mu. Ya Tuhan! Lindungilah kanak-kanak ini dan bantulah mereka dengan kasih sayang-Mu agar mereka dapat dididik dan dapat berkhidmat kepada umat manusia. Ya Tuhan! Kanak-kanak ini bagaikan mutiara, peliharalah mereka dalam cangkerang kasih sayang-Mu. Engkaulah Pemberi, Yang Maha Pengasih.
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12088)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12089 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12089/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12089/</guid>
      <description>”&amp;hellip;dari permulaannya, kanak-kanak harus menerima pendidikan rohani dan harus sentiasa dinasihati untuk mengingati Tuhan. Biarlah cinta kepada Tuhan memenuhi jiwa terdalam mereka.”
(Source category: KANAK-KANAK) (Bahaiprayers.net ID: 12089)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12090 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12090/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhanku! Engkau mendengar kekasih-Mu yang sejati meratap dalam perpisahan mereka daripada-Mu, dan mereka yang telah mengenali Engkau sedang menangis kerana kejauhan mereka daripada kehadiran-Mu. Bukakanlah ke hadapan wajah mereka, Ya Tuhanku, pintu gerbang kurnia-Mu, agar mereka dapat memasukinya dengan kebenaran daripada-Mu dan sesuai dengan kehendak-Mu, dan memahami loghat suara-Mu, dan diterangi dengan sinaran cahaya wajah-Mu.
Berkuasalah Engkau untuk melakukan apa yang Engkau senangi. Tiada sesiapa yang dapat menahan kuasa kedaulatan kekuatan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12091 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12091/</guid>
      <description>Dia adalah Belas Kasihan, Yang Maha Rahim! Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihatku, Engkau mengenalku; Engkaulah Pelindung dan Penaungku. Tiada yang telahku cari mahupun akan daku mencari selain Engkau; tiada jalan yang telahku jejaki mahupun akan daku menjejaki selain jalan cinta-Mu. Dalam kegelapan malam yang penuh putus asa, mataku menunggu-nunggu dan berpaling dengan penuh harapan kepada pagi rahmat-Mu yang tak terhingga dan pada waktu fajar rohku yang lemah telah disegarkan dan diperkuatkan melalui pengingatan kepada keindahan dan kesempurnaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12092 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12092/</guid>
      <description>”Dilengkapi dengan kekuatan Nama-Mu, tak sesuatu pun akan dapat melukai daku, dan dengan cinta-Mu dalam hatiku semua penderitaan di dunia ini tak akan dapat menggoyahkan daku.”
”Tidak ada kekuasaan mahupun kekuatan kecuali dalam Tuhan sendiri.”
”Ini adalah Revelasi yang memberikan kekuatan kepada yang lemah.”
(Source category: KEKUATAN) (Bahaiprayers.net ID: 12092)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12093 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12093/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami lemah; berilah kami kekuatan. Kami miskin; anugerahilah kami dengan kekayaan-Mu yang tak terbatas. Kami sakit; berilah kami kesembuhan ketuhanan-Mu. Kami tak berdaya; berilah kami kekuatan syurgawi-Mu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami berguna di dunia ini; bebaskanlah kami daripada keakuan dan hawa nafsu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami teguh dalam cinta-Mu dan bolehkanlah kami mencintai seluruh umat manusia. Bantulah kami dalam pengabdian kepada dunia kemanusiaan agar kami dapat menjadi hamba kepada hamba-hamba-Mu, agar kami dapat mencintai semua makhluk-Mu dan mengasihi seluruh umat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12094 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12094/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami lemah; perkuatkanlah kami. Ya Tuhan! Kami jahil; jadikanlah kami berilmu; Ya Tuhan! Kami miskin; jadikanlah kami kaya. Ya Tuhan! Kami mati; hidupkanlah kami. Ya Tuhan! Kami sangat hina; muliakanlah kami di kerajaan-Mu. Jika Engkau membantu kami, kami akan menjadi bagai bintang yang berkilauan. Jika Engkau tidak membantu kami, kami akan menjadi lebih rendah daripada bumi. Ya Tuhan! Perkuatkanlah kami. Ya Tuhan! Berilah kami kemenangan. Ya Tuhan! Bolehkanlah kami untuk menakluki keakuan dan mengatasi hawa nafsu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12095 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12095/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12095/</guid>
      <description>Maha Mulialah Engkau, Ya Tuhanku! Aku bersyukur kepada-Mu kerana Engkau telah membolehkan daku mengenal Dia, Fajar rahmat-Mu dan Tempat Terbit kurnia-Mu dan Sumber Akidah-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi nama-Mu, yang melalui-Nya wajah-wajah mereka yang dekat kepada-Mu telah menjadi putih, dan kalbu-kalbu mereka yang mencintai-Mu telah terbang kepada-Mu, agar mengizinkan daku untuk berpegang teguh kepada tali-Mu pada setiap waktu dan dalam segala keadaan, dan terlepas daripada ikatan sesiapa pun kecuali Engkau, dan membolehkan mataku diarahkan ke ufuk Revelasi-Mu, dan dapat menjalankan apa yang telah Engkau tentukan bagiku dalam Loh-Loh-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12096 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12096/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12096/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu agar mengampuni daku dan mereka yang membantu Akidah-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Raja yang berdaulat, Pengampun, Yang Maha Dermawan. Ya Tuhanku! Bolehkanlah hamba-hamba-Mu yang jahil untuk memasuki Akidah-Mu; kerana setelah mereka mengenal-Mu, mereka naik saksi akan kebenaran Hari Kiamat dan tidak akan membantah penjelmaan-penjelmaan rahmat-Mu. Turunkanlah kepada mereka tanda-tanda kurnia-Mu, dan berikanlah kepada mereka di mana sahaja mereka berada, bahagian yang besar daripada apa yang telah Engkau tetapkan bagi hamba-hamba-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12097 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12097/</guid>
      <description>”Diberkatilah rumah yang telah mencapai rahmat-Mu yang mesra, yang dalamnya pengingatan-Ku dirayakan; yang menjadi mulia kerana kehadiran kekasih-kekasih-Ku yang mengumandangkan pujian-Ku, yang berpegang erat kepada tali kurnia-Ku dan yang diberi kehormatan kerana menyanyikan ayat-ayat-Ku.”
(Source category: KELUARGA) (Bahaiprayers.net ID: 12097)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12098 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12098/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12098/</guid>
      <description>Dimuliakanlah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Jelmakanlah sungai-sungai kekuatan-Mu yang berdaulat, agar air kesatuan-Mu akan mengalir melalui realiti terdalam segala benda, sehinggakan panji bimbingan-Mu yang tak terhingga akan dinaikkan tinggi di kerajaan perintah-Mu dan bintang-bintang sinaran keilahian-Mu akan bersinar dengan terang di syurga keagungan-Mu.
Berkuasalah Engkau untuk membuat apa yang Engkau redai. Sesungguhnya, Engkaulah Penolong dalam Bencana, Yang Berdiri Sendiri.
(Source category: KEMENANGAN AKIDAH) (Bahaiprayers.net ID: 12098)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12099 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12099/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12099/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, Ya Tuhanku, Engkaulah yang telah mewujudkan segala benda tercipta melalui kekuatan perintah-Mu.
Ya Tuhan! Bantulah mereka yang telah meninggalkan segala sesuatu kecuali Engkau dan berikanlah kepada mereka kemenangan yang hebat. Turunkanlah kepada mereka, Ya Tuhan, angkatan malaikat di syurga dan di bumi dan segala yang ada di antaranya, untuk membantu hamba-hamba-Mu, dan menolong serta menguatkan mereka, membolehkan mereka untuk mencapai kemenangan, menyokong mereka dan menganugerahi mereka dengan kemuliaan, memberikan kepada mereka kehormatan dan keluhuran, serta menjadikan mereka kaya dan memberikan mereka kemenangan yang menakjubkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12100 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12100/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Bolehkanlah semua manusia di bumi untuk memasuki Syurga Akidah-Mu, agar tiada benda tercipta kekal jauh daripada batas keredaan-Mu.
Sejak azali Engkau berkuasa untuk membuat apa yang Engkau redai dan maha tinggi di atas apa yang Engkau hasrati.
(Source category: KEMENANGAN AKIDAH) (Bahaiprayers.net ID: 12100)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12101 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12101/</guid>
      <description>”Gembiralah orang yang merenungkan dalam kalbunya apa yang telah diwahyukan dalam Kitab-Kitab Tuhan, Penolong dalam Bahaya, Yang Berdiri Sendiri.”
”Gembiralah mereka yang mematuhi perintah-perintah Tuhan; gembiralah mereka yang telah mengenal Kebenaran-Nya; gembiralah mereka yang menilai segala sesuatu dengan keadilan dan berpegang teguh pada Tali Keadilan-Ku yang tak dapat dibantah.”
”Gembiralah orang yang telah berdiri teguh dalam Akidah ini dan menolak untuk berpaling daripada kebenaran-Nya pada hari-hari ketika cubaan-cubaan meliputi seluruh dunia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12102 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12102/</guid>
      <description>Jadikanlah daku bersedia, dalam segala keadaan, Ya Tuhanku, untuk mengabdi kepada-Mu dan untuk menetapkan diriku pada tempat suci Wahyu-Mu dan Keindahan-Mu yang dikasihi. Jika ia adalah keredaan-Mu, jadikanlah daku tumbuh bagaikan herba yang muda di padang kurnia-Mu, agar angin lembut kehendak-Mu akan bertiup ke atas diriku dan menundukkan daku mengikut keredaan-Mu, agar pergerakanku dan kesenyapanku akan diarahkan sepenuhnya oleh-Mu. ~ Bahá’u’lláh
(Source category: KERIANGAN) (Bahaiprayers.net ID: 12102)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12103 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12103/</guid>
      <description>Wujudkanlah dalam diriku hati yang suci, Ya Tuhanku, dan baharuilah satu suara hati aman dalam diriku, Ya Harapanku! Melalui semangat kuasa sahkanlah Engkau diriku dalam Akidah-Mu, Ya Kekasihku, dan dengan cahaya keagungan-Mu tunjukkanlah kepadaku jalan-Mu, Ya Engkau Matlamat hasratku! Melalui kuasa kekuatan unggul-Mu naikkanlah diriku ke langit kesucian-Mu, Ya Punca kewujudanku, dan dengan bayu keabadian-Mu riangkanlah daku, Ya Engkau yang adalah Tuhanku! Biarlah irama-Mu yang berkekalan menafaskan ketenteraman kepada diriku, Ya Temanku, dan biarlah kekayaan wajah purba-Mu bebaskan diriku daripada semua melainkan Engkau, Ya Tuhanku, dan biarlah rukun wahyu Inti tak ternoda-Mu membawa keriangan kepadaku, Ya Engkau Yang adalah paling kelihatan daripada yang kelihatan dan paling tersembunyi daripada yang tersembunyi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12104 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12104/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Segarkan dan riangkanlah jiwaku, murnikanlah hatiku, terangilah kuasa-kuasaku. Aku menyerahkan segala urusanku ke dalam tangan-Mu. Engkau adalah Pembimbing dan Pelindungku. Aku tidak akan lagi bersedih dan susah hati. Aku akan menjadi manusia yang riang dan gembira. Ya Tuhan, aku tidak akan lagi diliputi rasa cemas, mahupun membiarkan kesusahan membingungkan daku. Aku tidak akan memikirkan soal-soal kehidupan yang tidak menyenangkan. Ya Tuhan, Engkau lebih akrab kepadaku daripada aku kepada diriku sendiri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12105 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12105/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Engkaulah Harapanku dan Kekasihku, Tujuanku dan Hasratku yang tertinggi! Dengan sangat rendah hati dan pengabdian sepenuhnya aku berdoa kepada-Mu agar menjadikan daku menara cinta-Mu di negeri-Mu, lampu pengetahuan-Mu antara makhluk-makhluk-Mu dan panji rahmat ilahi di kerajaan-Mu. Masukkanlah daku dalam bilangan hamba-hamba-Mu yang telah melepaskan diri mereka daripada segala sesuatu kecuali Engkau dan telah menyucikan diri mereka daripada hal-hal fana di dunia ini, serta membebaskan diri mereka daripada bisikan-bisikan suara khayalan kosong.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12106 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12106/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Persatukanlah hati hamba-hamba-Mu, dan perlihatkanlah kepada mereka maksud-Mu yang Agung. Semoga mereka mentaati perintah-perintah-Mu dan tunduk kepada hukum-Mu. Tolonglah mereka itu, Ya Tuhan, dalam usaha mereka dan kurniailah mereka itu kekuatan untuk mengabdi kepada-Mu. Ya Tuhan! Janganlah Engkau biarkan mereka itu kepada diri sendiri tetapi bimbinglah langkah-langkah mereka dengan cahaya pengetahuan-Mu dan riangkanlah hati mereka dengan kasih sayang-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Penolong mereka dan Tuhan mereka.
(Source category: KESATUAN) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12107 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12107/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12107/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, Ya Tuhan, atas penjelmaan cinta-Mu kepada manusia! Ya Engkau yang adalah Kehidupan dan Cahaya kami, bimbinglah hamba-hamba-Mu di jalan-Mu dan jadikanlah kami kaya dengan Engkau dan bebas daripada segala sesuatu kecuali Engkau. Ya Tuhan, ajarlah kami Keesaan-Mu dan berilah kami kesedaran mengenai Kesatuan-Mu, agar kami tidak dapat melihat sesiapa pun kecuali Engkau. Engkaulah Yang Maha Pengasih dan Pemberi Anugerah.
Ya Tuhan, ciptakanlah dalam kalbu-kalbu kekasih-Mu api cinta-Mu, agar ia dapat membakar fikiran terhadap apa pun kecuali Engkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12108 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12108/</guid>
      <description>Tuhan mengurniakan agar cahaya kesatuan dapat menyelubungi seluruh bumi, dan agar mohor, “Kerajaan adalah milik Tuhan”, dapat dicapkan pada dahi semua manusia.
(Source category: KESATUAN) (Bahaiprayers.net ID: 12108)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12109 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12109/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12109/</guid>
      <description>”Jika ada perselisihan timbul antara dirimu, lihatlah Daku berdiri di hadapanmu, dan lupakanlah kesalahan-kesalahan satu sama lain demi kepentingan Nama-Ku dan sebagai tanda cintamu kepada Akidah-Ku yang nyata dan cemerlang. Kami suka sekali melihat engkau sentiasa bergaul dalam persahabatan dan keharmonian dalam syurga kerelaan-Ku, dan menikmati dalam perbuatan-perbuatanmu kemesraan dan kesatuan, kasih sayang dan persaudaraan. Demikianlah Yang Maha Mengetahui, Yang Maha Setia menasihatimu. Kami akan selalu bersamamu; jikalau Kami menikmati kewangian persahabatanmu, kalbu Kami pasti akan bersuka ria, kerana tiada lain yang dapat memuaskan Kami…”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12110 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12110/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Sesungguhnya, aku memohon kepada-Mu dan merayu di hadapan ambang-Mu, meminta daripada-Mu agar semua belas kasihan-Mu dapat diturunkan ke atas jiwa-jiwa ini. Berikan mereka keistimewaan kurnia-Mu dan kebenaran-Mu.
Ya Tuhan! Satukanlah dan ikatkanlah kalbu-kalbu bersama, sepakatkanlah semua jiwa, dan gembirakanlah roh-roh melalui tanda-tanda kesucian dan keesaan-Mu. Ya Tuhan! Jadikanlah wajah-wajah ini cemerlang melalui cahaya keesaan-Mu. Perkuatkanlah loin hamba-hamba-Mu dalam khidmat kepada kerajaan-Mu.
Ya Tuhan, Engkau pemilik belas kasihan tak terhingga!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12111 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12111/</guid>
      <description>Nama-Mu adalah kesembuhanku, Ya Tuhanku, dan mengenang Engkau adalah penawarku. Kedekatan kepada-Mu adalah harapanku, dan cinta kepada-Mu adalah sahabatku. Rahmat-Mu kepadaku adalah kesembuhanku dan pertolongan bagiku baik di dunia ini mahupun di akhirat. Sesungguhnya, Engkaulah Yang Maha Dermawan, Yang Maha Tahu, Yang Maha Arif.
(Source category: KESEMBUHAN) (Bahaiprayers.net ID: 12111)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12112 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12112/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Aku merayu kepada-Mu demi samudera penyembuhan-Mu, demi kecemerlangan Suria rahmat-Mu, demi Nama-Mu yang menakluki hamba-hamba-Mu, demi kuasa penyebaran Kalimat-Mu yang terluhur dan kekuatan Pena-Mu yang maha agung, dan demi rahmat-Mu yang telah mendahului penciptaan semua yang ada di syurga dan di bumi agar membersihkan daku dengan air kedermawanan-Mu, daripada setiap malapetaka dan penyakit, dan daripada segala kedaifan dan kelemahan. Engkau melihat, Ya Tuhanku, pemohon ini menunggu di ambang pintu rahmat-Mu, dan dia yang telah menaruh harapannya kepada-Mu bergantung kepada tali kedermawanan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12113 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12113/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12113/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku merayu kepada-Mu, demi Nama-Mu Yang Teragung melaluinya Engkau telah menciptakan hamba-hamba-Mu dan mendirikan kota-kota-Mu, dan demi gelaran-gelaran-Mu yang paling cemerlang, dan sifat-sifat-Mu yang teragung, untuk membantu umat-Mu untuk berpaling ke arah rahmat-Mu yang tak terhingga, dan menetapkan wajah mereka ke arah Khemah Kearifan-Mu. Sembuhkanlah Engkau penyakit-penyakit yang telah melanda jiwa-jiwa di setiap penjuru, dan telah menghalang mereka daripada memalingkan pandangan mereka kepada Syurga yang terletak di bawah teduhan perlindungan Nama-Mu, yang Engkau telah perintahkan untuk menjadi Raja segala Nama kepada semua yang ada di syurga dan semua yang ada di bumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12114 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12114/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12114/</guid>
      <description>”Oleh itu berusahalah agar perbuatan-perbuatanmu hari demi hari akan menjadi doa-doa yang indah. Berpalinglah kepada Tuhan, dan sentiasa berusaha melakukan apa yang betul dan mulia. Memperkaya yang miskin, mendukung yang telah jatuh, menenangkan yang sedih, menyembuhkan yang sakit, meyakinkan yang dipenuhi ketakutan, menyelamatkan yang tertindas, membawa harapan kepada yang berputus asa, melindungi yang melarat.”
(Source category: KESEMBUHAN) (Bahaiprayers.net ID: 12114)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12115 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12115/</guid>
      <description>Dia adalah Penyembuh, Yang Mencukupi, Penolong, Yang Maha Pengampun, Yang Maha Rahim.
Aku memohon kepada-Mu Ya Engkau Yang Maha Agung, Ya Engkau Yang Setia, Ya Engkau Yang Maha Mulia! Engkau Yang Mencukupi, Engkau Yang Penyembuh, Engkau Yang Maha Kekal, Ya Engkau Yang Maha Abadi!
Aku memohon kepada-Mu Ya Raja, Ya Pembangkit, Ya Hakim! Engkau Yang Mencukupi, Engkau Yang Penyembuh, Engkau Yang Maha Kekal, Ya Engkau Yang Maha Abadi!
Aku memohon kepada-Mu Ya Engkau Yang Tiada Taranya, Ya Engkau Yang Maha Abadi, Ya Engkau Yang Esa!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12116 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12116/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12116/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhanku! Aku salah seorang hamba-Mu, yang telah percaya kepada-Mu dan kepada tanda-tanda-Mu. Engkau melihat bagaimana aku telah menghadapkan diriku pada pintu rahmat-Mu dan mengarahkan wajahku pada kasih sayang-Mu. Aku memohon kepada-Mu, demi gelaran-Mu yang tertinggi dan sifat-sifat-Mu yang terluhur, agar membuka kepada wajahku gapura-gapura anugerah-Mu. Maka, tolonglah daku agar berbuat apa yang baik, Ya Engkau Pemilik segala nama dan sifat!
 Aku ini miskin, Ya Tuhanku, dan Engkaulah Yang Kaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12117 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12117/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, biarlah aku mendekati-Mu, dan berdiam di lingkungan istana-Mu, kerana keterpencilan daripada-Mu telah hampir menghancurkan daku. Izinkanlah daku beristirahat di bawah naungan sayap-sayap rahmat-Mu, kerana terpisah daripada-Mu laksana api yang telah membakar hatiku dalam diriku. Dekatkanlah daku kepada sungai yang bagaikan kehidupan sejati kerana rohku terbakar oleh kedahagaan dalam usaha yang tidak terhenti-henti untuk mencari-Mu. Keluh-kesahku, Ya Tuhanku, menyatakan pahitnya kepedihanku, dan air mataku yang berlinangan membuktikan kasihku pada-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12118 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12118/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12118/</guid>
      <description>Terpujilah nama-Mu, Ya Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu demi keharuman pakaian belas kasihan-Mu yang pada perintah-Mu serta berdasarkan hasrat-Mu telah disebarkan kepada seluruh ciptaan, dan demi Suria kehendak-Mu telah bersinar dengan terang, melalui kuasa kekuatan-Mu dan keagungan-Mu, di atas ufuk kerahmatan-Mu, untuk menghapuskan daripada hatiku semua angan-angan kosong dan khayalan sia-sia, agar dengan segala kasih sayangku aku dapat berpaling kepada-Mu, Ya Engkau Tuhan semua manusia!
Aku hamba-Mu dan putera hamba-Mu, Ya Tuhanku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12119 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12119/</guid>
      <description>Aku tidak mengetahui, Ya Tuhanku, apakah Api yang telah Engkau nyalakan di bumi-Mu. Bumi tidak akan pernah dapat menutupi kegemilangannya, mahupun sebarang air dapat memadamkan sinarannya. Semua manusia di dunia tidak berupaya untuk menahan kuasanya. Besarlah berkat dia yang telah mendekatinya, dan mendengar laungannya.
Ya Tuhan, melalui kurnia-Mu yang menguatkan, Engkau telah membolehkan beberapa orang untuk mendekatinya, manakala yang lain telah dihalang oleh-Mu atas sebab kelakuan mereka di hari-hari-Mu. Barangsiapa yang telah mendekatinya dan mencapainya, dalam keinginannya untuk memandang keindahan-Mu, telah memberikan nyawanya dalam jalan-Mu, dan telah naik kepada-Mu, tidak terikat sepenuhnya kepada segala sesuatu kecuali Diri-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12120 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12120/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kepada Engkau aku mencari perlindungan dan menuju ke semua tanda-Mu aku arahkan hatiku.
Ya Tuhan! Sama ada mengembara atau di rumah dan dalam pekerjaanku atau dalam tugasku, aku meletakkan keseluruhan kepercayaan kepada-Mu.
Berikanlah daku, bantuan-Mu yang mencukupi agar menjadikan daku tidak bergantung kepada semua benda, Ya Engkau yang adalah tak terhingga dalam belas kasihan-Mu.
Anugerahkanlah ke atas daku bahagianku, Ya Tuhan, seperti yang Engkau redai, dan sebabkanlah daku untuk berpuas dengan apa jua yang Engkau perintahkan bagiku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12121 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12121/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12121/</guid>
      <description>”Lepaskanlah dirimu daripada segala sesuatu kecuali Aku dan hadapkanlah wajahmu kepada wajah-Ku, kerana lebih baiklah ini bagimu daripada segala sesuatu yang engkau miliki.”
”Inti cinta adalah apabila manusia mengarahkan kalbunya kepada Sang Kekasih, dan melepaskan dirinya daripada segala sesuatu kecuali Dia, dan tidak menghasratkan apapun kecuali apa yang dihasratkan oleh Tuhannya.”
(Source category: KETAKTERIKATAN) (Bahaiprayers.net ID: 12121)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12122 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12122/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12122/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Penuhilah daku satu cawan ketakterikatan kepada segala benda, dan dalam himpunan rahmat dan anugerah-Mu, riangkanlah daku dengan wain kasih sayang-Mu. Bebaskanlah daku daripada serangan hawa nafsu, putuskanlah daripada diriku belenggu duniawi ini, tariklah daku dengan keseronokan kepada alam keagungan-Mu, dan segarkanlah daku dalam kalangan dayang-dayang dengan nafas kesucian-Mu.
Ya Tuhan, sinarilah Engkau wajahku dengan cahaya kurnia-Mu, terangilah Engkau mataku dengan melihat kepada tanda-tanda kekuasaan-Mu yang maha menakluki; gembirakanlah hatiku dengan keagungan pengetahuan-Mu yang menyelubungi segala benda, riangkanlah rohku dengan keriangan besar ajaran penghidup-roh-Mu, Ya Engkau Raja dunia ini dan Kerajaan di atas, Ya Engkau Tuhan kerajaan dan kekuatan, agar aku dapat menyebarluaskan tanda-tanda dan anugerah-anugerah-Mu, dan mengumumkan Akidah-Mu, dan mengajar ajaran-ajaran-Mu, dan mengabdi kepada Hukum-Mu dan meluhurkan Kalimat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12123 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12123/</guid>
      <description>”Kewajipan pertama dan paling utama yang ditetapkan bagi manusia, setelah mengenal Dia, Kebenaran Abadi, ialah keteguhan hati kepada Akidah-Nya. Berpegang eratlah engkau kepada hal ini. Dan masuklah ke dalam lingkungan mereka yang fikiran-fikirannya dipusatkan dengan kuat dan ditetapkan kepada Tuhan. Tidak ada perbuatan, betapa pun berjasa, yang dapat dibandingkan dengan keteguhan hati. Perbuatan itu adalah raja segala perbuatan, dan dalam hal ini Tuhanmu Yang Maha Tinggi, Yang Maha Kuasa telah naik saksi&amp;hellip;”</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12124 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12124/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12124/</guid>
      <description>Perteguhkanlah langkah-langkah kami, Ya Tuhan, di jalan-Mu dan perkuatkanlah Engkau hati kami dalam kepatuhan kepada-Mu. Palingkanlah wajah kami ke keindahan keesaan-Mu dan riangkanlah dada kami dengan tanda-tanda kesatuan ketuhanan-Mu. Hiasilah tubuh kami dengan jubah kurnia-Mu, dan singkirkanlah daripada mata kami tabir kedosaan, dan berikanlah kami cawan kurnia-Mu; agar inti segala kewujudan dapat menyanyikan pujian-Mu di hadapan visi keagungan-Mu. Jelmakanlah diri-Mu, Ya Tuhan, dengan ujaran kurnia-Mu dan misteri kewujudan suci-Mu, agar keghairahan doa suci dapat mengisi roh kami–satu doa yang akan melampaui kata dan huruf dan menjangkau bisikan kata dan bunyi–supaya segala benda dapat disatukan dalam kekosongan di hadapan revelasi kebesaran-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12125 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12125/</guid>
      <description>Ya Engkau kekasih hatiku dan rohku! Aku tidak mempunyai perlindungan kecuali daripada-Mu. Aku tidak bersuara pada waktu fajar kecuali dalam pengingatan dan pujian kepada-Mu. Cinta-Mu menyelubungiku dan Kurnia-Mu adalah sempurna. Harapanku terletak pada-Mu.
Ya Tuhan, berikanlah daku satu kehidupan yang baharu pada setiap saat dan kurniakanlah kepadaku nafas-nafas Roh Suci pada setiap waktu, agar aku dapat kekal teguh dalam cinta-Mu; mencapai kegembiraan yang besar, melihat cahaya jelmaan dan kekal dalam keadaan ketenangan dan ketaatan yang sepenuhnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12126 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12126/</guid>
      <description>Ya Tuhanku dan Harapanku! Bantulah Engkau kekasih-kekasih-Mu untuk kekal teguh dalam Waadat teragung-Mu, untuk kekal setia kepada Akidah-Mu yang nyata, dan untuk melaksanakan perintah yang diturunkan oleh-Mu kepada mereka dalam Kitab Kebesaran-Mu; agar mereka dapat menjadi panji bimbingan dan lampu Angkatan di atas, sumber air kearifan-Mu yang tak terhingga, dan bintang-bintang yang memimpin dengan betul, apabila mereka bersinari dari langit yang maha luas.
Sesungguhnya, Engkaulah Yang Tak Terhalang, Yang Maha Kuat, Yang Maha Kuasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12127 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12127/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Rajaku, Tujuan hasratku. Hamba-Mu ini, hendak tidur di bawah perlindungan rahmat-Mu, dan beristirahat di bawah kubah kurnia-Mu, memohon pemeliharaan-Mu serta perlindungan-Mu.
Aku merayu kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi mata-Mu yang tidak lelap, untuk menjaga mataku agar jangan memandang apa pun kecuali Engkau. Kemudian kuatkanlah pandangannya agar dapat melihat tanda-tanda-Mu, dan memandang Ufuk Wahyu-Mu. Engkau adalah Dia, yang di hadapan penjelmaan kemahakuasaan-Nya, intisari kekuasaan telah gementar.
Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuat, Yang Maha Menakluki, Yang Tak Terbatas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12128 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12128/</guid>
      <description>Bagaimana aku memilih untuk tidur, Ya Tuhan, Tuhanku, apabila mata mereka yang merindui Engkau sedang terjaga kerana mereka terpisah daripada-Mu; dan bagaimanakah aku dapat berbaring untuk istirahat sedangkan jiwa-jiwa para pencinta-Mu berasa susah hati kerana mereka berada jauh daripada kehadiran-Mu?
Ya Tuhanku, aku telah menyerahkan rohku serta seluruh wujudku kepada tangan kanan kekuatan dan perlindungan-Mu, dan aku meletakkan kepalaku di atas bantalku melalui kekuasaan-Mu, dan mengangkat kepalaku sesuai dengan kehendak dan keredaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12129 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12129/</guid>
      <description>Wahai pencari Kebenaran! Jika engkau menginginkan agar Tuhan membuka mata rohanimu, engkau harus minta dengan bersungguh-sungguh kepada Tuhan, berdoa dan berhubung dengan-Nya pada tengah malam, lalu mengatakan:
Ya Tuhan, aku telah menghadapkan wajahku kepada kerajaan keesaan-Mu dan sedang menyelami samudera belas kasihan-Mu! Ya Tuhan, terangilah penglihatanku dengan memperlihatkan cahaya-Mu pada malam gelap-gelita ini, dan bahagiakanlah daku dengan wain cinta-Mu dalam zaman yang menakjubkan ini. Ya Tuhan, bolehkanlah daku untuk mendengar panggilan-Mu, dan bukalah di hadapan wajahku pintu-pintu syurga-Mu, agar aku dapat melihat cahaya kemuliaan-Mu dan tertarik kepada keindahan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12130 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12130/</guid>
      <description>Dibesarkanlah nama-Mu, Ya Tuhanku, kerana Engkau telah menjelmakan Hari yang merupakan Raja Segala Hari, Hari yang telah Engkau umumkan kepada Orang-orang pilihan-Mu dan para Nabi-Mu dalam Loh-Loh-Mu yang unggul, Hari yang mana Engkau telah memancarkan cahaya kemuliaan segala nama-Mu pada semua yang diciptakan. Besarlah berkatnya barangsiapa yang telah mengarahkan dirinya kepada-Mu, dan telah memasuki kehadiran-Mu dan mendengar nada suara-Mu.
Aku memohon kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi nama Dia, yang di sekeliling-Nya kerajaan nama-nama-Mu dalam pemujaannya berkitar, agar sudilah Engkau membantu mereka yang Engkau cintai, untuk memuliakan kalimat-Mu antara hamba-hamba-Mu dan menyebarkan ke merata tempat pujian-Mu dalam kalangan makhluk-makhluk-Mu, agar kebahagiaan wahyu-Mu dapat mengisi roh semua penghuni bumi-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12131 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12131/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12131/</guid>
      <description>Pujian bagi-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu yang tak seorang pun layak mengenali, dan yang maksud-Nya tak ada sebarang jiwa pun mengerti; aku memohon kepada-Mu, demi Dia Yang adalah Sumber Wahyu-Mu dan Fajar tanda-tanda-Mu, agar menjadikan hatiku sebagai wadah cinta-Mu dan penuh pengingatan kepada-Mu. Maka hubungkanlah ia kepada Samudera-Mu yang maha besar, agar daripadanya akan mengalir air kehidupan kearifan-Mu dan sungai-sungai jernih kemuliaan dan pujian-Mu.
Anggota-anggota badanku naik saksi kepada keesaan-Mu, dan rambut di kepalaku mengumumkan kuasa kedaulatan dan kekuatan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12132 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12132/</guid>
      <description>Dimuliakanlah nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihat bagaimana pandanganku telah diarahkan pada rahmat-Mu yang mesra, dan bagaimana mataku dipusatkan pada ufuk kurnia-Mu, dan kasih sayang-Mu, dan bagaimana tanganku dihulurkan ke syurga pemberian-Mu. Kekuatan-Mu menjadi saksiku! Setiap anggota badanku merayu kepada-Mu dan mengatakan: &amp;ldquo;Ya Engkau yang adalah Kekasih seluruh alam, dan Raja segala yang ada di syurga dan di bumi, dan satu-satunya Hasrat bagi kalbu-kalbu yang mencintai Engkau! Aku memohon kepada-Mu, demi Samudera-Mu di mana Engkau telah memanggil para penghuni syurga dan para penduduk di bumi, untuk membantu hamba-hamba-Mu yang telah dihalangi dari menghadap kepadanya dan mendekati pantainya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12133 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12133/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Ya Tuhan! Ini seekor burung yang patah sayapnya dan terbangnya sangat lambat—bantulah dia agar dia dapat terbang ke mercu kesejahteraan dan keselamatan, melayang dengan penuh keriangan dan kegembiraan di seluruh ruang yang tak terbatas, menyanyikan melodinya demi Nama-Mu Yang Tertinggi di seluruh wilayah, menggembirakan semua telinga dengan seruan ini, dan menerangi mata dengan memandang tanda-tanda bimbingan.
Ya Tuhan! Aku tunggal, keseorangan dan lemah. Bagiku tiada sokongan selain Engkau, tiada penolong kecuali Engkau dan tiada pembekal kecuali Engkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12134 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12134/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan Yang Tiada Bandingan! Ya Engkau Tuhan Kerajaan! Jiwa-jiwa ini adalah angkatan tentera syurgawi-Mu. Bantulah mereka, dan dengan sekumpulan Angkatan Tertinggi, jadikanlah mereka berjaya agar setiap daripada mereka dapat menjadi bagaikan satu rejimen dan menakluki negara-negara ini dengan cinta Tuhan dan kecemerlangan ajaran-ajaran ilahi.
Ya Tuhan! Jadilah Engkau Penyokong dan Penolong mereka; dan di gurun, di gunung, di lembah, di belantara, di padang rumput dan di laut, jadilah Engkau sahabat karib mereka—agar mereka dapat berteriak dengan kekuatan daripada Kerajaan dan nafas Roh Suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12135 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12135/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, bantulah Engkau hamba-hamba-Mu untuk meluhurkan Kalimat, dan untuk menafikan apa yang sia-sia dan palsu, untuk mendirikan kebenaran, untuk menyebarluaskan kalimat-kalimat suci, menjelmakan kecemerlangan, dan menjadikan cahaya pagi terbit daripada kalbu mereka yang salih.
Engkaulah, sesungguhnya, Pemurah, Pengampun.
(Source category: MENGAJAR) (Bahaiprayers.net ID: 12135)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12136 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12136/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Bantulah Engkau hamba-hamba-Mu yang dipercayai untuk memiliki hati yang penyayang dan lembut. Tolonglah mereka untuk menyebarkan, dalam kalangan semua bangsa di bumi, cahaya bimbingan yang datang daripada Angkatan di atas. Sesungguhnya, Engkaulah yang Kuat, Berkuasa, Perkasa, Segala Menakluki, Pemberi Sentiasa. Sesungguhnya, Engkaulah Pemurah, Lemah-Lembut, Ramah-Tamah, Yang Maha Rahim.
(Source category: MENGAJAR) (Bahaiprayers.net ID: 12136)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12137 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12137/</guid>
      <description>Engkau melihat daku, Ya Tuhanku, bersujud dengan penuh rendah hati, merendahkan diriku di hadapan perintah-Mu, menyerahkan diriku pada kedaulatan-Mu, menggeletar pada kekuatan kerajaan-Mu, melarikan diri daripada kemurkaan-Mu, memohon kurnia-Mu, bergantung kepada pengampunan-Mu, tergoncang dalam ketakutan pada kemarahan-Mu. Aku merayu kepada-Mu dengan hati yang berdebar-debar, dengan berlinangan air mata dan dengan jiwa yang merindui, dan dalam ketakterikatan yang penuh daripada semua benda, untuk menjadikan kekasih-kekasih-Mu sinaran cahaya menembusi kerajaan-Mu, dan untuk membantu hamba-hamba-Mu yang terpilih untuk menyanjungi Kalimat-Mu, agar wajah-wajah mereka dapat menjadi indah dan cemerlang dengan kegemilangan, agar kalbu mereka dipenuhi dengan misteri, dan agar setiap roh dapat melepaskan bebanan dosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12138 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12138/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Bukakanlah Engkau pintu, sediakanlah caranya, berikanlah laluannya, jadikanlah jalan itu selamat, agar kami dapat dibimbing kepada roh-roh yang jiwa mereka bersedia untuk Akidah-Mu, dan agar mereka dapat dibimbing kepada kami. Sesungguhnya, Engkau adalah Rahim, Maha Kurnia, Segala Berkuasa.
(Source category: MENGAJAR) (Bahaiprayers.net ID: 12138)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12139 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12139/</guid>
      <description>Dimuliakanlah Engkau, Ya Raja dunia dan Hasrat segala bangsa, Ya Engkau Yang telah dijelmakan dalam Nama Teragung, melaluinya mutiara-mutiara kearifan dan ujaran telah muncul daripada kerang-kerangan dari samudera kebesaran pengetahuan-Mu, dan syurga-syurga revelasi ketuhanan telah dihiasi cahaya kemunculan suria wajah-Mu.
Aku merayu kepada-Mu, demi Kalimat yang melaluinya bukti-bukti-Mu disempurnakan dalam kalangan makhluk-makhluk-Mu dan testimoni-Mu telah ditunaikan dalam kalangan hamba-hamba-Mu, untuk memperkuatkan orang-orang-Mu dalam mana wajah Akidah akan menyinari kerajaan-Mu, standard-standard kuasa-Mu akan ditanam dalam kalangan hamba-hamba-Mu, dan panji-panji bimbingan-Mu akan dinaikkan di semua kerajaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12140 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12140/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Engkaulah Pencipta semua Manifestasi, Sumber kepada segala Sumber, Sumber segala Wahyu, dan Sumber segala Cahaya! Aku naik saksi bahawa dengan Nama-Mu syurga pengertian telah dihiasi, dan samudera ujaran telah bergelora, dan dispensasi-dispensasi pemeliharaan-Mu telah diumumkan kepada semua pengikut segala agama.
Aku memohon kepada-Mu untuk memperkaya daku agar aku dapat mengetepikan semua benda kecuali Engkau, dan dijadikan berdikari daripada sesiapa pun kecuali Engkau Sendiri. Lalu, turunkanlah hujan ke atas daku daripada awan-awan rahmat-Mu apa yang akan menguntungkan daku di setiap alam daripada alam-alam-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12141 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12141/</guid>
      <description>Katakanlah: Dibesarkanlah Nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu yang melaluinya kecemerlangan cahaya kearifan telah bersinari dengan penuh gemilang apabila syurga ujaran ilahi telah digerakkan dalam kalangan manusia, untuk membantuku melalui pengesahan syurgawi-Mu dan membolehkan daku untuk menyebarkan Nama-Mu dalam kalangan hamba-Mu.
Ya Tuhan! Kepada-Mu aku telah memalingkan wajahku, tak terikat daripada semua kecuali Engkau dan berpegang kuat pada kelim jubah berkat-Mu yang tak terhingga. Oleh itu, ringankanlah lidahku untuk mengumumkan apa yang akan menarik minda manusia dan akan meriangkan roh dan jiwa mereka.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12142 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12142/</guid>
      <description>”Demi kebenaran Tuhan! Barangsiapa yang membuka bibirnya pada Hari ini dan menyebut nama Tuhannya, maka angkatan tentera inspirasi Ilahi akan turun kepadanya dari langit nama-Ku, Yang Maha Tahu, Yang Maha Arif. Kepadanya akan turun juga Penghuni syurga, masing-masing menjulang obor cahaya murni.”
”Sumber keberanian dan kekuatan adalah memajukan Kalimat Tuhan, dan keteguhan hati dalam Cinta-Nya.”
(Source category: MENGAJAR) (Bahaiprayers.net ID: 12142)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12143 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12143/</guid>
      <description>Aku telah bangun di bawah naungan-Mu, Ya Tuhanku, dan layak bagi dia yang mencari naungan itu untuk berdiam di bawah Kubah perlindungan-Mu dan Benteng pertahanan-Mu. Terangilah jiwaku, Ya Tuhanku, dengan kecemerlangan Fajar Wahyu-Mu, sebagaimana Engkau telah menerangi tubuhku dengan sinar pagi kurnia-Mu.
(Source category: PAGI) (Bahaiprayers.net ID: 12143)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12144 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12144/</guid>
      <description>Aku memberikan pujian kepada-Mu, Ya Tuhanku, kerana Engkau telah membangunkan daku daripada tidurku, dan membawaku ke hadapan selepas kehilanganku, dan mengejutkan daku daripada lenaku. Aku telah bangun pagi ini dengan wajahku ditetapkan ke arah kegemilangan Suria Revelasi-Mu, melalui-Nya syurga kekuasaan-Mu dan keagungan-Mu telah disinari, mengakui tanda-tanda-Mu, mempercayai Kitab-Mu, dan berpegang kuat kepada Tali-Mu.
Aku memohon kepada-Mu, demi kekuasaan kehendak-Mu dan kuasa pendorong tujuan-Mu, untuk menjadikan apa yang Engkau telah turunkan kepadaku dalam tidurku asas yang paling kukuh bagi istana-istana cinta-Mu dalam kalbu kekasih-kekasih-Mu, dan peralatan yang terbaik bagi penjelmaan hadiah-hadiah kurnia-Mu dan kebaikan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12145 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12145/</guid>
      <description>”Penuhilah masamu dalam pengingatan kepada Keindahan Dia Yang adalah Yang Tak Terhalang pada setiap pagi, dan berusahalah untuk berhubung dengan Dia pada waktu fajar…”
(Source category: PAGI) (Bahaiprayers.net ID: 12145)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12146 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12146/</guid>
      <description>Engkau ketahui, Ya Tuhan, dan naik saksi bahawa aku tidak mempunyai hasrat dalam hatiku melainkan mencapai keredaan-Mu, untuk disahkan dalam pengabdian kepada-Mu, untuk menyucikan diriku dalam pengabdian kepada-Mu, untuk berusaha dalam taman-Mu yang agung dan mengorbankan segalanya dalam jalan-Mu. Engkau adalah Yang Maha Tahu dan Yang Maha Melihat. Aku tidak mempunyai hasrat yang lain melainkan mengarahkan langkah-langkahku, dalam cintaku kepada-Mu, ke arah gunung-gunung dan padang pasir untuk mengumumkan dengan kuat kedatangan Kerajaan-Mu, dan melaungkan seruan-Mu dalam kalangan manusia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12147 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12147/</guid>
      <description>##Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&amp;rsquo;í di Amerika Syarikat dan Kanada Barangsiapa yang berangkat ke mana sahaja untuk menyebarkan Kalimat Tuhan, biarlah dia melafazkan doa ini pada siang dan malam selama perjalanannya ke tempat asing.
Ya Tuhan, Tuhanku! Engkau melihatku terpesona dan tertarik kepada kerajaan-Mu yang mulia, berkobar dengan api cinta-Mu dalam kalangan umat manusia, seorang bentara dari kerajaan-Mu di bumi yang luas dan lapang ini, tak terikat kepada apa pun kecuali Engkau, bertawakal kepada-Mu, meninggalkan istirahat dan kesenangan, jauh dari tempat asalku, seorang pengembara di daerah-daerah ini, seorang asing yang jatuh di atas tanah, merendahkan diri di hadapan Ambang pintu-Mu yang luhur, taat kepada syurga kemuliaan-Mu yang maha kuasa, memohon kepada-Mu pada tengah malam dan pada fajar menyinsing, merayu dan memanggil Engkau pada pagi dan petang agar Engkau sudi menolongku untuk mengabdi kepada Akidah-Mu, menyebarluaskan Ajaran-ajaran-Mu dan meluhurkan Kalimat-Mu di Timur dan di Barat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12148 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12148/</guid>
      <description>##Dituliskan kepada rakan-rakan Bahá&amp;rsquo;í di Amerika Syarikat dan Kanada Barangsiapa yang mengadakan perjalanan ke pelbagai tempat untuk mengajar, biarlah dia membaca permohonan ini di gunung, di padang pasir, di bumi dan di lautan.
Ya Tuhan! Ya Tuhan! Engkau melihat kelemahanku, kehinaan dan kerendahan hatiku di hadapan makhluk-makhluk-Mu; namun, aku telah percaya kepada-Mu dan telah bangkit untuk menyebarkan ajaran-ajaran-Mu dalam kalangan hamba-Mu yang teguh, bergantung pada kekuasaan dan kekuatan-Mu.
Ya Tuhan! Aku adalah seekor burung yang patah sayap dan berhasrat untuk melayang di angkasa-Mu yang tak terbatas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12149 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12149/</guid>
      <description>Orang yang berdosa apabila dalam keadaan yang mana dia mendapati dirinya bebas dan terpisah daripada segala sesuatu kecuali Tuhan, harus memohon kemaafan dan pengampunan. Tidak dibenarkan untuk mengaku dosa dan pelanggaran seseorang di hadapan sesiapa pun kerana ini tidak akan pernah membawa pengampunan daripada Tuhan. Demikian juga pengakuan dosa di hadapan orang akan membawa kepada kerendahan dan penghinaan seseorang, dan Tuhan, dijunjung tinggilah kemuliaan-Nya, tidak menghendaki penghinaan hamba-hamba-Nya. Sesungguhnya, Dia Maha Pemurah dan Maha Dermawan!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12150 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12150/</guid>
      <description>Terpujilah Nama-Mu, Ya Tuhanku dan Tuhan segala benda, Kemuliaanku dan Kemuliaan segala benda, Hasratku dan Hasrat segala benda, Kekuatanku dan Kekuatan segala benda, Rajaku dan Raja segala benda, Pemilikku dan Pemilik segala benda, Tujuanku dan Tujuan segala benda, Penggerakku dan Penggerak segala benda! Aku memohon kepada-Mu, janganlah Engkau membiarkan daku terpisah daripada samudera kasih sayang-Mu yang mesra, dan janganlah pula dijauhkan daripada pantai kedekatan-Mu.
Ya Tuhanku, tiada yang lain kecuali Engkau yang menguntungkan daku, dan tiada faedahnya bagiku mendekati apa pun kecuali Engkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12151 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12151/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12151/</guid>
      <description>Kemuliaan kepada-Mu, Ya Tuhan. Ampunilah dosa-dosa kami, kasihanilah kami dan bolehkanlah kami untuk kembali kepada-Mu. Deritailah kami untuk tidak bergantung kepada sesiapa melainkan Engkau, dan kurniailah kami, melalui limpah kurnia-Mu, apa yang Engkau cintai dan hasrati dan patut bagi-Mu. Muliakanlah kedudukan mereka yang telah benar-benar mempercayai dan maafkanlah mereka dengan rahmat pengampunan-Mu. Sesungguhnya, Engkaulah Penolong dalam Bencana, Yang Berdiri Sendiri.
(Source category: PENGAMPUNAN) (Bahaiprayers.net ID: 12151)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12152 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12152/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Ya Rajaku, Ya Tuanku! Aku merayu kepada-Mu untuk mengampuni daku kerana mencari sebarang keseronokan kecuali cinta-Mu, atau sebarang keselesaan kecuali kedekatan kepada-Mu, atau sebarang kegembiraan selain daripada keredaan-Mu, atau sebarang kewujudan selain berhubung dengan-Mu.
(Source category: PENGAMPUNAN) (Bahaiprayers.net ID: 12152)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12153 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12153/</guid>
      <description>Aku merayu kepada-Mu untuk mengampuni daku, Ya Tuhanku, kerana setiap pengingatan kecuali pengingatan kepada-Mu, kerana setiap pujian kecuali pujian kepada-Mu, dan kerana setiap kegembiraan kecuali kegembiraan dalam kedekatan kepada-Mu, dan kerana setiap keseronokan kecuali keseronokan berhubung dengan-Mu, dan kerana setiap keriangan kecuali keriangan atas cinta-Mu dan atas keredaan-Mu, dan kerana semua benda yang berkaitan denganku yang tidak ada hubungan dengan-Mu, Ya Engkau Yang adalah Raja kepada segala raja, Dia Yang memberikan jalannya dan membuka kunci pintu-pintu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12154 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12154/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan Yang Pengampun! Engkau adalah Pelindung bagi semua hamba-hamba-Mu. Engkau mengetahui rahsia-rahsia dan sedar akan segala sesuatu. Kami semua tak berdaya dan Engkaulah Yang Maha Kuat, Yang Maha Kuasa. Kami semua orang yang berdosa dan Engkaulah Pengampun dosa-dosa, Yang Maha Pengasih, Yang Maha Penyayang. Ya Tuhan! Janganlah melihat pada kekurangan-kekurangan kami. Perlakukanlah kami sesuai dengan rahmat dan kurnia-Mu. Kekurangan-kekurangan kami amatlah banyak tetapi samudera pengampunan-Mu adalah tak terbatas. Kelemahan kami amatlah menyedihkan tetapi bukti-bukti bantuan dan pertolongan-Mu adalah nyata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12155 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12155/</guid>
      <description>Aku telah bangun pagi ini kerana rahmat-Mu, Ya Tuhanku, dan telah meninggalkan rumahku dengan penuh kepercayaan kepada-Mu, dan telah menyerahkan diriku pada pemeliharaan-Mu. Maka turunkanlah kepadaku, dari syurga belas kasihan-Mu, berkat daripada-Mu, dan bolehkanlah daku untuk pulang ke rumah dengan selamat sebagaimana Engkau telah membolehkan daku untuk berangkat di bawah perlindungan-Mu dengan fikiran-fikiranku tetap setia kepada-Mu. Tiada Tuhan lain kecuali Engkau, Yang Maha Esa, Yang Tiada Taranya, Yang Maha Mengetahui, Yang Maha Arif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12156 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12156/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Aku telah meninggalkan rumahku, berpegang teguh kepada tali cinta-Mu, dan aku telah menyerahkan diriku sepenuhnya kepada pemeliharaan-Mu dan perlindungan-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi kuasa-Mu yang melaluinya Engkau telah melindungi kekasih-kekasih-Mu daripada yang sesat dan degil, dan daripada setiap penindas yang tegar, dan setiap pelaku kejahatan yang telah tersesat jauh daripada-Mu, untuk melindungi daku melalui rahmat-Mu dan kurnia-Mu. Maka, bolehkanlah daku untuk kembali ke rumahku melalui kuasa-Mu dan kekuatan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12157 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12157/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12157/</guid>
      <description>*”Perkahwinan Bahá&amp;rsquo;í adalah penyatuan dan kasih mesra antara dua pihak. Mereka haruslah, sesungguhnya, amat berhati-hati dan membiasakan diri dengan perwatakan satu sama yang lain. Ikatan abadi ini haruslah diteguhkan oleh satu waadat yang kukuh dan niatnya haruslah untuk memupuk keharmonian, persahabatan dan kesatuan serta untuk mencapai kehidupan abadi.”
*~ ‘Abdu’l-Bahá
Ikrar Perkahwinan, iaitu ayat yang harus diucapkan secara individu oleh pengantin lelaki dan perempuan di hadapan dua orang saksi yang diterima oleh Majlis Rohani, seperti yang tertulis di dalam Kitáb-i-Aqdas (Kitab Paling Suci):</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12158 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12158/</guid>
      <description>Kemuliaan kepada-Mu, Ya Tuhanku! Sesungguhnya, hamba-Mu ini dan dayang-Mu ini telah berhimpun di bawah naungan belas kasihan-Mu dan mereka telah disatukan melalui kurnia dan kedermawanan-Mu. Ya Tuhan! Bantulah mereka di dunia-Mu dan kerajaan-Mu ini dan takdirkanlah bagi mereka setiap kebaikan melalui berkat dan rahmat-Mu. Ya Tuhan! Sahkanlah mereka dalam pengabdian kepada-Mu dan bantulah mereka dalam khidmat kepada-Mu. Sebabkanlah mereka untuk menjadi tanda-tanda Nama-Mu di dunia-Mu dan lindungilah mereka melalui anugerah-Mu yang tak terhingga di dunia ini dan dunia yang akan datang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12159 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12159/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12159/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Ya Tuhanku! Kedua-dua bola mata yang cemerlang ini telah dikahwinkan dalam cinta-Mu, digabungkan dalam pengabdian kepada Ambang Suci-Mu, bersatu dalam khidmat kepada Akidah-Mu. Jadikanlah Engkau perkahwinan ini sebagai lampu-lampu petunjuk kepada rahmat-Mu yang tak terhingga, Ya Tuhanku, Yang Maha Belas Kasihan, dan sinaran-sinaran cemerlang bagi anugerah-anugerah-Mu, Ya Engkau Pemberi, Dermawan Selalu, agar dari pohon agung ini akan bercambah dahan-dahan yang akan tumbuh menghijau dan berkembang melalui pemberian yang dihujani daripada awan rahmat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12160 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12160/</guid>
      <description>Terpujilah nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku merayu Engkau demi nama-Mu melaluinya Masanya telah tiba, dan Kebangkitan sudah terjadi, dan ketakutan dan geletar menyelubungi semua yang ada di syurga dan di bumi, untuk menghujani dari syurga belas kasihan-Mu dan awan kasih sayang lembut-Mu, apa yang akan meriangkan kalbu hamba-hamba-Mu, yang telah berpaling kepada-Mu dan membantu Akidah-Mu.
Lindungilah hamba-hamba-Mu dan dayang-dayang-Mu, Ya Tuhanku, daripada serangan hawa nafsu dan khayalan kosong, dan berikanlah mereka dari tangan kurnia-Mu satu draf air ilmu-Mu yang mengalir lembut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12161 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12161/</guid>
      <description>Dalam Nama-Nya, Yang Luhur, Yang Tertinggi, Yang Paling Suci!
Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Ya Engkau Yang adalah Tuhanku, dan Tuanku, dan Rajaku, dan Sokonganku, dan Harapanku, dan Perlindunganku, dan Cahayaku. Aku meminta daripada-Mu, demi Nama-Mu yang Tersembunyi dan Berharga, yang tidak diketahui sesiapa kecuali Diri-Mu Sendiri, untuk melindungi pembaca Loh ini daripada setiap bencana dan wabak, dan daripada setiap lelaki dan wanita yang keji; daripada niat jahat mereka yang kejam, dan daripada kelicikan mereka yang tak beriman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12162 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12162/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhanku! Aku merayu kepada-Mu demi nama-Mu, Yang Paling Berbelas Kasihan, untuk melindungi hamba-hamba-Mu dan dayang-dayang-Mu apabila ribut kesukaran melanda mereka, dan cubaan-cubaan-Mu yang berlipat-ganda menyerang mereka. Maka, bolehkanlah mereka, Ya Tuhanku, untuk mencari perlindungan di dalam kubu cinta-Mu dan Wahyu-Mu, sehinggakan tidak dapat diatasi musuh-Mu mahupun penjahat dalam kalangan hamba-Mu, yang telah melanggar Waadat-Mu dan Testamen-Mu, dan telah berpaling dengan amat hina daripada Suria Inti-Mu dan Pewahyu kemuliaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12163 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12163/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhan! Engkau adalah Tuhan yang telah wujud sebelum segala benda, Yang akan wujud selepas segala benda dan akan kekal di atas segala benda. Engkau adalah Tuhan Yang mengetahui segala benda, dan terunggul di atas segala benda. Engkau adalah Tuhan Yang bertindak dengan belas kasihan kepada segala benda, Yang menghakimi semua benda dan Yang visi-Nya menakluki segala benda. Engkaulah Tuhan Rajaku, Engkaulah yang mengenali kedudukanku, Engkau naik saksi kepada wujudku yang dalam dan luar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12164 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12164/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Lindungilah hamba-hamba-Mu yang dipercayai daripada kejahatan diri dan hawa nafsu, peliharalah mereka dengan jagaan mata kasih sayang-Mu daripada semua dendam, kebencian dan iri hati, naungilah mereka dalam kubu kebal jagaan-Mu dan selamat daripada serangan keraguan, jadikanlah mereka penjelmaan tanda-tanda keagungan-Mu, terangilah wajah mereka dengan sinaran gemilang yang dipancarkan daripada Tempat Terbit kesatuan ilahi-Mu, riangkanlah kalbu mereka dengan kalimat-kalimat yang diwahyukan daripada kerajaan suci-Mu, perkuatkanlah loin mereka melalui ayunan maha kuasa-Mu yang datang daripada alam-Mu yang mulia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12165 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12165/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang Pemurah! Hamba-hamba ini telah berkumpul dalam pertemuan ini, telah berpaling kepada kerajaan-Mu dan memerlukan kurnia dan berkat-Mu. Ya Engkau Tuhan! Jelmakanlah dan perlihatkanlah tanda-tanda keesaan-Mu yang telah tersimpan di dalamnya semua realiti kehidupan. Tunjukkanlah dan bukakanlah sifat-sifat yang Engkau telah jadikan terpendam dan tersembunyi dalam realiti manusia ini.
Ya Tuhan! Kami bagaikan tumbuh-tumbuhan, dan kemurahan-Mu bagaikan hujan; segarkan dan sebabkanlah tumbuh-tumbuhan ini untuk tumbuh melalui anugerah-Mu. Kami adalah hamba-Mu; bebaskanlah kami daripada belenggu kewujudan kebendaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12166 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12166/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Sesungguhnya, hamba-hamba ini sedang berpaling kepada-Mu, memohon belas kasihan kerajaan-Mu. Sesungguhnya, mereka telah tertarik kepada kesucian-Mu dan dikobarkan oleh api cinta-Mu, mencari pengesahan daripada kerajaan-Mu yang menakjubkan, dan mengharapkan pencapaian dalam alam syurgawi-Mu. Sesungguhnya, mereka menginginkan kemunculan anugerah-Mu, mengharapkan sinaran daripada Suria Kebenaran. Ya Tuhan! Jadikanlah mereka lampu-lampu yang cemerlang, tanda-tanda yang berbelas kasihan, pohon-pohon yang berbuah dan bintang-bintang yang bersinar. Semoga mereka bangkit dalam pengabdian kepada-Mu dan terhubung dengan-Mu melalui hubungan dan ikatan cinta-Mu, mengingini cahaya kurnia-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12167 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12167/</guid>
      <description>Ya Engkau Pemberi yang pengasih! Jiwa-jiwa ini telah mendengar perintah daripada Kerajaan, dan telah memandang pada keagungan Suria Kebenaran. Mereka telah terbang ke arah langit cinta; mereka telah terpikat kepada sifat-Mu, dan mereka memuja keindahan-Mu. Kepada-Mu mereka telah memalingkan diri mereka, berbual-bual dengan-Mu, mencari kediaman-Mu, dan mendahagakan air sungai alam syurgawi-Mu.
Engkau adalah Pemberi, Pemurah, dan Pengasih Selalu.
(Source category: PERTEMUAN &amp;amp; MAJLIS ROHANI) (Bahaiprayers.net ID: 12167)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12168 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12168/</guid>
      <description>Ya Pemberi Ilahi! Perhimpunan ini mengandungi rakan-rakan-Mu yang telah tertarik pada keindahan-Mu dan telah dikobarkan dengan api cinta-Mu. Jadikanlah jiwa-jiwa ini malaikat syurgawi, hidupkanlah mereka semula melalui nafas Roh Suci, berikanlah mereka lidah yang fasih dan hati yang teguh, kurniailah mereka kuasa syurgawi dan kepekaan yang berbelas kasihan, sebabkanlah mereka untuk menjadi penyebar kesatuan umat manusia dan punca cinta dan keharmonian di dunia kemanusiaan, agar kegelapan kejahilan prasangka yang berbahaya akan dimusnahkan melalui cahaya Suria Kebenaran, dunia yang suram ini akan menjadi bersinar, alam kebendaan ini akan menyerap sinaran dunia roh, warna-warna yang berlainan ini akan disatukan menjadi satu warna dan melodi pujian akan naik ke kerajaan-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12169 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12169/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Hilangkanlah semua unsur-unsur yang menyebabkan perselisihan, dan sediakan bagi kami perkara-perkara yang membawa kesatuan dan persefahaman! Ya Tuhan! Turunkanlah kepada kami Keharuman Syurgawi dan tukarkanlah pertemuan ini kepada pertemuan Syurgawi! Berikanlah kami setiap kebaikan dan setiap makanan. Sediakanlah bagi kami Makanan Kasih Sayang! Berikanlah kami Makanan Ilmu Pengetahuan! Kurniailah kami Makanan Pencerahan Syurgawi!
(Source category: KENDURI SEMBILAN BELAS HARI) (Bahaiprayers.net ID: 12169)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12170 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12170/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Jadikanlah keindahan-Mu makananku, dan kehadiran-Mu minumanku, dan keredaan-Mu harapanku, dan pujian kepada-Mu perbuatanku, dan pengingatan kepada-Mu temanku, dan kuasa kedaulatan-Mu penolongku, dan kediaman-Mu rumahku, dan tempat tinggalku yakni tempat duduk yang telah Engkau sucikan daripada batasan-batasan yang dikenakan pada mereka yang dipisahkan dengan tabir daripada-Mu.
Engkau adalah, sesungguhnya, Yang Maha Kuat, Yang Maha Mulia, Yang Maha Berkuasa.
(Source category: PERTUMBUHAN ROHANI) (Bahaiprayers.net ID: 12170)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12171 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12171/</guid>
      <description>Katakanlah: Ya Tuhan, Tuhanku! Hiasilah kepalaku dengan mahkota keadilan, dan tubuhku dengan perhiasan kesaksamaan. Engkau, sesungguhnya, adalah Pemilik segala anugerah dan rahmat.
(Source category: PERTUMBUHAN ROHANI) (Bahaiprayers.net ID: 12171)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12172 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12172/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Tuhan rahmat dan belas kasihan!
Engkau adalah Raja yang kata perintah-Nya segala ciptaan telah dihidupkan; dan Engkau adalah Yang Maha Pemurah yang perlakuan hamba-hamba-Nya tidak menghalang-Nya daripada menunjukkan kemurahan-Nya, mahupun mereka telah menutupi penjelmaan rahmat-Nya.
Sebabkanlah hamba ini, Aku merayu kepada-Mu, untuk mencapai apa yang adalah punca keselamatannya di setiap dunia dalam dunia-dunia-Mu. Engkau adalah, sesungguhnya, Yang Maha Kuat, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Tahu, Yang Maha Arif.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12173 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12173/</guid>
      <description>Aku merayu kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi segala keagungan Nama-Mu yang unggul, untuk memakaikan mereka yang dikasihi-Mu jubah keadilan dan untuk menyinari kewujudan mereka dengan cahaya kebolehpercayaan. Engkau adalah Yang telah mempunyai kuasa untuk melakukan apa yang Dia redai dan Yang memegang dalam genggamannya kekuasaan terhadap segala benda, yang kelihatan dan yang tersembunyi.
(Source category: PERTUMBUHAN ROHANI) (Bahaiprayers.net ID: 12173)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12174 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12174/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Dimuliakanlah Engkau kerana Engkau telah mengesahkan daku dalam pengakuan keesaan-Mu, menarik daku kepada kalimat ketunggalan-Mu, menyalakan daku dengan api cinta-Mu, dan menyibukkan daku dengan penyebaran tentang-Mu dan khidmat teman-teman dan dayang-dayang-Mu.
Ya Tuhan, bantulah daku untuk menjadi patuh dan rendah hati, dan perkukuhkanlah daku dalam memutuskan diriku daripada semua benda dan dalam berpaut pada kelim jubah kemuliaan-Mu, agar hatiku dapat dipenuhi dengan cinta-Mu dan tidak ada ruang lagi bagi menyintai dunia dan keterikatan kepada sifat-sifatnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12175 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12175/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Ini adalah lampu yang dinyalakan oleh api cinta-Mu dan dikobarkan dengan nyalaan yang dimarakkan pada pohon kemurahan-Mu. Ya Tuhanku! Tambahkanlah semaraknya, habanya dan nyalaannya, dengan api yang telah dinyalakan di Sinai Manifestasi-Mu. Sesungguhnya, Engkau adalah Pengesah, Penolong, Yang berkuasa, Dermawan, Pengasih.
(Source category: PERTUMBUHAN ROHANI) (Bahaiprayers.net ID: 12175)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12176 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12176/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Ini hamba-Mu, telah maju ke arah-Mu, mengembara dengan penuh semangat dalam gurun cinta-Mu, melangkah di jalan pengabdian kepada-Mu, menantikan anugerah-Mu, mengharapkan kemurahan-Mu, bergantung kepada kerajaan-Mu, dan dimabukkan oleh wain anugerah-Mu. Ya Tuhanku! Tingkatkanlah semangat kasih sayangnya kepada-Mu, keteguhan pujiannya kepada-Mu, dan kegembiraan cintanya kepada-Mu.
Sesungguhnya, Engkau adalah Yang Maha Dermawan, Tuhan rahmat yang tak terhingga. Tiada Tuhan lain kecuali Engkau, Yang Pemaaf, Yang Berbelas Kasihan.
(Source category: PERTUMBUHAN ROHANI) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12177 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12177/</guid>
      <description>Segala pujian bagi-Mu, Ya Tuhanku, Yang adalah Sumber segala kemuliaan dan keagungan, kebesaran dan kehormatan, kedaulatan dan kekuasaan, keluhuran dan kurnia, kekaguman dan kekuatan. Engkau menyebabkan sesiapa sahaja yang dikehendaki-Mu untuk mendekati Samudera Yang Maha Agung, dan pada sesiapa sahaja yang Engkau hasratkan, Engkau memberikan kehormatan untuk mengenali Nama-Mu Yang Maha Purba. Antara semua yang ada di langit dan di bumi, tiada seorang pun yang dapat menahan operasi Kehendak-Mu yang berdaulat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12178 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12178/</guid>
      <description>Tuhanku, Pujaanku, Rajaku, Hasratku! Bahasa apakah yang dapat menyampaikan rasa syukurku kepada-Mu? Aku telah alpa, Engkau telah menyedarkanku. Aku telah berpaling daripada-Mu, Engkau telah membantuku agar berpaling kepada-Mu dengan rahmat-Mu. Aku bagaikan orang mati, Engkau telah menghidupkanku kembali dengan air kehidupan. Aku telah layu, Engkau telah menyegarkanku dengan sungai syurga ucapan-Mu yang telah mengalir daripada Pena Yang Maha Penyayang.
Ya Pemberi Ilahi! Segala kewujudan adalah kerana kemurahan-Mu; janganlah menjauhkannya daripada samudera kedermawanan-Mu, dan janganlah Engkau menahannya daripada samudera rahmat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12179 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12179/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Dayang-Mu ini sedang memanggil-Mu, percaya kepada-Mu, menghadapkan wajahnya kepada-Mu, memohon kepada-Mu agar mencurahkan kepadanya pemberian syurgawi-Mu, dan membuka kepadanya rahsia-rahsia rohani-Mu, serta memancarkan kepadanya cahaya Keilahian-Mu.
Ya Tuhanku! Jadikanlah mata suamiku agar dapat melihat. Gembirakanlah hatinya dengan cahaya pengetahuan tentang-Mu, dekatkanlah fikirannya kepada keindahan-Mu yang bersinar, riangkanlah jiwanya dengan menunjukkan kepadanya kecemerlangan-Mu yang nyata.
Ya Tuhanku! Singkaplah Engkau tabir daripada pandangannya. Turunkanlah hujan pemberian-Mu yang berlimpah-limpah padanya, mabukkannya dengan wain cinta-Mu dan jadikannya salah seorang malaikat yang kakinya berjalan di bumi ini walaupun rohnya melayang tinggi di syurga-Mu yang luhur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12180 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12180/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang Pengasih, Engkaulah Yang dermawan dan kaya! Kami adalah hamba-Mu yang berlindung di bawah naungan-Mu. Arahkanlah pandangan kurnia-Mu kepada kami. Berikan cahaya kepada mata kami, pendengaran kepada telinga kami, dan pemahaman dan cinta kepada hati kami. Biarlah roh kami riang dan gembira melalui khabar gembira-Mu. Ya Tuhan! Tunjukkanlah kepada kami jalan ke kerajaan-Mu dan hidupkanlah kami semula melalui nafas Roh Suci. Kurniailah kami kehidupan abadi dan berikanlah kepada kami kehormatan yang tak terhingga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12181 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12181/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12181/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang baik hati! Engkau telah menciptakan semua manusia daripada baka yang sama. Engkau telah mentakdirkan bahawa semuanya sekeluarga. Dalam Hadirat Suci-Mu mereka semua adalah hamba-Mu, dan semua manusia dilindungi di bawah Khemah-Mu; semua telah berkumpul di sekeliling Meja Kemurahan-Mu; semua diterangi melalui cahaya Kurnia-Mu.
Ya Tuhan! Engkau adalah baik hati kepada semua, Engkau telah membekali semua, telah melindungi semua, memberikan kehidupan kepada semua. Engkau telah mengurniakan setiap dan semua dengan bakat dan kebolehan, dan semua telah diselamkan dalam Samudera Belas Kasihan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12182 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12182/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Ya Engkau Yang telah memancarkan sinaran-Mu ke atas realiti manusia yang terang benderang, menyinari mereka cahaya pengetahuan dan bimbingan yang gemilang, dan telah memilih mereka daripada segala benda tercipta bagi kurnia yang tertinggi ini, dan telah menyebabkan mereka untuk menjangkaui segala benda, untuk memahami inti mereka yang terdalam, dan untuk membongkarkan misteri-misteri mereka, lalu membawa mereka keluar daripada kegelapan ke arah dunia yang nyata! “Dia sesungguhnya menunjukkan belas kasihan-Nya yang istimewa kepada sesiapa yang Dia kehendaki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12183 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12183/</guid>
      <description>Izinkanlah, Ya Tuhanku, mereka yang telah naik kepada-Mu agar dipulihkan oleh Dia Yang adalah Teman yang paling luhur, dan menetap di bawah naungan Khemah keagungan-Mu dan Kubu kemuliaan-Mu. Taburkanlah, Ya Tuhan, ke atas mereka daripada samudera kemaafan-Mu apa yang akan menjadikan mereka layak untuk menetap, selagi kedaulatan-Mu bertahan, dalam kerajaan-Mu yang terluhur dan kekuasaan-Mu yang tertinggi. Berkuasalah Engkau untuk melakukan apa yang Engkau redai. ~ Bahá’u’lláh
(Source category: UNTUK YANG MENINGGAL DUNIA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12184 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12184/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Engkau pengampun dosa, pemberi anugerah, penghapus kesengsaraan!
Sesungguhnya, aku merayu kepada-Mu untuk mengampuni dosa mereka yang telah meninggalkan pakaian fana dan telah naik ke alam rohani.
Ya Tuhanku! Sucikanlah mereka daripada kesalahan, hapuskanlah kedukaan mereka, dan tukarkanlah kegelapan mereka kepada cahaya. Sebabkanlah mereka untuk memasuki taman keriangan, bersihkanlah mereka dengan air yang paling murni, dan izinkanlah mereka agar dapat melihat kemuliaan-Mu di atas gunung yang paling tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12185 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12185/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang Pengampun!
Walaupun beberapa jiwa yang menghabiskan waktu kehidupan mereka dalam kejahilan, dan menjadi terasing dan degil, akan tetapi, dengan satu ombak daripada samudera kemaafan-Mu, semua yang diselubungi dosa akan dibebaskan. Barangsiapa yang Engkau kehendaki Engkau jadikan teman, dan barangsiapa yang bukanlah matlamat pilihan-Mu adalah dikenali sebagai pesalah. Jika Engkau tidak melayan kami dengan keadilan, kami semua hanyalah pendosa dan hanya layak untuk dipisahkan daripada-Mu, tetapi jika Engkau memberikan belas kasihan, setiap pendosa akan dimurnikan dan setiap orang asing menjadi sahabat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12186 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12186/</guid>
      <description>Untuk Wanita Yang Meninggal Dunia
Ya Tuhanku, Ya Pengampun dosa dan Penghapus kesengsaraan! Ya Engkau Yang adalah Pemaaf, Berbelas Kasihan! Aku merayu kepada-Mu dengan tanganku dinaikkan, dengan air mata berlinangan memohon singgahsana Inti keilahian-Mu untuk memaafkan, melalui kemurahan dan kelembutan-Mu, dayang-Mu yang telah naik ke singgahsana kebenaran. Sebabkanlah dia, Ya Tuhan, untuk dilindungi awan rahmat dan kurnia-Mu, benamkanlah dia dalam samudera pengampunan dan kemaafan-Mu, dan bolehkannya untuk memasuki kediaman yang disucikan itu, Syurga keilahian-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12187 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12187/</guid>
      <description>*Doa Jenazah ini adalah digunakan untuk orang Bahá&amp;rsquo;í yang telah mencapai lima belas tahun ke atas. “Ia adalah satu-satunya doa wajib Bahá&amp;rsquo;í yang harus dilafazkan dalam Jemaah; ia harus dilafazkan oleh seorang penganut sementara hadirin yang lain berdiri. Tidak mempunyai syarat untuk memandang ke arah Kiblat sewaktu melafazkan doa ini.” *- Sinopsis dan kodifikasi Kitáb-i-Aqdas
Ya Tuhanku! Ini adalah hamba-Mu dan putera hamba-Mu yang telah percaya kepada-Mu dan kepada tanda-tanda-Mu, dan telah menetap wajahnya kepada-Mu, tidak terikat sepenuhnya daripada segala sesuatu kecuali Engkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12188 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12188/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12188/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Bantulah puteri Kerajaan-Mu ini untuk diluhurkan dalam kedua-dua dunia; sebabkanlah dia untuk memalingkan diri daripada dunia debu yang fana dan daripada mereka yang telah memusatkan hati mereka kepadanya dan bolehkanlah dia untuk berhubung dan merapatkan diri dengan dunia yang abadi. Berikanlah dia kuasa syurgawi dan perkuatkanlah dia melalui nafas Roh Suci agar dia dapat bangkit untuk berkhidmat kepada-Mu. Engkau adalah Yang Kuat.
(Source category: WANITA) (Bahaiprayers.net ID: 12188)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12189 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12189/</guid>
      <description>Ya Tuhanku, Kekasihku dan Hasratku! Bersahabatlah dengan daku dalam kesepianku dan temanilah daku dalam pemencilanku. Hapuskanlah kedukaanku. Sebabkanlah daku untuk mengabdi kepada keindahan-Mu. Jauhkanlah daku daripada segala sesuatu kecuali Engkau. Jadikanlah daku tertarik kepada keharuman kesucian-Mu. Sebabkanlah daku untuk berhubung dengan mereka yang tak terikat kepada segala sesuatu kecuali Engkau, yang ingin mengabdi kepada ambang pintu-Mu yang suci dan yang tetap berkhidmat kepada Akidah-Mu. Bolehkanlah daku menjadi salah seorang dayang-Mu yang telah mencapai keredaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12190 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12190/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Ya Tuhan! Aku memuji-Mu dan bersyukur kepada-Mu kerana Engkau telah memberkati dayang-Mu yang rendah hati ini, hamba-Mu yang sedang memohon dan merayu kepada-Mu, kerana sesungguhnya Engkau telah membimbingnya ke Kerajaan-Mu yang nyata dan menyebabkannya untuk mendengar Panggilan-Mu yang mulia di dunia wujud ini dan untuk melihat tanda-tanda-Mu yang membuktikan kewujudan kedaulatan-Mu yang agung di atas segala sesuatu.
Ya Tuhanku, aku mempersembahkan kepada-Mu apa yang ada di dalam kandunganku. Lalu jadikanlahnya seorang anak yang terpuji dalam Kerajaan-Mu dan seorang yang bertuah melalui anugerah dan kemurahan-Mu; untuk berkembang dan membesar di bawah jagaan didikan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12191 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12191/</guid>
      <description>Kemuliaan kepada-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku merayu kepada-Mu demi Nama-Mu yang melaluinya Dia Yang adalah Keindahan-Mu telah didirikan di atas takhta Akidah-Mu, dan demi Nama-Mu yang melaluinya Engkau mengubah segala sesuatu, dan mengumpulkan segala sesuatu, dan mengadili segala sesuatu, dan membalas segala sesuatu, dan memelihara segala sesuatu, dan mengekalkan segala sesuatu—aku memohon kepada-Mu untuk menjaga dayang-Mu ini yang telah mencari perlindungan daripada-Mu, dan telah mencari perlindungan daripada Dia yang telah menjelmakan Diri-Mu Sendiri, dan yang telah meletakkan seluruh kepercayaan dan keyakinan kepada-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12192 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12192/</guid>
      <description>#AYYÁM-I-HÁ ##(Hari-Hari Sisipan)
*(Hari-Hari Sisipan… haruslah menjadi hari-hari persediaan bagi Berpuasa, hari-hari membuat kebajikan, amalan menderma dan memberikan hadiah.)
Tuhanku, Apiku dan Cahayaku! Hari-hari yang telah Engkau namakan Ayyám-i-Há dalam Kitab-Mu telah bermula, Ya Engkau Raja segala nama, dan kewajipan puasa yang telah ditetapkan oleh Pena-Mu yang terluhur ke atas semua yang berdiam di kerajaan ciptaan-Mu sudah menjelang. Aku memohon kepada-Mu, Ya Tuhanku, demi hari-hari ini dan demi mereka semua yang sepanjang masa itu telah berpegang teguh pada tali perintah-Mu, dan berpegang pada peraturan-peraturan-Mu, agar dapat diberikan kepada setiap jiwa satu tempat dalam lingkungan istana-Mu, dan satu tempat duduk pada penjelmaan kecemerlangan cahaya wajah-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12193 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12193/</guid>
      <description>”Kami telah memerintahkan kepadamu agar berdoa dan berpuasa dari awal kematangan (15 tahun); inilah perintah Tuhan, Tuhanmu dan Tuhan nenek moyangmu&amp;hellip; Pengembara, yang sakit, mereka yang mengandung atau menyusukan anak, tidak terikat kepada puasa… Jauhilah dirimu daripada makan dan minum, dari terbitnya matahari sehingga terbenam, dan berwaspadalah jangan sampai hawa nafsu menghalangi dirimu daripada rahmat yang ditetapkan di dalam Kitab.”
(Source category: PUASA) (Bahaiprayers.net ID: 12193)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12194 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12194/</guid>
      <description>*Sewaktu berbuka puasa
Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Kami telah mematuhi Puasa mengikut perintah-Mu dan kini membukanya melalui cinta-Mu dan keredaan-Mu. Sudilah menerima, Ya Tuhanku, perlakuan yang telah kami lakukan di jalan-Mu sepenuhnya demi keindahan-Mu dengan wajah kami tetap ke arah Akidah-Mu, bebas daripada semua kecuali Engkau. Lalu kurniailah pengampunan-Mu ke atas kami, ke atas nenek moyang kami, dan ke atas semua yang telah percaya kepada-Mu dan kepada tanda-tanda kekuatan-Mu dalam Wahyu yang teragung dan paling mulia ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12195 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12195/</guid>
      <description>Ya Pembekal Ilahi! Sambil aku mengelakkan diri daripada hawa nafsu dan tidak makan dan minum, sucikanlah dan murnikanlah hatiku daripada cinta kepada sesiapa pun kecuali Engkau, dan lindungilah dan jagalah jiwaku daripada nafsu-nafsu korup dan sifat-sifat syaitan, agar rohku dapat berhubung dengan nafas kesucian-Mu, dan berpuasa daripada menyebut apa pun kecuali Engkau.
(Source category: PUASA) (Bahaiprayers.net ID: 12195)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12196 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12196/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12196/</guid>
      <description>Pujian bagi-Mu, Ya Tuhanku, kerana Engkau telah menetapkan Naw-Rúz sebagai satu hari raya bagi mereka yang telah berpuasa kerana cinta kepada-Mu dan telah menjauhkan diri daripada segala sesuatu yang tak Engkau sukai. Izinkanlah, Ya Tuhanku, api cinta-Mu dan haba yang dihasilkan kerana puasa yang telah Engkau tetapkan agar menyalakan semangat mereka dalam Akidah-Mu, dan membuat mereka asyik dengan pujian dan pengingatan kepada-Mu.
Kerana Engkau telah menghiasi mereka, Ya Tuhanku, dengan perhiasan puasa yang ditetapkan oleh-Mu, maka hiasilah mereka dengan perhiasan penerimaan-Mu melalui kurnia dan rahmat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12197 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12197/</guid>
      <description>##LOH RIḌVÁN
*(Yang berikut adalah himpunan beberapa perenggan terpilih)
Musim semi Ilahi telah datang, Ya Pena Yang Maha Luhur, kerana Perayaan Yang Maha Pengasih sedang mendekati dengan segera. Gerakkanlah dirimu, dan muliakanlah di hadapan seluruh ciptaan, nama Tuhan, dan rayakanlah pujian-Nya, sedemikian rupa sehingga segala sesuatu yang diciptakan dapat dihidupkan kembali dan diperbaharui. Berbicaralah, dan janganlah berdiam sahaja. Suria kebahagiaan bersinar di atas ufuk nama Kami, Sang Bahagia, kerana kerajaan nama Tuhan telah dihiasi dengan perhiasan nama Tuhanmu, Pencipta semua langit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12198 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12198/</guid>
      <description>##LOH AHMAD
*”Doa-doa wajib ini, bersama beberapa doa-doa khusus yang lain, seperti Doa Kesembuhan dan Loh Ahmad, telah dikurniai Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh dengan kekuatan dan makna yang istimewa, dan oleh itu ia harus diterima dan dilafazkan oleh para penganut dengan kepercayaan dan keyakinan yang mutlak, agar dengannya mereka dapat memasuki perbualan yang akrab dengan Tuhan, dan lebih menjiwai Hukum-Hukum dan perintah-perintah Tuhan.” *~ daripada surat yang ditulis bagi pihak Shoghi Effendi
Dia adalah Raja, Yang Maha Tahu, Yang Maha Arif!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12199 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12199/</guid>
      <description>##LOH ZIARAH &amp;lsquo;ABDU’L-BAHÁ
*(Doa ini, telah ditulis oleh &amp;lsquo;Abdu&amp;rsquo;l-Bahá, dibaca di Makam-Nya. Ia juga boleh digunakan sebagai doa peribadi.)
Barangsiapa membaca doa ini dengan rendah hati dan kesungguhan akan membawa kegembiraan dan kesenangan kepada hati Hamba ini; bahkan akan seperti bertemu dengan-Nya berhadapan muka.
Dia adalah Yang Maha Mulia!
Ya Tuhan, Tuhanku! Dengan rendah hati dan berlinangan air mata, aku mengangkat tangan permohonanku kepada-Mu dan menutup wajahku dengan debu di Ambang pintu-Mu, yang luhur di atas pengetahuan orang-orang yang berilmu, dan pujian semua orang yang memuliakan Engkau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12200 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12200/</guid>
      <description>##LOH ZIARAH
*(Doa ini dibaca di Makam Bahá’u’lláh dan Báb. Ia juga digunakan untuk memperingati hari-hari ulangtahun Mereka.)
Pujian yang berasal daripada Diri-Mu Sendiri Yang Maha Luhur, dan kemuliaan yang telah bersinar daripada Keindahan-Mu yang maha cemerlang, terletak pada-Mu, Ya Engkau, Penjelmaan Keagungan, dan Raja Keabadian, dan Tuhan segala yang ada di langit dan di bumi! Aku naik saksi bahawa melalui Engkau, kedaulatan Tuhan dan kekuasaan-Nya, serta keagungan Tuhan dan kebesaran-Nya, telah dinyatakan, dan Suria-Suria kecemerlangan purba telah memancarkan sinar-Nya di langit perintah-Mu yang berdaulat dan Keindahan Yang Ghaib telah bersinar di atas ufuk alam ciptaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12201 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12201/</guid>
      <description>##LOH API
*(Loh yang diwahyukan oleh Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh yang bertajuk ‘Qad Ihtaraqa’l-Mukhlisun’)
Atas Nama Tuhan, Yang Maha Purba, Yang Maha Agung.
Sesungguhnya kalbu-kalbu mereka yang ikhlas telah terbakar dalam api perpisahan: Di manakah pancaran cahaya Wajah-Mu, Ya Kekasih alam semesta?
Mereka yang dekat kepada-Mu telah ditinggalkan dalam kegelapan kemusnahan: Di manakah sinaran pagi penyatuan semula dengan-Mu, Ya Hasrat alam semesta?
Tubuh orang-orang pilihan-Mu terbaring menggeletar di atas gurun yang jauh: Di manakah samudera hadirat-Mu, Ya Pesona alam semesta?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12202 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12202/</guid>
      <description>*Setiap jiwa yang mengadakan perjalanan melalui kota-kota, kampung-kampung dan desa-desa&amp;hellip; dan sibuk menyebarkan keharuman Tuhan, seharusnya membaca doa ini setiap pagi.
Ya Tuhanku! Ya Tuhanku! Engkau melihatku dalam kerendahan dan kelemahanku, sibuk dengan usaha yang terbesar, tekun untuk mengumumkan Kalimat-Mu dalam kalangan umat-Mu. Bagaimanakah aku dapat berjaya kecuali Engkau membantuku dengan nafas Roh Suci, menolongku agar menang melalui angkatan dari kerajaan-Mu yang mulia, serta mencurahkan kepadaku bantuan-Mu yang dapat mengubah seekor agas kepada seekor burung helang, setitis air kepada sungai-sungai dan lautan, dan sebuah atom kepada cahaya dan matahari?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
