<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Dia de Deus on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-dia-de-deus/</link>
    <description>Recent content in cat-Dia de Deus on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-dia-de-deus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1193 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1193/</guid>
      <description>Esta é a Epístola de Deus, O Amparo no Perigo, O Que Subsiste por Si Próprio!Ele é Quem, do Seu Domínio de Glória, tudo ouve. Deus testifica que nenhum outro Deus há, senão Ele, e Quem apareceu é o Mistério Oculto, o Símbolo Entesourado, o Livro de Suma Grandeza para todos os povos, e o Céu de generosidade para o mundo inteiro. Ele é o Mais Poderoso Sinal entre os homens, e o Alvorecer dos mais augustos atributos no domínio da criação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1194 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1194/</guid>
      <description>Enaltecido seja o Teu Nome, ó meu Deus, por haveres manifestado o Dia que é o Rei dos Dias, o Dia que anunciaste aos Teus eleitos e aos Teus Profetas nas Tuas mais excelentes Epístolas, o Dia em que difundiste sobre toda a criação o esplendor da glória de todos os Teus nomes. Grande é a felicidade de quem se dirigiu a Ti, entrou na Tua presença e percebeu os tons da Tua voz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1292 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1292/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu Nome, ó Deus. A Ti, em verdade, pertencem os Reinos da Criação e da Revelação e, verdadeiramente, no nosso Senhor temos depositado toda a nossa confiança. Todo o louvor a Ti, ó Deus; és o Criador dos céus e da terra e daquilo que entre eles está e, em verdade, és Tu o Governante supremo; és Quem nos criou, o Sapientíssimo. Glorificado és, ó Senhor! Tu, seguramente, reunirás a humanidade para o Dia que, sem a menor dúvida, há de vir – o Dia em que cada um haverá de se apresentar diante de Ti e em Ti encontrar vida.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
