<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-VAVAKA HOAN’NY VALANARETINA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vavaka-hoanny-valanaretina/</link>
    <description>Recent content in cat-VAVAKA HOAN’NY VALANARETINA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vavaka-hoanny-valanaretina/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12864 in Malagasy</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mg/bpn12864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mg/bpn12864/</guid>
      <description>##VAVAKA HOAN’NY VALANARETINA
Amin&amp;rsquo;ny Anarany, Ilay Asandratra Indrindra, Ilay Tena Avo, Ilay Tsara Indrindra!
Ankalazaina Ianao, ry Tompo Andriamanitro ô! O Ianao ilay Andriamanitro, sy Mpampianatro, sy Tompoko, sy Mpanohana ahy, sy Fanantenako , sy Fialofako sy Fahazavako. Mangataka Aminao aho, amin&amp;rsquo;ny Anaranao miafina sy sarobidy, izay tsy misy mahalala afa-tsy Ianao irery ihany, mba hiaro izay mitondra ity takelaka ity amin&amp;rsquo;ny loza sy ny valan&amp;rsquo;aretina rehetra, amin&amp;rsquo;ny lehilahy sy vehivavy manana toetran-devoly rehetra; amin’ny asa ratsin’ireo ratsy fanahy sy amin’ny tetidratsin’ireo tsy mpino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12865 in Malagasy</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mg/bpn12865/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mg/bpn12865/</guid>
      <description>##VAVAKA FANGATAHAM-PAHASITRANANA LAVA
Izy no Ilay Mpanasitrana, Ilay Mahampy, ilay Mpamonjy, ilay Mpamela heloka mandrakariva, ilay Tena be indrafo!
Miantso Anao aho ry Ankalazaina ô, ry Mahatoky ô, ry Be voninahitra ô! Ianao ilay Mahampy, Ianao ilay Mpanasitrana, Ianao ilay Tsy manam-piovana, Ianao ry Tsy manapiovana ô!
Miantso Anao aho ry Mpanjaka ô, ry Mpanandratra ô, ry Mpitsara ô! Ianao ilay Mahampy, Ianao ilay Mpanasitrana, Ianao ilay Tsy manam-piovana, Ianao ry Tsy manapiovana ô!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
