<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TIKAH on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tikah/</link>
    <description>Recent content in cat-TIKAH on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tikah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12721 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12721/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12721/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Tikah Bahá’í ianya tampil pengerindu enggau penyerakup ba dua piak.Taja pia, sida mesti berati enggau bejimat lalu beteleba enggau perangai pangan diri. Tanggam ti meruan tu patut diikat enggau sempekat ti teguh, lalu tuju ia patut kena ngemansangka pemaik, bekaban enggau penyerakup lalu tulihka pengidup ti meruan belama.”
Sumpah tikah, genteran ti disebut siku-siku seduai ti deka jadi melaki- bini ba mua enda kurang ari dua iku saksi ti dikemendarka Raban Gelumu Sambiang Menua, baka ti dipadah dalam Kitab-i- Aqdas: &amp;ldquo;Semua kami deka, amat bendar nitihka Peneka Petara&amp;rdquo; O Tuhan aku, O Tuhan aku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12722 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12722/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12722/</guid>
      <description>Mulia meh Nuan, O Petara aku! Amat bendar, pengasuh Nuan tu enggau pengasuh indu Nuan tu udah begempuru di baruh kelemayang pengasih Nuan lalu seduai iya beserakup ngena bantu enggau penelap Nuan. O Tuhan! Saup seduai dalam dunya Nuan tu enggau ba Perintah Nuan lalu ungkupka seduai iya semua pemanah ngena pementas enggau berekat pengasih Nuan. O Tuhan! tetapka seduai iya nyadi pengasuh Nuan lalu saup seduai iya dalam kereja Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
