<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Orang Yang Meninggal Dunia on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-orang-yang-meninggal-dunia/</link>
    <description>Recent content in cat-Orang Yang Meninggal Dunia on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-orang-yang-meninggal-dunia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5144 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5144/</guid>
      <description>Ya Tuhan, diluhurkanlah Dia, Tuhan kasih sayang dan kedermawanan! Kemuliaan bagimu, ya Engkau Tuhanku, Tuhan Yang Maha Kuasa. Aku naik saksi atas kemahakuasaan-Mu dan kekuatan-Mu, kedaulatan- Mu dan kasih sayang-Mu, kurnia-Mu dan kekuatan-Mu, ketunggalan Wujud-Mu dan keesaan Hakikat-Mu, kesucian dan keluhuran-Mu di atas dunia wujud dan segala yang ada di dalam-nya.
Ya Tuhanku, Engkau melihat daku terlepas dari segala sesuatu kecuali Engkau, berpegang teguh kepada-Mu dan menghadap ke samudera rahmat-Mu, ke langit pemberian-Mu dan Surya kurnia-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5145 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5145/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Engkau Pengampun dosa-dosa, Penganugerah pemberian-pemberian, Penghalau kesukaran-kesukaran! Sesungguhnya hamba memohon kepada-Mu agar mengampuni dosa-dosa mereka yang telah meninggalkan jasad fana dan telah naik ke alam kerohanian. Ya Tuhanku! Sucikanlah mereka dari segala kesalahan, hapuskanlah kesedihan mereka, dan ubahlah kegelapan mereka menjadi cahaya. Perkenan- kanlah mereka untuk memasuki taman kebahagiaan, bersihkanlah mereka dengan air yang paling murni dan izinkanlah mereka agar memandang kemuliaan-Mu di atas bukit yang paling tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5146 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5146/</guid>
      <description>Kemuliaan bagi-Mu, ya Rabi Tuhanku! Janganlah merendahkan dia yang telah Engkau luhurkan dengan kekuasaan kedaulatan-Mu yang abadi, dan jangan- lah dia yang telah Engkau izinkan untuk memasuki kemah keabadian-Mu, dijauhkan dari Engkau. Apakah Engkau akan menyisihkan dia, ya Tuhanku, yang telah Engkau lindungi dengan Ketuhanan-Mu, dan apakah Engkau akan menjauhkan dari-Mu, ya Hasratku, dia yang baginya Engkau menjadi perlindungan? Dapatkah Engkau menghinakan dia yang telah Engkau muliakan atau melupakan dia yang telah Engkau beri kesanggupan untuk mengingat-Mu?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5147 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5147/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Sembahyang untuk mayat hanyalah satu-satunya Sembahyang wajib Bahá’í yang dilakukan dengan berjamaah, diucapkan oleh seorang mukmin, sedangkan semua yang hadir berdiri diam. Hazrat Bahá’u’lláh telah menerangkan bahwa Salát Jenazah hanya diperlukan bila yang meninggal itu seorang dewasa, dan Sembahyang ini harus dibaca sebelum penguburan jenazah. Tidak wajib menghadap ke Kiblat ketika membaca Sembahyang ini.&amp;rdquo; [Penjelasan dari Kitab-i-Aqdas catatan No 10]
Ya Tuhanku! Inilah hamba-Mu dan putra hamba- Mu yang telah percaya pada-Mu dan pada tanda-tanda- Mu, dan telah menghadapkan wajahnya pada-Mu, terlepas sama sekali dari segala sesuatu kecuali Engkau.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
