<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Koettelemukset on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-koettelemukset/</link>
    <description>Recent content in cat-Koettelemukset on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-koettelemukset/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7550 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7550/</guid>
      <description>Oi Sinä, jonka koettelemukset ovat parantava lääke Sinua lähellä oleville, jonka miekka on kaikkien Sinua rakastavien harras halu, jonka nuoli on Sinua kaipaavien sydänten rakkain toive, jonka säädös on ainoa toivo niille, jotka ovat hyväksyneet Sinun totuutesi! Pyydän Sinua hartaasti jumalaisen suloisuutesi ja kasvojesi kirkkauden loiston kautta lähettämään meille alas korkeuksistasi sitä, mikä tekee meidät kykeneviksi pääsemään Sinua lähelle. Tee sitten, oi Jumalani, jalkamme vakaiksi asiassasi, kirkasta sydämemme tietosi loistolla ja valaise rintamme nimiesi kirkkaudella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7551 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7551/</guid>
      <description>Kunnia olkoon Sinun, oi Jumalani! Mistä muusta kuin Sinun tielläsi koetuista kärsimyksistä voitaisiin Sinun todelliset rakastajasi tuntea, ja jos ei olisi Sinun rakkautesi vuoksi kestettyjä koettelemuksia, miten voitaisiin paljastaa sellaisten asema, jotka ikävöivät Sinua? Mahtisi on todistukseni! Kaikkien niiden seuralaisina, jotka Sinua palvovat, ovat heidän vuodattamansa kyynelet, ja sellaisten lohduttajina, jotka Sinua etsivät, ovat heidän vaikerointinsa, ja niiden ravintona, jotka rientävät kohtaamaan Sinut, ovat heidän särkyneen sydämensä sirpaleet. Miten ihanalta minulle maistuukaan Sinun polullasi kärsitty kuoleman katkeruus, ja miten kallisarvoisia minusta ovatkaan Sinun vihollistesi vasamat, kun ne kohdataan Sinun sanasi ylistämisen tähden!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7552 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7552/</guid>
      <description>Onko muuta vaikeuksien poistajaa kuin Jumala? Sano: Ylistetty olkoon Jumala! Hän on Jumala! Kaikki ovat Hänen palvelijoitansa ja kaikki taipuvat Hänen tahtoonsa.
(Source category: Koettelemukset) (Bahaiprayers.net ID: 7552)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
