<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-NA VEIVUKEI KEI NA VEIVAKATOVOLEI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-na-veivukei-kei-na-veivakatovolei/</link>
    <description>Recent content in cat-NA VEIVUKEI KEI NA VEIVAKATOVOLEI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-na-veivukei-kei-na-veivakatovolei/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6982 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6982/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6982/</guid>
      <description>O cei li na Dauveivakacegui e na gauna ni leqa me tautauvata kei na Kalou? Mo kaya tiko ga: Me sa vakacaucautaki duadua ga na Kalou! O Koya ga na Kalou! E da sa Nona dauveiqaravi o keda kece ga, ka da sa vakarorogo kece ga ki na Nona lewa!
(Source category: NA VEIVUKEI KEI NA VEIVAKATOVOLEI) (Bahaiprayers.net ID: 6982)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6983 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6983/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6983/</guid>
      <description>Mo kaya tiko ga: Sa uasivi duadua na Kalou e na veika kece ga, ka sa sega tale ni dua na ka e lomalagi e cake se e na vuravura e ra me uasivi cake ia na Kalou duadua ga. Sa dina ga, sa i Koya vakataki Koya na Kilaka, na Dauveivakacegui, na kaukauwa duadua ga.
(Source category: NA VEIVUKEI KEI NA VEIVAKATOVOLEI) (Bahaiprayers.net ID: 6983)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6984 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6984/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6984/</guid>
      <description>O i Kemuni na Turaga, na noqu Kalou ka noqu i Vakavakacegu e na noqu lomabibi! O ni sa noqu i Sasabai ka noqu i Vakavakaruru e na gauna ni leqa ka noqu i Tokani Lomani e na noqu galili! O ni sa noqu i Vakavakacegu e na noqu rarawa, ka noqu i Tokani e na noqu tiko duadua voli! O ni sa dau veivakacegui ka kauta tani na noqu leqa kece ga ka Dauvosota na noqu i valavala ca.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
