<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Enfants et jeunes on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-enfants-et-jeunes/</link>
    <description>Recent content in cat-Enfants et jeunes on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-enfants-et-jeunes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB10714 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/children/ab10714/fr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/children/ab10714/fr/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur de bonté, ces beaux enfants sont l’œuvre des mains de ta puissance et les signes merveilleux de ta grandeur. Ô Dieu, protège ces enfants. Par ta grâce, aide-les à s’instruire et permets-leur de servir l’humanité. Ô Dieu, ces enfants sont des perles ; qu’ils soient nourris dans le cocon de ta tendre bonté ! Tu es le Généreux, le Très-Aimant.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.net ID: 9163)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9160 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9160/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur incomparable, laisse ce nourrisson s’abreuver au sein de ton affectueuse bonté, abrite-le dans le berceau de ton infaillible protection, et permets qu’il soit élevé dans les bras de ta tendre affection.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.net ID: 9160)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9161 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9161/</guid>
      <description>Ô Dieu, élève ce nouveau-né dans le sein de ton amour et nourris-le du lait de ta sollicitude. Cultive cette jeune pousse dans la roseraie de ton amour et arrose-la des ondées de ta bonté. Fais de lui un enfant du royaume et guide-le vers ta céleste demeure. Tu es puissant et bon. Tu es le Dispensateur, le Généreux, le Seigneur d’infinie miséricorde.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.net ID: 9161)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9162 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9162/</guid>
      <description>Ô Dieu, éduque ces enfants. Ce sont les plantesde ton verger, les fleurs de ta prairie, les roses de ton jardin. Que ta pluie les arrose, que le Soleil de réalité brille sur eux de tout ton amour ! Que ta brise les rafraîchisse afin qu’ils soient bien éduqués, grandissent, se développent et apparaissent dans tout l’éclat de leur beauté ! Tu es le Dispensateur, tu es le Compatissant.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9164 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9164/</guid>
      <description>Ô Seigneur, fais de ces enfants des plantes merveilleuses. Qu’ils croissent et se développent dans le jardin de ton Alliance et que les ondées du royaume d’Abhá leur apportent fraîcheur et beauté ! Ô toi, Dieu de bonté, je suis un petit enfant, élève-moi et accepte-moi dans le royaume. Je suis terrestre, rends-moi céleste. Je suis de ce monde, ouvre-moi le royaume d’en haut. Je suis triste, rends-moi radieux ; matériel, rendsmoi spirituel ; et accorde-moi de manifester tes grâces infinies.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9165 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9165/</guid>
      <description>Il est Dieu ! Ô Dieu, mon Dieu, accorde-moi un cœur pur, pareil à une perle.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.net ID: 9165)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9166 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9166/</guid>
      <description>Mon Dieu, guide-moi, protège-moi, illumine la lampe de mon cœur et fais de moi une étoile brillante. Tu es le Fort, le Puissant.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.net ID: 9166)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9167 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9167/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur, ô mon Seigneur, je suis un enfant d’âge tendre. Nourris-moi du lait de ta miséricorde. Élève-moi dans ton amour, instruis-moi à l’école de tes conseils et fais-moi grandir à l’ombre de ta munificence. Délivre-moi des ténèbres, fais de moi une brillante lumière. Préserve-moi du malheur, fais-moi fleurir dans ta roseraie. Souffre que je devienne un serviteur de ton seuil et confère-moi les aptitudes et la nature des justes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9168 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9168/</guid>
      <description>Ô Seigneur incomparable, sois un refuge pour ce pauvre enfant, un maître bon et indulgent pour cette âme errante et malheureuse. Ô Seigneur, bien que plantes insignifiantes, nous appartenons à ta roseraie. Bien que jeunes pousses sans feuilles ni fleurs, nous grandissons dans ton verger. Aussi, nourris cette plante des ondées de ta tendre miséricorde, ravive et rafraîchis ce jeune plant par la brise vivifiante de ton printemps spirituel. Souffre qu’il devienne vigilant, réfléchi et noble, permets qu’il parvienne à la vie éternelle et demeure à jamais dans ton royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9169 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9169/</guid>
      <description>Ô Dieu, fais rayonner ce jeune et sois généreux envers cette pauvre créature. Accorde-lui la connaissance. Chaque matin, donne-lui une force accrue et protège-le afin qu’il soit affranchi de toute erreur, qu’il se consacre au service de ta cause, guide les rebelles et les infortunés, libère les captifs, éveille les insouciants, et que tous bénéficient de ton souvenir et ta louange. Tu es le Puissant, le Fort.
(Source category: Enfants et jeunes) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
