<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-BULA VAKAYALO on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bula-vakayalo/</link>
    <description>Recent content in cat-BULA VAKAYALO on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bula-vakayalo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6951 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6951/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6951/</guid>
      <description>Mo ni sa vakatubura mada e lomaqu e dua na yalo sa savasava Sara, O i Kemuni na noqu Kalou, ka Mo ni sa vakavoutaka na vakacegu ni noqu lewa e loma, Oi Kemuni na noqu i Nuinui! E na Nomuni kaukauwa vakayalo Mo ni sa vakadeitaki au mada e na Nomuni Cakacaka, O i Kemuni na noqu Ka Talei duadua, kei na rarama ni Nomuni lagilagi, Mo ni sa vakavotukanataka mai kina vei au na Nomuni gaunisala, O i Kemuni na i Naki vuni ni noqu gagadre!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6952 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6952/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6952/</guid>
      <description>Mai na wai drodro vakaisaluaki ni Nomuni bula tawamudu, Ni solia me u gunu mada kina, O i Kemuni na noqu Kalou, kei na vuanikau ni Nomuni Kau bula, vakarawarawataka me u tovolea mada, O i Kemuni na noqu i Nuinui! Mai na Tovure savasava ni Nomuni loloma, vakabobulatakiau me u gunu kina, O i Kemuni na noqu Ka Lagilagi, e na ruku ni yaloyalo ni Nomuni solisoli sega ni vakaiyalayala, laivi au me u vakararavi kina, O i Kemuni na noqu iSerau!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6953 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6953/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6953/</guid>
      <description>O i Kemuni na Kalou! Ni vakabulabulataka mada ka vakamarautaka tale ga na yaloqu. Mo ni vakasavasavataka na utoqu. Mo ni vakalougatataka na noqu sasaga. Au sa vakotora na veika kece me baleti au e Ligamuni. O i Kemuni ga na noqu Dauniveivakasalataki ka noqu i Drodro. Au na sega tale ni dau yalorarawa se loma bibi, au na reki ka bula mamarau tiko ga. O i Kemuni na Kalou! Au sa na sega tale ni vakasinaita wale tu ga na yaloqu e na loma ocaoca, se vakalaiva na leqa me rawai au.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
