<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ensenyança on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ensenyan%C3%A7a/</link>
    <description>Recent content in cat-Ensenyança on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ensenyan%C3%A7a/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5828 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5828/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5828/</guid>
      <description>Tu saps, oh Déu, i ets el meu testimoni de que no alimento cap desig al meu cor tret d’atènyer la Teva complaença, ser confirmat en el Teu servei, treballar en la Teva gran vinya i sacrificar-ho al Teu camí. Tu ets el Qui tot ho sap i tot ho veu. No tinc altre desig tret el d’orientar les meves passes, en el meu amor per Tu, cap a les muntanyes i els deserts per proclamar ben alt l’adveniment del Teu Regne, i alçar la Teva crida entre tots els homes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5829 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5829/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5829/</guid>
      <description>Oh Déu,Déu meu! Ajuda als Teus serfs lleials a tenir cors afectuosos i sensibles. Assisteix-los perquè difonguin entre totes les nacions de la Teva terra, la llum de guia què prové del Concurs de Dalt. En veritat Tu ets Fort, el Potent, el Poderós, el què Tot ho subjuga, el què sempre dóna. Veritablement Tu ets el Generós, el Benèvol, el Sensible, el Més Munífic.
(Source category: Ensenyança) (Bahaiprayers.net ID: 5829)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5830 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5830/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5830/</guid>
      <description>Oh Déu meu, ajuda al Teu serf a exaltar la Paraula i a refutar el què és va i falç, a establir la veritat, a difondre els sagrats versicles, revelar els esplendors i a fer despuntar la llum matinal en els cors dels rectes. Tu ets veritablement, el Generós, el Perdonador.
(Source category: Ensenyança) (Bahaiprayers.net ID: 5830)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5831 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5831/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5831/</guid>
      <description>Tu em veus, oh Déu meu, postrat en submissió, humiliant-me davant els Teus manaments, sotmetent-me a la Teva sobirania, tremolant davant el poder del Teu domini, fugint de la Teva ira, implorant la Teva gràcia, confiant en el Teu perdó, trèmul de por davant la Teva fúria. Jo T’imploro amb el cor estremit, amb un torrent de llàgrimes i amb l’ànima anhelant, i completament desprès de totes les coses, que facis als Teus amants com raigs de llum què travessen els Teus regnes i que ajudis els Teus serfs escollits a exaltar la Teva Paraula, perquè els seus rostres tornin bells i radiants d’esplendor, què els seus cors s’omplin amb els misteris, i què cada ànima deposi la seva càrrega de pecats.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
