<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-СУРГААЛ ТҮГЭЭХҮЙ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B0%D0%B0%D0%BB-%D1%82%D2%AF%D0%B3%D1%8D%D1%8D%D1%85%D2%AF%D0%B9/</link>
    <description>Recent content in cat-СУРГААЛ ТҮГЭЭХҮЙ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%83%D1%80%D0%B3%D0%B0%D0%B0%D0%BB-%D1%82%D2%AF%D0%B3%D1%8D%D1%8D%D1%85%D2%AF%D0%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10670 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10670/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10670/</guid>
      <description>Эзэн минь, Бурхан минь, Таныхаа алдар нэрийг магтан дурсъя! Миний харц Таны элэгсэг өршөөлийн зүг хандан, миний нүд Таны ивээлийн тэнгэрийн хаяа ба Таны хайр энэрлийн зүг ширтээд миний гар Таны хишгийн диваажин өөд сунгасан байхыг Та харж байгаа. Таны хүч чадал намайг гэрчлэг! Миний бие махбодийн мөч бүр Таны зүг тэмүүлэн: “Ертөнц даяар хайрлагдсан Та, хурмаст тэнгэр болоод газар дэлхий дээр орших бүхний Эзэн тэнгэр Та, Танд үнэнч тууштай тэдгээр хүмүүсийн зүрх сэтгэлийн ганц Хүслэн болсон Та минь!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10671 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10671/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10671/</guid>
      <description>Бурхан минь! Бурхан минь! Энэ бол жигүүр нь хугарсан шувуу бөгөөд түүний нислэг их удаан билээ. Хөгжил цэцэглэлт, авралын оргил өөд нисэн дүүлж, хязгааргүй орон зайд туйлын баяр баясгалан, аз жаргалтайгаар замаа жигүүрлэж, Таны эрхэм дээд Нэрээр өөрийн дуу хоолойг бүх нутаг орноор дуурсгаж, хүмүүсийн сонорыг энэ дуудлагаар баясгаж, удирдамжийн бэлэг тэмдгийг харсан хүмүүсийн мэлмийг баясгадаг болоход нь түүнд тусалж хайрла. Эзэн тэнгэр минь! Би орь ганцаараа өнчин доорд нэгэн билээ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10672 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10672/</guid>
      <description>Бурхан минь, Бурханы Үгийг өндөрт мандуулан, дэмий хоосон худал хуурмаг бүхнийг үгүйсгэж, үнэн мөнийг тогтоон, ариун шад мөрүүдийг түгээн тархааж, гайхамшгийг нээн илрүүлж, сайн санаат хүмүүний зүрх сэтгэлд өглөөний нарыг мандуулахад нь шадар зарцдаа тусалж хайрла. Та үнэнхүү Өгөөмөр, Өршөөн хэлтрүүлэгч билээ.
(Source category: СУРГААЛ ТҮГЭЭХҮЙ) (Bahaiprayers.net ID: 10672)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10673 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10673/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10673/</guid>
      <description>Зүйрлэшгүй Бурхан тэнгэр минь! Хаант улсын Эзэн тэнгэр минь! Энэ хүмүүс болбоос Таны тэнгэрлэг цэргүүд. Тэдэнд тусалж, Эрхэм дээдийн Чуулганы хүч чадлаараа тэднийг ялгуусан болго, чингэвээс тэдний хүн тус бүр бүхэл хороо цэрэг мэт болон үржиж, эдгээр орныг Бурханы хайр ивээл, тэнгэрлэг сургаалын гэрэл гэгээгээр байлдан дагуулах болно. Бурхан минь! Зэрлэг онгон газар ч, уул хаданд ч, хөндий газар ч, ой хөвчид ч, тал цөлд ч, далай тэнгист ч тэднийг дэмжиж, тэдэнд тусалж, улмаар Хаант улсын хүч чадал ба Ариун Сүнсний амьсгаагаар дуу хоолойгоо чанга дуурсгатал тэдэнд итгэл хайрла!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10674 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10674/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10674/</guid>
      <description>Бурхан минь, Бурхан минь! Итгэлт шавь нартаа хайр халамжтай, элэгсэг зөөлөн сэтгэлтэй болоход нь тусал. Дэлхийн бүх улс үндэстнүүдийн дунд дээд Чуулганаас гаралтай удирдамжийн гэрлийг дэлгэрүүлэхэд нь тэдэнд тусал. Та үнэнхүү Хүчтэй, Бүхнээс чадалтай, Хүчирхэг, Бүхнийг номхтгогч, Ямагт өглөгч билээ. Та үнэнхүү Өгөөмөр, Нинжин сэтгэлт, Эелдэг зөөлөн сэтгэлт, Хамгийн ивээлтэн.
(Source category: СУРГААЛ ТҮГЭЭХҮЙ) (Bahaiprayers.net ID: 10674)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10675 in Монгол хэл</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10675/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mn/bpn10675/</guid>
      <description>Бурхан минь, Таны таалалд нийцэж, Танд хүчин зүтгэх үйлстээ бат тууштай байж, Танд үйлчлэхэд бие сэтгэлээ зориулан, Таны гайхамшигт цэцэрлэгт хөдөлмөрлөж, Таны замналд бүхнээ золиослохоос өөр хүсэл мөрөөдөл миний сэтгэл зүрхэнд үгүй Та мэдэж байгаа тул намайг гэрчилнэ. Та бол Бүхнийг мэдэгч, Бүхнийг харагч билээ. Таныгаа хайрлан бишрэхдээ би алхаа гишгээгээ уул хад, элсэн цөл рүү чиглүүлж, Таны Хаант улс заларсныг чанга дуугаар тунхаглан, Таны дуудлагыг бүх хүн ардад сонордуулан явахаас өөр хүсэл надад үгүй билээ.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
