<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Единство on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Единство on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B5%D0%B4%D0%B8%D0%BD%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2500 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2500/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2500/</guid>
      <description>О мой Боже! О мой Боже! Соедини сердца слуг Твоих и открой им великую цель Твою. Да следуют они велениям Твоим и да соблюдают закон Твой. Помоги им, о Боже, в старании их и даруй им силы служить Тебе.
О Боже! Не предоставляй их самим себе, но направляй их стопы светом знания Твоего и радуй их сердца Твоей любовью. Воистину, Ты их Помощник и их Господь.
(Source category: Единство) (Bahaiprayers.net ID: 2500)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2501 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2501/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2501/</guid>
      <description>Слава Тебе, о Боже, ибо явил Ты любовь к человечеству! О Ты, Жизнь наша и Свет наш, веди слуг Твоих по стезе Твоей, сделай нас богатыми в Тебе и освободи нас ото всего, кроме Тебя.
О Боже, наставь нас в постижении Твоей Единственности и сподобь нас осознать Твое Единство, дабы не видеть нам никого, кроме Тебя. Ты Милостивый, Податель благ!
О Боже, зажги в сердцах Твоих возлюбленных огонь любви к Тебе, дабы истребил он всякую мысль, кроме мысли о Тебе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2502 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2502/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2502/</guid>
      <description>О мой Боже! О мой Боже! Воистину, я взываю к Тебе и молю у Твоего порога, заклиная Тебя, дабы все милости Твои были ниспосланы душам сим. Избери их для благоволения Твоего и истины.
О Господи! Соедини и свяжи воедино сердца, сплоти в согласии все души и оживи всякий дух знaмениями Твоей святости и Твоего единства. О Господи! Да воссияют лица их светом Твоего единства. Укрепи чресла слуг Твоих в служении царствию Твоему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2503 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2503/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2503/</guid>
      <description>О Господи благой! О Ты, Кто щедр и сострадателен! Мы слуги Твоего порога, собравшиеся под сенью Твоего Божественного единства. Солнце милости Твоей сияет надо всем, и облака милосердия Твоего изливаются на всех. Дары Твои всех объемлют, заботливое провидение Твое всех укрепляет, покровительство Твое всех осеняет, и взоры благосклонности Твоей обращены на всех. О Господи! Ниспошли нескончаемые дары Твои, и да воссияет свет водительства Твоего. Просветли очи и возрадуй сердца счастьем непреходящим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3367 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3367/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Обедини сърцата на Твоите слуги и разкрий им великия Си замисъл. Нека изпълняват Твоите заповеди и спазват Твоите закони. Помогни им, о, Боже, в техните усилия и дай им сили да Ти служат. О, Боже! Не ги оставяй сами, а направлявай стъпките им чрез светлината на Твоето познание и ободри сърцата им с Твоята любов. Ти си наистина техният Помощник и техният Господар.
(Source category: Единство) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3368 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3368/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Наистина аз Те призовавам и се моля пред Твоя праг, искайки от Теб цялото Ти милосърдие да се спусне над тези души. Пригоди ги за Твоята благосклонност и Твоята истина. О, Господи! Свържи сърцата, обедини в съгласие всички души, поживи духовете чрез знаците на Твоята святост и единство. О, Господи! Озари тези лица чрез светлината на Твоето единство. Укрепи мишците на Твоите слуги в службата им на Твоето царство.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
