<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vir die Heengeganes on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vir-die-heengeganes/</link>
    <description>Recent content in cat-Vir die Heengeganes on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vir-die-heengeganes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3142 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3142/</guid>
      <description>Glorie sy aan U, o Here my God! Verneder nie hom wat U deur die krag van U ewigdurende oppermag verhef het nie, en verwyder nie ver van U hom wat U die tabernakel van U ewigheid laat ingaan het nie. Sou U, o my God, hom wat U met U heerskappy oorskadu het verwerp, en sou U hom van U afwys, o my Begeerte, vir wie U &amp;rsquo;n skuilplek was?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3143 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3143/</guid>
      <description>Hy is God, verhewe is Hy, die Here van vriendelike goedheid en mildheid!
Glorie sy aan U, U, o my God, die Here Alvermoënd. Ek getuig van U alvermoëndheid en van U mag, U oppermag en U vriendelike goedheid, U genade en U krag, die eenheid van U Bestaan en die eenheid van U Wese, U heiligheid en verhewenheid bo die wêreld van bestaan en alles wat daarin is.
O my God!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3144 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3144/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3144/</guid>
      <description>O my God! O U de vergewer van sondes, skenker van gawes, verdrywer van smart!
Voorwaar, ek smeek U om die sondes te vergewe van dié wat die liggaamlike gewaad agtergelaat het en na die geestelike wêreld opgevaar het.
O my Here! Reinig hulle van oortredinge, verdryf hulle verdriet en verander hulle duisternis in lig. Laat hulle die tuin van geluk binnegaan, reinig hulle met die allersuiwerste water, en gee dat hulle U luister op die hoogste berg aanskou</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
