<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Orang Tua on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-orang-tua/</link>
    <description>Recent content in cat-Orang Tua on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-orang-tua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5141 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5141/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Patutlah bagi hamba Tuhan, setelah setiap Sembahyang harus memohon kepada Tuhan agar Tuhan mengampuni orang tuanya. Setelah itu panggilan Tuhan akan dikumandangkan: &amp;lsquo;Beribu-ribu dari apa yang telah engkau mohon bagi orang tuamu akan menjadi ganjaranmu&amp;rsquo; &amp;ldquo;. - BaÌb
Ya Tuhan, Engkau melihat tangan permohonan kami telah diangkat ke arah langit rahmat dan karunia- Mu. Biarlah tangan-tangan itu diisi penuh dengan harta kekayaan dari kemurahan hati dan rahmat-Mu yang berlimpah. Ampunilah kami serta ayah dan ibu kami dan kabulkanlah apa pun yang kami inginkan dari samudera rahmat-Mu dan kedermawanan Keilahian-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5142 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5142/</guid>
      <description>Aku memohon pemaafan-Mu, Ya Tuhanku, dan meminta dengan sangat pengampunan-Mu, sebagai- mana Engkau menginginkan hamba-hamba-Mu menghadap kepada-Mu. Aku memohon kepada-Mu agar menghapuskan dosa-dosa kami sesuai dengan martabat Keilahian-Mu, dan agar mengampuni daku,orang tuaku dan mereka yang menurut perhitungan-Mu telah memasuki tempat kediaman cinta-Mu, dengan cara yang layak bagi kedaulatan-Mu yang luhur dan patut bagi kekuasaan surgawi-Mu yang mulia.
Ya Tuhanku, Engkau telah mengilhami jiwaku untuk memohon kepada-Mu dan jika tidak karena Dikau, aku tidak akan memanggil-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5143 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5143/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5143/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Dalam Kurun Zaman yang Maha Agung ini, Engkau telah menerima permohonan anak-anak untuk orang tua mereka. Ini adalah salah satu dari pemberian-pemberian khusus yang tak terbatas, pada Kurun Zaman ini. Oleh karena itu, ya Engkau Tuhan Yang Maha Pengasih, terimalah permohonan hamba- Mu ini pada ambang pintu keesaan-Mu dan selamkanlah ayahnya dalam samudra kurnia-Mu, karena putra ini telah bangkit untuk mengabdi kepada- Mu dan pada setiap waktu berusaha di jalan cinta-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
