<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-fo on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-fo/</link>
    <description>Recent content in lang-fo on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-fo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Blessed is the Spot in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/fo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/gatherings/bh00074ble/fo/</guid>
      <description>Vælsignaður er tann blettur, og tað hús, og tað stað, og tann býur, og tað hjarta, og tað fjall, og tað skjól, og tann hola, og tann dalur, og tann jørð, og tað hav, og tann oyggj, og tann hagi, har Gud hevur verið nevndur og lovprísan Hansara dýrdargjørd.
(Source category: Lýdni) (Bahaiprayers.net ID: 6075)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BB00623 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/fo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tests-and-difficulties/bb00623/fo/</guid>
      <description>Er nakar Loysari trupulleika uttan Gud? Sig: Lovaður veri Gud! Hann er Gud! Øll eru tænarar Hansara, og øll eiga í lut boð Hansara!
(Source category: Trupulleikar) (Bahaiprayers.net ID: 6072)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH10505 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unity/bh10505/fo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unity/bh10505/fo/</guid>
      <description>O Gud mín! O Gud mín! Sameina hjørtuni hjá tænarum Tínum og opinbera fyri teimum Títt mikla endamál. Fylgi teir Tínum boðum og haldi teir seg til Tína lóg. Hjálp teimum, O Gud, í teirra strem- ban, og veit teimum styrki at tæna tær. O Gud! Eftirlat teir ikki til sín sjálvs, men leið teirra fóta fet við ljósi kunnleiks Tíns og upplívga hjørtu teirra við kærleika Tínum. Sanniliga, Tú ert teirra Hjálpari og teirra Harri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13545 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13545/</guid>
      <description>*At siga fram eina ferð hvørjar 24 tímar, millum middag og sólsetur.
Eg vitni, O Gud mín, at Tú hevur skapað meg til at kenna Teg og tilbiðja Teg. Eg sanni, í hesari løtu, mítt máttloysi og Tína megi, mína fátækt og Títt ríkidømi. Eingin annar Gud er uttan Tú, Hjálpin í Neyðini, tann Sjálv-Uppihaldandi.
(Source category: Skyldu bøn) (Bahaiprayers.net ID: 13545)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13546 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13546/</guid>
      <description>Er nakar Loysari trupulleika uttan Gud? Sig: Lovaður veri Gud! Hann er Gud! Øll eru tænarar Hansara, og øll gera eftir boðum Hansara!
(Source category: Royndir og Trupulleikar) (Bahaiprayers.net ID: 13546)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13547 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13547/</guid>
      <description>Eg bøni Teg við veldi Títt, O mín Gud! Lat ongan skaða falla á meg í tíðum royndar, og í løtum gáloysnis leið míni fet rættvegis gjøgnum Tín íblástur. Tú ert Gud, mentur ert Tú at gera hvat Tú ynskir. Eingin kann standa ímóti Vilja Tínum ella forða Endamáli Tínum.
(Source category: Royndir og Trupulleikar) (Bahaiprayers.net ID: 13547)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13548 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13548/</guid>
      <description>O mín Gud! O mín Gud! Sameina hjørtuni hjá tænarum Tínum og opinbera fyri teimum Títt mikla endamál. Fylgi teir Tínum boðum og haldi teir seg til Tína lóg. Hjálp teimum, O Gud, í teirra stremban, og veit teimum styrki at tæna tær. O Gud! Eftirlat teir ikki til sín sjálvs, men leið teirra stig við ljósi kunnleiks Tíns, og upplívga hjørtu teirra við kærleika Tínum. Sanniliga, Tú ert teirra Hjálpari og teirra Harri.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13549 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13549/</guid>
      <description>Eg bøni Teg, O Gud mín, við Títt mest upphevjaða Orð ið Tú hevur fyriskrivað sum tann Guddómliga Heilivágin fyri øll sum eru í Tínum ríki, Heilivágurin, ígjøgnum hvørs dygd málmur mannalívsins er vorðin umbroyttur til reinasta gull, O Tú í Hvørs hondum liggja bæði tey sjónligu og ósjónligu kongaríkini, um at fyriskriva at mítt val samsvarar Tínum vali og mítt ynski Tínum ynski, at eg kann vera fullkomiliga nøgdur við tað ið Tú ynskti, og vera fullvegis nøktaður við hvat Tú tilætlaði mær gjøgnum Títt gávumildni og Tína vælvild.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13550 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13550/</guid>
      <description>Skapa í mær eitt reint hjarta, O mín Gud, og endurnýggja eina friðfulla samvitsku inni í mær, O mín Vón! Gjøgnum anda máttarins staðfest Tú meg í Tínari Søk, O mín Hægst-Elskaði, og við ljósi dýrdar Tínar opinbera fyri mær gøtu Tína, O Tú Mál mínar tráanar! Gjøgnum máttin í Tínari yvirjarðligu megi lyft meg upp til himinin av heilagleika Tínum, O Kelda veru mínar, og við fleyrunum av Tínum ævinleika gleð meg, O Tú sum ert mín Gud!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13551 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13551/</guid>
      <description>Eg bøni Teg, O Gud mín, við alla yvirjarðligu dýrd Navns Tíns, um at klæða Tíni elskaðu í búna rættvísinnar og at upplýsa verur teirra við ljósi álitisbaris. Tú ert Tann ið hevur vald til at gera sum Honum líkar og Sum í Sínum taki heldur teymum alra luta, sjónliga og ósjónliga.
(Source category: Andligur vøkstur) (Bahaiprayers.net ID: 13551)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13552 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13552/</guid>
      <description>Navn Títt er mín grøðing, O mín Gud, og at minnast til Tín er mín heilivágur. At vera nær hjá Tær er mín vón, og kærleiki fyri Tær er mín felagi. Miskunn Tín ímóti mær er mín grøðing og mín hjálp í hesum heimi og hinum komandi heimi. Tú, sanniliga, ert tann Algávumildi, tann Alvitandi, tann Alvísi.
(Source category: Grøðing) (Bahaiprayers.net ID: 13552)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13553 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13553/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13553/</guid>
      <description>O Tú Hvørs andlit er mið mínar dýrmetingar, Hvørs fagurleiki er mítt halgistað, Hvørs bústaður er mítt mál, Hvørs lovprísan er mín vón, Hvørs forsjón er mín felagi, Hvørs kærleiki er orsøk tilveru mínar, Hvørs nevning er mín troyst, Hvørs nærvera er mín tráan, Hvørs hjávera er mítt hægsta ynski og størsta stremban, eg bøni Teg um ikki at afturhalda frá mær teir lutir Tú ásetti fyri hini útvaldu millum tænarar Tínar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13554 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13554/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13554/</guid>
      <description>O Harri mín! Ger fagurleika Tín til føði mína, og nærveru Tína drykk mín, og fragd Tína vón mína, og lovprísan Tína gerning mín, og minning um Teg felaga mín, og mátt ræðis Tíns hjálp mína, og bústað Tín heim mítt, og býlisstað mítt tað sætið Tú hevur halgað frá avmarkingunum lagdar á tey ið eru útihýst sum av einum sløri frá Tær. Tú ert, sanniliga, tann Alvaldandi, tann Aldýrdarligi, tann Mest Máttugi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13555 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13555/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13555/</guid>
      <description>Dýrd veri Tær, Sum hevur fingið øll tey Heiløgu at játta sítt hjálparloysi framman fyri teimum margfaldu opinberingunum av mátti Tínum og hvønn Profet at viðurkenna Sín einkisleika við glampan av Tínari viðvarandi dýrd. Eg bøni Teg, við navn Títt sum hevur læst upp portur Himmalsins og fylt við sælu Herskaran í tí høga, um at gera meg føran fyri at tæna Tær, á hesum Degi, og at styrkja meg til hava fyri eyga tað ið Tú fyriskrivaði í Bók Tínari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13556 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13556/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13556/</guid>
      <description>O Gud, mín Gud! Hjálp Tú Tínum tiltrúnu tænarum at hava kærleiksfull og eym hjørtu. Hjálp teimum at spreiða út, millum allar tjóðir jarðarinnar, ljósið av leiðbeining sum kemur frá Herskaranum í tí høga. Sanniliga, Tú ert tann Sterki, tann Máttmikli, tann Veldigi, tann Alt-Yvirvinnandi, tann Altíð-Gevandi. Sanniliga, Tú ert tann Stórsinnaði, tann Blíði, tann Eymi, tann Mest Gávumildi.
(Source category: Kunning) (Bahaiprayers.net ID: 13556)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13557 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13557/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13557/</guid>
      <description>O mín Gud! O mín Gud! Sanniliga, hesir tænarar venda sær til Tín, við inniligari bøn til Títt kongaríki miskunnar. Sanniliga, teir eru atdrignir av Tínum heilagleika og gjørdir gløðandi við eldi kærleiks Tíns, søkjandi eftir staðfesting frá Tínum undurfulla kongaríki og í vón um at náa inn í Títt himmalska ríki. Sanniliga, teimum leingist eftir at Tín gáva stígur niður, og tráa eftir upplýsing frá Sól Veruleikans. O Harri! Ger teir til geislandi lampur, miskunnsom tekin, fruktagóð trø og skínandi stjørnur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13558 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13558/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13558/</guid>
      <description>O Gud mín! O Tú syndanna fyrigevari, veitari av gávum! Burturbeinari av tvørleikum! Sanniliga bøni eg Teg um at fyrigeva syndir teirra ið hava latið frá sær tann alisliga klædningin og eru stigin upp í tann andliga heimin. O Harri mín! Reinsa tey frá misbrotum, burturbein sorgir teirra og umbroyt myrkur teirra til ljós. Fá tey at stíga inn í urtagarð eydnunnar, reinska tey við hinum reinasta vatni, og gev at tey kunnu skoða glitur Tíni á hinum hægsta tindi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13559 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13559/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13559/</guid>
      <description>O Gud, mín Gud! Eg vitni um eind Tína og um einleika Tín. Eg bøni Teg, O Tú Ognari navna og Evnari himnanna, við yvirjarðligu ávirkan Tíns upphevjaða Orðs og megi Tíns hægsta Pens, um at stuðla mær við teknum máttar Tínar og veldis Tíns, og at verja meg móti ónáðum fígginda Tína hava brotið Sáttmála Tín og Arvabræv Títt. Tú ert, sanniliga, tann Alvaldandi, tann Mest Máttugi.
(Source category: Vernd) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13560 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13560/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13560/</guid>
      <description>Øll lovprísan, O mín Gud, veri Tær sum er Kelda allar dýrdar og hátignar, stórleiks og æru, ræðis og harradømis, hábæris og náðar, ærufryktar og máttar. Hvønn enn ið Tú vilt fært Tú at verða drignan nær til hitt Mest Mikla Hav, og hvørjum enn ið Tær líkar gevur Tú ta æru at viðurkenna Títt Mest Forna Navn. Av øllum sum eru í himli og á jørð, kann eingin standa ímóti virki Tíns ráðandi Vilja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13561 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13561/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13561/</guid>
      <description>O Harri! Ger hendan ungdóm strálandi, og veit hesum neyðars skapningi Títt gávumildni. Gev honum vitan, veit hon økta styrki á hvørjum morgni og verj hann í skjólinum av Tínari vernd, so hann kann verða fríaður frá villu, kann víga seg tænastuna í Tínari Søk, kann leiðbeina tey óstøðugu, leiða tey ólukkuligu, fría fangarnar og vekja tey gáloysnu, at øll kunnu verða signað við minningini á Teg og við Tínari Lovprísan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13562 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13562/</guid>
      <description>Eg eri vaknaður í skjóli Tínum, O mín Gud, og tað sømir seg honum ið leitar sær hetta skjól at støðast inni í Halgistaði verndar Tínar og Skansa verju Tínar.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13562)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13563 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13563/</guid>
      <description>O Gud, leið meg, verj meg, upplýs hjartalampu mína og ger meg til eina stálandi stjørnu. Tú ert tann Veldigi og tann Máttugi.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13564 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13564/</guid>
      <description>O Harri mín! O Harri mín! Eg eri eitt barn av eymum árum. Gev mær føðslu úr brósti minskunnar Tínar, lær meg í føvningi kærleiks Tíns, útbúgv meg í skúla vegleiðingar Tínar og menn meg undir skugganum av Tínum gávumildni. Bjarga mær úr myrkrinum, ger meg til eitt glampandi ljós; fría meg frá óeydnusemi, ger meg til eina blómu í rósugarðinum; lat meg sleppa at gerast til ein tænara av gátt Tínari og signa meg við sinnalag og lyndi teirra rættvísu; lat meg gerast orsøk til gávumildni fyri tann menniskjaliga heimin og krýn høvur mítt við høvuðprýði ævigs lívs!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13565 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13565/</guid>
      <description>O Gud! Gev hesum børnum lærdóm. Hesi børn eru plantur aldingarðs Tíns, blómur ong Tínar, rósur urtagarðs Tíns. Lat regn Títt falla á tey; lat Sól Veruleikans skína á tey við kærleika Tínum. Lat lot Títt stimbra tey til tess at tey mega fáa upplæring, vaksa og mennast, og koma til sjóndar í størsta vakurleika. Tú ert Gevarin. Tú ert tann Samkennandi.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13565)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13566 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13566/</guid>
      <description>O Gud! Al upp hetta lítla pinkubarn í føvningi kærleiks Tíns, og gev tí mjólk úr brósti Forsjónar Tínar. Røkta hesa ungu plantu í rósugarði kærleiks Tíns og hjálp henni at vaksa gjøgnum ælini av Tínum gávumildni. Ger hana til eitt barn kongaríkisins, og leið hana til Títt himmalska ríki. Tú ert máttmikil og blíður, og Tú ert Gevarin, tann Stórtøkni, Harrin av yvirmáta gávumildni.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13566)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13567 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13567/</guid>
      <description>Ger stig okkara føst, O Harri, á gøtu Tíni og styrk Tú hjørtu okkara í lýdni móti Tær.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13567)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13568 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13568/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13568/</guid>
      <description>Vit fara, øll, vissuliga, at gera eftir Vilja Guds.
(Source category: Brúdleyp) (Bahaiprayers.net ID: 13568)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13569 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13569/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13569/</guid>
      <description>Dýrd veri Tær, O Gud mín! Sanniliga, hesin tænari Tín og hendan tænastukvinna Tín eru komin saman undir skugga miskunnar Tínar og tey eru sameind gjøgnum Tína vælvild og Títt gávumildni. O Harri! Stuðla teimum í hesum heimi Tínum og kongaríki Tínum og tilætla teimum alt gott gjøgnum Títt gávusemi og Tína náði. O Harri! Staðfest tey í Tínum trældómi og stuðla teimum í Tínari tænastu. Lat tey gerast tekin Navns Tíns í heimi Tínum og verj tey gjøgnum gávur Tínar sum eru ótømandi í hesum heimi og hinum komandi heimi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13570 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13570/</guid>
      <description>Hann er Kongurin, hin Alvitandi, hin Vísi. Hoyr, Náttargali Paradísins syngur uppi á kvistinum á Træi Ævinleikans, við heiløgum og søtum løgum, yvirlýsandi fyri teimum reinmeintu tey fróu tíðindini um nærveru Guds, kallandi tey ið trúgva á ta Guddómiligu Eindina til skálan av Hjáveru hins Gávumilda, upplýsandi tey fráskildu um boðskapin sum er opinberaður av Gudi, Konginum, hinum Dýrdarliga, hinum Makaleysa, vegleiðandi tey elskandi til sæti heilagleikans og til hendan skæra Fagurleikan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13571 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13571/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13571/</guid>
      <description>*Naw-Rúz er tann fyrsti dagurin á Baha&amp;rsquo;i árinum.
Prísaður veri Tú, O mín Gud, at Tú hevur fyriskipað Naw-Rúz sum eina høgtíð fyri tey ið hava hildið føstuna av kærleika fyri Tær og afturhildið seg frá øllum tí sum er Tær andstygd. Gev, O mín Harri, at eldur kærleiks Tíns og hitin framleiddur av føstuni áløgd av Tær kann seta tey í loga í Søk Tínari, og fáa tey at gerast upptikin av Tínari lovprísan og av minning um Teg.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
