<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Sipagi Onu on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-sipagi-onu/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Sipagi Onu on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-sipagi-onu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11895 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11895/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11895/</guid>
      <description>O Topa ku duoh Guru ku! Oku ulunt Ingan duoh onak ulunt Ingan. Oku mbok mokat sok bo’os ku ngan suam pagi itih takar Bitang Singonu pinyindi Ingan mbok timul tonga sok Musim Bunga hasrat Ingan, bia mbok nyokab jawak-eh tudu siluruag dunya, nunda dek mbok obuah nitah daang Buk Titah Ingan. Mudi Ingan, O Topa ku, dop-eh koih mbok mokat tudu timogah ayuh towa ilmu pangipu’ant Ingan. Pimuun, adin, tudu koih, O Raja ku, onik dek yak odak koih ponai longang duwoh simun-mun nyaa pak-eh Ingan, bia yak odak koih dik-eh yak bisondiak bisolia tudu dibokon jok-eh Odop Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11896 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11896/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11896/</guid>
      <description>Oku mbok mokat daang gadang Ingan, O Topa ku, bia jadin nyaa dek kalik gadang yak ngilukuh ndu daang Boli Pemuja pangijaga Ingan duoh Kuta-Kuta pangirawan Ingan. Pijawak jiwa ku, O Raja ku, pakai donab Musim Bunga Revelasi Ingan, kodae ngan Ingan pijawak tunt gonan ku pakai pangijawak sipagi onu pimujul Ingan.
(Source category: Doa Sipagi Onu) (Bahaiprayers.net ID: 11896)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11897 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11897/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11897/</guid>
      <description>Oku ngin pimudi tudu Ingan, O Topa ku, nang Ingan mbok pingaoh oku odak mokat sok bo’os ku, bia toban oku odak tonga selopas oku miyab pojam, bia kakat oku odak mokat sok munyuapku. Oku mbok mokat pagi tih dengan jowin ku obuah nyu’ud nuju timogah ayuh Bitang Singonu Revelasi Ingan, pakai sok longit kuasa Ingan bia keagungan Ingan mbok obuah pijawak, terima tanda-tanda Ingan, bisayak daang Buk Ingan, bikagient togap tudu Bukunt tolint Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11898 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11898/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11898/</guid>
      <description>*(Takar Ponu Sok Boli) Oku mbok mokat pagi tih pakai budi Ingan, O Topa ku, jek boli ku supiah dengan sepunuae punuae bisayak daang Ingan, bia nyelah odop ku tudu pangijaga Ingan. Pimuun, adin, tudu oku, onik dek sok longit perasie Ingan, nikan rahmat dek sok kawa Ingan, bia odak oku tungang lopus palik ke boli daang selamat koda ngan Ingan dapod odak oku luwah ponu pakai sinung sabal Ingan sinada pimikir ku no’od togap tudu Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
