<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Familie şi Cămin on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-familie-%C5%9Fi-c%C4%83min/</link>
    <description>Recent content in cat-Familie şi Cămin on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-familie-%C5%9Fi-c%C4%83min/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2200 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2200/</guid>
      <description>Locuinţa mea este căminul păcii. Locuinţa mea e căminul bucuriei şi desfătării. Locuinţa mea e căminul veseliei şi înălţării. Oricine trece porţile acestui cămin, trebuie să iasă cu o inimă plină de veselie.
Acesta e căminul luminii; oricine intră aici trebuie să devină iluminat.
Aceasta e locuinţa cunoaşterii; oricine intră în el trebuie să primească cunoaştere.
Aceasta e locuinţa iubirii:cei ce vin înăuntru trebuie să înveţe lecţia iubirii; astfel ei pot să ştie cum să se iubească unul pe celălalt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2201 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2201/</guid>
      <description>adevărat, Tu eşti Domnul suveran, Cel Iertător, Cel Preageneros. O, Dumnezeul meu! Ajută-i pe slujitorii Tăi lipsiţi de cunoaştere să fie acceptaţi în Cauza Ta; căci de îndată ce vor afla de Tine, vor mărturisi adevărul Judecăţii de Apoi şi nu vor tăgădui revelaţiile generozităţii Tale. Trimite asupra lor mărturiile harului Tău şi acordă-le, oriunde s-ar afla, o parte mărinimoasă din ceea ce Tu ai hotărât pentru slujitorii Tăi devotaţi. Tu eşti, cu adevărat, Cârmuitorul Suprem, Atotdarnicul, Cel Nesfârşit de Bun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2202 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2202/</guid>
      <description>Slavă ţie, Doamne, Dumnezeul meu! Te rog să mă ierţi pe mine şi pe aceia ce sprijină Credinţa Ta. Cu adevărat, Tu eşti Domnul suveran, Cel Iertător, Cel Preageneros. O, Dumnezeul meu! Ajută-i pe slujitorii Tăi lipsiţi de cunoaştere să fie acceptaţi în Cauza Ta; căci de îndată ce vor afla de Tine, vor mărturisi adevărul Judecăţii de Apoi şi nu vor tăgădui revelaţiile generozităţii Tale. Trimite asupra lor mărturiile harului Tău şi acordă-le, oriunde s-ar afla, o parte mărinimoasă din ceea ce Tu ai hotărât pentru slujitorii Tăi devotaţi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
