<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Odvojenost on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-odvojenost/</link>
    <description>Recent content in cat-Odvojenost on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-odvojenost/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3915 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3915/</guid>
      <description>Mnoga su hladna srca, o, moj Bože, zaplamtjela vatrom Tvoje Stvari i mnoge je spavače probudila milozvučnost Tvoga glasa. Koliko li je mnogo stranaca koji su potražili zaklon u sjeni stabla Tvoje jednosti, i kako li su brojni žedni koji su žudjeli za vrelom tvojih živih voda u Tvojim danima!
Blagoslovljen je onaj koji se okrenuo k Tebi i pohitao da dosegne Osvit svjetlosti Tvoga lika. Blagoslovljen je onaj koji je svu svoju ljubav upravio ka Mjestu Svitanja Tvog Otkrivenja i Izvoru Tvog nadahnuća.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3916 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3916/</guid>
      <description>O, moj Bože, moj Gospode i moj Gospodaru! Odvojio sam se od svoje rodbine i nastojao kroz Tebe postati neovisan od svega što živi na zemlji i uvijek pripravan primiti ono što je vrijedno hvale u Tvojim očima. Daruj mi takvo dobro koje će me učiniti neovisnim od svega osim od Tebe, i daj mi obilniji udio u Tvojim beskrajnim darovima. Doista, Ti si Gospodin pun milosti.
(Source category: Odvojenost) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3917 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3917/</guid>
      <description>O, Bože! U Tebi tražim utočište i prema Tvom znamenju upravljam svoje srce.
O, Gospodine! Na putu ili u kući, u zabavi ili u radu, svu svoju vjeru polažem u Tebe.
Podari mi, tad, dodatnu pomoć da bi me učinio neovisnim od svih stvari, o, Ti koji si nenadmašiv u Svojoj milosti!
Udijeli mi moj dio, o, Gospodine, po Svojoj volji i daj da budem zadovoljan svim što si Ti odredio za mene.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5267 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5267/</guid>
      <description>Brojna se hladna srca, o, moj Bože zapališe iskrom Tvoje Vjere i mnoge je uspavane iz drijemeža otrgla milozvučnost Tvog glasa. Koliko li je mnogo stranaca potražilo sklonište u hladu drveta Tvoje jednosti, i kako li su brojni žedni koji su žudjeli za vrelom Tvojih živih voda u Tvojim danima! Blagoslovljen je onaj koji se okrenuo Tebi i pohitao da dosegne Osvit svjetla Tvoga lica. Blagoslovljen je onaj koji se svom svojom ljubavlju okrenuo Zori Tvoje Objave i Vrelu Tvoga nadahnuća.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5268 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5268/</guid>
      <description>Veličam Ime Tvoje, Gospodaru, Bože moj! Osvrni se na moje oči koje željno iščekuju Tvoju čudesnu milost, uho koje se nada da će osluhnuti Tvoje slatke melodije i srce koje vapi za živim vodama Tvoje spoznaje. Ti vidiš Svoju vjernicu, o, moj Bože, kako stoji pred boravištem Tvoje milosti, kako te doziva Tvojim imenom koje si izdvojio od svih imena i uzvisio iznad svega što je na nebu i na zemlji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5269 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5269/</guid>
      <description>Dozvoli mi, moj Gospodaru, da Ti se približim i da boravim unutar zidova Tvog dvora jer me je udaljenost od Tebe skoro uništila. Dopusti da se odmorim u sjenci krila Tvoje milosti jer je plamen razdvojenosti od Tebe rastopio moje srce. Približi me rijeci života jer moja duša izgara od žeđi u neprestanom traganju za Tobom. Moji uzdasi, moj Bože, objavljuju gorčinu moje boli, a suze svjedoče o ljubavi koju gajim za Tebe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5270 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5270/</guid>
      <description>O moj Bože, moj Gospode i Gospodaru! Odvojio sam se od svoje rodbine i kroz Tebe nastojim postati nezavisan od svega na svijetu i uvijek biti spreman primiti ono što je vrijedno hvale u Tvojim očima. Daruj mi ono što će me učiniti nezavisnim od svega sem od tebe, i udijeli mi obilni udio Tvojih beskrajnih darova. Zaista, Ti si Gospodar pun milosti.
(Source category: Odvojenost) (Bahaiprayers.net ID: 5270)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5271 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5271/</guid>
      <description>Gospodaru! U Tebi tražim utočište i prema Tvome znamenju okrećem svoje srce. Gospodaru! Bilo da putujem ili da sam kod kuće, u zabavi ili radu, svu svoju vjeru polažem u Tebe. Daj mi onda dodatnu pomoć kako bih se odvojio od svih stvari, o Ti koji si nenadmašan u Svojoj milosti! Dodijeli mi moj udio, Gospodaru, prema Svojoj želji i učini da budem zadovoljan svime što si za mene odredio. Tvoje je potpuno pravo da zapovijedaš.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5272 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5272/</guid>
      <description>OBože, moj Bože! Ti si moja Nada i moj Voljeni, moja najviša Težnja i Želja! Skroman i potpuno posvećen Te molim da me učiniš minaretom Tvoje ljubavi u Tvojoj zemlji, svjetiljkom Tvog znanja među Tvojim stvorenjima, i zastavom božanske darežljivosti pod Tvojom vlašću. Ubroji me među one sluge koji su se odvojili od svega sem od Tebe, oslobodili se prolaznih stvari ovog svijeta i oglušili na šapat ispraznih maštanja. Neka mi se srce ispuni radošću i duhom potvrde iz Tvog kraljevstva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5273 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5273/</guid>
      <description>U ime Gospodara, Stvoritelja, Vrhovnog, Samodovoljnog, Najuzvišenijeg, Onoga čiju pomoć traži cijelo čovječanstvo. Recite: o moj Bože! Ti si Stvoritelj nebesa i zemlje, Gospodaru Kraljevstva! Ti dobro poznaješ tajne moga srca dok je Tvoja Bit nedokučiva ikome sem Tebi samome. Ti znaš sve o meni, a niko drugi sem Tebe to ne može znati. Propiši mi milošću Svojom ono što će mi omogućiti da se odvojim od svega sem od Tebe, i odredi mi ono što će me učiniti nezavisnim od bilo koga sem od Tebe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5274 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5274/</guid>
      <description>Omoj Bože! O moj Bože! Slavljen si jer si me učvrstio u priznanju Tvoje jednosti, jer si me privukao Tvojoj riječi jedinstvenosti, jer si me potakao vatrom Tvoje ljubavi, zaokupirao me spomenom na Tebe i služenjem Tvojih vjernika. Gospodaru, pomozi mi da budem blag i skroman, ojačaj me da se odvojim od svega i pripijem uz skute Tvoje slave, da se srce ispuni Tvojom ljubavlju i ne ostavi prostora za ljubav prema svijetu i privrženosti njegovim odlikama.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
