<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Туруктуулук on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%83%D1%80%D1%83%D0%BA%D1%82%D1%83%D1%83%D0%BB%D1%83%D0%BA/</link>
    <description>Recent content in cat-Туруктуулук on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%83%D1%80%D1%83%D0%BA%D1%82%D1%83%D1%83%D0%BB%D1%83%D0%BA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3996 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3996/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3996/</guid>
      <description>О, Кудай, айланайын Кудай! Мен Сага өкүнгөндө кайрылып жатамын, акыйкатында, Сен Кечиримдүүсүң, Боорукерсиң!
О, Кудай, айланайын Кудайым! Мен Сага кайрылып келдим, акыйкатында, Сен Түбөлүк Кечиримдүүсүң, Ак көңүлсүң!
О, Кудай, айланайын Кудайым! Мен Сенин ыйгарган ырыскыңдын боосунан бек кармадым, Көктө жана жерде эмне болсо, бардыгын сактоочу жай Сага таандык.
О, Кудай качылбайбы Кудайым! Мен Сага ашыгып келдим, о, жыргалдын Теңири, Сен Кечиримдүүсүң!
О, Кудай айланайын Кудайым! Мен Сенин Кайрымдуулугуңдун көктөгү шарабына чаңкап турам; Сен деген, акыйкатында, Берүүчүсүң, Жоомартсың, Ырайымдуусуң, Бардыгынан күч-кубаттуусуң.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3997 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3997/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3997/</guid>
      <description>О, Теңир, айланайын Кудайым, Сен даңктуусуң! Кимде-ким Сенин акыйкатыңды четке кагышып, Сенин ошол жараткандарыңдан катаал азап тартса, ошолорго, Кимди ар тараптан курчап алса, Ошолорго, кимдерди эч бир тил баяндап берүүгө алы жетпесе: Сенин күндөрүңдө Сенин эске алууга жана бардык адамдар Сенин сулуулугуңдан баш тартышкан, Сени менен кыжыңдашып, Сенин Ишиңдин Калеминен текеберлүү иренжишкен кезде, ошол күндөрү Сени даңктоого уруксат бер, деп Сенин Эң улуу ысмың мене Сага жалынам! О, менин Теңирим, Сенин Өзүңдөн бөлөк башка жардамчы Сенде жок, ошондой эле Сенин күчтөрүңдөн сорото албайт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3998 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3998/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3998/</guid>
      <description>О, Теңири, кагылайын Кудайым, Сага алкоо! Сенин чектен тышкары улуулугуңда жана күч-кубатыңда Сен атам замандан бери көкөлөтүлүп келгендигиңе жана кылымдардан кылымдарга Сенин теңдешсиз бийлигиңде жана даңкыңда боло бере тургандыгыңа күбө өтөмүн. Сенин өнөр-кесибиңе көк менен жер дүйнөсүндө эч ким каршылык кыла албайт. Сенин үстүңөн ачылыштар менен жаратуулар журтунда эч ким кайрадан ээлик кылуу күчүндө эмес. Эмнени эңсесең, Сен Өзүңдүн буйругуң менен жүзөгө ашыра, ошондой эле Сага кандай кааласаң, Өзүңдүн буйругуң менен жүзөгө ашыра, ошондой эле Сага кандай кааласаң, Өзүңдүн чексиз өкүмчүлүгүңдүн күчү мене башкара аласың.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3999 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3999/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3999/</guid>
      <description>О, Өтө жакшы көргөн, Теңир, Сага алкоо! Сенин ишиңде мага туруктуу болууга жардам бер жана кимде-ким Сенин осуятыңдын бузбаган жана өзүнүн сайрандууу кыялдарында кудайларга жүгүнбөгөн болсо, ошолордун санында болууну мага тартуула. Сенин катышып отурууңда ылайыктуу орунду ээлөөгө мага уруксат эт, Сенин көңүлдүүлүгүңдүн жышаанынан мага үлүш бер жана коркууну билбесе жана кайгыга чөмүлбөсө, Сенин ошол кызматчыларыңа кошулуума мага мүмкүнчүлүк бер. О, менин Теңирим, мени өзүм менен өзүмдүн калуума жол бербе, ошондой эле ким Сенин Өзүңдүн Келгениңдин өзү болсо, Ошону таануудан мени айырба, Сенин ыйык катышып отурууңдан кимдер баш тартышса, ошолорго карай мени алып барып салба.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4000 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4000/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4000/</guid>
      <description>О, Кудай, Сен Даңктуусуң жана Мактоого арзыйсың! Сенин Кудай болуп биз менен катышып отурууңа жетишкен кезди, ошол күндү жакындат. Сенин сүйүүңдүн күчү жана ырайың менен биздин жүрөктөрүбүзгө кайрат бер жана Сенин Эркиң менен Сенин Буйругуңа биз чын көңүлүбүз менен баш ийгидей болуу үчүн бизге чыдамдуулукту тартуула. Акыйкатында, Сен тарабынан эмне жаратыла турган болсо же жаратылса, бардыгын Сенин билимиң кучагына алат, ошондой эле Сен эмнени чакырсаң же жашоого карай чакыра турган болсоң, бардыгынан Сенин көктөгү күчүн ашып түшөт.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4001 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4001/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4001/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, акыйкатында, мен Сенин кулуңмун. Сенин бечераңмын, Сенин суранчыңмын, Сенин санда жок жаратканыңмын. Мен Сенин жашынган жайыңдын издеп, мен Сенин дарбазаңа келдим. Сенин көкөлөтүлгөн Маңызыңдан бардык жаратылгандардын ажыратылып коюлушу жана Сенин касиеттүү Маңызыңа карай жаратылгандардан мага белгилүү болсо да карата сүйүүдөн бөлөк, менде тынчтык, Сен жөнүндө эске алуудан бөлөк, башка ырахат, Сага баш ийүүдөн бөлөк башка умтулуу, Сага карата жакындыктан бөлөк, башка жыргал, Сени менен кошулуудан бөлөк, башка тынчуу жок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4002 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4002/</guid>
      <description>О, кагылайын Теңирим, Сен түбөлүктөн бери болгонсуң эле кылымдар бою Жападан жалгыз акыйкат Кудай болуп, ал эми ошондо Сенден бөлөктүн бардыгы жакыр жана байкуш болуп кала беришет. О, айланайын Кудайым, Сенин Жол көрсөткүч Учугуңан бекем кармап, адамдар дүйнөсүнөн мен баш тарттым, өзүмдүн жүзүмдү Сенин назик ак көңүлдүүлүгүңдүн тургундарына карай бурдум жана бүтүндөй бардык жаратылгандардан бурулуп кеттим. О, айланайын Кудайым, Сенин жакшылык тилөөчүлүгүң жана жоомарттыгың менен, Сенин даңкың жана улуулугуң менен, Сенин бийлигиң жана эң сонун жаратылышың менен, мени ак көңүлүң менен шыктандыр, анткени Сенден тышкары ким бардыгынан күч-кубаттуу жана шыктандыр, анткени Сенден тышкары ким бардыгынан күч-кубаттүү жана билбегени жок башка кимдер-бирөөнү мен көрсөтө албайм.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4003 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4003/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4003/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым! Бул Сенин даңкыңа ылайык келгендегидей, мен Сени түшүнүп – биле албадым , ошондой эел бул менен абалыма ылайык келгендегидей Сенден корко албадым. Мына ушундай абалда туруп, Сен жөнүндө мен кандайча эске ала аламын, ошондой эле Сага жүгүнүүдө мен өзүмдүн милдетимди аткара албаган кезде, Сага карата өзүмдүн карегимди мен кандайча таштай аламын?
Сен менин жашоого карай шексиз жана анык болгон Сенин күчтөрүңдүн күч-кубаттулугун келтирүү үчүн чакырган жоксун; анткени али эч нерсе боло элек кезде кылымдардын кылымдар бою боло келген Кудайдын өзү Сенсиң.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
