<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-26 Prières de ‘Abdu’l-Bahá Avril 2021 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-26-pri%C3%A8res-de-abdul-bah%C3%A1-avril-2021/</link>
    <description>Recent content in cat-26 Prières de ‘Abdu’l-Bahá Avril 2021 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-26-pri%C3%A8res-de-abdul-bah%C3%A1-avril-2021/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12904 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12904/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12904/</guid>
      <description>Il est Dieu. Ô toi qui, en adoration, tournes autour du Lieu autour duquel gravite l’Assemblée céleste! Lève les mains en signe de gratitude au seuil du seul vrai Dieu, et dis : Ô toi, suprême aspiration de tout amant passionné! Ô toi, guide de toute âme errante! Tu as gratifié ce faible serviteur de tes bénédictions infinies et tu as conduit cet infortuné au seuil de ton unicité. À ces lèvres desséchées, tu as porté les eaux vives de ton amour bienveillant et, par les brises de la clémence divine, tu as ranimé cette âme lasse et flétrie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12905 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12905/</guid>
      <description>Ô invisible Ami! Ô Désir de tous en ce monde et dans le monde à venir! Ô Bien-Aimé compatissant! Ces âmes sans défense sont captivées par ton amour et ces êtres faibles cherchent refuge auprès de ton seuil. Chaque nuit, ils soupirent et gémissent d’être éloignés de toi, et chaque matin, ils se lamentent et pleurent à cause des attaques des malveillants. À chaque instant une nouvelle angoisse les envahit, et à chaque souffle ils subissent la tyrannie de cruels oppresseurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12906 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12906/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur incomparable et bienveillant! Bien que nous manquions de capacités et de mérites, et même s’il est infiniment difficile de résister aux tribulations, tu nous accordes capacités et mérites. Ô Seigneur! Rends-nous capables et dignes, afin que nous fassions preuve de la plus grande fermeté, que nous renoncions à ce monde et à tous ses habitants, que nous embrasions le feu de ton amour et que, tels des flambeaux, nous brûlions d’une flamme dévorante et répandions notre éclat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12907 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12907/</guid>
      <description>Ô mon éternel Bien-Aimé, mon ami adoré! Combien de temps resterai-je privé de ta présence et cruellement affligé par mon éloignement de toi? Dans les retraites de ton royaume céleste, conduis-moi et, depuis le lieu où apparaît ton règne divin, jette sur moi le regard de ton amour bienveillant. Ô Seigneur omnipotent! Compte-moi parmi les habitants du Royaume. Ce monde mortel est ma demeure; accorde-moi d’habiter dans les royaumes de l’infini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12908 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12908/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur de bonté! Ces âmes qui t’aiment sont rassemblées et enivrées par ton amour. Ta beauté rayonnante les transporte et tes boucles embaumées de musc les fascinent. Elles t’abandonnent leur cœur et, humbles et sans défense, elles errent en ton chemin. Elles délaissent amis comme étrangers et s’attachent à ton unicité, s’inclinant en adoration devant toi. Elles appartenaient à ce monde ici-bas; tu les as accueillies dans ton royaume.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12909 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12909/</guid>
      <description>Ô divine Providence! Des difficultés troublantes ont surgi et de formidables écueils sont apparus. Ô Seigneur! Dissipe ces difficultés et manifeste les signes de ta puissance et de ton pouvoir. Adoucis ces épreuves et aplanis les obstacles sur ce chemin difficile. Ô divine Providence! Les obstacles sont inébranlables, et à notre labeur et à nos tourments se conjuguent une myriade d’adversités. Il n’est ni aide ni de secours à part toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12910 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12910/</guid>
      <description>Ô Dieu de miséricorde! Ô toi, l’Omnipotent! Je ne suis qu’un faible serviteur, frêle et sans défense, mais j’ai été éduqué à l’ombre de ta grâce et de ta faveur, nourri au sein de ta miséricorde et élevé dans le giron de ta bienveillance. Ô Seigneur! Je suis pauvre et nécessiteux, mais tout nécessiteux est rendu prospère par ta bonté tandis que le riche, s’il est privé de tes faveurs, est en fait pauvre et abandonné.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12911 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12911/</guid>
      <description>Ô divine Providence! Éveille-moi, rends-moi conscient. Fais que je sois détaché de tout autre que toi et captivé par l’amour de ta beauté. Répands sur moi le souffle de l’Esprit saint et faismoi entendre l’appel du royaume d’Abhá. Accorde-moi un pouvoir céleste et allume la lampe de l’esprit au tréfonds de mon cœur. Libère-moi de tout lien, délivre-moi de tout attachement afin que je n’aie d’autre désir que ton bon plaisir, que je ne recherche rien d’autre que ta face et ne suive d’autre voie que la tienne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12912 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12912/</guid>
      <description>Il est Dieu. Ô Dieu, mon Dieu! Je tourne mon visage vers toi et je te supplie de répandre sur moi les flots de l’océan de ta guérison. Ô Seigneur, aie la bonté de m’aider à servir ton peuple et à guérir tes serviteurs. Avec ton aide, le remède que j’offrirai guérira toute maladie, deviendra une coupe d’eau vivifiante qui satisfera toute soif brûlante et un baume qui apaisera tout cœur aspirant à ta présence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12913 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12913/</guid>
      <description>Ô Seigneur! Accorde-moi une part de ta grâce et de ta bienveillance, de tes soins et de ta protection, de ton soutien et de ta générosité, pour que la fin de chacun de mes jours soit meilleure que son début et que la fin de ma vie m’ouvre les portes de tes multiples bénédictions. Que ta bienveillance et ta générosité descendent à chaque instant sur moi et qu’à chacun de mes souffles, tu m’accordes ton pardon et ta miséricorde jusqu’à ce que, sous l’ombre protectrice de ton étendard déployé, je puisse enfin atteindre le royaume du TrèsLoué.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12914 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12914/</guid>
      <description>Ô toi, le Bienfaiteur, ô toi, le Clément! Une âme noble est montée au royaume de réalité, et s’est hâtée de quitter ce monde mortel de poussière pour le domaine de gloire éternelle. Exalte le rang de cet invité récemment arrivé et revêts ce serviteur de longue date d’un habit neuf et merveilleux. Ô toi, Seigneur incomparable! Que ton pardon et ta tendre sollicitude permettent que cette âme soit admise dans les retraites de tes mystères et devienne une compagne intime dans la communion des splendeurs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12915 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12915/</guid>
      <description>Il est Dieu. Seigneur, ô toi qui pardonnes! Ces serviteurs étaient de nobles âmes et leurs cœurs resplendissaient de la lumière de tes conseils. Ils ont bu une coupe débordante du vin de ton amour et prêté l’oreille aux mystères éternels que révèlent les mélodies de ton savoir. Leurs cœurs se sont liés à toi et, libérés du piège de l’éloignement, ils se sont attachés à ton unité. Fais de ces âmes précieuses les compagnes des habitants du ciel, et admets-les dans le cercle de tes élus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12916 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12916/</guid>
      <description>Ô divine Providence! Immerge le père et la mère de ce serviteur de ton seuil dans l’océan de ton pardon, et purifie et sanctifie-les de tout péché et de toute transgression. Accorde-leur ton indulgence et ta miséricorde, et octroie-leur ton généreux pardon. En vérité, tu es le Magnanime, Celui qui toujours pardonne, le Dispensateur d’une grâce abondante. Ô toi, Seigneur indulgent! Nous sommes des pécheurs, mais nous mettons nos espoirs dans ta promesse et ton soutien.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12917 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12917/</guid>
      <description>Ô Seigneur de bonté! Sanctifie mon cœur de tout attachement, et réjouis mon âme de joyeuses nouvelles. Libère-moi de tout attachement tant à l’ami qu’à l’étranger, et captive-moi par ton amour afin que je me consacre entièrement à toi et que je sois transporté par un intense ravissement; que je ne désire rien d’autre que toi, ne cherche nul autre que toi, ne suive aucun autre chemin que le tien et ne communie qu’avec toi; que, tel un rossignol, je sois envoûté par ton amour et que, jour et nuit, je soupire, gémisse, pleure et m’écrie : Yá Bahá’u’l-Abhá!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12918 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12918/</guid>
      <description>Ô Seigneur! Quelle effusion de générosité tu accordes, et quel flot de grâces abondantes tu octroies! Tu as fait en sorte que tous les cœurs deviennent un seul cœur et que toutes les âmes soient unies comme une seule âme. Tu as donné vie et sensibilité aux corps inertes, et tu as conféré aux corps sans vie la conscience de l’esprit. Par les rayons lumineux du soleil du Très-Miséricordieux, tu as donné à ces atomes de poussière une existence manifeste, et par les flots de l’océan de l’unité, tu as permis à ces gouttes évanescentes de jaillir et de gronder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12919 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12919/</guid>
      <description>Ô toi, Seigneur tout-puissant! Nous sommes tous sous la formidable emprise de ton pouvoir. Tu es notre soutien et notre aide. Accorde-nous ta tendre miséricorde et ta générosité, ouvre les portes de la grâce et pose sur nous le regard de tes faveurs. Qu’une brise vivifiante souffle sur nous et ravive nos cœurs languissants. Éclaire nos yeux et fais que le sanctuaire de notre cœur fasse l’envie de toutes les charmilles fleuries.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12920 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12920/</guid>
      <description>Il est le Très-Saint, le Très-Glorieux. Au nom de Dieu, le Compatissant, le Miséricordieux! Louange à Dieu, le Seigneur de tous les mondes! Ô Seigneur, mon Dieu, mon havre et mon refuge! Comment puis-je te mentionner dignement, même avec les plus belles paroles de glorification ou les odes de louange les plus éloquentes, ô toi, le Tout-Puissant et le Clément, conscient que je suis que la langue de tout orateur disert ne peut que balbutier, et que toute louange émanant de la plume ou de la parole humaines est frustrée dans sa tentative de glorifier un seul des signes de ta puissance omnipotente ou d’exalter une seule des paroles que tu as créées.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12921 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12921/</guid>
      <description>Ô Seigneur, notre Dieu! Nous sommes impuissants, tu es le Seigneur de force et de puissance. Nous sommes misérables, tu es le Tout-Puissant, le Très-Glorieux. Nous sommes pauvres, tu es Celui qui possède tout, le Munificent. Dans ta miséricorde, aide-nous à servir à ton seuil sacré et, par ta grâce fortifiante, aide-nous à t’adorer dans ces lieux d’où s’élève ta louange. Permets-nous de diffuser tes saintes fragrances parmi tes créatures, et fortifie nos reins pour te servir parmi tes serviteurs, afin que nous guidions toutes les nations vers ton Plus-GrandNom et conduisions tous les peuples aux rives du glorieux océan de ton unicité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12922 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12922/</guid>
      <description>Il est Dieu. Ô toi, Seigneur bienveillant et bien-aimé! Ces amis sont enivrés du vin de l’Alliance et ils errent dans le désert de ton amour. Les flammes de l’éloignement de toi consument leur cœur et ils aspirent ardemment à la révélation de tes splendeurs. De ton royaume caché, du règne de l’invisible, révèle-leur la gloire éclatante de ta grâce, et répands sur eux la splendeur de ta générosité. À chaque instant, envoie une nouvelle bénédiction et révèle une nouvelle faveur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12923 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12923/</guid>
      <description>Il est le Très-Glorieux. Ô mon Seigneur, mon roi, mon maître, mon souverain! Ma voix, mon cœur et mon âme t’invoquent en disant : Revêts ce serviteur du vêtement de ton soutien, de l’habit de ton aide indéfectible et de l’armure de ta protection. Aide-le à te mentionner et à exalter tes vertus parmi ton peuple, et délie sa langue pour qu’il chante ta gloire et tes louanges dans chaque assemblée qui célèbre ton unité et ta sainteté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12924 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12924/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12924/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur de bonté, toi, le désir de mon cœur et de mon âme! Sois bienveillant envers tes amis et accorde-leur ton inépuisable miséricorde. Sois un réconfort pour ceux qui t’aiment ardemment et un ami, un consolateur et un compagnon aimant pour ceux qui ont soif de ta présence. Le feu de ton amour embrase leur cœur et la flamme de leur dévotion envers toi consume leur âme. Tous aspirent à se hâter vers l’autel de l’amour afin de donner volontairement leur vie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12925 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12925/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12925/</guid>
      <description>Il est le Très-Glorieux, le Très-Lumineux. Ô divine Providence, ô Seigneur qui pardonne! Comment pourrais-je jamais chanter dignement tes louanges ou suffisamment t’adorer et te glorifier? Toute description de toi est erronée, quelle que soit la langue qui la prononce, et toute plume qui se fixe la tâche redoutable de te décrire est insensée. La langue n’est qu’un instrument composé d’éléments; la voix et la parole ne sont que des attributs accessoires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12926 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12926/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12926/</guid>
      <description>Ô divine Providence, tu es Celui qui toujours pardonne! Ô Dieu tout-puissant, tu es le Bienveillant! Laisse ton serviteur bien-aimé demeurer à l’ombre de ta gloire, et fais que cet être humble et infortuné prospère et s’épanouisse dans l’enceinte de ta miséricorde. Donnelui à boire au calice de ta proximité, et laisse-le s’abriter sous l’Arbre béni. Accorde-lui l’honneur d’atteindre ta présence et confère-lui la félicité éternelle. Par ta grâce, aide les enfants qui survivent à cette noble âme à suivre les traces de leur cher père, à refléter parmi tous sa personnalité et son comportement, à marcher dans ta voie, à rechercher ton bon plaisir et à chanter tes louanges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12927 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12927/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12927/</guid>
      <description>Ô toi, Dieu incomparable! Nous sommes tes humbles serviteurs et tu es le Très-Glorieux. Nous sommes des pécheurs et tu es Celui qui toujours pardonne. Nous sommes captifs, pauvres et humbles et tu es notre refuge et notre soutien. Nous sommes comme de minuscules fourmis et tu es le Seigneur de majesté, trônant au plus haut des cieux. En signe de ta grâce, protège-nous et ne nous refuse pas ta sollicitude et ton assistance.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12928 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12928/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12928/</guid>
      <description>Il est Dieu. Ô Dieu, mon Dieu! Totalement soumis et avec une ferveur, une humilité et une dévotion absolues, je t’implore, de mes lèvres et de mon cœur, de mon esprit et de mon âme, de ma raison et de ma conscience, d’exaucer le plus cher de tous les désirs, d’attribuer la plus méritoire de toutes les actions et de conférer honneur et perfection, faveur et beauté, prospérité et salut à cette famille qui s’est hâtée vers ton ombre protectrice à l’aube de ton matin resplendissant et a cherché refuge dans ton havre de paix et ta puissante forteresse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12929 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn12929/</guid>
      <description>Si généreux, si plein de grâce, ô toi, Seigneur, Qui connais les tréfonds de mon âme et de mon cœur!
Au matin, celui qui console mon âme, c’est toi, Celui qui sait mon aspiration profonde, c’est toi.
Le cœur qui t’a mentionné même une seule fois Ne cherchera de baume que l’ardent désir de toi.
Flétri soit le cœur qui ne soupire après toi, Aveugles, les yeux s’ils ne pleurent pas pour toi!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
