<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Enseñanza on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ense%C3%B1anza/</link>
    <description>Recent content in cat-Enseñanza on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ense%C3%B1anza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH08363 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08363/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08363/es/</guid>
      <description>¡Oh Dios, Quien eres el Autor de todas las Manifestaciones, el Origen de todos los Orígenes, la Fuente de todas las Revelaciones y el Manantial de todas las Luces! Atestiguo que, mediante Tu Nombre, el cielo de la comprensión ha sido adornado, y se ha encrespado el océano de la expresión, y las dispensaciones de Tu providencia han sido promulgadas a los seguidores de todas las religiones. Te imploro que me enriquezcas de tal modo que prescinda de todo salvo de Ti y me desligue de cualquiera que no seas Tú.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11533 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11533/</guid>
      <description>Gloria sea a Ti, oh Señor del mundo y Deseo de las naciones; oh Tú que Te has hecho manifiesto en el Más Grande Nombre, por medio del cual las perlas de la sabiduría y de la expresión han aparecido en las conchas del gran mar de Tu conocimiento, y los cielos de la revelación divina han sido adornados con la luz de la aparición del Sol de Tu semblante. Te suplico, por esa Palabra, mediante la cual fue perfeccionada Tu prueba entre Tus criaturas y se cumplió Tu testimonio entre Tus siervos, que fortalezcas a Tu pueblo en aquello que haga irradiar la faz de la Causa en Tu reino, enarbolar las enseñas de Tu poder entre Tus siervos y alzar los estandartes de Tu guía en Tus dominios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11534 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11534/</guid>
      <description>Magnificado sea Tu nombre, oh mi Dios, por cuanto has manifestado el Día que es el Rey de los Días, el Día anunciado a Tus Elegidos y a Tus Profetas en Tus muy excelsas Tablas, el Día en que derramaste el esplendor de la gloria de todos Tus Nombres sobre todas las cosas creadas. Grande es la bendición de quienquiera que se haya dirigido hacia Ti, haya alcanzado Tu presencia y haya percibido los acentos de Tu voz.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11535 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11535/</guid>
      <description>Di: ¡Magnificado sea Tu Nombre, oh Señor mi Dios! Te ruego, por Tu Nombre, mediante el cual brilló resplandeciente la luz de la sabiduría cuando los cielos de la expresión divina se pusieron en movimiento entre la humanidad, que me ayudes generosamente con Tus confirmaciones celestiales y me permitas exaltar Tu Nombre entre Tus siervos. ¡Oh Señor! Hacia Ti he vuelto el rostro, desprendido de todo excepto de Ti y asiéndome firmemente del borde del manto de Tus múltiples bendiciones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11536 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11536/</guid>
      <description>¡Oh Tú que sostienes en Tu puño el Reino de los nombres y el Dominio de todas las cosas! Tú ves cómo me he vuelto un extraño fuera de mi país a causa de mi amor por Ti. Te suplico, por la belleza de Tu rostro, que hagas de la lejanía de mi tierra un medio para que Tus siervos se aproximen al Manantial de Tu Causa y al Amanecer de Tu Revelación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11537 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11537/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11537/</guid>
      <description>Alabado seas, oh Señor mi Dios, por guiarme al horizonte de Tu Revelación y hacer que sea mencionado por Tu Nombre. Te suplico, por los rayos que difunde el Sol de Tu providencia y por las olas ondulantes del Océano de Tu misericordia, que permitas que mis palabras contengan un vestigio de la influencia de Tu propia excelsa Palabra, para que atraigan así las realidades de todas las cosas creadas. Potente eres para hacer Tu voluntad por medio de Tu maravillosa e incomparable Palabra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11538 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11538/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11538/</guid>
      <description>Tú sabes, oh Dios, y eres mi testigo de que no albergo otro deseo en mi corazón salvo obtener Tu complacencia, ser confirmado en mi servidumbre hacia Ti, consagrarme a Tu servicio, laborar en Tu gran viñedo y sacrificarlo todo en Tu camino. Tú eres Quien todo lo sabe y todo lo ve. En mi amor por Ti, no tengo deseo alguno más que encaminar mis pasos hacia las montañas y los desiertos para proclamar en alto el advenimiento de Tu Reino y elevar Tu llamamiento entre todas las gentes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11539 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11539/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11539/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Ayuda a Tus siervos leales a tener corazones tiernos y amorosos. Asísteles para que difundan entre todas las naciones de la tierra la luz de guía que proviene del Concurso de lo alto. En verdad, Tú eres el Fuerte, el Potente, el Poderoso, Quien todo lo subyuga, el Eterno Donador. Ver-daderamente, Tú eres el Generoso, el Amable, el Tierno, el Más Bondadoso.
(Source category: Enseñanza) (Bahaiprayers.net ID: 11539)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11540 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11540/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11540/</guid>
      <description>Oh mi Dios, ayuda a Tu siervo a ensalzar la Palabra y a refutar lo que es ilusorio y falso, a establecer la verdad, a difundir los sagrados versículos, revelar los esplendores y hacer que alboree la luz de la mañana en los corazones de los justos. Tú eres, verdaderamente, el Generoso, el Perdonador.
(Source category: Enseñanza) (Bahaiprayers.net ID: 11540)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11541 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11541/</guid>
      <description>Tú me ves, oh mi Dios, inclinado en sumisión, humilde ante Tus mandamientos, sometido a Tu soberanía, temblando ante el poder de Tu dominio, huyendo de Tu ira, implorando Tu gracia, confiando en Tu perdón, estremecido de temor ante Tu furia. Te imploro con corazón palpitante, con un torrente de lágrimas y con el alma llena de anhelo, y completamente desprendido de todas las cosas, que hagas de Tus amantes rayos de luz que atraviesen Tus dominios, y que ayudes a Tus siervos escogidos a exaltar Tu Palabra, de modo que sus rostros se vuelvan hermosos y radiantes de esplendor, sus corazones se llenen con los misterios, y cada alma deponga su carga de pecados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11542 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11542/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11542/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
¡Oh Tú, Dios incomparable! ¡Oh Tú, Señor del Reino! Estas almas son Tu ejército celestial. Ayúdalas y hazlas victoriosas con las cohortes del Concurso Supremo, a fin de que cada una de ellas llegue a ser como un regimiento y conquiste estos países por medio del amor a Dios y la iluminación de las enseñanzas divinas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11543 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11543/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
*«Quien emprenda un viaje de enseñanza a cualquier lugar, que recite esta oración día y noche durante sus recorridos por otras tierras».
¡Oh Dios, mi Dios! Tú me ves embelesado y atraído hacia Tu glorioso reino, encendido con el fuego de Tu amor entre la humanidad, un heraldo de Tu reino en estos vastos y extensos lugares, separado de todo menos de Ti, confiando en Ti, abandonando descanso y comodidad, alejado de mi tierra nativa, un errante en estas regiones, un forastero postrado en el suelo, humilde ante Tu exaltado Umbral, sumiso ante el cielo de Tu gloria omnipotente, suplicándote en medio de la noche y al romper el alba, rogándote e invocándote por la mañana y al anochecer que me ayudes bondadosamente a servir a Tu Causa, a difundir Tus Enseñanzas por doquier y a exaltar Tu Palabra por Oriente y Occidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11544 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11544/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
*«Quien viaje por diferentes lugares para enseñar, que lea detenidamente esta súplica por montañas, desiertos, tierras y mares».
¡Oh Dios, oh Dios! Tú ves mi debilidad, mi pequeñez y humildad ante Tus criaturas; sin embargo, he confiado en Ti y me he levantado a promover Tus enseñanzas entre Tus siervos firmes, confiando en Tu fuerza y Tu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11545 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11545/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los Estados Unidos y Canadá
¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves cómo la negra oscuridad ha envuelto a todas las regiones, todos los países están incendiados con la llama de la discordia, y el fuego de la guerra y la matanza arde por todo el Oriente y el Occidente. Se derrama la sangre, los cadáveres recubren el suelo y las cabezas cortadas yacen sobre el polvo del campo de batalla.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11546 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11546/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados nororientales
*«Los maestros y los amigos deben leer la siguiente súplica diariamente».
¡Oh bondadoso Señor! Alabado seas por cuanto nos has mostrado el camino de guía, has abierto las puertas del reino y Te has manifestado mediante el Sol de la Realidad. Has dado vista a los ciegos; has concedido oído a los sordos; has resucitado a los muertos; has enriquecido a los pobres; has mostrado el camino a quienes se han extraviado; has conducido a la fuente de guía a quienes tienen los labios resecos; has permitido que el pez sediento alcance el océano de la realidad y has invitado a las aves errantes al rosedal de la gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11547 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11547/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados meridionales
*«Toda alma que viaje por las ciudades, pueblos y aldeas de estos Estados y esté dedicada a difundir las fragancias de Dios deberá leer atentamente esta oración cada mañana».
¡Oh mi Dios! ¡Oh mi Dios! Tú me ves en mi humildad y mi debilidad, ocupado en la mayor tarea, deci-dido a elevar Tu palabra entre las masas y a difundir Tus enseñanzas entre Tus pueblos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11548 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11548/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Reveladas para los bahá’ís de los estados centrales
*«Que quienes difunden las fragancias de Dios reciten esta oración cada mañana».
¡Oh Señor, mi Dios! Toda alabanza y agradecimiento sean para Ti, pues me has guiado al camino del reino, me has permitido transitar por este recto y largo sendero, has iluminado mi vista al contemplar los esplendores de Tu Luz, has atraído mi oído hacia las melodías de las aves de la santidad que provienen del reino de los misterios y, con Tu amor, has atraído mi corazón entre los justos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11549 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11549/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de los estados occidentales
*«La siguiente súplica ha de leerse [&amp;hellip;] cada día».
¡Oh Dios, oh Dios! Esta ave tiene un ala rota y su vuelo es muy lento; ayúdala a remontarse a la cúspide de la prosperidad y la salvación, volar con la mayor alegría y felicidad por el espacio infinito, entonar su melodía en Tu Supremo Nombre por todas las regiones, deleitar los oídos con este llamado e iluminar los ojos al contemplar las señales de guía.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11550 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11550/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de Canadá
¡Alabado seas, oh mi Dios! Estos son Tus siervos, atraídos por las fragancias de Tu misericordia, encendidos por el fuego que arde en el árbol de Tu singularidad, y con los ojos iluminados al contemplar los resplandores de la luz que brilla en el Sinaí de Tu unicidad. ¡Oh Señor! Desata sus lenguas para que hagan mención de Ti entre Tu pueblo, permíteles expresar Tu alabanza mediante Tu gracia y bondad, ayúdalos con las cohortes de Tus ángeles, fortalécelos en Tu servicio y hazlos señales de Tu guía entre Tus criaturas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11551 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11551/</guid>
      <description>##Oraciones para la enseñanza tomadas de las Tablas del Plan Divino ##Revelada para los bahá’ís de Canadá
*«Quienes difundan las fragancias de Dios deben recitar esta oración cada mañana».
¡Oh Dios, mi Dios! Tú ves a este débil ser implorando la fortaleza divina, a este pobre suplicando Tus tesoros celestiales, a este sediento ansiando la fuente de vida eterna, a este afligido anhelando Tu curación prometida mediante Tu ilimitada misericordia que has destinado para Tus siervos elegidos en Tu reino de lo alto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
