<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pomoć on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pomo%C4%87/</link>
    <description>Recent content in cat-Pomoć on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pomo%C4%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10765 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10765/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10765/</guid>
      <description>O moj Bože! Molim Te Tvojim najslavnijim imenom, da mi pomogneš u onim poduhvatima koji će omogućiti da Tvoje sluge budu uspešne, i da Tvoji gradovi cvetaju. Ti, uistinu, imaš moć nad svim stvarima!
(Source category: POMOĆ) (Bahaiprayers.net ID: 10765)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10766 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10766/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10766/</guid>
      <description>O Ti Čije je lice predmet mog obožavanja, Čija je lepota meni utočište, Čije je prebivalište moj cilj, Čijoj se pohvali nadam, Čije je proviđenje meni sadrug, Čija je ljubav uzrok mog postojanja, Čiji je pomen meni uteha, Čiju blizinu priželjkujem, Čije prisustvo je moja najdraža želja i najviše stremljenje, preklinjem Te da mi ne uskratiš ono što si odredio za izabranike među Svojim slugama. Opskrbi me, dakle, blagodetima ovog sveta i narednog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10767 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10767/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10767/</guid>
      <description>Gospode! Ništavni smo mi, podari nam naklonost Svoju; siroti smo, daruj nam deo Svog okeanskog bogatstva; nemamo šta nam treba, Ti nas zadovolji; uniženi smo, daj nam Svoju slavu. Ptice na nebu i zveri na polju svakoga dana primaju hranu od Tebe, i sva bića imaju udela u Tvojoj brizi i blagonaklonosti.
Ne lišavaj ovog nejakog stvora Svoje čudotvorne milosti i tako Ti sile Tvoje, udostoji ovu bespomoćnu dušu Svoje darežljivosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10768 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10768/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10768/</guid>
      <description>Ne uklanjaj, O Gospode, prazničnu trpezu koja je razastrta u Tvoje Ime, i ne utrnjuj plamen koji je razgorela Tvoja neuništiva vatra. Ne zaustavljaj tok svoje žive vode, koja žubori pesmom Tvoje slave i Tvoga pomena, i ne lišavaj svoje sluge miomirisa Tvoje slatke hrane koja odiše dahom Tvoje ljubavi.
Gospode! Preobrazi bolne brige svojih posvećenika u olakšanje, njihove patnje u utehu, njihova poniženja u slavu, njihovu tugu u blaženu radost, O Ti koji svojom rukom upravljaš čitavim ljudskim rodom!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3921 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3921/</guid>
      <description>Budi strpljiv u svim okolnostima i daj svo svoje povjerenje i pouzdanje Bogu. Baha&amp;rsquo;u&amp;rsquo;llah
O, Bože moj! Molim Te Tvojim najuzvišenijim Imenom, pomozi mi u onome što će učiniti da poslovi Tvojih slugu napreduju i da Tvoji gradovi cvijetaju. Ti doista imaš moć nad svim stvarima! Baha&amp;rsquo;u&amp;rsquo;llah
O, Ti, Čije je lice predmet mog obožavanja. Čija je ljepota moje svetište, Čiji je stan moj cilj, Čija je hvala moja nada, Čija je skrb moj pratilac, Čija je ljubav uzrok mog postojanja, Čiji je spomen moja utjeha, Čija je blizina moja želja, Čije je prisustvo moja najmilija žudnja i najviša težnja, preklinjem Te da mi ne uskratiš stvari koje Si odredio odabranima među Svojim slugama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3922 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3922/</guid>
      <description>Hvaljeno neka bude ime Tvoje, o, moj Bože i Bože svih stvari, moja Slavo i Slavo svih stvari, moja Čežnjo i Čežnjo svih stvari, moja Snago i Snago svih stvari, moj Kralju i Kralju svih stvari, moj posjedniče i Posjedniče svih stvari, Pokretaču moj i Pokretaču svih stvari! Ne daj, preklinjem te, da budem lišen Tvojih nježnimh milosti, niti da budem odbačen daleko od obala Tvoje blizine.
Ništa osim Tebe, o, Gospode moj, ne pomaže mi i pristup nikome do li Tebi ne znači mi ništa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3923 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3923/</guid>
      <description>O, Gospodine, Bože moj! Pomozi svojim ljubljenima da budu čvrsti u Tvojoj Vjeri, da idu Tvojim putovima, da budu postojani u Tvojoj Stvari. Daj im Svoju milost da podnesu nalete svoga &amp;ldquo;ja&amp;rdquo; i strasti, da slijede svijetlo božanskog vodstva, Ti si Snažni, Milostivi, Skrbnik, Samodovolni, Milosrdni, Svemogući, Darežljivi.
(Source category: Pomoć) (Bahaiprayers.net ID: 3923)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3924 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3924/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3924/</guid>
      <description>Gospode! Kukavni smo, podari nam Svoju milost; siromašni smo, daruj nam udio iz oceana Tvog bogatstva; bijedni smo , Ti nam udovolji; poniženi, daj nam Svoju slavu. Ptice u zraku i zvijeri u polju primaju svoju hranu svagdašnju i sva bića uživaju Tvoju skrb i ljubav.
Ne uskrati ovom jadniku Tvoje čudesne milosti i ovoj bespomoćnoj duši Tvojom moći udijeli Tvoje obilje.
Daj nam kruh naš svagdašnji i udovolji našim životnim potrebama da ne ovisimo ni o kome osim o Tebi, da u potpunosti saobraćamo s Tobom, da uzmognemo koračati Tvojim putovima i objavljivati Tvoja otajstva, Ti si Svemoćni, pun ljubavi i brige za sve ljude.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3925 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3925/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3925/</guid>
      <description>Ne uklanjaj, o, Gospode stol svečano prostrt u Tvoje Ime i ne gasi žarki plamen upaljen Tvojom neugasivom vatrom. Ne ustavljaj tu živu vodu Tvoju koja žubori pjesmom slave Tvoje i Tvog spomena, i ne lišavaj sluge Tvoje miomirisa koji se širi iz daška ljubavi Tvoje.
Gospode! Bolne brige Tvojih svetih pretvori u spokoj, teškoće njihove u utjehu, poniženje njihovo u slavu, tugu u blaženu radost, o, Ti Koji u Svojoj Ruci držiš uzde cijelog čovječanstva!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
