<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-∆ΟΞΟΛΟΓΙΑΣ ΚΑΙ ΕΥΓΝΩΜΟΣΥΝΗΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%BF%CE%BE%CE%BF%CE%BB%CE%BF%CE%B3%CE%B9%CE%B1%CF%83-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CE%B5%CF%85%CE%B3%CE%BD%CF%89%CE%BC%CE%BF%CF%83%CF%85%CE%BD%CE%B7%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-∆ΟΞΟΛΟΓΙΑΣ ΚΑΙ ΕΥΓΝΩΜΟΣΥΝΗΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%BF%CE%BE%CE%BF%CE%BB%CE%BF%CE%B3%CE%B9%CE%B1%CF%83-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CE%B5%CF%85%CE%B3%CE%BD%CF%89%CE%BC%CE%BF%CF%83%CF%85%CE%BD%CE%B7%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7102 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7102/</guid>
      <description>Κάθε εγκώµιο, ω Θεέ µου, σε Σένα ανήκει, ο Οποίος είσαι η Πηγή κάθε δόξας και µεγαλοπρέπειας, µεγαλείου και τιµής, κυριαρχίας και εξουσίας, ύψους και χάρης, σεβασµού και δύναµης. Εσύ προτρέπεις οποιονδήποτε θέλεις να πλησιάζει στο Μέγιστο Ωκεανό και Συ απονέµεις σε οποιονδήποτε επιθυµείς την τιµή να αναγνωρίζει το Πανάρχαιο Όνοµά Σου. Απ’ όλους όσους βρίσκονται στον ουρανό και τη γη, κανείς δεν µπορεί να αντιταχθεί στην εκπλήρωση της κυρίαρχης Θέλησής Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7103 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7103/</guid>
      <description>Στο Όνοµα του Θεού, του Υψίστου! Εξυµνηµένος και δοξασµένος είσαι Συ Κύριε, Θεέ, Παντοδύναµε! Εσύ µπροστά στη σοφία του Οποίου ο σοφός υστερεί και δεν επαρκεί, µπροστά στη γνώση του Οποίου ο µορφωµένος οµολογεί την άγνοιά του, µπροστά στην ισχύ του Οποίου ο δυνατός γίνεται αδύνατος, µπροστά στον πλούτο του Οποίου ο πλούσιος πιστοποιεί τη φτώχεια του, µπροστά στο φως του Οποίου ο φωτισµένος είναι χαµένος στο σκοτάδι, προς το ναό της γνώσης του Οποίου στρέφεται η ουσία όλης της αντίληψης και γύρω από το ιερό της παρουσίας του Οποίου περιστρέφονται οι ψυχές όλης της ανθρωπότητας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7104 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7104/</guid>
      <description>Μεγάλο είναι το Όνοµά Σου, ω Κύριε, Θεέ µου! Εσύ είσαι Εκείνος τον Οποίο τα πάντα λατρεύουν και ο Οποίος δε λατρεύει κανέναν, ο Οποίος είναι Κύριος των πάντων και δεν είναι υποτελής κανενός, ο Οποίος γνωρίζει τα πάντα και δε γνωρίζεται από κανέναν. Εσύ θέλησες να κάνεις τον Εαυτό Σου γνωστό στους ανθρώπους· γι’ αυτό, µε µια λέξη του Στόµατός Σου, δηµιούργησες την πλάση και έφτιαξες το σύµπαν. ∆εν υπάρχει άλλος Θεός εκτός από Σένα, τον Πλάστη, το ∆ηµιουργό, τον Παντοδύναµο, τον Πανίσχυρο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7105 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7105/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Συ, ω Κύριε, Θεέ µου! Σου προσφέρω ευχαριστίες, γιατί µε έκανες ικανό να αναγνωρίσω τη Φανέρωση του Εαυτού Σου, και γιατί µε διαχώρισες από τους εχθρούς Σου και αποκάλυψες µπροστά στα µάτια µου τα παραπτώµατα και τα κακοήθη έργα τους στις µέρες Σου, και γιατί µε απάλλαξες από κάθε δέσµευση µ’ αυτούς και µε έκανες να στραφώ ολοκληρωτικά προς τη χάρη Σου και την ευεργετική σου εύνοια. Σε ευχαριστώ επίσης, γιατί µου έστειλες από τα σύννεφα της θέλησής Σου, εκείνο που τόσο µε έχει απαλλάξει από τις επιπολαιότητες των ασεβών και τους υπαινιγµούς των απίστων, ώστε έχω προσηλώσει την καρδιά µου σταθερά σε Σένα και έχω αποµακρυνθεί από όσους έχουν αρνηθεί το φως του προσώπου Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7106 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7106/</guid>
      <description>Όλο το µεγαλείο και η δόξα, ω Θεέ µου, και όλη η εξουσία και το φως και η µεγαλοπρέπεια και η λαµπρότητα ανήκουν σε Σένα. Εσύ απονέµεις κυριαρχία σε όποιον θέλεις και Εσύ την παρακρατάς από όποιον επιθυµείς. ∆εν υπάρχει άλλος Θεός εκτός από Σένα, τον Παντοκράτορα, τον Εξυψωµένο. Εσύ είσαι Αυτός που δηµιούργησε από το τίποτε το σύµπαν και όλα που κατοικούν σ’ αυτό. ∆εν υπάρχει τίποτε άξιό Σου εκτός του Εαυτού Σου, ενώ όλα τα άλλα εκτός από Σένα είναι σαν απόκληροι στην ιερή Σου παρουσία και σαν τίποτα συγκρινόµενα µε τη δόξα της δικής Σου Ύπαρξης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7107 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7107/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7107/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Εσύ, ω Κύριε Θεέ µου, γιατί µε οδήγησες στον ορίζοντα της Αποκάλυψής Σου και µε έκανες να αναφέροµαι µε το Όνοµά Σου. Σε ικετεύω, µε τις εκπέµπουσες ακτίνες του Ήλιου της πρόνοιάς Σου και µε τα πελώρια κύµατα του Ωκεανού της ευσπλαχνίας Σου, να δώσεις ώστε η οµιλία µου να µπορέσει να φέρει ένα ίχνος από την επίδραση του δικού Σου εξυψωµένου Λόγου, για να ελκύει τις πραγµατικότητες όλων των δηµιουργηµάτων.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
