<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐานในที่ประชุมธรรมสภา on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%83%E0%B8%99%E0%B8%97%E0%B8%B5%E0%B9%88%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%8A%E0%B8%B8%E0%B8%A1%E0%B8%98%E0%B8%A3%E0%B8%A3%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B8%A0%E0%B8%B2/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐานในที่ประชุมธรรมสภา on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%83%E0%B8%99%E0%B8%97%E0%B8%B5%E0%B9%88%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%8A%E0%B8%B8%E0%B8%A1%E0%B8%98%E0%B8%A3%E0%B8%A3%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B8%A0%E0%B8%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5705 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5705/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5705/</guid>
      <description>*เมื่อเจ้าเข้าไปในห้องประชุมธรรมสภา จงสวดบทอธิษฐานนี้ด้วยหัวใจระทึกในความรักของพระผู้เป็นเจ้า และด้วยลิ้นที่บริสุทธิ์พ้นจากสิ่งทั้งปวงนอกจากการระลึกถึงพระองค์ เพื่อว่าพระผู้ทรงอานุภาพจะช่วยเหลือให้เจ้าได้รับชัยชนะสูงสุด
ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! พวกเราคือคนรับใช้ของพระองค์ อุทิศตนตั้งจิตสู่พระพักตร์อันพิสุทธิ์ของพระองค์ ตัดความผูกพันจากทุกสิ่งนอกจากพระองค์ในยุคอันรุ่งโรจน์นี้ พวกเราชุมนุมกันในธรรมสภานี้เพื่อรวมทรรศนะและความคิดให้เป็นหนึ่งเดียวกัน ด้วยจุดประสงค์กลมเกลียวกันที่เชิดชูพระวจนะของพระองค์ท่ามกลางมนุษยชาติ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของเรา! โปรดดลให้เราเป็นเครื่องหมายแห่งการนำทางของพระองค์ เป็นธงประจำศาสนาของพระองค์ท่ามกลางมวลมนุษย์ เป็นคนรับใช้พระปฏิญญาอันยิ่งใหญ่ของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนายของเราผู้ทรงความสูงส่ง โปรดดลให้เราแสดงออกซึ่งเอกภาพสวรรค์ในอาณาจักรอับฮาของพระองค์ เป็นดวงดาราที่เรืองรองส่องแสงไปทั่วทุกดินแดน พระผู้เป็นนาย! โปรดดลให้เราเป็นทะเลที่สาดซัดด้วยคลื่นแห่งพระกรุณาของพระองค์ เป็นสายธารที่หลั่งไหลลงมาจากยอดแห่งความรุ่งโรจน์ของพระองค์ เป็นผลไม้งามบนพฤกษาแห่งศาสนาของพระองค์ เป็นรุกขชาติที่พลิ้วอยู่ในสวนสวรรค์ด้วยสายลมแห่งความอารีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า! โปรดดลให้วิญญาณของเรายึดบทกลอนแห่งเอกภาพของพระองค์เป็นที่พึ่ง ให้หัวใจของเราเบิกบานด้วยพระกรุณาธิคุณของพระองค์ที่หลั่งไหลลงมา เพื่อว่าเราจะสมัครสมานสามัคคีประดุจเป็นคลื่นในทะเลเดียวกัน กลมกลืนเข้าด้วยกันประดุจรังสีของรัศมีอันเจิดจ้าของพระองค์ เพื่อว่าความคิด ความเห็น ความรู้สึกของเราจะกลายเป็นหนึ่งเดียวกัน และแสดงพลังสามัคคีให้ปรากฏทั่วโลก พระองค์คือพระผู้ทรงกรุณา พรผู้ทรงอารี พระผู้ทรงประทานพร พระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงปรานี พระผู้ทรงเห็นใจ  (Source category: บทอธิษฐานในที่ประชุมธรรมสภา) (Bahaiprayers.net ID: 5705)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5706 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5706/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5706/</guid>
      <description>*(บทอธิษฐานปิดประชุมธรรมสภา) ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า! ขอทรงมองดูเราจากอาณาจักรแห่งความเป็นหนึ่งของพระองค์ เราชุมนุมกันอยู่ในการประชุมทางธรรมนี้ด้วยความเชื่อในพระองค์ มั่นใจในเครื่องหมายของพระองค์ มั่นคงในพระปฏิญญาและพินัยกรรมของพระองค์ ถวิลหาพระองค์ เปล่งปลั่งด้วยไฟแห่งความรักของพระองค์ และจริงใจใจศาสนาของพระองค์ เราคือคนรับใช้ในสวนองุ่นของพระองค์ คือผู้เผยแพร่ศาสนาของพระองค์ คือผู้อุทิศตนบูชาพระพักตร์ของพระองค์ ถ่อมตัวต่อบรรดาผู้เป็นที่รักของพระองค์ ศิโรราบต่อประตูของพระองค์ และกำลังวิงวอนพระองค์ขอทรงค้ำชูเราในการรับใช้บรรดาผู้ที่พระองค์เลือกสรร ขอทรงสนับสนุนเราด้วยกองทัพที่มองไม่เห็นของพระองค์ ขอทรงเสริมความเข้มแข็งให้เราในการเป็นทาสรับใช้พระองค์ ขอทรงทำให้เราเป็นข้าแผ่นดินที่ศิโรราบ บูชา และสนทนากับพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนายของเรา! พวกเราอ่อนแอ และพระองค์คือผู้ทรงอำนาจ พระผู้ทรงอานุภาพ พวกเราไร้ชีวิต และพระองค์คือพระวิญญาณที่ให้ชีวิต พวกเราขัดสนและพระองค์คือพระผู้ทรงค้ำจุน พระผู้ทรงอานุภาพ ข้าแต่พระผู้เป็นนายของเรา! โปรดดลให้เราหันหน้ามาหาพักตรากฤติของพระองค์ โปรดให้อาหารเราจากโต๊ะสวรรค์ด้วยพระกรุณาอันล้นพ้นของพระองค์ โปรดให้กองทัพของเทพธิดามาช่วยเรา และให้ดวงวิญญาณที่วิสุทธิ์ในอาณาจักรอับฮาค้ำชูเรา แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงเอื้อเฟื้อ พระผู้ทรงปรานี พระองค์คือพระผู้ครอบครองความอารีที่เกรียงไกรและแท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงเมตตาและพระผู้ทรงกรุณา
(Source category: บทอธิษฐานในที่ประชุมธรรมสภา) (Bahaiprayers.net ID: 5706)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
