<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TOFOOGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tofooga/</link>
    <description>Recent content in cat-TOFOOGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tofooga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12330 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12330/</guid>
      <description>E faka-lauefagia a Tou igoa, O te Aliki toku Atua! Au e seiloa ne au me se aa te vai te la ne faiite i ei ne Koe au, io me se aa ate afi ne faka ka ne Koe i loto ia au, io me ko te kaupapa te la ne faka-foliga au mai i ei. A te nofo-setoka o koga tai taki tasi ko oti ne ne fakatoka, kae seai ko te nofo-se-toka o te Vasa tenei te la e gasuke i te manakoga o te matagi o Tou finagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12331 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12331/</guid>
      <description>E fakamalugia a Tou igoa, O toku Atua! E lavea ne Koe me e pefea a matagi maalosi o tofotofoga ne fai ne latou a te tummau i te talitonuuga o gasuesue, kae me ne pefea a manavaaga o tofooga o kosu ne latou a loto ko la ko toi loa ne faka-tummau pe la mo latou ko la ko oti me inu i te uaina te la ko ola mai i lima o te Faifekau o Tou igoa, ko te tafasili i te AlofaKaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12332 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12332/</guid>
      <description>Ko tavaeega katoa e io Koe, O toku Atua! E lavea mai ne Koe a toku fakaalofa mot e mativa, kae e molimau ki tou tiagaina mo tofooga. E liakina ne Koe pefea au mai i te va o Au tavini? Fai aka au ke fanatu ki luga I Ou mua. A te maalosi o Tou mafi e fai mo aku molimau! Mea ana ko falavelave kola e pokotia iei au kae kola ko seai soku maalosi o toe llau atu i Ou mua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12333 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12333/</guid>
      <description>Kia Koe ke tavaegia, O ko Koe Te la ne fakalogo mai a Tou taliga ki manavaaga o latou ko la ko oti ne avea keatea a te fakapiki ki so se tino tokotasi na loa ko Koe, kae Te la ne lagona ate leo o te fanoanoa o latou ko la e tapuaki katoatoa kia Koe! Ne puke aka ne Koe a latou katoa ko la ne siga ki lalo i lima o latou ko Au mea ola faiite ko la ko oti ne soli tuakoi kae teke atu kia Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12334 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12334/</guid>
      <description>E maluga e ia Koe, O te Aliki toku Atua! E tuku atu ne au kia Koe a te fakafetai auaa ko oto ne fai ne Koe au pe la me se taketi o fakalavelave e uke mo se maka o tofotofooga uke, ko te mea ko Au tavini ke kufaki a se olaga foou ka ko Au mea ola katoa ke mafai o fakaola.
Au e tauto ki Tou matagofie, O ko Koe ko te FagaseleTafasili i te Gali o lalolagi mo te Manakoga of latou katoa ko la ko oti ne atafia ne latou a Koe!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12335 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12335/</guid>
      <description>O te Atua, Toku Atua! Sa fakamao a Koe mo au, aua i fakalavelave mo fakalave ko aputuputu mai kia au. O te Atua, toku Atua! Sa-liakina mai au kia au eloa, aua i te velaaga o faka-lavelave ko i luga ia au. Mai i te tina susu, ne aumai i fatafata o Tou alofakaimalie, tuku mai ko au ke inu, auaa i toku fia inu ko pokotia kii au i ei.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
