<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Sa’ant Manusia on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-manusia/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Sa’ant Manusia on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-saant-manusia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11837 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11837/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11837/</guid>
      <description>Topa ku, Nyaa dek nyombah ku duoh obuah puja! Oku ngakon tudu kesatuan Ingan duoh pinyindi Ingan, bia ngin terima kasih ndu hadiah Ingan, sok duwoh duwoh-eh dek diyok sok kanok bia dek adin. Ingan leh dek Paling-Pingungin, pirasie Iyoh dek mepel paman nyongag dengan bogok mbok soyank tudu dek ayuh duoh dek isok samah rata, bia timogah ayuh budi Iyoh mbok obuah piluruh ndu tunt sok duwoh-duwoh dek nunda sina bia dek netang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11838 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11838/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11838/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek pinubuas, Ingan leh Nyaa dek murah otin duoh tungang! Koih dimutik ulunt-ulunt Ingan ngilukuh ndu ribua pangilaan Ingan. Tatol diyok pingodah Ingan tudu koih. Ngin sokad jawak tudu boton koih, kojit gilinging tudu koih, duoh lagi ngiloti bia pangirinduk tudu otin koih. Nai odak jiwa koih rami duoh sonang pakai sok berita pimoon Ingan. O Raja! Tijuk tanon tudu koih olant pimonu pritah Ingan bia palik asong sua koih pakai asong Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11839 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11839/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11839/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! O Ingan Nyaa dek murah otin duoh masik! Koih dimutik ulunt-ulunt pinutuab Ingan bia tikuluk ndu ribuak adung gadang kesatuan ilahi Ingan. Boton onu pirasie Ingan mbok nyokab tunt dek sua-sua, bia abunt pirasie Ingan mbok nyabui dek sua-sua. Hadiah-hadiah Ingan mbok pilulung dek sua-sua, pingodah rinduk Ingan nyongan dek sua-sua, pangirawan Ingan mbok nyokuab dek sua-sua, sipiak pingodah Ingan obuah tatol tudu dek sua-sua. O Raja!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11840 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11840/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11840/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Ingan mbok ogi motan sua manusia sok pulih dek samah. Ingan mbok notap sak supaya dek sua-sua harus nog sok rawang dek samah. Daang Pimonog Kudus Ingan sua-sua dimuno ulunt-ulunt Ingan, bia sua manusia bigadang ndu ribua Galang Ingan; sua-sua mbok samah-samah tikuluk ndu Mija Pingungin Ingan; sua-sua eh obuah pijawak pakai pangijawak Pangidiya Ingan. O Topa! Ingan dek tulut tudu sua-sua eh, Ingan mbok ngidiya sa’ant sua-sua eh , ogi nutu sua-sua eh, pisoh pingidip tudu sua-sua eh.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
