<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pomoć on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pomoc%CC%81/</link>
    <description>Recent content in cat-Pomoć on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pomoc%CC%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5334 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5334/</guid>
      <description>O moj Bože! Molim Te da mi, po Svom Preslavnom Imenu, pomogneš u onome što će omogućiti da poslovi Tvojih slugu budu uspješni, i da Tvoji gradovi cvjetaju. Ti, zaista imaš moć nad svim stvarima!
(Source category: Pomoć) (Bahaiprayers.net ID: 5334)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5335 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5335/</guid>
      <description>Gospode! Jadni smo, podari nam naklonost Svoju; siroti smo, udijeli nam iz okeana blaga Svoga; nemamo šta nam je potrebno, Ti zadovolji naše potrebe; poniženi smo, podaj nam Svoju slavu. Ptice na nebu i zvijeri u polju svakoga dana dobijaju hranu od Tebe i sva bića imaju udjela u Tvojoj brizi i božanskoj ljubavi.
Ne lišavaj ovog nejakog stvora Svoje čudotvorne milosti i, po sili Svojoj, udostoji ovu bespomoćnu dušu Svoje dobrote.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5336 in Montenegrin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cnr/bpn5336/</guid>
      <description>Ne sklanjaj, o Gospode, prazničnu trpezu koja je postavljena u Tvoje Ime, i ne gasi plamen koji je razgorjela Tvoja neuništiva vatra. Ne zaustavljaj tok svoje žive vode što žubori pjesmom Tvoje slave i Tvoga pomena, i ne lišavaj Svoje sluge Svojih slasnih miomirisa što donose daške Tvoje ljubavi. Gospode! Preobrazi opterećujuće brige Tvojih svetih u olakšanje, njihove patnje u utjehu, njihovo poniženje u slavu, njihovu tugu u blaženu radost, o Ti koji Svojom rukom upravljaš čitavim ljudskim rodom!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
