<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Haketak-an on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-haketak-an/</link>
    <description>Recent content in cat-Haketak-an on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-haketak-an/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12543 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12543/</guid>
      <description>Oha’u-nia Maromak, ha’u-nia Na’i no ha’u-nia Liurai! Ha’u haketak ona ha’u-nia-an husi ha’u-nia maluk sira no buka liuhosi Ita-Boot atu sai independente husi buat hotu-hotu ne’ebé hela iha mundu ne’e no prontu atu simu buat ne’ebé louva iha Ita-Boot nia vista. Haraik mai ha’u buat di’ak atu halo ha’u sai independente husi buat hotu-hotu só Ita-Boot de’it, no haraik mai ha’u sahin boot husi Ita-Boot nia favór limita-laek. Tebes duni, Ita-Boot mak Na’i husi grasa rohan-laek.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12544 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12544/</guid>
      <description>Oh Na’i! Ha’u fila oin ba Ita-Boot hodi buka protesaun, no tau ha’u-nia laran iha Ita-Boot nia sinál hotu-hotu. Oh Na’i! Karik iha viajen ka iha uma, no karik iha ha’u-nia okupasaun ka iha ha’u-nia serbisu, ha’u tau ha’u-nia fiar tomak iha Ita-Boot. Haraik mai ha’u Ita-Boot nia tulun ne&amp;rsquo;ebé sufisiente atu nune’e bele halo ha’u independente husi buat hotu-hotu, Oh Ita-Boot ne’ebé kompara-laek ho Ita-Boot nia laran-sadi’a! Oh Na’i, haraik mai ha’u, ha’u-nia sahin tuir Ita-Boot nia hakarak, no kauza ha’u atu sai satisfás ho buat ne&amp;rsquo;ebé de’it Ita-Boot haraik ona mai ha’u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12545 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12545/</guid>
      <description>Oh Maromak, ha’u-nia Maromak! Ita-Boot mak ha’u-nia Esperansa no ha’u-nia Amadu, ha’u-nia Alvu no Deseju aas liu hotu! Ho haraik-an tebes no devosaun tomak ha’u reza ba Ita-Boot atu halo ha’u minarete ida husi Ita-Boot nia domin iha Ita-Boot nia rai, lampu ida husi Ita-Boot nia koñesimentu entre Ita-Boot nia kriatura sira, no bandeira ida husi bensa divinu iha Ita-Boot nia domíniu.
(Source category: Haketak-an) (Bahaiprayers.net ID: 12545)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
