<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-NA VEIVAKACAUCAUTAKI KEI NA VAKAVINAVINAKA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-na-veivakacaucautaki-kei-na-vakavinavinaka/</link>
    <description>Recent content in cat-NA VEIVAKACAUCAUTAKI KEI NA VAKAVINAVINAKA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-na-veivakacaucautaki-kei-na-vakavinavinaka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6973 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6973/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6973/</guid>
      <description>Me vakacaucautaki na Yacamuni, O i Kemuni na noqu Kalou! Au sa vakadinata ni sega na vakanananu me baleti Kemuni, veitalia na kena lagilagi, e yacova rawa yani na cecere ni Nomuni kilaka, ka sega tale ga ni dua na vakacaucau me baleti Kemuni, veitalia na kena cecekia, e na rawa ni voleka yani ki na maliwa lala ni Nomuni vuku. Mai na bula tawamudu O ni sa tiko yawa sara mai na vanua era na rawa ni kila ka vakasamataki Kemuni kina na Nomuni tamata, kei na Nomuni vakalagilagi sa rawa ga mai na nodra sasaga na Nomuni tamata me ra vakamacalataka na Nomuni veivakurabuitaki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6974 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6974/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6974/</guid>
      <description>Me sa vakalevulevui na Yacamuni, O i Kemuni na Turaga na noqu Kalou! Sa i Kemuni o Koya ka ra sa masuta na veika kece ga, ka O ni sa sega ni masuta e dua, O ni sa nodra Turaga na veika kece ga, ka O ni sa sega ni vakararavi vua e dua, o Koya sa kila na veika kece ga ka sega e dua sa kilai Koya. Sa Nomuni gagadre Mo ni kilai vei ira na tamata; sa i koya gona, O ni sa vakayacora kina, e na duabulu ga na vosa mai na Gusumuni, ka sa yaco kina me bula na tamata ka vakaiukuukutaki kina na vuravura.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
