<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Réunions on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-r%C3%A9unions/</link>
    <description>Recent content in cat-Réunions on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-r%C3%A9unions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9283 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9283/</guid>
      <description>Glorifié es-tu, ô Seigneur, mon Dieu ! Par les souffles impétueux de ta grâce, par les Sources de ton dessein et les Aubes de ton inspiration, je t’implore de faire descendre, sur moi et sur tous ceux qui recherchent ta face, ce qui sied à ta générosité et à ta bienveillance, ce qui est digne de tes faveurs et de tes dons. Ô mon Seigneur, me voici pauvre et désolé, plonge-moi dans l’océan de tes richesses ; me voici assoiffé, permets que je me désaltère aux eaux vives de ta tendre bonté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9284 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9284/</guid>
      <description>Ô Dieu de miséricorde, toi qui es fort et puissant ! Ô Père très bon, voici tes serviteurs réunis et tournés vers toi, suppliants devant ton seuil, désireux d’obtenir les inépuisables faveurs que tu leur as promises. Ils n’aspirent qu’à se conformer à ton bon plaisir, à servir l’humanité. Ô Dieu, que cette assemblée soit radieuse ! Rends les cœurs miséricordieux, dispense les dons de l’Esprit saint, accorde-leur un pouvoir céleste, gratifie-les d’un esprit divin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9285 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9285/</guid>
      <description>Ô Seigneur de bonté, voici tes serviteurs réunis. Ils se sont tournés vers ton royaume, ils ont grand besoin de tes bénédictions et de tes faveurs. Ô Dieu, révèle les signes de ton unité déposés dans toutes les réalités de la vie. Dévoile les vertus latentes que tu as dissimulées dans ces réalités humaines. Ô Dieu, nous sommes des plantes que la pluie de ta générosité arrose, rafraîchis-les et faisles croître par tes bienfaits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9286 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9286/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, ces serviteurs se tournent vers toi et supplient ton royaume de miséricorde. En vérité, ils sont attirés par ta sainteté et embrasés par le feu de ton amour, ils cherchent confirmation auprès de ton merveilleux royaume et espèrent se réaliser en ton empire céleste. En vérité, ils souhaitent recevoir tes bienfaits, être illuminés par le Soleil de réalité. Ô Seigneur, fais d’eux des lumières radieuses, des signes de ta miséricorde, des arbres chargés de fruits et des étoiles brillantes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9287 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9287/</guid>
      <description>Ô Dieu de clémence, tournés vers ton royaume ces serviteurs recherchent ta miséricorde et ta bonté. Ô Dieu, pour qu’ils soient dignes de ton amour, rends leur cœur bon et pur. Pour que le Soleil de réalité brille sur eux, purifie et sanctifie leur esprit. Pour qu’ils perçoivent ta lumière, purifie et sanctifie leurs yeux. Pour qu’ils entendent l’appel de ton royaume, purifie et sanctifie leurs oreilles. Ô Seigneur, en vérité, nous sommes faibles, mais tu es puissant, nous sommes pauvres, mais tu es riche, nous sommes les chercheurs et tu es celui que nous cherchons.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9288 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9288/</guid>
      <description>Ô divine Providence, tes amis, réunis en cette assemblée, sont attirés par ta beauté et embrasés par le feu de ton amour. Fais de ces âmes des anges célestes, ranime-les par le souffle de l’Esprit saint, accorde-leur éloquence et détermination, force divine et cœur compatissant. Qu’ils propagent l’unité du genre humain et soient des sources d’amour et de concorde pour tous les hommes afin que les préjugés obscurs et dangereux de l’ignorance s’évanouissent à la lumière du Soleil de vérité, que ce triste monde s’illumine, que ce royaume matériel s’imprègne du rayonnement du monde de l’esprit, que ces différentes couleurs fusionnent et qu’un concert de louanges s’élève vers ton royaume de sainteté.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
