<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-För de bortgångna on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-f%C3%B6r-de-bortg%C3%A5ngna/</link>
    <description>Recent content in cat-För de bortgångna on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-f%C3%B6r-de-bortg%C3%A5ngna/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10307 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10307/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10307/</guid>
      <description>Ärad vare Du, o Herre min Gud! Förödmjuka ej honom, som Du har upplyft i kraft av Din eviga överhöghet och sänd icke långt bort från Dig honom , som Du låtit inträda i Din evighets tabernakel. Vill Du, o min Gud, förskjuta honom som Du har överskyggat med Ditt herravälde, och vill Du, o min åstundan, vända bort från Dig honom, för vilken Du varit en tillflykt? Kan Du förringa honom som Du har upphöjt eller glömma honom, som Du gjort i stånd att minnas Dig?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10308 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10308/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10308/</guid>
      <description>Han är Gud, upphöjd vare Han, den kärleksfulla godhetens och frikostighetens Herre! Ärad vare Du, o Du min Gud och allsmäktige Herre. Jag vittnar om Din allmakt och Din styrka, Din överhöghet och Din kärleksfulla godhet, Din nåd och Din kraft, Ditt varandes och Ditt väsens enhet, Din okränkbarhet och upphöjdhet över tillvarons värld och allt som finns däri. O min Gud! Du ser mig frigjord från allt utom Dig, hur jag håller fast vid Dig och vänder mig till Din frikostighets ocean, till Din ynnests himmel, till Din nåds Morgonstjärna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10309 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10309/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10309/</guid>
      <description>O min Gud! O Du syndernas förlåtare, gåvornas givare, bedrövelsens förjagare. Sannerligen, jag bönfaller Dig att ge syndernas förlåtelse till dem, som lagt av den jordiska klädnaden och uppstigit till den andliga världen. O min Herre! Rena dem från synd, skingra deras sorg och omvandla deras mörker till ljus. Låt dem få inträda i lyckans trädgård, rentvå dem med det renaste vatten och låt dem få skåda Din prakt på det högsta berget.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10310 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10310/</guid>
      <description>O min Gud, o Du som förlåter synder och undanröjer lidande! O Du som är förlåtande och barmhärtig! Jag höjer mina bedjande händer mot Dig och bönfaller i tårar Ditt gudomliga väsens förgård att förlåta, genom Din barmhärtighet och nåd, Din tjänarinna som har uppstigit till sanningens säte. Låt henne, O Herre, överskyggas av Din frikostighets och ynnests moln och nedsänk henne i Din förlåtelses och mildhets ocean och gör det möjligt för henne att träda in i den helgade boningen, det himmelska paradiset.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
