<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-बिहान on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%A4%AC%E0%A4%BF%E0%A4%B9%E0%A4%BE%E0%A4%A8/</link>
    <description>Recent content in cat-बिहान on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%A4%AC%E0%A4%BF%E0%A4%B9%E0%A4%BE%E0%A4%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11136 in नेपाली</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11136/</guid>
      <description>हे मेरा ईश्वर तथा मेरा स्वामी ! म तिम्रो सेवक तथा तिम्रो सेवकको सन्तान हुँ । म तिम्रो उषाकालमा आफ्नो ओछ्यानबाट उठेको छु, जब तिम्रो एकताको सूर्य तिम्रो इच्छाको मुहानबाट उदाएको छ र तिम्रो आज्ञाको पुस्तकमा निर्दिष्ट गरिए अनुसार आफ्नो प्रकाश विश्वभरि फैलाइरहेछ ।
जय होस् तिम्रो, हे मेरा ईश्वर, कि तिम्रो ज्ञानको ज्योतिको उज्ज्वलता प्रति हामी सचेत भएका छौं । अतः हे मेरा प्रभु, हामी माथि त्यसको वृष्टि गरिदेऊ जसले तिमी बाहेक अन्य सबैलाई त्याग्न र तिमीबाहेक अन्य सबै प्रतिको मोह हटाउन हामीलाई समर्थ बनाओस् । फेरि, मेरो लागि, मेरा प्रियजनका लागि तथा मेरा कुटुम्बका स्त्री र पुरुष सबैका लागि यस लोक र परलोकका वरदानहरू लेखिदेऊ ।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11137 in नेपाली</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11137/</guid>
      <description>म तिम्रै आश्रयमा व्युँझेको छु, हे मेरा ईश्वर ! र यो आश्रय खोज्नेलाई तिम्रो संरक्षणको शरणस्थल र तिम्रो सुरक्षाको किल्ला भित्र बस्नु उचित छ । तिम्रो प्रकटीकरणको सूर्येदयको गौरवले मेरो अन्तरात्मालाई यसरी आलोकित गराऊ हे मेरा प्रभु, जसरी तिमीले मेरो बाहिरी शरीरलाई तिम्रो कृपाको उषाकालीन प्रकाशले प्रज्ज्वलित पारेका छौ ।
(Source category: बिहान) (Bahaiprayers.net ID: 11137)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11138 in नेपाली</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn11138/</guid>
      <description>हे मेरा प्रभु, म तिम्रो स्तुति गर्दछु किनकि तिमीले मलाई निद्राबाट ब्युँझायौ, सुषुप्तावस्थाबाट मलाई उठायौ र घोर निद्राबाट मलाई जगायौ । जुन प्रकाशद्वारा तिम्रो शक्ति र वैभवका स्वर्गहरू प्रकाशित भएका छन्, तिम्रो प्रकटीकरणको दिवासूर्यका त्यही प्रकाशतिर आफ्नो दृष्टि केन्द्रित गरेर, तिम्रा चिन्हहरूलाई स्वीकार गरेर, तिम्रो पुस्तकमा विश्वास गरेर तथा तिम्रो हातलाई बलियोसित पक्डेर म यो प्राप्तःकालमा ब्यूँझेको छु ।
तिम्रो उद्देश्य र तिम्रो इच्छाको अगाध शक्तिद्वारा म तिमीसित प्रार्थना गर्दछु कि निद्रावस्थामा तिमीले मसित जे प्रकट गरेका थियौ त्यसलाई तिम्रा प्रियजनका हृदयहरूमा भरिएको तिमीप्रतिको प्रेमको भव्य–भवनको बलियो जग बनाइदऊे र तिम्रो प्रेमाद्र–दया र तिम्रा कुपाका प्रमााणहरू प्रकट गर्ने सर्वोत्तम साधनहरू बनाइदऊे ।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7010 in नेपाली</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn7010/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ne/bpn7010/</guid>
      <description>म तिम्रै आश्रयमा ब्युँझेको छु, हे मेरा ईश्वर ! र यो आश्रय खोज्नेलाई तिम्रो संरक्षणको शरणस्थल र तिम्रो सुरक्षाको किल्लाभित्र बस्नु उचित छ | तिम्रो प्रकटीकरणको सूर्योदयको गौरवले मेरो अन्तरात्मालाई यसरी आलोकित गराऊ हे मेरा प्रभु, जसरी तिमीले मेरो बाहिरी शरीरलाई तिम्रो कृपाको उषाकालीन प्रकाशले प्रज्ज्वलित परेका छौ |
(Source category: बिहान) (Bahaiprayers.net ID: 7010)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
