<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Cứu Giúp on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-c%E1%BB%A9u-gi%C3%BAp/</link>
    <description>Recent content in cat-Cứu Giúp on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-c%E1%BB%A9u-gi%C3%BAp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5000 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5000/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5000/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thiên nhan Ngài là đối tượng tôn thờ của con, vẻ Mỹ lệ Ngài là thánh điện của con, thiên quốc Ngài là mục đích của con, sự ca tụng Ngài là hy vọng của con, thiên mệnh Ngài là bạn đường của con, tình yêu Ngài là nguyên cớ sinh tồn của con, thánh ngôn Ngài là nguồn an ủi của con, sự kề cận Ngài là khát vọng của con, thánh nhan Ngài là nguyện ước tha thiết nhất và ước mơ cao cả nhất của con, con cầu xin Ngài đừng từ chối con điều Ngài đã an bài cho những kẻ được lựa chọn trong các tôi tớ Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5001 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5001/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5001/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Bởi Đấng Tối Đại Danh Ngài, bởi Đấng đã nhận chịu mọi tai họa do tay những tạo vật phản nghịch Ý chí Ngài, Đấng đã bị vùi dập bởi những khổ đau lớn lao đến nỗi không lưỡi nào tả nổi, con cầu xin Ngài giúp con tưởng nhớ Ngài và nêu cao lời tán tụng Ngài mà tất cả đều rời bỏ vẻ mỹ lệ Ngài, chống đối Ngài và xa cách với Đấng Mặc khải Chánh Đạo Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5002 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5002/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5002/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thánh nhan Ngài là Đối tượng tôn thờ của tất cả những kẻ mòn mỏi tìm kiếm Ngài, sự hiện diện Ngài là hy vọng của những kẻ hoàn toàn xả thân cho Ý chí Ngài, sự kề cận Ngài là khát vọng của những kẻ vươn tới triều đường Ngài, thánh điện Ngài là bạn đường của những kẻ nhận biết chân lý Ngài, Danh Ngài là động cơ khiến mọi tâm hồn bừng cháy ước vọng chiêm ngưỡng Thánh nhan Ngài, giọng nói Ngài là lẽ sống thật sự đối với những kẻ yêu Ngài, miệng Ngài thốt ra lời là nước sự sống đối với tất cả cư dân của cõi trời và cõi đất.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
