<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kekuatan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kekuatan/</link>
    <description>Recent content in cat-Kekuatan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kekuatan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12092 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12092/</guid>
      <description>”Dilengkapi dengan kekuatan Nama-Mu, tak sesuatu pun akan dapat melukai daku, dan dengan cinta-Mu dalam hatiku semua penderitaan di dunia ini tak akan dapat menggoyahkan daku.”
”Tidak ada kekuasaan mahupun kekuatan kecuali dalam Tuhan sendiri.”
”Ini adalah Revelasi yang memberikan kekuatan kepada yang lemah.”
(Source category: KEKUATAN) (Bahaiprayers.net ID: 12092)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12093 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12093/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami lemah; berilah kami kekuatan. Kami miskin; anugerahilah kami dengan kekayaan-Mu yang tak terbatas. Kami sakit; berilah kami kesembuhan ketuhanan-Mu. Kami tak berdaya; berilah kami kekuatan syurgawi-Mu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami berguna di dunia ini; bebaskanlah kami daripada keakuan dan hawa nafsu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami teguh dalam cinta-Mu dan bolehkanlah kami mencintai seluruh umat manusia. Bantulah kami dalam pengabdian kepada dunia kemanusiaan agar kami dapat menjadi hamba kepada hamba-hamba-Mu, agar kami dapat mencintai semua makhluk-Mu dan mengasihi seluruh umat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12094 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12094/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami lemah; perkuatkanlah kami. Ya Tuhan! Kami jahil; jadikanlah kami berilmu; Ya Tuhan! Kami miskin; jadikanlah kami kaya. Ya Tuhan! Kami mati; hidupkanlah kami. Ya Tuhan! Kami sangat hina; muliakanlah kami di kerajaan-Mu. Jika Engkau membantu kami, kami akan menjadi bagai bintang yang berkilauan. Jika Engkau tidak membantu kami, kami akan menjadi lebih rendah daripada bumi. Ya Tuhan! Perkuatkanlah kami. Ya Tuhan! Berilah kami kemenangan. Ya Tuhan! Bolehkanlah kami untuk menakluki keakuan dan mengatasi hawa nafsu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5113 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5113/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5113/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami ini lemah; berilah kami kekuatan. Kami ini miskin; anugerahilah kami dengan kekayaan- Mu yang tak terbatas. Kami ini sakit; berilah kami kesembuhan keilahian-Mu. Kami ini tak berdaya; berilah kami kekuatan surgawi-Mu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami
berguna di dunia ini; bebaskanlah kami dari keadaan keakuan dan hawa nafsu. Ya Tuhan! Jadikanlah kami teguh dalam cinta-Mu dan mungkinkanlah kami menyayangi seluruh umat manusia. Bantulah kami dalam pengabdian kepada dunia insani agar kami dapat menjadi hamba dari hamba-hamba-Mu, agar kami dapat mencintai semua makhluk-Mu dan mengasihi seluruh umat-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5114 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5114/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5114/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Kami ini lemah; kuatkanlah kami. Ya Tuhan! Kami ini bodoh; berikanlah kami pengetahuan; ya Tuhan! Kami ini miskin; jadikanlah kami kaya. Ya Tuhan! Kami ini mati; hidupkan lah kami. Ya Tuhan! Kami ini sangat hina; muliakanlah kami di kerajaan-Mu. Jika Engkau membantu kami, kami akan menjadi bagaikan bintang-bintang yang berkilauan. Apabila Engkau tidak membantu kami, kami akan menjadi lebih rendah dari tanah. Ya Tuhan! Kuatkanlah kami. Ya Tuhan! Berilah kami kemenangan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5115 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5115/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5115/</guid>
      <description>Aku hanyalah makhluk yang hina, ya Tuhanku, dan Engkau Yang Maha Memiliki, Yang Maha Luhur; aku lemah dan Engkaulah Yang Maha Kuat, dan Pengatur Tertinggi, baik di awal maupun di akhir. Janganlah dijauhkan dariku keharuman-keharuman Wahyu-Mu, dan janganlah dihancurkan harapanku akan curahan-curahan yang telah diturunkan dari langit anugerah-Mu. Takdirkanlah bagiku, ya Tuhanku, kebaikan dunia ini dan akhirat, dan berikanlah kepadaku apa yang akan menguntungkan daku dalam semua alam-Mu, karena aku tak mengetahui apa yang menguntungkan atau yang merugikan daku.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
