<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TALAVOU on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-talavou/</link>
    <description>Recent content in cat-TALAVOU on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-talavou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12360 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12360/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki alofa! Mai i te sikulagi o te motu mai keatea ko Koe ko oti ne fakaasi a agaaga ola, e pela mo te masina maina, e faka-maina atu ki te lalolagi o te loto mo te agaaga ola, o motu mai a latou mai i uiga o te lalolagi kae faka-vave atu ki te maalo o te favavau e se gata. Mai i se motiiga e tasi mai i te vasa o Tou alofa-kaimalie ne soko i te faka-siusiu ne Koe a fatoaaga o olotou loto ke oko ki taimi ko maua ne latou a te maalosi mo te gali e se faka-tusagia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12361 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12361/</guid>
      <description>O ko Koe te Aliki alofa! Mo te alofa tuku mai a se avaa kapakau faka-te-lagi kia latou foititi taki toko tasi konei, kae avatu kia latou a se maalosi faka-teagaaga ko te mea ke mafai ne latou o lele atu i te olotou malaga i loto i te ea seai ne ona tuakoi kae lele atu latou ki te maluga o te Maalo Abha.
O te Aliki! Faka-maalosi aka a lakau ola foliki konei ko te mea ko latou taki tasi ke mafai o fai pela me ne lakau fai fuataga, lauusiusi kae ola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12362 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12362/</guid>
      <description>O ko Koe a te Aliki alofa! Tuku mai a fakamanuiaaga faka-te-lagi ki te tama fafine o te maalo tenei, kae feasoasoani mo te alofa ko te mea ke tumau a ia kae maau i Tau Fakatokaaga ko te mea ke mafai ne ia, pela mo te nainitikale o te fatoaga losa o mea lilo, e usuusu i te Maalo o Abha i kupu pese tafasili i te gali, tela e aumai i ei a te fiafia ki tino taki toko tasi katoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12363 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12363/</guid>
      <description>O te Aliki! Fai aka a te talavou tenei ke tupu ola, kae avatu a Tau fakamanuiaaga ki ia a te mea ola mativa tenei. Ligi ifo kia ia a te poto, kae avatu kia ia a se maalosi faopopo i te mapaaga o te ata ao i taimi katoa kae puipui a ia i loto ite malu o Tau puipuiiga ko te mea ke mafai ne ia o saoloto mai i te mea se, ke mafai ne ia o galue fakamaoi ki te galuega o Tau Fakatokaaga, ke mafai ne ia o taki a latou se fakalogo, taki ne ia a latou taka-seasea, kae faka-saoloto a fagota kae fago aka a latou ko la e se fakaaoga a mafaufau, ko te mea ke mafai latou o faka-manuiagina ki te masausau mo tavaeega o Koe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12364 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12364/</guid>
      <description>Vikiiga mo te matagofie e ia Koe, O te Aliki toku Atua! A te mea nei se tega filifilia te la ko oti ne toki ne Koe i te laufenua o Tou alofa kae ko oti ne puti aka ne maikao o Tou faka-Aliki. Ko oti ne fakasiusiu ne Koe mai i te vai-keli o te ola se gata mai te la e tafe mai i fatoaaga o Tou tafatasi kae ko oti ne fai ne Koe a kaumana o Tou alofa atafai ke maligi mai Au mea-alofa ki luga i ei.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
