<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Qualidades Espirituais on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-qualidades-espirituais/</link>
    <description>Recent content in cat-Qualidades Espirituais on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-qualidades-espirituais/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00128FEE in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab00128fee/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Estes são os Teus servos fracos, os Teus leais escravos e as Tuas servas que se curvaram diante das Tuas Palavras excelsas e se humilharam no Teu Limiar de luz, e deram testemunho da Tua unicidade, através da qual se fez brilhar o sol em esplendor meridiano. Escutaram o chamado que levantaste do Teu Reino Oculto e, com corações trémulos de amor e êxtase, responderam à Tua convocação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00156LOW in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00156low/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00156low/pt/</guid>
      <description>Vês-me, ó meu Deus, prostrado em submissão, humilde ante os Teus mandamentos, submisso ante a Tua soberania, estremecendo frente ao poder de Teu domínio, fugindo de Tua ira, suplicando Tua graça, confiando no Teu perdão e trémulo de temor ante a Tua fúria. Imploro-te, com o coração a palpitar, os olhos plenos de lágrimas, a alma anelante e com absoluto desprendimento de tudo, que faças daqueles que Te amam raios de luz através dos Teus reinos e que auxilies os Teus servos eleitos a exaltarem a Tua Palavra, para que suas frontes se façam formosas e resplandecentes, os seus corações fiquem repletos de mistérios, e toda a alma se livre do fardo dos seus pecados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB09139 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab09139/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/ab09139/pt/</guid>
      <description>Ó meu Deus! ó meu Deus! Este Teu servo apressou-se na Tua direção, trilhando o caminho em Teu serviço, antecipando os Teus favores, esperando as Tuas bênçãos, confiando no Teu reino, e intoxicado pelo vinho do Teu favor. Ó meu Deus! Aumenta o fervor da sua afeição por Ti, a constância do seu louvor por Ti, e o ardor do seu amor por Ti. Verdadeiramente, Tu és o Mais Generoso, o Senhor de graça copiosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH06026 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh06026/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/spiritual-growth/bh06026/pt/</guid>
      <description>Ele é o Bondoso, o Generosíssimo! Ó Deus, meu Deus! O Teu chamado atraiu-me e a voz da Tua Pena de Glória despertou-me. O fluxo das Tuas santas palavras enlevou-me, e com o vinho da Tua inspiração extasiei-me. Tu me vês, ó Senhor, desprendido de tudo, menos de Ti, agarrado à corda das Tuas dádivas e desejoso das maravilhas da Tua graça. Peço-Te, pelas ondas eternas da Tua misericórdia e pelas luzes cintilantes da Tua ternura e dos Teus favores – concede o que me aproxime de Ti e me torne rico em Tua riqueza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1146 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1146/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Glória a Ti por me haveres confirmado na confissão de que Tu és uno, e atraído para a palavra da Tua unicidade; por me haveres feito arder com o fogo do Teu amor e ocupado em Te mencionar e em servir os Teus amigos e as Tuas servas. Ó Senhor, ajuda-me a ser humilde e submisso; fortalece-me para que eu possa desprender-me de tudo e segurar-me à fímbria das vestes da Tua glória, a fim de que o meu coração se torne pleno do Teu amor, não deixando espaço para o amor ao mundo e o apego às suas qualidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1148 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1148/</guid>
      <description>Ó meu Senhor! Ó meu Senhor! Esta é uma lâmpada pelo fogo do Teu amor acesa, ardendo com a chama que se ateou na árvore da Tua misericórdia. Ó meu Senhor, aumenta-lhe a ardência, o calor e a chama, com o fogo aceso no Sinai da Tua Manifestação. Em verdade, és Quem ajuda e confirma; és o Poderoso, o Magnânimo, o Deus de Amor!
(Source category: Qualidades Espirituais) (Bahaiprayers.net ID: 1148)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1149 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1149/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Tu és a minha Esperança e o meu Bem-Amado, o Alvo do meu desejo. Com grande humildade e inteira devoção, peço-te que me faças o minarete do Teu amor em Tuas plagas, a lâmpada do Teu conhecimento em meio às Tuas criaturas e o estandarte das divinas dádivas em Teu reino. Faze-me um dos que Te adoram, que se desprendem de tudo menos de Ti, se santificam das coisas transitórias deste mundo e se afastam das provocações emitidas pelas vozes das vãs fantasias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1268 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1268/</guid>
      <description>Cria em mim um coração puro, ó meu Deus, e renova uma consciência tranquila dentro de mim, ó minha Esperança! Através do espírito do poder, confirma-me em Tua Causa, ó meu Bem-Amado, e pela luz da Tua glória revela-me o Teu caminho, ó Alvo do meu desejo! Através do poder da Tua transcendente grandeza, eleva-me ao céu da Tua santidade, ó Origem do meu ser, e com os sopros da Tua eternidade alegra-me, ó Tu que és meu Deus!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1269 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1269/</guid>
      <description>Dá-me de beber, ó meu Deus, da doce correnteza da Tua eternidade, e permite-me saborear os frutos da árvore do Teu ser, ó minha Esperança! Faze-me sorver das fontes cristalinas do Teu amor, ó minha Glória, e à sombra da Tua sempiterna providência, abriga-me, ó minha Luz! Nos prados da Tua proximidade, em Tua presença, deixa-me vagar, ó meu Bem-Amado, e à direita do trono da Tua misericórdia senta-me, ó Alvo do meu desejo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1270 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1270/</guid>
      <description>Ó meu Senhor! Deixa a Tua beleza ser o meu alimento, e dá-me de beber da Tua presença. Que o Teu agrado seja a minha esperança, e o louvor a Ti, a expressão dos meus atos. Que a Tua lembrança me acompanhe e o poder da Tua soberania me ampare. Que a Tua habitação seja o meu lar, e a minha morada, o lugar que santificaste das limitações impostas àqueles que se excluem de Ti como por um véu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1271 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1271/</guid>
      <description>Dize: Ó Deus, meu Deus! Adorna a minha cabeça com a coroa da justiça, e a minha fronte com o ornamento da equidade. Tu, verdadeiramente, és o Possuidor de todas as dádivas e graças.
(Source category: Qualidades Espirituais) (Bahaiprayers.net ID: 1271)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1272 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1272/</guid>
      <description>Ó meu Deus, Deus de bondade e de misericórdia! Tu és aquele Rei cuja palavra de mando chamou para a existência a criação inteira; e és Aquele Todo-Generoso que jamais foi impedido, pelas ações dos Seus servos, de manifestar a Sua graça ou de revelar a Sua bondade. Permite que este servo, eu Te imploro, atinja o que for a causa da sua salvação em cada mundo dos Teus mundos. És, em verdade, o Omnipotente, o Mais Poderoso, o Omnisciente, a Suma Sabedoria!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1274 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1274/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Tu ouves os suspiros d’Aquele que é a Tua Luz, escutas os Seus lamentos, durante o dia e nas horas da noite, e sabes que Ele nada deseja para Si próprio, mas sim, visa santificar as almas dos Teus servos e livrá-las do fogo que constantemente as assedia. Ó Senhor! As mãos dos Teus servos favorecidos levantam-se para o céu da Tua bondade, e as daqueles que sinceramente Te amam erguem-se para as sublimes alturas da Tua generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1275 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1275/</guid>
      <description>Dize: Ó Deus, meu Deus! Glória a Ti por me haveres guiado ao horizonte da Tua Revelação e iluminado com os esplendores do lume da Tua generosidade e misericórdia, capacitando-me a proferir o Teu louvor e fazendo-me contemplar aquilo que foi revelado pela Tua Pena. Eu Te imploro, ó Tu, o Possuidor do reino dos nomes e o Criador da terra e do céu, pelo sussurrar da Sagrada Árvore Celestial e pela doçura da Tua elocução que atraiu as mais íntimas realidades de todas as coisas, eleva-me dentre Teus servos através do Teu nome.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
