<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-mr on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-mr/</link>
    <description>Recent content in lang-mr on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-mr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12497 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12497/</guid>
      <description>*(दिवसात एकदा हात आणि तोंड धुवून बहाउल्लाह यांच्या समाधीच्या दिशेला (ईशान्य) तोंड करून उभे राहून दुपारी १२ ते ६ च्या दरम्यान म्हणावी.) हे माझ्या परमेश्वरा, तुला जाणावे आणि तुझी उपासना करावी यासाठी तू मला निर्मिलेस यास मी साक्ष आहे. मी ह्या क्षणी माझी निर्बलता आणि तुझे सामर्थ्य, माझे दारिद्र्य आणि तुझी संपन्नता स्वीकारतो. संकटी सहाय्यक, स्वयंभू असा तुजविण अन्य कोणी परमेश्वर नाही.
(Source category: लघु अनिवार्य प्रार्थना) (Bahaiprayers.net ID: 12497)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12498 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12498/</guid>
      <description>*(प्रतिदिन प्रातः, मध्यान्ह आणि सायंकाळी स्तवन करावी) *(जो कोणी प्रार्थना करू इच्छितो, त्याने हात धुवावेत आणि ते धुताना म्हणावे) हे माझ्या परमेश्वरा, माझे हात बळकट कर ज्यायोगे ते तुझ्या पवित्र ग्रंथाला असे निर्धारपूर्वक पकडू शकतील की जगातील सैन्य दलाचे सामर्थ्यही त्यासमोर प्रभावहीन ठरेल. त्याचे जे नाही त्याच्या हस्तक्षेपापासून त्याचे संरक्षण कर; सत्यतः तू सर्व शक्तिमान व अतिसामर्थ्यशाली आहेस. *(आणि त्याने चेहरा धुतांना म्हणावे) हे माझ्या स्वामी, मी माझे मुख तुझ्याकडे वळविले आहे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12499 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12499/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12499/</guid>
      <description>*(चोवीस तासात एकदा स्तवन करण्याची प्रार्थना: जो कोणी ही प्रार्थना म्हणू इच्छितो त्याने किबलेहकडे [बाहजी, अक्का आराधनेचा बिंदु] उन्मुख व्हावे आणि जेव्हा तो आपल्या जागी उभा राहतो, त्यावेळी त्याने उजव्या आणि डाव्या बाजूस एकटक पहावे, जणू काय महादयानिधि, करुणानिधि अशा त्याच्या स्वामीच्या कृपेची प्रतीक्षा करीत आहे – नंतर त्याने म्हणावे)
हे तू सर्व नामांचा स्वामी आणि स्वर्गाचा निर्माता! सर्व श्रेष्ठ वैभवशाली व तुझ्या अदृश्य सारतत्वाच्या उदयस्थानाद्वारे मी तुझी याचना करतो की माझ्या प्रार्थनेद्वारे तुझ्या सौंदर्यापासून मला वंचित करणारी आवरणे भस्म करील असा अग्नी आणि तव सान्निध्य महासागराकडे मला नेईल असा प्रकाश उत्पन्न कर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12500 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12500/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12500/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा आणि माझ्या स्वामी! मी तुझा सेवक व तुझ्या सेवकाचा पुत्र आहे. मी ह्या उष:काली माझ्या अंथरुणावरून उठलो आहे, जेव्हा तुझ्या आज्ञेच्या दिव्यग्रंथांत निर्धारित झाल्याप्रमाणे तुझ्या एकत्वाचा दिनमणी तुझ्या इच्छेच्या उदयस्थानावरून प्रकाशित झाला असून त्याचे तेज संपूर्ण विश्वावर पसरले आहे. हे मम प्रभो, तुझे स्तवन असो की आम्ही तुझ्या ज्ञान प्रकाशाच्या तेजोवलयांसाठी जागे झालो आहोत. हे माझ्या स्वामी, आम्हास असे वरदान दे जे तुझ्या व्यतिरिक्त सर्वांपासून विलग ठेवील आणि तुझ्या व्यतिरिक्त सर्व आसक्तिपासून आम्हास मुक्त करील.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12501 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12501/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12501/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा, तुझ्या आश्रयस्थानी मला जाग आली आहे आणि तुझ्या संरक्षणाच्या पवित्र अभयस्थानी व तुझ्या सुरक्षिततेच्या किल्ल्यात वास्तव्यासाठी जो आश्रयस्थान शोधतो, हे त्यास योग्य आहे. हे माझ्या स्वामी, माझे अंतरंग तुझ्या साक्षात्काराच्या उदयस्थानावरील तेजोवलयांनी प्रकाशित कर जसे तू माझे बहिरंग तुझ्या अनुग्रहाच्या प्रभात किरणांनी प्रकाशित केले.
(Source category: प्रात:काल) (Bahaiprayers.net ID: 12501)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12502 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12502/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12502/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा, तुझ्या कृपेने ह्या प्रभातकाळी मी जागृत झालो आणि तुझ्यावर संपूर्ण श्रद्धा ठेवून आणि तुझ्या दक्षतेस स्वतःला अर्पित करून मी माझे घर सोडित आहे. तेव्हा तुझ्या दयेच्या स्वर्गातून तुझ्यावतीने मजसाठी वरदान प्रदान कर आणि तुझ्यावर निश्चितपणे बिंबलेल्या माझ्या विचारांनी तुझ्या संरक्षणाखाली निघण्यासाठी जसे तू मला समर्थ केलेस, तसेच सुरक्षितपणे घरी परतण्यास सहाय्य कर. तुझ्या व्यतिरिक्त एकमेव, अतुल्य, सर्वज्ञाता, सर्वबुद्धिमान अन्य कोणी परमेश्वर नाही.
(Source category: प्रवास) (Bahaiprayers.net ID: 12502)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12503 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12503/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12503/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा, माझ्या स्वामी, माझ्या आकांक्षेच्या एकमेव ध्येया! हा तुझा सेवक, तुझ्या दयेच्या आश्रयाखाली झोपू इच्छितो आणि तुझ्या कृपेच्या छत्राखाली तुझ्या दक्षतेची आणि तुझ्या संरक्षणाची याचना करीत विसावा घेऊ इच्छितो. हे माझ्या स्वामी, मी तुझी याचना करतो की तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य काहीही पाहण्यापासून माझ्या नेत्रांचे संरक्षण कर. तुझ्या कधीही निद्रीस्त न होणाऱ्या नेत्रांद्वारे त्यांची दृष्टि बळकट कर की ज्यायोगे ते तुझी चिन्हे ओळखू शकतील आणि तुझ्या साक्षात्काराचे क्षितिज पाहू शकतील.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12504 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12504/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12504/</guid>
      <description>हे स्वामी, माझ्या परमेश्वरा, तुझे स्तवन असो. ज्या साक्षात्काराद्वारे अंध:कार प्रकाशात परिवर्तित झाला, ज्यामुळे गजबजलेले मंदिर बांधण्यात आले, लिखित पत्रिका प्रकट झाली आणि पसरलेल्या पत्रिकांचा गुंडाळा उघड झाला, त्याद्वारे मी तुझी याचना करतो की मला व माझ्या सोबत असलेल्यांना असे वरदान दे जे तुझ्या सर्वव्यापी वैभवाच्या स्वर्गामध्ये उड्डाण करण्यास आम्हास समर्थ करील आणि जे आम्हाला संशयांच्या अशा कलंकापासून धुवून काढील ज्यांनी शंका करणाऱ्यास तुझ्या एकतेच्या सभामंडपात प्रवेश करण्यास प्रतिबंध केला आहे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12505 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12505/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12505/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा, तुझा गौरव असो! खरोखर हा तुझा सेवक व ही तुझी सेविका तुझ्या दयेच्या छायेत एकत्रित आले आहेत, आणि तुझ्या अनुग्रह व औदार्याद्वारे ते एक झाले आहेत. हे स्वामी! ह्या तुझ्या विश्वात व तुझ्या साम्राज्यात त्यांना सहाय्य कर आणि तुझा आशीर्वाद व कृपा याद्वारे त्यांच्यासाठी प्रत्येक कल्याण निहित कर. हे स्वामी! तुझ्या दास्यात त्यांना दृढ कर आणि तुझ्या सेवेत त्यांना सहाय्य कर. तुझ्या विश्वातील तुझ्या नामाची चिन्हे त्यांना होऊ दे आणि ह्या व येणाऱ्या जगातील तुझ्या अक्षय वरदानांद्वारे त्यांचे संरक्षण कर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12506 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12506/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12506/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा! तुझे नाम माझे आरोग्य आहे आणि तुझे स्मरण हाच माझा उपचार आहे. तुझे सान्निध्य माझी आशा आहे आणि तुझ्या विषयीचे प्रेम माझी सोबत आहे. तुझी माझ्यावरील दया माझे आरोग्य आहे व मला इह व परलोकी सहाय्यक आहे. तू खरोखर सर्व कृपामय, सर्वज्ञ, सर्व बुद्धिमान आहेस.
(Source category: आरोग्य) (Bahaiprayers.net ID: 12506)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12507 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12507/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12507/</guid>
      <description>*(ज्यावेळी तुम्ही बैठकीच्या कक्षात प्रवेश करता, त्यावेळी परमेश्वराच्या प्रेमाने उत्तेजित अंतःकरणाने आणि त्याच्या स्मरणांव्यतिरिक्त अन्य सर्वांपासून शुद्ध झालेल्या वाणीने ही प्रार्थना म्हणावी जेणेकरून सर्वसामर्थ्यशाली प्रभू तुम्हाला सर्वोच्च विजय संपादन करण्यास कृपाळूपणे सहाय्य करील.) हे ईश्वरा, माझ्या परमेश्वरा! आम्ही तुझे सेवक आहोत जे भक्तिभावाने तुझ्या पवित्र मुखाकडे वळलो आहोत आणि ह्या वैभवशाली दिवसात तुझ्या व्यतिरिक्त सर्वांपासून स्वतःला अनासक्त केले आहे. आम्ही ह्या आध्यात्मिक सभेत आपले दृष्टीकोन व विचारांनी एकमत होऊन तुझ्या वचनांचे मानवजातीत उद्घोषण करण्याच्या एकाच उद्देशाने एकत्रित जमलो आहोत.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12508 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12508/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12508/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा! ह्या लहान बालकाचे तुझ्या प्रेमळ हृदयी संगोपन कर आणि तुझ्या विधानाच्या वक्षस्थळातून मिळणाऱ्या दुधाने त्याचे पोषण कर. तुझ्या प्रेमाच्या गुलाब उद्यानात ह्या नवीन रोपट्याची जोपासना कर, आणि तुझ्या कृपा वर्षावाद्वारे त्याच्या वाढीस सहाय्य कर. त्याला दिव्य राज्याचे बालक बनव आणि तुझ्या स्वर्गीय राज्याकडे त्याचे मार्गदर्शन कर. तू समर्थ आणि दयाळू आहेस आणि तू दाता, औदार्यशाली व अद्वितीय वरदानांचा स्वामी आहेस.
(Source category: बालके) (Bahaiprayers.net ID: 12508)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12509 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12509/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12509/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा! ह्या बालकांना शिक्षित कर. ही बालके, तुझ्या फलोद्यानातील रोपटी, तुझ्या मळ्यातील फुले तथा तुझ्या बागेतील गुलाब आहेत. तुझा ज्ञान-वर्षाव त्यांच्यावर होऊ दे. तुझ्या प्रेमाने त्यांच्यावर सत्यसुर्य चमकू दे. तुझ्या वायुलहरीने त्यांना ताजेतवाने कर, जेणेकरून ती प्रशिक्षित होतील, त्यांची वाढ व विकास होईल आणि ती अतिसुंदर दिसतील. तू दाता आहेस, तू करुणामय आहेस.
(Source category: बालके) (Bahaiprayers.net ID: 12509)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12510 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12510/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12510/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा मला मार्गदर्शन कर, माझे संरक्षण कर, मला प्रकाशणारा दिपक व तेजस्वी तारा बनव. तूच शक्तिशाली व सामर्थ्यशाली आहेस.
(Source category: बालके) (Bahaiprayers.net ID: 12510)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12511 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12511/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12511/</guid>
      <description>हे स्वामी! ह्या तरुणास तेजस्वी बनव आणि ह्या दीन प्राण्यावर तुझा कृपा-प्रसाद प्रदान कर. त्याला ज्ञान दान दे, प्रत्येक प्रभात समयी त्याला अधिकाधिक शक्ती प्रदान कर, आणि त्याला तुझ्या संरक्षणाच्या आश्रयस्थानी सुरक्षित ठेव जेणेकरून तो चुकांपासून मुक्त होईल, तुझ्या धर्मकार्याच्या सेवेसाठी स्वतःला वाहून घेईल, पथभ्रष्टांना मार्गदर्शन करील, दुर्दैविंना मार्ग दाखवील, बंदिवानांना मुक्त करील आणि दुर्लक्ष करणाऱ्यांना जागृत करील, ज्यायोगे तुझ्या स्मरणाने व स्तवनाने सर्व आशीर्वादित होतील. तूच शक्तिशाली आणि सामर्थ्यशाली आहेस.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12512 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12512/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12512/</guid>
      <description>*(परमेश्वराच्या सर्व मित्रांनी आपल्या कुवतीनुरूप योगदान केले पाहिजे, मग ते दान कितीही सामान्य का असेना. परमेश्वर एखाद्या आत्म्यावर त्याच्या क्षमतेपेक्षा जास्त भार टाकीत नाही. अशी योगदाने सर्व केंद्रांवर व सर्व भाविकांकडून आली पाहिजेत. हे परमेश्वराच्या मित्रांनो! या योगदानांच्या बदल्यात तुमची शेती, तुमचा उद्योग आणि तुमचा व्यवसाय उत्तम देणग्या व वरदाने याद्वारे अनेक पटीच्या वाढीने आशीर्वादित होईल याची तुम्ही खात्री बाळगा. जो कोणी एक सत्कृत्याने पुढे येतो त्याला दस पट पारितोषिक लाभेल.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12513 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12513/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12513/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा! हा तुझा सेवक आणि तुझा सेवक पुत्र आहे, ज्याने तुझ्यावर व तुझ्या चिन्हांवर विश्वास ठेवला आहे आणि जो तुझ्याकडे तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य सर्वांपासून संपूर्ण अनासक्त होऊन उन्मुख झाला आहे. खरोखर, जे दया दाखवितात त्यांच्यापैकी तू सर्व दयाळू आहेस. हे तू मानवांच्या पापांना क्षमा करणाऱ्या व त्यांच्या दोषांना झाकून टाकणाऱ्या विधात्या, त्याला असे वागव जसे तुझ्या कृपेच्या स्वर्गाला व तुझ्या औदार्याच्या महासागराला साजेसे होईल. स्वर्ग व पृथ्वीच्या स्थापनेपूर्वीपासून असणाऱ्या तुझ्या सर्वश्रेष्ठ दयेच्या आवारात त्याला प्रवेश प्रदान कर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12514 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12514/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12514/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा! हे पापांच्या क्षमाकर्त्या, देणग्यांच्या वरदात्या आणि दुःखहर्त्या! सत्यतः मी तुझी याचना करतो की त्यांच्या पापांना क्षमा कर, ज्यांनी भौतिक पोषाखाचा परित्याग केला आहे आणि आध्यात्मिक विश्वाकडे आरोहण केले आहे. हे माझ्या स्वामी! पापांपासून त्यांना शुद्ध ठेव, त्यांची दु:खे हरण कर, आणि त्यांचा अंधःकार प्रकाशात परिवर्तित कर. सुखाच्या उपवनात प्रवेश करण्यास त्यांना सहाय्य कर. अति शुद्ध पाण्याने त्यांना स्वच्छ कर आणि सर्वोच्च पर्वतावरील तुझे सौंदर्य त्यांना पाहू दे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12515 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12515/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12515/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा, मानवजातीवरील तुझ्या प्रेमाच्या प्रकटीकरणासाठी तुझा जयजयकार असो! आमचे जीवन आणि प्रकाश असणाऱ्या हे प्रभो, तुझ्या सेवकांना तुझ्या पथावर मार्गदर्शन कर आणि तुझ्या ठायी आम्हाला समृद्ध कर आणि तुझ्या व्यतिरिक्त सर्वांपासून मुक्त कर. हे परमेश्वरा, आम्हाला तुझ्या एकत्वाची शिकवण दे आणि तुझ्या एकतेची आम्हाला जाणीव करून दे, ज्यायोगे तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य कोणासही आम्ही पाहणार नाही. तू दयाळू आणि कृपादाता आहेस. हे परमेश्वरा, तुझ्या प्रियतमांच्या हृदयात तुझा प्रेमाग्नि निर्माण कर ज्याद्वारे तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य सर्वांचा विचार त्यांत दग्ध होईल.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12516 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12516/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12516/</guid>
      <description>हे माझ्या ईश्वरा, हे माझ्या परमेश्वरा! तुझ्या सेवकांची हृदये एक कर आणि तुझा महान हेतु त्यांना प्रकट कर. तुझ्या आज्ञेचे ते अनुसरण करोत आणि तुझ्या कायद्याचे पालन करोत. हे परमेश्वरा, त्यांच्या प्रयत्नात तू त्यांना सहाय्य कर, आणि तुझी सेवा करण्यासाठी त्यांना शक्ति दे. हे परमेश्वरा, त्यांना एकाकी सोडू नकोस तर तुझ्या ज्ञानाच्या प्रकाशाने त्यांच्या पावलांना मार्गदर्शन कर आणि तुझ्या प्रेमाने त्यांची हृदये उल्हासित कर. सत्यतः तूच त्यांचा सहाय्यकर्ता आणि त्यांचा स्वामी आहेस.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12517 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12517/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12517/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा, तुझ्या ऐक्याच्या प्रकाशाने संपूर्ण पृथ्वी व्यापून टाकावी आणि “साम्राज्य परमेश्वराचे आहे” अशी मोहर सर्व मानवांच्या भालप्रदेशी मुद्रांकित व्हावी असे वरदान दे.
(Source category: ऐक्य) (Bahaiprayers.net ID: 12517)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12518 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12518/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12518/</guid>
      <description>म्हणा: हे ईश्वरा, माझ्या परमेश्वरा! न्याय मुकुटाने माझे शिर आणि समतेच्या अलंकाराने माझे देह मंदिर सुशोभित कर. सत्यतः तूच सर्व देणग्या व औदार्य यांचा स्वामी आहेस.
(Source category: न्याय) (Bahaiprayers.net ID: 12518)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12519 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12519/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12519/</guid>
      <description>हे माझ्या परमेश्वरा! तुझ्या अति वैभवशाली नामाद्वारे मी तुझी याचना करतो की तुझ्या सेवकांच्या कार्याची भरभराट व तुझ्या नगरांची समृद्धि करण्यास मला सहाय्य कर. खरोखर, तुझी सर्व सृष्टिवर सत्ता आहे.
(Source category: मदत) (Bahaiprayers.net ID: 12519)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12520 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12520/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12520/</guid>
      <description>स्वामी! आम्ही दयनीय आहोत, तवकृपेचे आम्हास वरदान दे; आम्ही दरिद्री आहोत, आमच्यावर तुझ्या संपत्ति महासागरातून एक भाग प्रदान कर; आम्ही गरजू आहोत, आमचे समाधान कर; आम्ही हीन आहोत, आम्हाला तुझे वैभव दे. प्रतिदिनी आकाशातील पाखरे आणि भूमीवरील पशु यांना त्यांचे भक्ष्य तुझ्याकडूनच मिळते आणि सर्व प्राणीमात्र तुझी दक्षता आणि प्रेमळ दयेचा लाभ घेतात.
ह्या दुर्बलास तुझ्या अलौकिक कृपेपासून वंचित करू नकोस आणि ह्या असहाय्य आत्म्यासाठी, तुझ्या शक्तिद्वारे तुझी कृपा राखून ठेव.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12521 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12521/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12521/</guid>
      <description>परमेश्वरा व्यतिरिक्त, संकटांचा अन्य परिहारक कोण आहे? म्हणा: परमेश्वर स्तुत्य आहे! तो परमेश्वर आहे! सर्व त्याचे सेवक आहेत आणि सर्वजण त्याच्या आज्ञेचे पालन करतात.
(Source category: कसोट्या व अडचणी) (Bahaiprayers.net ID: 12521)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12522 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12522/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12522/</guid>
      <description>हे परमेश्वरा! माझे चैतन्य ताजेतवाने आणि उल्हासित कर. माझे अंतःकरण शुद्ध कर. माझी सामर्थ्ये तेजस्वी कर. मी माझी सर्व कार्ये तुझ्या हाती सोपवितो. तू माझा मार्गदर्शक व आश्रय स्थान आहेस. मी कधीही दुःखी व शोकाकुल होणार नाही. मी सुखी व आनंदी राहीन. हे परमेश्वरा! मी कधीही चिंताग्रस्त होणार नाही, किंवा मी कधीही संत्रस्त होणार नाही. मी जीवनातील अप्रिय गोष्टींचा ध्यास करणार नाही. हे परमेश्वरा! मी माझ्या स्वतःला जितका मित्र आहे, त्यापेक्षा अधिक तू माझा मित्र आहेस.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12523 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12523/</guid>
      <description>हे माझ्या स्वामी, माझ्या प्रियतमा, माझ्या आकांक्षास्वरूपा! माझ्या एकांतात माझा सखा हो आणि माझ्या विजनवासात मला सोबत दे. माझे दुःख निवारण कर. तुझ्या सौंदर्यासाठी मला समर्पित होण्यायोग्य बनव. तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य सर्वांपासून मला दूर ठेव. तुझ्या पावित्र्याच्या सुगंधाद्वारे मला आकर्षित कर. मला तुझ्या राज्यात त्यांच्याशी सलंग्न होण्यायोग्य बनव जे तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य सर्वांपासून विलग झाले आहेत आणि जे तुझ्या पवित्र उंबरठ्यावर सेवा करण्याची तीव्र इच्छा बाळगतात आणि जे तुझ्या धर्मकार्यात सेवा देण्यास तत्पर राहतात.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12524 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12524/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12524/</guid>
      <description>हे स्वामी! आम्ही अशक्त आहोत, आम्हास शक्ति दे. हे परमेश्वरा! आम्ही अज्ञानी आहोत, आम्हास ज्ञानी बनव. हे स्वामी! आम्ही दरिद्री आहोत, आम्हास धनवान बनव. हे परमेश्वरा! आम्ही मृत आहोत, आम्हास सचेतन कर. हे स्वामी! आम्ही स्वतः अवमानित आहोत, तुझ्या राज्यात आम्हाला वैभवशाली बनव. हे स्वामी, जर तू आम्हास सहाय्य केलेस तर आम्ही चमकणारे तारे बनू. जर तू आम्हास सहाय्य केले नाहीस तर आम्ही पृथ्वीच्याही खालच्या पातळीचे बनू. हे स्वामी! आम्हास बलवान कर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12525 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12525/</guid>
      <description>हे स्वामी, माझ्या परमेश्वरा! तुझ्या प्रियजनांना तुझ्या धर्मश्रद्धेत दृढ राहण्यास, तुझ्या मार्गावरून मार्गक्रमण करण्यास, तुझ्या धर्मकार्यात अढळ राहण्यास सहाय्य कर. स्वार्थ व वासना यांच्या प्रखर हल्ल्यासमोर टिकाव धरण्यासाठी आणि दैवी मार्गदर्शनाचा प्रकाश अनुसरण्यासाठी त्यांना तुझी कृपा दे. तू सामर्थ्यशाली, औदार्यशाली, स्वयंभू वरदाता, करुणामय, सर्वशक्तिशाली आणि सर्वकृपामय आहेस.
(Source category: करारनाम्यावर अढळता) (Bahaiprayers.net ID: 12525)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12526 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12526/</guid>
      <description>हे ईश्वरा, माझ्या परमेश्वरा! तुझ्या निष्ठावंत सेवकांचे स्वार्थ व वासनांच्या अनिष्टापासून रक्षण कर, तुझ्या प्रेममय दयेच्या जागरूक नेत्राद्वारे सर्व शत्रुत्व, द्वेष आणि मत्सर यांपासून त्यांचे रक्षण कर, तुझ्या दक्षतेच्या अभेद्य किल्ल्यात त्यांना आश्रय दे आणि संशयाच्या प्रहारांपासून त्यांना सुरक्षित ठेव, त्यांना तुझ्या वैभवशाली चिन्हांचे आविष्कार बनव, तुझ्या दैवी एकतेच्या उदयस्थानावरून पसरणाऱ्या तेजस्वी किरणांद्वारे त्यांचे चेहरे उज्ज्वल कर, तुझ्या पवित्र राज्यातून प्रकटलेल्या पदांद्वारे त्यांची अंतःकरणे उल्हासित कर, तुझ्या वैभव साम्राज्यापासून येणाऱ्या तुझ्या सर्व प्रभावशाली सामर्थ्याद्वारे त्यांच्या कंबरा बळकट कर.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12527 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12527/</guid>
      <description>हे ईश्वरा, हे परमेश्वरा! हा विदीर्ण पंखाचा पक्षी असून त्याची भरारी अति मंद आहे, त्याला सहाय्य कर, ज्यायोगे तो समृद्धीच्या आणि मोक्षाच्या शिखराकडे उड्डाण करू शकेल, असीम अंतराळातून अति आनंदाने आणि आमोदाने आपल्या मार्गावर भ्रमण करील. तुझ्या सर्वोच्च नामाने त्याचा मधुर स्वर सर्व प्रदेशात उन्नत होईल, ह्या आवाहनाने कानांना अतिव आनंद देईल, आणि दिव्य मार्गदर्शनाची चिन्हे पाहून नेत्र तेजस्वी होतील.
हे स्वामी! मी एकटा, एकाकी आणि दीन आहे. मला तुझ्या व्यतिरिक्त अन्य आधार नाही, तुझ्याशिवाय अन्य सहाय्यक नाही आणि तुझ्या विरहित माझा अन्य पोषणकर्ता नाही.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12528 in मराठी</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mr/bpn12528/</guid>
      <description>*ह्या दैनिक अनिवार्य प्रार्थना, इतर काही विशिष्ट प्रार्थनासह एकत्र म्हणाव्यात, जशा, आरोग्याची प्रार्थना, अहमदची पत्रिका यांच्यात बहाउल्लाह कडून विशेष प्रभाव व विशेषता बहाल करण्यात आल्या आहेत आणि म्हणून त्यासारख्या मान्य करण्यात याव्यात आणि भाविकांनी निर्विवाद श्रध्दा व आत्मविश्वास यांसह त्यांचे पठन केले पाहिजे, म्हणजे त्यांच्याद्वारे त्यांनी परमेश्वराशी अधिक जवळीकीने तन्मय व्हावे आणि त्याचे कायदे व प्रमाणे यांच्याशी अधिक पूर्णत्वाने स्वतःस परिचीत करावे.
-शोघी एफेंदी परमेश्वर सम्राट, सर्वज्ञ, सर्व बुद्धिमान आहे! ऐका, सनातनाच्या वृक्ष शाखांवर बसून स्वर्गीय कोकिळा सुस्वर पावन सुरांनी ईश्वर सामिप्याची आनंद-वार्ता निष्ठावंतांना प्रगट करीत, भाविकांना दैवी ऐक्यामध्ये, औदार्यसंपन्न परमेश्वरी सान्निद्याच्या दरबाराकडे बोलावीत, अतुल्य वैभवसंपन्न सम्राट परमेश्वराने प्रगट केलेल्या संदेशाची विभक्त जनांना माहिती देत, पावित्र्याच्या सिंहासनाकडे आणि ह्या तेजोमय दिव्य सौंदर्याकडे आपल्या भक्तांचे मार्गदर्शन करून मधुर गान करीत आहे.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
