<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Korkeimmalle pyhälle lehvälle on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-korkeimmalle-pyh%C3%A4lle-lehv%C3%A4lle/</link>
    <description>Recent content in cat-Korkeimmalle pyhälle lehvälle on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-korkeimmalle-pyh%C3%A4lle-lehv%C3%A4lle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7605 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7605/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7605/</guid>
      <description>Hän on ikuinen! Tämä on todistukseni hänestä, joka on kuullut ääneni ja vetäytynyt Minua lähelle. Totisesti hän on lehvä, joka on versonut tästä ennalta olevasta Juuresta. Hän on ilmaissut itsensä Minun nimessäni ja maistanut pyhän, ihmeisen mielisuosioni ihania tuoksuja. Kerran annoimme hänen juoda hunajaiselta Suultani, toisen kerran sallimme hänen siemaista Minun mahtavasta ja hohtavasta Kawtharistani. Levätkööt nimeni kirkkaus ja loistavan viittani tuoksu hänen yllään. Olkoot nämä ylevät sanat rakkauslaulusi Bahán puussa, oi sinä kaikkein pyhin ja loistokkain lehvä: &amp;ldquo;Jumala, jonka rinnalla ei ole mitään muuta Jumalaa, tämän ja tulevan maailman Herra!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7606 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7606/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7606/</guid>
      <description>*Rakas ja syvästi henkinen sisar! Aamuin ja illoin, äärimmäisen palavasti ja nöyrästi anon jumalallisella kynnyksellä ja lausun tämän rukoukseni:
Suo, oi Sinä Jumalani, Sääliväinen, pyhyytesi suloisten tuulahdusten lohduttaa tätä puhdasta ja siunattua Lehvää ja rakastavan huolenpitosi ja armeliaisuutesi elähdyttävän tuulenhengen vahvistaa häntä. Voimista hänen henkeänsä valtakuntasi merkein ja ilahduta hänen sieluansa iankaikkisen valtasi todistuksin. Lohduta, oi Jumalani, hänen surullista sydäntänsä kasvojesi muistelolla, perehdytä hänet kätkettyihin salaisuuksiisi ja innoita häntä taivaallisen valosi ilmaistulla loistolla.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
