<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Ngudung/Bitapod/Bigupul on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-ngudung/bitapod/bigupul/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Ngudung/Bitapod/Bigupul on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-ngudung/bitapod/bigupul/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11845 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11845/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11845/</guid>
      <description>O Ingan Topa dek pirasie! O Ingan Nyaa dek doras duoh dek bikuasa! O Ingan Samak dek paling tulut! Dimutik ulunt-ulunt dek mbok samah-samah bigupul, tikos tudu Ingan, mujok-bito’os pinutuab Ingan, so’ot pingungin Ingan dek dik-eh potod-podiak nog sok jaminan ayuh Ingan. Bala tih mbok doie niat dibokon jok-eh ngin khidmat tudu dunia manusia. O Topa! Nai odak uluk kubunt tih bidonab. Nai odak otin samah bait. Pisoh pingungin dek sok Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11846 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11846/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11846/</guid>
      <description>O Ingan Raja dek tulut! Dimutik ulunt-ulunt Ingan nyaa dek mbok bigupul daang udung tih, mbok tikos tudu pritah Ingan bia bonar-bonar pilelu pah pala duoh berkat Ingan. O Ingan Topa! Bitanga duoh nai odak tibukti tanda-tanda pinyindi Ingan dek pernah obuah panyal daang sua-sua: hakikat pingidip. Buka duoh nguliak nilai-nilai murni dek mbok nai Ingan odak timolam bia bisukant daang hakikat manusia. O Topa! Koih dimutik tutuas kodae pimuluah, yoh mbok pingungin Ingan tutuas kodae ijan, kadud duoh nai odak pimuluah dimutik mokat tumue pakai sok upant Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11847 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11847/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11847/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Totap, dimutik leh ulunt-ulunt Ingan mbok tikos tudu Ingan, mujok bito’os pirasie pritah Ingan. Totap, bala dimutik tipikat odak pingudus Ingan bia mbok bilonyih jowin pakai opui pangirinduk Ingan, kalik pinotap sok pritah Ingan dek ajaib bia arap-arap pingobin ndu daang jajah Ingan dek surga. Totap, bala dimutik gili’ient hak waris pah pala Ingan, ngipungon gongab jawak sok Sebonar Boton Onu. O Raja! Nai odak bala dimutik jadin lapu dek jawak terang, tanda-tanda otin bait, tongon dek bibuak bia bitang bikilap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11848 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11848/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11848/</guid>
      <description>O Ingan Topa dek Pingapunt! Dimutik ulunt-ulunt Ingan mbok tikos tudu pritah Ingan bia kalik budi duoh pingungin Ingan. O Topa! Nai odak otin-eh paguh duoh tulen sak dek sok noh pod-pod iyoh jadin layak ndu pangirinduk Ingan. Nai odak roh eh noh tulen duoh kudus sak sokad jawak Sebonar Boton Onu la’ant jawak tunt iyoh. Nai odak boton-eh noh tulen duoh kudus sak iyoh ponai kilint sokad jawak Ingan. Nai odak kojit eh noh tulen duoh kudus sak dek sok noh iyoh ponai kilingah bogan pritah Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11849 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11849/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11849/</guid>
      <description>O Pangilaan Ilahi! Uluk kubunt tih yoh leh kabant bala dingan-dingan Ingan nyaa dek tipikat tudu pangisangon Ingan bia doont odak opui pangirinduk Ingan. Kibalui jiwa-jiwa dimutik odak jadin malaikat-malaikat surga, kidip asong bala dimutik pakai sok asong Roh Kudus Ingan, ngibonar bala dimutik jolae-jolae dek basial bia otin dek togap totod, jugan tudu bala dimutik kuasa surga bia bisuh ndu pirasie, nai odak bala dimutik jadin pimagah pasal pinyindi manusia bia pinyobab pangirinduk duoh bitamong daang dunia manusia, sak supaya bahaya opung biyuk salah sakak pod-pod musuap nundak jawak Boton Onu Kebenaran, dunia bilaom tih pod-pod jadin jawak, alam dotin tih pod-pod nyuwop jawak dunia roh, warna dek okon-okon pod-pod bisalot jadin ndi warna bia ayong pimudi pod-pod ma’ad tudu pritah Ingan dek bigoris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11850 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11850/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11850/</guid>
      <description>*(Kabant Uluk Rohani)
 Tibilang sidoh muu molot dewan- pingatur, nang leh doa tih dengan otin dek simodup odak pangirinduk Topa bia jolae bisig sok sua pak-eh panginatong ndu Iyoh, sak kadu Nyaa dek Paling-Bikuasa dengan sudi batue muu odak so’ont kejayaan ayuh. O Topa, Topa ku! Koih dimutik ulunt-ulunt Ingan dek mbok biraduap dengan taat setia tudu Jowin Kudus Ingan, dek mbok pilongang odop koih sok sua luar sok Ingan daang Onu dek mulia tih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11851 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11851/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11851/</guid>
      <description>*Nog samah tikuluk da’ang do’ont dek tulen, bia takal su’ud ngudung, nang leh doa tih: O Ingan Raja ndu Pritah Topa! Sungu polonk koih bigupul bisamah-samah datik, sungu wat inoh otin tikoyoe koih ngilayang odak pangirinduk Ingan, bia takal tih adin koih obuah pindah odak sokad lingieng jowin Ingan. Sungu lemah pun koih dimutik, koih kajon geh revelasi kekuatan duoh kuasa Ingan. Sungu botak pun koih dimutik sama ada paguh ato pun ja’at, totap mit koih pangikaya sok bolont Pritah Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11852 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11852/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11852/</guid>
      <description>*Ngudung (Kabant Uluk Rohani) *Doa dek harus obuah nang ndu piobuak ngudung Uluk Rohani. O Topa! O Topa! Sok pritah pinyindi Ingan dek dik-eh tonga ninga leh koih bigupul daang udung rohani tih, yakin daang tanda-tanda Ingan, togap daang Waadat Ingan duoh Wasiat, tipikat tudu Ingan, mokat bidudue odak opui pangirinduk Ingan bia ikhlas daang Agama Ingan. Koih dimutik ulunt-ulunt daang kobont anggur Ingan, tukang kapah agama Ingan, nyaa dek setia nyombah wajah Ingan, ngidouk odop eh tudu bala perinduk Ingan, patuh ndu depan tiban Ingan, duoh lagi ngugai Ingan odak notap koih daang khidmat bala dek mbok pilih Ingan, nyukong koih pakai hos-hos dek dik-eh tonga, nogap kubaab koih daang ulunt ngibatak Ingan bia nai geh odak koih patuh bia jadin buak kilakar cinta biubong duwoh Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
