<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PENYAGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-penyaga/</link>
    <description>Recent content in cat-PENYAGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-penyaga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12700 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12700/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12700/</guid>
      <description>Puji ngagai Nuan, O Tuhan Petara aku! Nuan meda sereta nemu ianya Aku udah ngangauka bala pengasuh Nuan anang nunga ke bukai semina nuju penyikap Nuan, lalu udah nangkan sida awakka nadai berati ke bukai tang utai ti udah ditulis dalam Bup Nuan ti Nyemetak , Bup ti udah dikirum ke baruh nitihka letak-tangkan ti enda ulih dipereti enggau tuju Nuan ti enda ulih diubah. Aku enda tepansutka leka jaku, O Petara aku, semadi meh aku disagi Nuan, lalu enda ulih mindah semadi meh aku bulih pemendar ari Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12701 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12701/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12701/</guid>
      <description>O Petara, Petara aku! Aku udah bekejang ari rumah aku, bepegai teguh ba tali pengerindu Nuan, lalu aku udah nyerahka diri empu penuh ngagai intu Nuan enggau jaga Nuan. Aku minta kasih ngagai Nuan nengah kuasa Nuan ke alai Nuan endang nyaga bala ti dikerindu Nuan ari sida ti limpang enggau tesat, lalu ari semua orang ti ingkar ngelaban, enggau ari semua ti ngereja penyai ti udah jauh lelang ari Nuan, ngambika ngibun aku ngena pengasih Nuan enggau berekat Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12702 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12702/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12702/</guid>
      <description>Dalam	Nama	Iya,	ti	Diangkat,	ti	Pemadu	Tinggi,	ti Memelan! Dimulia meh Nuan, O Tuhan Petara aku! O Nuan Siku Petara aku, enggau Tuan aku, enggau Tuhan aku, enggau Penyukung aku, enggau Pengandal aku, enggau Pengelindung aku, enggau Penampak aku. Aku minta Nuan, ngena Nama Nuan ti Dilalai enggau ti Dikesayau, ti nadai ditemu orang semina Nuan Empu, nyaga orang ti mai Papan Tulis tu ari tetiap rabat besai enggau penyakit berampit, ari orang ke jai baika lelaki tauka indu; enggau ari penyai ti dikereja orang ti jai, enggau ari kerituk sida ke enda arap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12703 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12703/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12703/</guid>
      <description>Letak ke aku, O Tuhan aku, enggau ke sida ti arapka Nuan utai ti diaku manah ke kami dalam jangka Nuan, baka ke udah diletak dalam Indu Bup, laban dalam genggam jari Nuan, Nuan megai penyukat tatak ke semua utai. Pemanah tepa Nuan endang enda ngetu dipanjah ba sida ti tetengukka pengerindu Nuan, lalu pemadas kelai serega pemeri Nuan endang chukup disikap ngagai sida ti ngelala pengudus Penyerakup Nuan. Kami nyerah ngagai intu Nuan sebarang utai ti udah ditaga Nuan ke kami, lalu minta Nuan meri ke kami semua pemanah ti diserangkung penemu Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12704 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12704/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12704/</guid>
      <description>O Petara! O Petara aku! Terabai bala pengasuh ti dikarap Nuan ari semua penyai diri enggau pengingin, jaga sida ngena mata pengelansik pengerindu- penelap Nuan ari semua pengeringat, dengki enggau kepapas, lindung sida dalam pengebal kuta ibun Nuan lalu selamat ari laja pengakang, asuh sida nyadi pengayan semua tanda mulia Nuan, terangka mua sida ngena perenching panchar ti nurun ari Terebak-tawas suchi penyerakup Nuan, kelantangka ati sida ngena genteran ti dipegari ari perintah kudus Nuan, keringka punggung sida ngena semua ayun kuasa perintah Nuan ti datai ari dunya mulia Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12705 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12705/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12705/</guid>
      <description>O Tuhan aku! Nuan nemu mensia udah dikelulung pemedis enggau rabat besai lalu dibalut penusah enggau pengachau. Tiap penguji nyerang mensia lalu tiap penanggul ti balat nyambar iya baka serang naga. Nadai pengelindung enggau pengenduh bukai ke iya kelimpah ari di baruh sayap penyaga, pengenan, pengibun enggau impun Nuan. O Nuan Siku ti Pengasih! O Tuhan aku! Asuh penyaga Nuan nyadi gagung kebal aku, pengenan Nuan nyadi terabai aku, pemaruh ati ba mua pintu penyatu Nuan nyadi pengibun aku, lalu pengimpun enggau pengetan Nuan nyadi kuta aku enggau palan aku.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
