<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Buổi Sáng on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bu%E1%BB%95i-s%C3%A1ng/</link>
    <description>Recent content in cat-Buổi Sáng on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bu%E1%BB%95i-s%C3%A1ng/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4978 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4978/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4978/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, sáng nay nhờ ân phúc Ngài con thức dậy, con hoàn toàn tin tưởng nơi Ngài, và rời khỏi nhà con với tâm hồn phó thác cho sự chăm sóc của Ngài. Từ cõi trời bác ái của Ngài, xin ban ân phúc cho con và khiến con trở về bình yên trong lòng gia đình, cũng như Ngài đã để con ra đi với sự che chở của Ngài, tâm tư con lúc nào cũng hướng về Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4979 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4979/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4979/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, con trở dậy trong sự phò trì của Ngài, và thật phước cho ai đi tìm nơi nương tựa này để được ở trong Thánh điện phù trợ của Ngài và ở trong thành trì bảo vệ của Ngài. Lạy Thượng Đế của con, xin cho ánh Bình minh Huy hoàng Mặc khải của Ngài soi sáng bản thể nội tại con, cũng như Ngài đã soi sáng bản thể ngoại tại của con bằng ánh sáng ban mai của Thiên ân.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4980 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4980/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4980/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, con xin dâng lời cảm tạ vì Ngài đã thức tỉnh con và đem con về với lương tri. Sáng nay con thức dậy, mặt hướng về ánh huy hoàng Vầng Thái dương Mặc khải của Ngài đang chiếu sáng các bầu trời uy lực và uy lịnh của Ngài, nhận biết các dấu hiệu của Ngài, tin tưởng Thánh kinh của Ngài và gắn bó chặt chẽ với Dây yêu thương của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4981 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4981/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4981/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con! Con rời khỏi nhà con, trong tay nắm chắc Dây yêu thương của Ngài, hoàn toàn giao phó thân mạng con cho sự chăm sóc và phò trợ của Ngài. Con khẩn cầu Ngài, với quyền năng mà Ngài đã dùng để che chở những kẻ Ngài yêu thương thoát khỏi ảnh hưởng của phường bệnh hoạn xấu xa, thoát khỏi tai họa của những loài hung bạo và bọn hành ác đã rời xa đường Ngài, xin giữ cho con được yên ổn trong thiên phúc và thiên ân của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4982 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4982/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4982/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế Đại Từ bi, con cảm tạ Ngài đã thức tỉnh con và đem con về với lương tri. Ngài đã ban cho con đôi mắt tinh anh và đôi tai thính nhạy, đã đưa con đến Vương quốc của Ngài và dắt dẫn con vào Chánh Đạo của Ngài, Ngài đã chỉ cho con nẻo chánh và đưa con lên Thuyền Giải thoát. Lạy Thượng Đế, xin giúp con vững tin, bền dạ và trung tín.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
