<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΓΥΝΑΙΚΕΣ ΚΑΙ ΜΕΛΛΟΥΣΕΣ ΜΗΤΕΡΕΣ ΓΙΑ ΓΥΝΑΙΚΕΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CE%BC%CE%B5%CE%BB%CE%BB%CE%BF%CF%85%CF%83%CE%B5%CF%83-%CE%BC%CE%B7%CF%84%CE%B5%CF%81%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΓΥΝΑΙΚΕΣ ΚΑΙ ΜΕΛΛΟΥΣΕΣ ΜΗΤΕΡΕΣ ΓΙΑ ΓΥΝΑΙΚΕΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83-%CE%BA%CE%B1%CE%B9-%CE%BC%CE%B5%CE%BB%CE%BB%CE%BF%CF%85%CF%83%CE%B5%CF%83-%CE%BC%CE%B7%CF%84%CE%B5%CF%81%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7075 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7075/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7075/</guid>
      <description>Ω Εσύ του Οποίου το πρόσωπο είναι το αντικείµενο της λατρείας όλων εκείνων που Σε λαχταρούν, του Οποίου η παρουσία είναι η ελπίδα αυτών που είναι ολοκληρωτικά αφοσιωµένοι στη θέλησή Σου, του Οποίου η εγγύτητα είναι η επιθυµία όλων εκείνων που έχουν προσελκυστεί κοντά στην αυλή Σου, του Οποίου η όψη είναι ο σύντροφος εκείνων που έχουν αναγνωρίσει την αλήθεια Σου, του Οποίου το όνοµα είναι η κινητήρια δύναµη των ψυχών που λαχταρούν να δουν το πρόσωπό Σου, του Οποίου η φωνή είναι η αληθινή ζωή των αφοσιωµένων Σου, τα λόγια από το στόµα του Οποίου είναι σαν το ύδωρ της ζωής σε όλους που βρίσκονται στον ουρανό και στη γη!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7076 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7076/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7076/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Θεέ µου! Το πρόσωπό µου έχει στραφεί προς το πρόσωπό Σου, και το πρόσωπό µου είναι, αληθινά, το πρόσωπό Σου, και το κάλεσµά µου είναι το κάλεσµά Σου, και η Αποκάλυψή µου η Αποκάλυψή Σου, και ο εαυτός µου ο Εαυτός Σου, και η Υπόθεσή µου η Υπόθεσή Σου, και η διαταγή µου διαταγή Σου, και η Ύπαρξή µου η Ύπαρξή Σου, και η κυριαρχία µου κυριαρχία Σου, και η δόξα µου δόξα Σου, και η δύναµή µου δύναµή Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7077 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7077/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7077/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Εσύ, ω Κύριε Θεέ µου! Εσύ είσαι Αυτός του Οποίου η φωτιά της αγάπης έχει ανάψει τις καρδιές εκείνων που έχουν αναγνωρίσει την ενότητά Σου, και η λαµπρότητα της όψης του Οποίου έχει φωτίσει τα πρόσωπα αυτών που έχουν προσελκυστεί κοντά στην αυλή Σου. Πόσο άφθονη, ω Θεέ µου, είναι η ροή της γνώσης Σου! Πόσο γλυκιά, ω Πολυαγαπηµένε µου, είναι η αδικία την οποία, εξ αιτίας της αγάπης µου για Σένα, και για χάρη της ευχαρίστησής Σου, υποφέρω από τα βέλη αυτών που διαπράττουν το κακό!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7078 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7078/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7078/</guid>
      <description>Εξυµνηµένο το όνοµά Σου, ω Κύριε Θεέ µου! Κοίταξε το µάτι µου που προσµένει να προσηλωθεί στα θαύµατα της ευσπλαχνίας Σου, και το αυτί µου που λαχταρά να ακούσει τις γλυκιές µελωδίες Σου, και την καρδιά µου που ποθεί τα ζώντα ύδατα της γνώσης Σου. Εσύ βλέπεις τη δούλη Σου, ω Θεέ µου, που στέκεται µπροστά στην κατοικία της ευσπλαχνίας Σου, και καλώντας Εσένα µε το όνοµά Σου, το οποίο έχεις διαλέξει πάνω από όλα τα άλλα ονόµατα και έχεις τοποθετήσει πάνω από όλα όσα βρίσκονται στον ουρανό και στη γη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7079 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7079/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7079/</guid>
      <description>Ω Εσύ, στο φοβερό µεγαλείο του Οποίου όλα τα πράγµατα έχουν δονηθεί, στη λαβή του Οποίου είναι οι υποθέσεις όλων των ανθρώπων, προς τη χάρη και την ευσπλαχνία του Οποίου είναι στραµµένα τα πρόσωπα όλων των πλασµάτων Σου. Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου, το οποίο Εσύ όρισες να είναι το πνεύµα όλων των ονοµάτων που βρίσκονται στο βασίλειο των ονοµάτων, να µας προστατεύεις από τους ψίθυρους εκείνων που έχουν στραφεί µακριά Σου, και έχουν αποκηρύξει την αλήθεια του πλέον σεβάσµιου και εξυψωµένου Σου Εαυτού, σ’ αυτήν την Αποκάλυψη που έχει κάνει το βασίλειο των ονοµάτων Σου να δονείται.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7080 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7080/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7080/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Θεέ µου! Μία από τις δούλες Σου, που έχει πιστέψει σε Σένα και στα σηµεία Σου, έχει εισέλθει κάτω από τη σκιά του δέντρου της ενότητάς Σου. ∆ώσε της να πιει, ω Θεέ µου, στο Όνοµά Σου, το Φανερό και το Κρυµµένο, από τον εκλεκτό σφραγισµένο Οίνο Σου, ώστε να την αποµακρύνει από τον εαυτό της και να την κάνει να γίνει πλήρως αφοσιωµένη στην ανάµνησή Σου, και εντελώς αποδεσµευµένη από οποιονδήποτε εκτός από Σένα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7081 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7081/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7081/</guid>
      <description>Εσύ βλέπεις, ω Θεέ µου, πως οι αδικίες που διαπράχθηκαν από τα πλάσµατά Σου εκείνα που έστρεψαν τα νώτα τους σε Σένα, έχουν έλθει ανάµεσα σε Αυτόν στον Οποίο φανερώνεται η Θεότητά Σου και στους υπηρέτες Σου. Στείλε σ’ αυτούς, ω Κύριέ µου, ό, τι θα τους κάνει να ασχολείται ο ένας µε τις ανησυχίες του άλλου. Άφησε κατόπιν, η βιαιότητά τους να περιοριστεί στους εαυτούς τους, ώστε η γη και αυτοί που κατοικούν σ’ αυτήν να βρουν ειρήνη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7082 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7082/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7082/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου, Αγαπηµένε µου, Επιθυµία µου! Προστάτευσέ µε στη µοναξιά µου και συντρόφευσέ µε στην εξορία µου. Αποµάκρυνε τη λύπη µου. Κάνε µε να είµαι αφοσιωµένη στην ωραιότητά Σου. Αποµάκρυνέ µε απ’ όλα εκτός από Σένα. Προσέλκυσέ µε, µε τις ευωδίες της αγιότητάς Σου. Κάνε µε να συναναστρέφοµαι στη Βασιλεία Σου µ’ εκείνους που είναι αποδεσµευµένοι απ’ όλα εκτός από Σένα, που λαχταρούν να υπηρετούν στο άγιο Σου κατώφλι και που παραµένουν να εργάζονται στην Υπόθεσή Σου.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
