<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kaikkein ylevimmälle lehvälle on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kaikkein-ylevimm%C3%A4lle-lehv%C3%A4lle/</link>
    <description>Recent content in cat-Kaikkein ylevimmälle lehvälle on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kaikkein-ylevimm%C3%A4lle-lehv%C3%A4lle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7608 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7608/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7608/</guid>
      <description>Alkuhenki, jonka kautta kaikki henget ilmaistiin, ja alkuvalo, jonka kautta kaikki valot ovat loistaneet, levätkööt ylläsi, oi Kaikkein ylevin lehvä, joka olet mainittu purppuraisessa kirjassa! Sinä olet se, jonka Jumala loi nousemaan ja palvelemaan omaa itseään ja asiansa ilmaisijaa ja merkkiensä päivänkoittoa ja käskyjensä lähdettä: ja niin Hän sinua auttoi, että sinä käännyit koko olemuksellasi Hänen puoleensa silloin, kun Hänen palvelijansa ja palvelijattarensa olivat kääntyneet pois Hänen kasvoistansa. &amp;hellip; Onnellinen olet sinä, oi Minun palvelijattareni ja lehväni, joka olet mainittu kirjassani ja jonka Kirkkauden kynäni on kirjannut kääröihini ja muistioihini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7609 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7609/</guid>
      <description>Oi Navváb! &amp;hellip; Oi lehvä, joka on versonut Minun puustani ja ollut Minun kumppanini! Olkoot ylläsi kirkkauteni ja laupeuteni ja armeliaisuuteni, joka on ylittänyt kaikki olennot. Me kuulutamme sinulle sen, mikä ilahduttaa silmääsi ja rauhoittaa sieluasi ja riemastuttaa sydäntäsi. Totisesti Herrasi on Sääliväinen, Kaikkiantelias. Jumala on ollut ja on oleva sinuun mieltynyt ja on poiminut sinut omakseen ja valinnut sinut palvelijatartensa joukosta palvelemaan itseään ja on tehnyt sinusta Henkilönsä kumppanin päiväsaikaan ja yön hetkenä.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
