<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-MENSIA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mensia/</link>
    <description>Recent content in cat-MENSIA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mensia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12641 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12641/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12641/</guid>
      <description>Petara aku, Iya ti disembah sereta disayau aku! Aku besaksi ke penyerakup Nuan enggau penyatu Nuan, lalu ngelala tepa Nuan, sekalika ia ti dulu enggau ia ke diatu. Nuan meh Pemadu Pemisi, lumpa terutu pengasih Nuan udah manjah ngagai semua orang ti bepangkat tauka ke enda, lalu bebendang berekat Iya udah manchar bela ngagai orang ti ngasi enggau ke nyakal. O Petara ti pengasih, ba mua pintu Iya ayu pengasih udah ngunduk ke baruh, lalu ba pengenduh Pengawa Iya ke alai pengerindu-penelap, dalam penalam roh iya, udah ngelingi, kami minta ari Nuan, minta kasih berekat Nuan ti jeman, lalu ngiga pengerindu Nuan ke diatu, awakka Nuan bisi penyinu ngagai semua sida ti pegari ba dunya pengidup, lalu anang ngemeluka sida ari panchur berekat Nuan ba hari Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12642 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12642/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12642/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti penyinu, Nuan ti amat mentas sereta bepengulih! Kami tu pengasuh Nuan ti dilindung di baruh penabat Nuan. Tenggauka perening pengasih Nuan ngagai kami. Beri penampak ke mata kami, pengelansik ke pending kami, sereta pemereti enggau pengerindu ke ati kami. Asuh semengat kami gaga sereta lantang ninga berita pengaga ari Nuan. O Tuhan! Tunjukka kami jalai nuju ngagai perintah Nuan lalu idupka baru semua kami nengah seput Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12643 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12643/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12643/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti nelap! Nuan udah nempa semua mensia ari asal ti sama. Nuan udah ngeletak-tangkan semua endang deka diempu ruang bilik ti sama. Ba Mua Pengudus Nuan sida endang semua pengasuh Nuan, lalu semua mensia dilindung di baruh Panggau Nuan; semua udah sama begempuru ba Mija Pemisi Nuan; lalu semua diperenching nengah penampak Penabat Nuan. O Petara! Nuan endang nelap ngagai semua, Nuan udah mekal ke semua, udah ngelindung semua, nyiri pengidup ke semua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12644 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12644/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12644/</guid>
      <description>O Nuan Tuhan ti nelap! O Nuan Siku ti mentas sereta penyinu! Kami tu bala pengasuh ba pemetung Nuan lalu udah begempuru di baruh ayung kelemayang penyerakup suchi Nuan. Matahari penyinu Nuan manchar ba semua, lalu mua-hari pemisi Nuan manjah ba semua. Tepa Nuan nyerangkap semua, penabat pengerindu Nuan ngetanka semua, penyaga Nuan ngayung semua, lalu perening pengasih Nuan ditenggau ba semua. O Tuhan! Kemendarka penyikap Nuan ti nadai tatak, lalu asuh penampak iring Nuan beperenching.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
