<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Postojanost u Zavjetu on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-postojanost-u-zavjetu/</link>
    <description>Recent content in cat-Postojanost u Zavjetu on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-postojanost-u-zavjetu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5292 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5292/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5292/</guid>
      <description>Moj Gospodaru i moja Nado! Pomozi Svojim voljenim da budu postojani u Tvom moćnom zavjetu, da ostanu vjerni Tvojoj objavljenoj Vjeri i da izvršavaju naredbe koje si im postavio u Svojoj Knjizi Sjaja, kako bi mogli postati zastave vodstva i svjetiljke nebeskog skupa, vrela Tvoje beskrajne mudrosti i zvijezde vodilje koje blistaju s najvišeg neba. Uistinu, Ti si Nepobjedivi, Svemogući, Svemoćni.
(Source category: Postojanost u Zavjetu) (Bahaiprayers.net ID: 5292)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5293 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5293/</guid>
      <description>Gospodaru, očvrsni naše korake na Tvome putu i ojačaj nam srca u pokornosti prema Tebi. Okreni naša lica prema ljepoti Tvoje jednosti i obraduj grudi obilježjem Tvog božanskog jedinstva. Uljepšaj nam tijela odjećom Tvoje darežljivosti, sa očiju nam skini veo grijeha, daruj nam pehar Tvoje milosti, da bi sva bića, kada se suoče sa Tvojom veličanstvenošću iz dubine duše zapjevala hvalu Tebi. Otkrij se tad, Gospodaru, svojom milosrdnom rječju i tajnom Svog božanskog bića, kako bi sveti zanos molitve mogao ispuniti naše duše; molitve koja je iznad riječi i slova, koja prevazilazi žamor slogova i zvukova, da bi se sve stvari rasprsle pred objavom Tvoga sjaja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
