<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΝΗΣΤΕΙΑ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%BD%CE%B7%CF%83%CF%84%CE%B5%CE%B9%CE%B1/</link>
    <description>Recent content in cat-ΝΗΣΤΕΙΑ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%BD%CE%B7%CF%83%CF%84%CE%B5%CE%B9%CE%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7223 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7223/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7223/</guid>
      <description>*“Το βιβλίο Ακντάς αναφέρει: Σας έχουµε επιβάλει να προσεύχεστε και να νηστεύετε από την αρχή της ωριµότητας 5· αυτό είναι ορισµένο από το Θεό, τον Κύριό σας και τον Κύριο των προγόνων σας. .. Ο ταξιδιώτης, ο ασθενής, οι έγκυες ή αυτές που θηλάζουν, δε δεσµεύονται από τη νηστεία. . . Απέχετε από φαγητό και ποτό, από την ανατολή ως τη δύση του ήλιου, και προσέχετε µήπως η επιθυµία σας στερήσει απ’αυτή τη χάρη, που είναι ορισµένη στο Βιβλίο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7224 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7224/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7224/</guid>
      <description>Σε ικετεύω, ω Θεέ µου, στο ισχυρό Σου Σηµείο, και στην αποκάλυψη της χάρης Σου ανάµεσα στους ανθρώπους, µη µε διώχνεις µακριά από την πύλη της πόλης της παρουσίας Σου και µη διαψεύδεις τις ελπίδες που τρέφω για τις αποκαλύψεις της χάρης Σου ανάµεσα στα πλάσµατά Σου. Συ µε βλέπεις, ω Θεέ µου, κρατηµένο από το Όνοµά Σου, το Πλέον Άγιο, το Πλέον Φωτεινό, το Πλέον Ισχυρό, το Πλέον Μεγάλο, το Πλέον Εξυψωµένο, το Πλέον Ένδοξο και προσκολληµένο γερά στην άκρη του µανδύα, στον οποίο έχουν κρατηθεί όλοι σ’ αυτό και στο µέλλοντα κόσµο.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7225 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7225/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7225/</guid>
      <description>Αυτές είναι, ω Θεέ µου, οι µέρες κατά τις οποίες Εσύ πρόσταξες τους δούλους Σου να τηρήσουν τη νηστεία. Με αυτήν Εσύ στόλισες τον πρόλογο του Βιβλίου των Νόµων Σου, που αποκαλύφτηκε στα πλάσµατά Σου και διακόσµησες τα Θησαυροφυλάκια των εντολών Σου µπροστά σε όλους, που βρίσκονται στον ουρανό Σου και στη γη Σου. Εσύ προίκισες κάθε ώρα αυτών των ηµερών µε µια ιδιαίτερη αρετή, ανεξιχνίαστη για όλους εκτός από Σένα, του Οποίου η γνώση αγκαλιάζει όλα τα δηµιουργήµατα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7226 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7226/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7226/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Θεέ µου! Αυτές είναι οι µέρες, κατά τις οποίες Εσύ έχεις καλέσει όλους τους ανθρώπους να τηρούν τη νηστεία, ώστε µε αυτή να εξαγνίσουν τις ψυχές τους και να απαλλαγούν από κάθε δέσµευση σ’ οποιονδήποτε εκτός από Σένα, και να ανέλθει από τις καρδιές τους εκείνο, που θα είναι άξιο της αυλής της µεγαλοπρέπειάς Σου και θα αρµόζει απόλυτα στην έδρα της αποκάλυψης της µοναδικότητάς Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7227 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7227/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε Θεέ µου! Έχουµε τηρήσει τη Νηστεία σύµφωνα µε την εντολή Σου και την διακόπτουµε τώρα για την αγάπη Σου και την ευχαρίστησή Σου. ∆έξου, ω Θεέ µου, τις πράξεις που έχουµε εκτελέσει στο µονοπάτι Σου ολοκληρωτικά για χάρη της ωραιότητάς Σου µε τα πρόσωπά µας στραµµένα προς την Υπόθεσή Σου, απαλλαγµένοι από οτιδήποτε εκτός από Σένα. Χορήγησε, επί πλέον, τη συγχώρησή Σου σε µας, στους προγόνους µας, και σε όλους όσους έχουν πιστέψει σε Σένα και στα ισχυρά Σου σηµεία σε αυτή την πλέον µεγάλη, αυτή την ένδοξη Αποκάλυψη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7228 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7228/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7228/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Συ, ω Θεέ, Θεέ µου! Αυτές είναι οι µέρες τις οποίες όρισες στους εκλεκτούς Σου, στους αγαπηµένους Σου και στους υπηρέτες Σου να τηρούν τη Νηστεία, την οποία έκανες ένα φως στους ανθρώπους του βασιλείου Σου, ακριβώς όπως έκανες την υποχρεωτική προσευχή µια σκάλα για αυτούς που αναγνωρίζουν την ενότητά Σου. Σε ικετεύω, ω Θεέ µου, µε αυτούς τους δύο ισχυρούς στυλοβάτες, τους οποίους προόρισες σαν δόξα και τιµή για όλη την ανθρωπότητα, να διατηρήσεις τη θρησκεία Σου ασφαλή από την κακία των απίστων και τις µηχανορραφίες των διεστραµµένων.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7229 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7229/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7229/</guid>
      <description>Στο Όνοµα Εκείνου ο Οποίος είναι ο Επαγγελθείς στα Βιβλία του Θεού, του Παντογνώστη, του Ενήµερου των πάντων! Οι ηµέρες της νηστείας έχουν φτάσει, κατά τις οποίας εκείνοι από τους υπηρέτες που βρίσκονται κοντά στο θρόνο Σου και έχουν φτάσει στην παρουσία Σου, έχουν νηστέψει. Λέγε: Ω Θεέ των ονοµάτων και δηµιουργέ του ουρανού και της γης! Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου, το Πανένδοξο, να δεχτείς τη νηστεία εκείνων που έχουν νηστέψει λόγω της αγάπης τους για Σένα και για χάρη της ευχαρίστησής Σου και έχουν εκτελέσει ό, τι Εσύ τους έχεις διατάξει στα Βιβλία Σου και στις Πινακίδες Σου.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
