<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐานบังคับประจำวันบทปานกลาง on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%9A%E0%B8%B1%E0%B8%87%E0%B8%84%E0%B8%B1%E0%B8%9A%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%88%E0%B8%B3%E0%B8%A7%E0%B8%B1%E0%B8%99%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%9B%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%81%E0%B8%A5%E0%B8%B2%E0%B8%87/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐานบังคับประจำวันบทปานกลาง on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%9A%E0%B8%B1%E0%B8%87%E0%B8%84%E0%B8%B1%E0%B8%9A%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%88%E0%B8%B3%E0%B8%A7%E0%B8%B1%E0%B8%99%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%9B%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B8%81%E0%B8%A5%E0%B8%B2%E0%B8%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5588 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5588/</guid>
      <description>##บทอธิษฐานบังคับประจำวันบทปานกลาง
*สำหรับสวดทุกวัน ตอนเช้า ตอนเที่ยงวัน และตอนค่ำ
*ใครที่ต้องการอธิษฐาน ขอให้เขาล้างมือ และขณะที่ล้างมือจงกล่าวว่า:
 ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอทรงประทานพลังให้แก่มือของข้าพเจ้า เพื่อว่ามือนี้จะได้ถือคัมภีร์ของพระองค์ไว้มั่น กองทัพของโลกจะมีอำนาจเหนือมือนี้ไม่ได้ ขอทรงปกป้องมิให้มือนี้เข้าไปยุ่งกับสิ่งที่ไม่ใช่ของตนเอง แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงอานุภาพสูงสุด  *และขณะล้างหน้า ขอให้เขากล่าวว่า:
ข้าแต่พระผู้เป็นนายของข้าพเจ้า! ข้าพเจ้าได้หันหน้า ขอทรงทำให้ใบหน้าของข้าพเจ้าสุกใสด้วยแสงจากพักตรากฤติของพระองค์ ขอทรงคุ้มครองมิให้ใบหน้านี้หันไปหาใครอื่นนอกจากพระองค์  *จากนี้ขอให้เขายืนขึ้น หันหน้าไปทางเกบเบร (ตำแหน่งของการบูชาคือ บาห์จี อัคคา) และกล่าวว่า:
พระผู้เป็นเจ้าทรงเป็นพยานว่า ไม่มีพระผู้เป็นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ อาณาจักรแห่งการเปิดเผยพระธรรมและสรรพภาวะของพระองค์ ความจริงแล้วพระองค์ทรงแสดงบรมศาสดาผู้เป็นอรุโณทัยแห่งการเปิดเผยพระธรรมให้ปรากฏ ผู้ทรงสนทนาบนไซไน ผู้ทรงบันดาลให้ขอบฟ้าอันเกรียงไกรที่สุดสาดรัศมี และพฤกษาที่ไม่มีผู้ใดประเสริฐกว่าได้เปล่งวจนะ และเสียงเรียกร้องได้ประกาศผ่านมาทางพระองค์ต่อทุกคนที่อาศัยอยู่ในสวรรค์และบนโลกว่า “ดูซิพระผู้ทรงครอบครองทุกสรรพสิ่งเสด็จมาแล้ว โลกและสวรรค์ ความรุ่งโรจน์และอาณาจักร เป็นของพระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นนายของมวลมนุษย์ พระผู้ครอบครองบัลลังก์ เบื้องบนและโลกเบื้องล่าง!”  จากนี้ขอให้เขาก้มตัวลงเอามือวางบนหัวเข่าทั้งสองข้าง แล้วกล่าวว่า พระองค์ทรงความประเสริฐเหนือการสรรเสริญของข้าพเจ้าและทุกคน เหนือการพรรณาของข้าพเจ้า และทุกคนที่อยู่บนสวรรค์และบนโลก
*จากนี้ขอให้ยืนขึ้น ยกมือทั้งสองข้างขึ้น เปิดฝ่ามือเข้าหาใบหน้า แล้วกล่าวว่า:
ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอทรงอย่าให้ผู้ที่ยึดชายผ้าแห่งความปรานีและความกรุณาของพระองค์ด้วยนิ้วที่วิงวอนต้องพบกับความผิดหวัง ข้าแต่พระผู้ทรงปรานีที่สุดในบรรดาผู้ที่แสดงความปรานี!  *จากนี้ขอให้เขานั่งลงและกล่าวว่า:
ข้าพเจ้าขอเป็นพยานต่อเอกภาพและความเป็นหนึ่งของพระองค์ พระองค์คือพระผู้เป็นเจ้า และไม่มีพระผู้เป็นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ แท้จริงแล้วพระองค์ทรงเปิดเผยศาสนาของพระองค์ ทำตามพระปฏิญญาของพระองค์ และเปิดประตูแห่งความกรุณาของพระองค์สำหรับทุกคนที่อาศัยอยู่ในสววรค์และบนโลก พระพรและสันติสุข การคารวะและความรุ่งโรจน์ สถิตอยู่กับบรรดาผู้เป็นที่รักของพระองค์ ผู้ซึ่งไม่ถูกความเปลี่ยนแปลงและความบังเอิญของโลกยับยั้ง มิให้หันมาหาพระองค์ และให้ทุกอย่างด้วยความหวังจะได้รับสิ่งที่อยู่กับพระองค์ ความจริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงอภัยเสมอ พระผู้ทรงอารี  (Source category: บทอธิษฐานบังคับประจำวันบทปานกลาง) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
