<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-∆Ι∆ΑΣΚΑΛΙΑΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B9%CE%B1%CF%83%CE%BA%CE%B1%CE%BB%CE%B9%CE%B1%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-∆Ι∆ΑΣΚΑΛΙΑΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B9%CE%B1%CF%83%CE%BA%CE%B1%CE%BB%CE%B9%CE%B1%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7084 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7084/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7084/</guid>
      <description>Εξυµνηµένο είναι το όνοµά Σου, ω Θεέ µου, γιατί φανέρωσες την Ηµέρα που είναι η Βασίλισσα των Ηµερών, την Ηµέρα που ανακοίνωσες στους εκλεκτούς Σου και στους Προφήτες Σου στις πιο έξοχες Πινακίδες Σου, την Ηµέρα κατά την οποία διέχυσες τη λαµπρότητα της δόξας όλων των ονοµάτων Σου πάνω σ’ όλα τα δηµιουργήµατα. Μεγάλη είναι η ευδαιµονία για οποιονδήποτε έχει στραφεί προς Εσένα, και έχει εισέλθει στην παρουσία Σου και έχει συλλάβει τους τόνους της φωνής Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7085 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7085/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7085/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε, Θεέ µου! Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου, το οποίο κανείς δεν έχει αναγνωρίσει επαρκώς και του Οποίου τη σπουδαιότητα καµιά ψυχή δεν έχει κατανοήσει· Σε ικετεύω, στο όνοµα Εκείνου, ο Οποίος είναι η Πηγή της Αποκάλυψής Σου και η Χαραυγή των σηµείων Σου, κάνε την καρδιά µου δέκτη της αγάπης Σου και της ανάµνησής Σου. Σύνδεσέ την µε το µέγιστο Ωκεανό Σου, ώστε απ’ αυτήν να χύνονται τα ζωογόνα ύδατα της σοφίας Σου και τα κρυστάλλινα ποτάµια της δοξασίας και της εξύµνησής Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7086 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7086/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7086/</guid>
      <description>∆όξα σε Σένα, ω Κύριε του κόσµου και Επιθυµία των εθνών, ω Συ, ο Οποίος έγινες φανερός στο Μέγιστο Όνοµα, δια του οποίου τα µαργαριτάρια της σοφίας και του λόγου έχουν εµφανιστεί από τα όστρακα του ωκεανού της γνώσης Σου, και οι ουρανοί των θείων αποκαλύψεων έχουν στολιστεί µε το φως της εµφάνισης του ήλιου του προσώπου Σου.
Σε παρακαλώ στο όνοµα εκείνου του Λόγου, µε τον οποίο τελειοποιήθηκε η απόδειξή Σου ανάµεσα στα πλάσµατά Σου και εκπληρώθηκε η µαρτυρία Σου ανάµεσα στους δούλους Σου, ενίσχυσε τους ανθρώπους Σου µε εκείνο, δια του οποίου το πρόσωπο της Υπόθεσης θα ακτινοβολήσει στην επικράτειά Σου, τα λάβαρα της ισχύος Σου θα στηθούν ανάµεσα στους υπηρέτες Σου και οι σηµαίες της καθοδήγησής Σου θα ορθωθούν σ’ όλες τις επικράτειές Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7087 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7087/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Συ ο Οποίος είσαι ο Πρωταίτιος όλων των Φανερώσεων, η Πηγή όλων των Πηγών, η Πηγή όλων των Αποκαλύψεων και η Αστείρευτη Πηγή όλων των Φώτων! Μαρτυρώ ότι µε το όνοµά Σου ο ουρανός της κατανόησης έχει στολιστεί, ο ωκεανός του θείου λόγου έχει υψωθεί και οι χορηγήσεις της Πρόνοιάς Σου έχουν διαδοθεί στους οπαδούς όλων των θρησκειών.
Σε ικετεύω πλούτισέ µε, έτσι ώστε να απελευθερωθώ απ’ όλα εκτός από Σένα και να γίνω ανεξάρτητος από οποιονδήποτε εκτός από Σένα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7088 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7088/</guid>
      <description>Λέγε: Εξυµνηµένο είναι το Όνοµά Σου, ω Κύριε Θεέ µου! Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου µέσω του Οποίου η λαµπρότητα του φωτός της σοφίας έλαµψε περίλαµπρα όταν οι ουρανοί του θείου λόγου τέθηκαν σε κίνηση ανάµεσα στην ανθρωπότητα, να µε βοηθήσεις ευσπλαχνικά µε τις ουράνιες επιβεβαιώσεις Σου και να µε κάνεις ικανό να εκθειάζω το Όνοµά Σου ανάµεσα στους υπηρέτες Σου.
Ω Κύριε! Προς Εσένα έστρεψα το πρόσωπό µου, αποδεσµευµένος από όλα εκτός από Σένα και κρατώντας γερά την άκρη του µανδύα των πολλαπλών ευλογιών Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7089 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7089/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7089/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου, βοήθησε τον υπηρέτη Σου να εξυψώσει το Λόγο, και να αντικρούσει ό, τι είναι µάταιο και ψευδές, να αποδείξει την αλήθεια, να διαδώσει τους ιερούς στίχους παντού, να αποκαλύψει τα µεγαλεία και να κάνει το πρωινό φως να χαράξει στις καρδιές των δικαίων.
Εσύ είσαι, αληθινά, ο Γενναιόδωρος, ο Συγχωρών.
(Source category: ∆Ι∆ΑΣΚΑΛΙΑΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7089)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7090 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7090/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Βοήθησε τους έµπιστους υπηρέτες Σου να έχουν στοργικές και τρυφερές καρδιές. Βοήθησέ τους να διαδώσουν, ανάµεσα σε όλα τα έθνη της γης, το φως της καθοδήγησης που προέρχεται από το Επουράνιο Πλήθος. Αληθινά Εσύ είσαι ο ∆υνατός, ο Παντοδύναµος, ο Ισχυρός, ο Υποτάσσων τα Πάντα, ο Πάντοτε ∆ωρητής. Αληθινά Εσύ είσαι ο Γενναιόδωρος, ο Ευγενικός, ο Τρυφερός, ο Πλέον Ευεργετικός.
(Source category: ∆Ι∆ΑΣΚΑΛΙΑΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7090)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7091 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7091/</guid>
      <description>Εσύ µε βλέπεις, ω Θεέ µου, σκυµµένο ταπεινά, ταπεινώνοντας τον εαυτό µου µπροστά στις εντολές Σου, υποτασσόµενο στην κυριαρχία Σου, τρέµοντας στην ισχύ της εξουσίας Σου, φεύγο-
ντας από την οργή Σου, ικετεύοντας τη χάρη Σου, εµπιστευόµενο στη συγχώρεσή Σου, τρέµοντας µε δέος τη σφοδρότητά Σου. Σε ικετεύω µε παλλόµενη καρδιά, µε ρέοντα δάκρυα και λαχτάρα στην ψυχή, και µε πλήρη αποδέσµευση από όλα τα πράγµατα, να κάνεις αυτούς που Σε αγαπούν σαν ακτίνες φωτός στις επικράτειές Σου, και να βοηθήσεις τους επιλεγµένους Σου υπηρέτες να εξυψώσουν το Λόγο Σου, έτσι που τα πρόσωπά τους να γίνουν ωραία και ακτινοβόλα µε λαµπρότητα, οι καρδιές τους να γεµίσουν µε µυστήρια, και κάθε ψυχή να παραδώσει το βάρος της αµαρτίας.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7092 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7092/</guid>
      <description>Εσύ γνωρίζεις, ω Θεέ, και είσαι µάρτυράς µου ότι δεν έχω άλλη επιθυµία στην καρδιά µου εκτός από το να φθάσω την ευχαρίστησή Σου, να επιβεβαιωθώ στην υπηρεσία µου για Σένα, να αφιερώνω τον εαυτό µου στην υπηρεσία Σου, να µοχθώ στο µεγάλο Σου αµπελώνα και να θυσιάζω τα πάντα στο µονοπάτι Σου. Εσύ είσαι ο Παντογνώστης και ο Βλέπων τα πάντα. ∆εν έχω καµία επιθυµία εκτός από το να στρέψω τα βήµατά µου, από την αγάπη µου για Σένα, προς τα όρη και τις ερήµους για να διακηρύξω δυνατά την έλευση της Βασιλείας Σου, και να υψώσω το κάλεσµά Σου ανάµεσα σε όλους τους ανθρώπους.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
