<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TAVAEEGA MO TE FAKAFETAI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tavaeega-mo-te-fakafetai/</link>
    <description>Recent content in cat-TAVAEEGA MO TE FAKAFETAI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tavaeega-mo-te-fakafetai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12248 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12248/</guid>
      <description>Ko vikiiga katoa, O toku Atua, e o Koe Tela ko te Puna o matagofie silisili ese mote aofiaaga malu, te tupua-lagi mote malu, te nofoaiga-malu mo te malo, te maluga mo te gali, te faka-mataku mo te maalosi. Sose tino e finagalogia ne Koe, e fai ne Koe ke faka-pilipili atu ki te Vasa Lasi, kae so se tino e manatu Koe ki ei e avatu ne Koe te faka-manuiaaga ke iloa ne ia Tou Igoa Tafasili i te Kalevaleva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12249 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12249/</guid>
      <description>E fakaaloalogina a Koe, O te Aliki toku Atua! Au e tuku atu kia Koe a te fakafetai aua ne faka-mafai au ke lavea ne au a te Faifekau o Koe, mo te motu mai au mai i Ou fili, kae tuku aliali mau i mua o oku mata a olotou amio se-llei mo amioga masei ne fai i taimi o Ou aso, pela foki mo te fakaseai mai ia au a te faka-pikiiga kia latou, kae fai au ke fuli katoatoa atu ki Tou alofa-fakamagalo mo alofaga kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12250 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12250/</guid>
      <description>T avaeega e io Koe, o te Aliki toku Atua! I taimi katoa e taumafai au o taku a Koe, au e fakalavelavegia ne te maluga o Tou tulaga mo te fonu maligiligi o te lasi o Tou mafi. Moi fai e tavae ne au a Koe salalau i te kauloaloa o Tou maalo mo te leva o taimi o Tou nofoaiga-a-tupu, e maua ne au i aku tavaeega o Koe e ttau fua mo latou kola e pau foki loa mo au, ko la a latou ko Au mea ola ne faiite, kae ne mafua mai i te maalosi o Tau puleega kae ko oti ne faka-fuiatino mai i te maalosi o Tou finagalo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12251 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12251/</guid>
      <description>Afioga mo mana katoa, O toku Atua, mo maalo katoa mo te mainaaga pela foki mo te silisili i te gali mo matagofie e io Koe. E tuku ne Koe a te nofoaiga-a-tupu ki luga i so se tino tela e tonu mo Koe kae e taofi foki mai i sose tino e filifili Koe kiei. E seai aka se Atua na ko Koe, ko te Pulekatoatoa, ko te Tafasili i te Maluga.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
