<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%9E%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B8%8A%E0%B8%B1%E0%B8%A2%E0%B8%8A%E0%B8%99%E0%B8%B0%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%A8%E0%B8%B2%E0%B8%AA%E0%B8%99%E0%B8%B2/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%9E%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B8%8A%E0%B8%B1%E0%B8%A2%E0%B8%8A%E0%B8%99%E0%B8%B0%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%A8%E0%B8%B2%E0%B8%AA%E0%B8%99%E0%B8%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5701 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5701/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5701/</guid>
      <description>ขอความสรรเสริญจงมีแด่พระนามของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ความมืดมนปกคลุมไปทุกดินแดน และอำนาจชั่วร้ายห้อมล้อมทุกชาติ อย่างไรก็ตามข้าพเจ้ามองเห็นความสว่างไสวของอัจฉริยภาพ และการบริบาลของพระองค์ บรรดาผู้ที่ถูกม่านปิดกั้นจากพระองค์คิดว่าพวกเขาสามารถดับแสงของพระองค์ ดับไฟของพระองค์ และสงบสายลมแห่งพระกรุณาของพระองค์ ไม่เลย อำนาจของพระองค์เป็นพยานให้ข้าพเจ้า! หากพระองค์มิได้ให้ความทุกข์ทรมานแฝงอัจฉริยภาพของพระองค์ไว้ และการทดสอบอันสาหัสเป็นพาหนะของการบริบาลของพระองค์ จะไม่มีใครบังอาจมาต่อต้านเรา แม้ว่าอำนาจของโลกและสวรรค์จะร่วมกันต่อต้านเรา หากข้าพเจ้าคลี่คลายความลึกลับอันน่าพิศวงของอัจฉริยภาพของพระองค์ที่เปิดเผยต่อข้าพเจ้าบังเหียนของศัตรูของพระองค์ขาดสะบั้น ขอความสรรเสริญจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพระนามอันยิ่งใหญ่ที่สุดของพระองค์ ขอทรงรวบรวมบรรดาผู้ที่รักพระองค์ไว้รอบกฎที่หลั่งมาจากความยินดีของพระประสงค์ของพระองค์ ขอทรงประทานสิ่งที่จะทำให้พวกเขาอุ่นใจ พระองค์ทรงอำนาจในการกระทำสิ่งที่พระองค์ปรารถนา แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงช่วยเหลือในภยันตราย พระผู้ทรงดำรงอยู่ด้วยตนเอง
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา) (Bahaiprayers.net ID: 5701)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5702 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5702/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5702/</guid>
      <description>ขอความรุ่งเรืองจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้บรรดาลสรรพสิ่งทั้งปวงให้เกิดขึ้นมาโดยอานุภาพแห่งโองการของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย! โปรดช่วยเหลือบรรดาผู้ที่ปล่อยวางจากทุกสิ่งนอกจากพระองค์ โปรดให้พวกเขาประสบชัยชนะอันยิ่งใหญ่ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย โปรดให้เหล่าเทพธิดาในสวรรค์และโลก และที่อยู่ระหว่างสวรรค์และโลก ลงมาช่วยและเสริมกำลังคนรับใช้ของพระองค์ ช่วยให้พวกเขาประสบความสำเร็จ ค้ำจุนพวกเขา ประสาทความรุ่งโรจน์ให้แก่พวกเขา ประทานเกียรติและความประเสริฐให้แก่พวกเขา บำรุงพวกเขา และทำให้พวกเขามีชัยอย่างน่าพิศวง พระองค์คือพระผู้เป็นนายของพวกเขา พระผู้เป็นนายแห่งสวรรค์และโลก พระผู้เป็นนายแห่งภพทั้งปวง ข้าแต่พระผู้เป็นนาย โปรดเสริมศาสนานี้ด้วยพลังของคนรับใช้เหล่านี้ โปรดดลให้พวกเขามีชัยเหนือประชาชนทั้งปวงบนพิภพ เพราะความจริงแล้วพวกเขาคือคนรับใช้ที่ตัดความผูกพันจากทุกสิ่งนอกจากพระองค์ และแท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงคุ้มครองศาสนิกชนที่ซื่อสัตย์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย ขอความจงรักภักดีต่อศาสนาที่ละเมิดมิได้นี้ทำให้หัวใจของพวกเขาเติบโตแข็งแรงยิ่งกว่าสิ่งใดในสวรรค์และโลก และที่อยู่ระหว่างสวรรค์และโลก ข้าแต่พระผู้เป็นนาย โปรดประทานพลังให้แก่มือของพวกเขาด้วยสัญลักษณ์แห่งอานุภาพอันน่าพิศวงของพระองค์ เพื่อว่าพวกเขาจะได้แสดงอานุภาพของพระองค์ให้ปรากฏต่อสายตาของมวลมนุษยชาติ
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา) (Bahaiprayers.net ID: 5702)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5703 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5703/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5703/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นนาย! โปรดจัดหาสิ่งจำเป็นให้พฤกษาแห่งเอกภาพสวรรค์ของพระองค์เติบโตอย่างรวดเร็ว โปรดรดน้ำพฤกษานี้ด้วยธาราแห่งอภิรดีของพระองค์ และภายใต้การรับประกันจากพระองค์ ขอทรงบันดาลให้พฤกษาออกผลตามที่พระองค์ต้องการสำหรับการสดุดี ยกย่อง สรรเสริญ และขอบคุณพระองค์ และให้พฤกษานี้สดุดีพระนามของพระองค์ สรรเสริญความเป็นหนึ่งของสาระของพระองค์ บูชาพระองค์ เพราะทั้งหมดนี้อยู่ในเงื้อมมือของพระองค์ มิใช่เงื้อมมือของผู้ใด พระพรนั้นยิ่งใหญ่สำหรับผู้ที่พระองค์เลือกใช้โลหิตของเขารดน้ำให้แก่พฤกษาที่พระองค์ยืนยัน เพื่อเป็นการเชิดชูวจนะศักดิ์สิทธิ์ที่ไม่ผันแปรของพระองค์
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา) (Bahaiprayers.net ID: 5703)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5704 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5704/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5704/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นนาย! โปรดมอบชัยชนะที่คู่ควรกับคนรับใช้ที่อดกลั้นในยุคของพระองค์ เพราะพวกเขาขอสละชีวิตในวิถีของพระองค์ โปรดประทานสิ่งที่จะทำให้จิตใจของพวกเขาผ่อนคลาย ทำให้วิญญาณของพวกเขาเบิกบาน ทำให้พวกเขาอุ่นใจและกายสงบ ช่วยให้วิญญาณของพวกเขาขึ้นไปสู่ที่สถิตของพระผู้เป็นเจ้า พระผู้ทรงประเสริฐสุด และได้ไปถึงสวรรค์ชั้นสูงสุดและที่พักอันรุ่งโรจน์ที่พระองค์กำหนดไว้ สำหรับผู้มีปัญญาและคุณธรรมที่แท้จริง แท้จริงแล้วพระองค์ทรงรู้ทุกสรรพสิ่ง และพวกเราเป็นเพียงคนรับใช้ เป็นข้าทาสบริพาร และผู้น่าสงสารของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นนายของเรา ไม่มีพระผู้เป็นนายอื่นใดนอกจากพระองค์ที่เราขอร้อง ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าแห่งความปรานีของโลกนี้และโลกหน้า ไม่มีใครนอกจากพระองค์ที่เราวิงวอนขอพระพรและความกรุณา พวกเราเป็นเพียงตัวอย่างของความยากจน ศูนยภาพ ช่วยตัวเองไม่ได้ และจมอยู่ในอเวจี ขณะที่พระองค์เป็นสัญลักษณ์แห่งความมั่งคั่ง ความไม่ขึ้นกับใคร ความรุ่งโรจน์ ราชศักดา และความกรุณาอันไม่รู้สิ้น ข้าแต่พระผู้เป็นนาย โปรดตอบแทนพวกเราด้วยสิ่งดีงามที่คู่ควรกับพระองค์ในโลกนี้และโลกหน้า ด้วยพระพรอเนกอนันต์ที่แผ่จากเบื้องบนมาสู่ภพเบื้องล่าง แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้เป็นนาย และพระผู้เป็นนายของทุกสรรพสิ่ง พวกเรายอมจำนนในพระหัตถ์ของพระองค์และใฝ่หาสิ่งที่เกี่ยวพันกับพระองค์
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อชัยชนะของศาสนา) (Bahaiprayers.net ID: 5704)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
