<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Zuigelingen on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-zuigelingen/</link>
    <description>Recent content in cat-Zuigelingen on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-zuigelingen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9622 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9622/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9622/</guid>
      <description>Geprezen zijt Gij, o Heer mijn God! Sta genadiglijk toe dat dit kindje gevoed wordt aan de borst van Uw tedere genade en liefdevolle voorzienigheid, en gevoed wordt met de vruchten van Uw hemelse bomen. Laat hem niet aan de zorg van iemand anders dan Uzelf worden toevertrouwd, aangezien Gij hem Zelf door de kracht van Uw soevereine wil hebt geschapen en tot leven hebt geroepen. Er is geen ander God dan Gij, de Almachtige, de Alwetende.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9623 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9623/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9623/</guid>
      <description>O Gij weergaloos Heer! Laat deze zuigeling drinken aan de borst van Uw goedertierenheid, bescherm hem in de wieg van Uw geborgenheid en bescherming, en geef dat hij wordt grootgebracht in de armen van Uw tedere genegenheid.
(Source category: Zuigelingen) (Bahaiprayers.net ID: 9623)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9624 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9624/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9624/</guid>
      <description>O God! Breng dit kindje groot aan de boezem van Uw liefde en laaf het aan de borst van Uw voorzienigheid. Verzorg dit jonge plantje in de rozengaard van Uw liefde en help het te groeien door de regen van Uw milddadigheid. Maak het een kind van het Koninkrijk en leid het tot Uw goddelijke wereld. Gij zijt machtig en vriendelijk, en Gij zijt de Schenker, de Vrijgevige, de Heer van allesovertreffende gaven.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
