<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Matrimonio on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-matrimonio/</link>
    <description>Recent content in cat-Matrimonio on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-matrimonio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB02596 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab02596/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab02596/es/</guid>
      <description>¡Oh mi Señor, oh mi Señor! Estos dos astros brillantes están desposados en Tu amor, enlazados en la servidumbre ante Tu Sagrado Umbral, unidos en el servicio a Tu Causa. Haz que este matrimonio sea como un haz de luz de Tu abundante gracia, oh mi Señor, el Todomisericordioso, y como rayos luminosos de Tus dádivas, oh Tú, el Benéfico, el Eterno Donador, para que de este gran árbol broten ramas que crezcan verdes y florecientes mediante las dádivas que llueven de Tus nubes de gracia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11581 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11581/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11581/</guid>
      <description>*Desposaos, oh pueblo, para que engendréis a quien haga mención de Mí en medio de Mis siervos. Este es Mi mandato para vosotros. Asíos firmemente a él como ayuda para vosotros mismos. *Bahá’u’lláh
*El matrimonio bahá’í es el compromiso mutuo de ambas partes, y su unión de mente y corazón. No obstante, cada uno debe poner el máximo cuidado en conocer a fondo el carácter del otro, para que la alianza vinculante establecida entre ellos sea un lazo que perdure para siempre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11582 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11582/</guid>
      <description>¡Oh Señor incomparable! En Tu omnipotente sabiduría has ordenado el matrimonio a los pueblos para que las generaciones se sucedan unas a otras en este mundo contingente y para que siempre, mientras exista el mundo, se ocupen en el Umbral de Tu unicidad en servirte y adorarte, en rendirte homenaje, venerarte y alabarte. «No he creado a los espíritus y a los hombres sino para que me adoren» . Por tanto, desposa en el cielo de Tu misericordia a estas dos aves del nido de Tu amor, y haz de ellas el medio de atraer gracia perpetua; para que de la unión de estos dos mares de amor surja una ola de ternura que vierta en la playa de la vida perlas de pura y hermosa descendencia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11583 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11583/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Verdaderamente, este Tu siervo y esta Tu sierva se han reunido a la sombra de Tu misericordia y están unidos mediante Tu favor y generosidad. ¡Oh Señor! Ayúdalos en este mundo Tuyo y en Tu reino, y destina para ellos todo bien, mediante Tu gracia y merced. ¡Oh Señor! Confírmalos en Tu servidumbre y ayúdalos en Tu servicio. Haz que se conviertan en los signos de Tu Nombre en Tu mundo, y protégelos mediante Tus dádivas, que son inagotables en este mundo y en el mundo venidero.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7855 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7855/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7855/</guid>
      <description>*«Il matrimonio bahá’í è unione e sincero affetto fra i due coniugi. Ma essi devono prestare la massima attenzione e conoscere bene i rispettivi caratteri. Questo eterno legame dev’essere rafforzato da un saldo patto, al fine di accrescere l’armonia, l’ami-cizia e l’unità e di giungere alla vita eterna». *‘Abdu’l-Bahá
La promessa di matrimonio, il versetto che la sposa e lo sposo devono pronunciare alla presenza di almeno due testi-moni approvati dall’Assemblea Spirituale, secondo le disposizioni del Kitáb-i-Aqdas (Il Libro Più Santo) è rispettiva-mente:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7856 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7856/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7856/</guid>
      <description>Egli é Dio! O impareggiabile Signore! Nella Tua immensa saggezza Tu hai ingiunto alle genti il matrimonio, acciocché le generazioni si succedano l’una all’altra in questo mondo contingente, e perché sempre, finché il mondo duri, esse si affaccendino alla soglia della Tua unicità in servitù, adorazione, reverenza, venerazione e lode. «Ho creato spiriti e uomini soltanto perché Mi adorino»l. Perciò, nel cielo della Tua misericordia, sposa questi due uccelli del nido del Tuo amore e fanne strumenti per attrarre grazia perpetua, sì che dall’unione di questi due mari d’amore possa sorgere un’onda di tenerezza che deponga le perle di una pura e buona progenie sulla sponda della vita.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7857 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7857/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7857/</guid>
      <description>Gloria sia a Te, o mio Dio! In verità questo Tuo servo e questa Tua ancella si sono avvicinati all’ombra della Tua misericordia e si sono uniti per il Tuo favore e la Tua generosità. O Signo-re! Assistili in questo Tuo mondo e nel Tuo regno e destina loro ogni bene con la Tua generosità e la Tua grazia. O Signore! Confermali nel Tuo servizio, assistili a servirTi. Concedi loro di diventare segni del Tuo Nome nel Tuo mondo e proteggili con i Tuoi doni, che sono inesauribili, in questo mondo e in quello avvenire.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
