<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Триумф дела божиего on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%83%D0%BC%D1%84-%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B0-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B8%D0%B5%D0%B3%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Триумф дела божиего on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%80%D0%B8%D1%83%D0%BC%D1%84-%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B0-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B8%D0%B5%D0%B3%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2578 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2578/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2578/</guid>
      <description>Да восславится имя Твое, о Господи мой Боже! Тьма поглотила всякую землю, мятежные силы объяли все народы. Но сквозь них прозреваю я блеск мудрости Твоей и различаю яркий свет Твоего промысла.
Те люди, что отделены от Тебя словно завесой, вообразили, что в их власти погасить Твой свет, затушить Твой огонь и остановить дуновения Твоей благодати. Но нет,— и в сем свидетелем мне мощь Твоя. Когда бы всякое бедствие не было проводником мудрости Твоей и всякое тяжкое испытание — орудием Твоего провидения, никто не посмел бы противиться нам, пусть даже ополчились бы на нас все силы земные и небесные.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2579 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2579/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2579/</guid>
      <description>О Господи! Дай быстрый рост Древу Твоего божественного Единства; ороси его, о Господи, потоком вод Твоего благоволения и дай ему, пред откровениями Твоей божественной поддержки, принести плоды, коих желаешь Ты для Твоего прославления и возвеличивания, для хвалы и благодарения Тебе; дай ему возвысить Имя Твое, превознести единство Сущности Твоей и выразить Тебе свое поклонение, ибо все сие лишь Тебе подвластно и никому иному.
Велико благословение на тех, чьей кровью избрал Ты оросить Древо возглашения Твоего и тем возвысить священное и непреложное Слово Твое.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
