<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>prayer-AB00209UND on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/prayer-ab00209und/</link>
    <description>Recent content in prayer-AB00209UND on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/prayer-ab00209und/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00209UND in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/en/</guid>
      <description>##Revealed to the Bahá&amp;rsquo;ís of the Southern States
*Every soul who travels through the cities, villages and hamlets of these States and is engaged in the diffusion of the fragrances of God, should peruse this commune every morning:
O my God! O my God! Thou seest me in my lowliness and weakness, occupied with the greatest undertaking, determined to raise Thy word among the masses and to spread Thy teachings among Thy peoples.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00209UND in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00209und/nl/</guid>
      <description>##Geopenbaard aan de bahá’ís van de zuidelijke staten
*Eenieder die door de steden, dorpen en gehuchten van deze staten reist en de geuren Gods aan het verspreiden is, moet deze bede iedere ochtend nauwkeurig lezen:
O mijn God! O mijn God! Gij ziet mij in mijn nederigheid en zwakte, doende met de grootste onderneming, vastbesloten Uw woord onder de massa te verheffen en Uw leringen onder Uw volkeren te verspreiden. Hoe kan ik slagen als Gij mij niet bijstaat met de ademtocht van de Heilige Geest, mij niet helpt te overwinnen door de legers van Uw heerlijk Koninkrijk en Uw bevestiging niet op mij laat neerdalen, die zelfs een mug in een adelaar kan veranderen, een druppel water in rivieren en zeeën, en een atoom in lichten en zonnen?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
