<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-圣道之凯旋 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E5%9C%A3%E9%81%93%E4%B9%8B%E5%87%AF%E6%97%8B/</link>
    <description>Recent content in cat-圣道之凯旋 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E5%9C%A3%E9%81%93%E4%B9%8B%E5%87%AF%E6%97%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8655 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8655/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8655/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！赞美归于祢！黑暗笼罩大地，灾祸困扰万邦，但我仍能察觉祢智慧的璀璨，领悟祢天佑的光芒。 受蒙蔽者幻想熄灭祢的荣光，扑灭祢的火焰，止息祢的慈风，他们真是痴心妄想！我见证祢的威能。若非祢智慧的信使为苦难所困，若非祢天佑的媒介面临严酷考验，纵然纠合天地之力，亦无人敢与我们对抗。祢智慧的神奇奥秘，已在我眼前显露无藏，我若揭示它们，祢敌对者的权势必将溃崩。 我的上帝啊，荣耀归于祢！奉祢的至大圣名，求祢聚集那些爱祢之人，围绕源自祢圣意的律法，让他们获得内心的保障。 祢确能行祢喜悦之事。诚然，祢是救苦救难者，自在自存者。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8655)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8656 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8656/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8656/</guid>
      <description>主啊，荣耀归于祢！祢以令谕之力量，创生了一切造物。 主啊！请佑助那些除祢之外舍弃一切之人，赐于他们全胜。主啊，请派天地间的众天使，加强、扶持和援助祢仆人，使他们获得胜利；扶助他们，赋予他们荣耀，给予他们尊荣和提升，让他们变得富足，让他们奇妙制胜。 祢是他们的主，天地之主宰，万千世界之君王。主啊，借祢这些仆人之力，巩固这个信仰吧，让他们优胜于万国之民，因为他们确是祢的仆人，除祢之外超脱一切。诚然，祢是真信者的保护神。 主啊，请祢恩准：凭借对这神圣信仰的忠诚，他们的心灵比天地万物都强大。主啊，以祢奇妙威权的表征，让他们的双手更加有力，以便他们在举世瞩目中，彰显祢的力量。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8656)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8657 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8657/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8657/</guid>
      <description>主啊，请扶植祢大同圣树快速生长。主啊，用祢恩慈的流水浇灌它，在祢神圣确信启示之前，让它结出祢满意的果实：为了祢的荣耀与尊贵，为了对祢赞美和感恩，为了颂扬祢的圣名，为了歌颂祢本质的同一性，为了崇拜祢。因为凡此种种都由祢掌控，无人可以企及。 他们的福分何其大哉！祢选择他们的血液来浇灌祢的确认之树，以此赞美祢神圣不变的圣言。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8657)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8658 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8658/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8658/</guid>
      <description>主啊，在祢的日子里，让祢坚忍的仆人凯旋，赐予他们应有的胜利。因为在祢的道路上，他们是为殉道而去。恩赐他们，使其心灵得到安慰，精神感到欣喜。让他们的心田获得确信，躯体得以安宁，让他们的灵魂飞升到至高上帝的尊前，抵达尊荣的天堂和荣耀之居——祢曾将此命定给拥有真知和美德之人。诚然，祢洞察万物，我们只是祢的仆人、祢的奴隶、祢的侍者、祢可怜的差役。上帝啊，我们的主！我们唯祢是求，别无他顾。除了祢，我们不向任何人祈求恩宠与赐福。祢是今生来世的仁慈上帝。我们仅是贫穷、乌有、无助及毁灭之化身，而祢象征着荣耀、富有、自立，祢的威严和仁恩无穷无尽。 主啊，将我们的酬劳变成此生来世相称于祢的善美，以及天上地下的各种恩惠。 诚然，祢是我们的主，万物的主。我们已将自己交托于祢的手中，渴望获得属于祢的事物。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8658)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8659 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8659/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8659/</guid>
      <description>主啊！让世上万民都获准进入祢信仰的乐园，不让任何一个造物失去祢的欢心。 自古以来祢有权任意而为，随心所欲凌驾于万物之上。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8659)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8660 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8660/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8660/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！赞美归于祢！因为祢在那棵巅峰上的圣树里，点燃了神圣的爱火——这树“既不在西方，亦不在东方” ；这火将始终熊熊燃烧，一直升腾到至高天庭。从它那里，那些实在之物获得导引之光明，大声欢呼道：“我们真的察觉到了西奈山坡的火种！” 上帝啊，我的上帝！让这火焰燃烧得更加炽烈，日复一日，直到其爆炸产生推力，将这大地驱动。我的主啊！在每个人心里点亮祢爱的明灯，向每个灵魂吹入祢知识之灵，以祢独一性之歌愉悦他们的心胸。让长眠墓穴者死而复生，规诫那些自高自傲者，幸福快乐世界同享。请降赐祢晶莹润泽之水，在明亮华光融汇那一刻，将“樟脑泉边调配之杯” ，在人群中一一传送。 诚然，祢是给予者，宽恕者，永恒赐予者。诚然，祢是仁慈者，怜悯者。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8660)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8661 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8661/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8661/</guid>
      <description>祂是上帝！ 主啊，我的上帝！我的至爱！这些都是祢的仆人，他们听到了祢的圣音，闻知了祢的圣言，听见了祢的呼召。他们信仰祢，见证了祢的奇迹，承认了祢的证据，证明了祢的征兆。他们走祢的道路，服从祢的指教，发现祢的隐秘，领悟祢圣书的奥秘、祢圣卷的经文、祢书简的福音。他们紧贴祢衣边，紧执祢光辉庄严的圣袍。祢的圣约坚定了他们的步伐，祢的遗嘱使他们永不动摇。主啊！在他们心中，点燃祢神圣引力之火焰，让仁爱与理解之鸟在他们心田欢唱鸣叫。使他们成为强有力的征象，成为光辉的楷模，如祢圣言般完美无缺。借由他们赞扬祢的圣道，舒展祢的旗帜，广泛传扬祢的神妙。使祢的圣言借他们而得胜，让祢的钟爱者力量倍增。让他们放喉高歌祢的圣名，激励他们奉行祢的神圣意志。在祢神圣天国，使他们容光闪耀，让他们无比快乐，扶助他们挺身而起，为祢圣道的凯旋而忠效。 主啊！我们柔弱，请赐予我们力量，去播散祢的神圣芳香；我们贫乏，请让我们自祢神圣同一性的宝藏获得财富；我们裸露，请让我们披上祢慈爱之袍；我们有罪，请以祢的仁慈、恩宠、宽恕，原谅我们的罪恶。诚然，祢是辅助者，救援者，宽仁者，大能者，强力者。 万荣之荣属于他们，因为他们诚实坚定。
(Source category: 圣道之凯旋) (Bahaiprayers.net ID: 8661)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
