<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Agraïment on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-agra%C3%AFment/</link>
    <description>Recent content in cat-Agraïment on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-agra%C3%AFment/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5783 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5783/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5783/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! Cada vegada que intento fer esment de Tu, m’ho impedeix la sublimitat de la teva posició i la irresistible grandesa del Teu poder. Doncs si t’alabés a través de tota la extensió del Teu domini i la perdurabilitat de la teva Sobirania, descobriria que la meva lloança a Tu tant sols pot ser pròpia dels qui són semblants a mi, els què són ells mateixos les teves criatures, i què han estat generats pel poder del teu decret i conformats per la potència de la teva voluntat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5784 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5784/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5784/</guid>
      <description>En el Nom de Déu, l’Altissim! Lloat i Glorificat ets Tu, Senyor Déu Omnipotent! Tu davant la saviesa del Qual l’erudit es queda curt i fracassa; davant el poder del qual el fort es debilita; davant la riquesa del Qual el ric testifica la seva pobresa; davant la llum del Qual l’il·lumina’t està perdut a la foscor, cap a l’altar de coneixement del Qual es gira l’essència de tot enteniment i al voltant del santuari de la presència del Qual circulen les ànimes de tota la humanitat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5785 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5785/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5785/</guid>
      <description>Glorificat siguis Tu, oh Déu meu Senyor! Et dono gràcies per haver-me permès reconèixer la Teva Manifestació;per haver-me separat dels Teus enemics i per haver exposat davant els meus ulls les seves maldats i perverses accions als teus dies; per haver-me alliberat de tota afecció a ells i per haver-me fet tornar completament cap a la Teva gràcia i els teus generosos favors. També et dono les gràcies per haver-me enviat, des dels núvols de la teva voluntat, allò que m’ha santificat de tal manera de les insinuacions dels infidels i dels suggeriments dels incrèduls, que he fixa’t el meu cor fermament en Tu i he folli’t d’aquells què han negat la llum del Teu semblant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5786 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5786/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5786/</guid>
      <description>Tota majestat i glòria, oh Déu meu, i tot domini, llum, grandesa i esplendor siguin amb Tu. Tu atorgues sobirania a qui vols i li negues a qui desitges. No hi ha Déu tret de Tu, el Tot Posseïdor, l’Excels. Tu ets Qui del no- res creà l’univers i a tots els que hi habiten. No existeix res digne de Tu tret de Tu mateix, mentre que davant la teva sagrada presència tots els demés són com proscrits i són com no-res comparats amb la glòria del teu propi Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5792 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5792/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5792/</guid>
      <description>Déu meu, el meu Adorat el meu Rei, el meu desig! Quina llengua pot expressar el meu agraïment a Tu? Jo era negligent, Tu em despertares. Jo t’havia donat l’esquena, Tu bondadosament m’ajudares a tornar-me cap a Tu. Jo era com un mort, Tu em vivificares amb l’aigua de vida. Jo estava marcit,Tu em vas reanimar amb el corrent celestial de la teva Paraula que ha fluït de la Ploma del Tot Misericordiós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5793 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5793/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5793/</guid>
      <description>Oh estimat de la meva ànima i del meu cor! No tinc empara sinó Tu A l’alba no parlo més que en la teva commemoració i lloança. El Teu amor m’envolta i la Teva gràcia és perfecta. En Tu està la meva esperança.
Oh Déu, en tot moment dóna’m nova vida i confereix-me els hàlits de l’Esperit Sant en tot moment, a fi de que romangui constant en el Teu amor, atenyi gran felicitat, percebi la manifesta llum i em trobi en l’estat de màxima tranquil·litat i submissió.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
