<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Cercanía a Dios on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-cercan%C3%ADa-a-dios/</link>
    <description>Recent content in cat-Cercanía a Dios on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-cercan%C3%ADa-a-dios/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11471 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11471/</guid>
      <description>No sé, oh mi Dios, qué Fuego es el que encendiste en Tu tierra. El polvo no podrá jamás nublar su resplandor, ni el agua apagar su llama. Todas las gentes del mundo son impotentes para resistir su fuerza. Grande es la bendición de quien se ha acercado a él y ha oído su fragor. A algunos, oh mi Dios, les permitiste que se aproximaran a él mediante Tu gracia fortalecedora, en tanto que a otros los retuviste en virtud de lo que sus manos han llevado a cabo en Tus días.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11472 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11472/</guid>
      <description>¡Gloria sea a Ti, oh mi Dios! Tú oyes el lamento de Tus fervorosos amantes, debido a su separación de Ti, y el llanto de quienes Te han reconocido, causado por su lejanía de Tu presencia. Ábreles, oh mi Señor, las puertas de Tu gracia, para que entren por ellas con Tu venia y conforme a Tu voluntad, y se presenten ante el trono de Tu majestad, y perciban los acentos de Tu voz, y sean iluminados con los resplandores de la luz de Tu rostro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11473 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11473/</guid>
      <description>¡Oh Dios, mi Dios! Glorificado seas por cuanto me has guiado al horizonte de Tu Revelación, me has iluminado con los esplendores de la luz de Tu gracia y misericordia, has hecho que declare Tu alabanza y me has dejado contemplar lo que ha sido revelado por Tu Pluma. Te suplico, oh Tú que eres el Señor del reino de los nombres y el Hacedor de la tierra y el cielo, por el susurro del divino Árbol del Loto, y por Tu dulcísima expresión, que ha embelesado las realidades de todas las cosas creadas, que me alces en Tu Nombre en medio de Tus siervos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11474 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11474/</guid>
      <description>¡Él es el Todoglorioso! ¡Alabado seas, oh mi Dios! Tú me llamaste, y yo Te respondí. Me convocaste, y yo me dirigí presuroso hacia Ti, y me puse al amparo de Tu misericordia y busqué refugio en el umbral de la puerta de Tu gracia. Tú me has educado, oh mi Señor, mediante Tu providencia, me has escogido para Ti solo, me has creado para servirte y me has elegido para presentarme ante Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11475 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11475/</guid>
      <description>Verdaderamente, soy Tu siervo, oh mi Dios, y Tu necesitado, y Tu suplicante, y Tu desdichada criatura. He llegado a Tu puerta buscando Tu protección. No he hallado contento alguno salvo en Tu amor, ni alborozo excepto en Tu recuerdo, ni anhelo salvo en la obediencia a Ti, ni alegría fuera de Tu cercanía, ni tranquilidad más que en la reunión contigo, pese a que soy consciente de que todas las cosas creadas tienen negada la admisión a Tu sublime Esencia, y la creación entera está privada del acceso a Tu íntimo Ser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11476 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11476/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios! No hay quien alivie la pena de mi alma sino Tú, y Tú eres mi más elevada aspiración, oh mi Dios. Mi corazón está unido solo a Ti y a aquellos a quienes Tú amas. Declaro solemnemente que mi vida y mi muerte están dedicadas a Ti. En verdad, Tú eres incomparable y no tienes igual. ¡Oh mi Señor! Te suplico que me perdones por haberme alejado de Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11477 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11477/</guid>
      <description>Oh Dios, mi Dios, mi Bienamado, el Deseo de mi corazón.
(Source category: Cercanía a Dios) (Bahaiprayers.net ID: 11477)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
