<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pentru cei Răposaţi on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pentru-cei-r%C4%83posa%C5%A3i/</link>
    <description>Recent content in cat-Pentru cei Răposaţi on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pentru-cei-r%C4%83posa%C5%A3i/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2261 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2261/</guid>
      <description>Află cu adevărat că sufletul, după ce se va despărţi de trup, va continua să progreseze, până ce va atinge prezenţa lui Dumnezeu, într-o stare şi o condiţie pe care nici trecerea erelor şi a veacurilor şi nici schimbările şi întâmplările acestei lumi nu le vor putea altera.
(Source category: Pentru cei Răposaţi) (Bahaiprayers.net ID: 2261)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2262 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2262/</guid>
      <description>Când sufletul omului îşi va purta zborul din această movilă trecătoare de ţărână şi se va înălţa în lumea lui Dumnezeu, atunci vălurile vor cădea, adevărurile vor ieşi la lumină şi toate lucrurile neştiute înainte vor deveni limpezi, iar adevărurile tăinuite vor fi înţelese.
(Source category: Pentru cei Răposaţi) (Bahaiprayers.net ID: 2262)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2263 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2263/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2263/</guid>
      <description>*Această rugăciune se foloseşte pentru bahá&amp;rsquo;íi care au împlinit vârsta de cincisprezece ani. „Este singura rugăciune obligatorie Bahá&amp;rsquo;í care se recită în congregaţie; trebuie recitată de un singur credincios, în timp ce toţi cei prezenţi stau în picioare. Nu e nevoie să se întoarcă spre Qiblih în timp ce recită această rugăciune.” - Bahá&amp;rsquo;u&amp;rsquo;lláh, Kitáb-i-Aqdas
O, Dumnezeul meu! Acesta este slujitorul Tău şi fiul slujitorului Tău care a crezut în Tine şi în semnele Tale şi care şi-a întors faţa spre Tine, pe de-a întregul detaşat de tot în afară de Tine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2264 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2264/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2264/</guid>
      <description>El este Dumnezeu, slăvit este El, Stăpânul dărniciei şi al duioasei bunătăţi! Slava fie cu Tine, O, Tu, Dumnezeul meu, Stăpâne Atotputernic. Adeveresc omnipotenţa şi tăria Ta, suveranitatea Ta şi bunătatea Ta duioasă, harul Tău şi puterea Ta, unicitatea fiinţei Tale şi unitatea esenţei Tale, sanctitatea Ta şi înălţarea Ta deasupra lumii existenţei şi a tot ce se află în ea.
O, Dumnezeul meu! Tu mă vezi detaşat de tot afară de Tine, ţinându-mă strâns de Tine şi îndreptându-mă spre oceanul dărniciei Tale, spre cerul favorii Tale şi spre Luceafărul bunătăţii Tale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2265 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2265/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2265/</guid>
      <description>Slavă ţie, o, Doamne Dumnezeul meu! Nu-l coborî pe cel pe care l-ai ridicat prin puterea suveranităţii Tale nepieritoare, şi nu-l îndepărta de Tine pe cel pe care l-ai făcut să intre în tabernacolul eternităţii Tale. Îl vei alunga Tu oare de la Tine, o, Dumnezeul meu, pe cel pe care l-ai adumbrit cu Stăpânirea Ta, şi-l vei întoarce oare de la Tine, o, Dorinţa mea, pe cel pentru care ai fost liman?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2266 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2266/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2266/</guid>
      <description>Dumnezeul meu! O, Tu, Care ierţi păcatele, Care împarţi binefacerile şi alungi necazurile! Cu adevărat, Te implor să ierţi păcatele celor care au abandonat veşmântul fizic şi s-au înălţat spre lumea spiritului.
O, Domnul meu! Purifică-i de nelegiuirile lor, risipeşte-le durerile şi preschimbă în lumină întunericul în care se găsesc. Ajută-i să intre în grădina fericirii, spală-i cu apa cea mai curată şi îngăduie-le să-ţi contemple splendorile pe muntele cel mai semeţ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2267 in România</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2267/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ro/bpn2267/</guid>
      <description>O, Dumnezeule! O, Dumnezeule! Cu adevărat, slujitorul Tău, umil în faţa supremaţiei Tale divine, smerit la pragul unicităţii Tale a crezut în Tine şi în versetele Tale, a adus mărturie cuvântului Tău, a fost însufleţit de focul iubirii Tale, a fost scufundat în adâncurile oceanului cunoaşterii Tale, a fost atras de adierile dinspre Tine, şi-a pus încrederea în Tine, şi-a întors faţa către Tine, ţi-a adresat rugăciuni fierbinţi şi a avut certitudinea iertătii Tale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
