<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-ko on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-ko/</link>
    <description>Recent content in lang-ko on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-ko/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6481 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6481/</guid>
      <description>##단편 필수기도
매일 한번, 오후에 낭송함
저의 하느님, 제가 증언하오니, 주께서 저를 창조하신 것은, 제가 주님을 알고, 주님을 경배하도록 하기 위함이옵나이다. 저는 지금 이 순간에, 저의 무력함과 주님의 강력하심을, 그리고 저의 가난함과 주님의 부하심을 증언하옵나이다. 위험에서 도와주시고 자존하시는 주님 밖에 다른 하느님이 없사옵나이다.
*“매일 드리는 필수기도에는 세 가지가 있다. 신자는 이 셋 중에서 어느 것을 택해도 좋으나 하나 만은 반드시 낭송하여야 한다. 이러한 필수 기도는 일정한 양식에 따라야 한다.” -쇼기 에펜디</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6482 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6482/</guid>
      <description>##중편 필수기도
매일 오전, 오후, 저녁에 각기 낭송함
기도할 사람은 손을 씻으면서 낭송하라.
저의 하느님, 저의 손에 힘을 주시와, 세계의 군력(軍力)으로도 당할 수 없는 확고한 힘 으로써 주님의 경전(經典)을 받들게 하소서. 그리고 이 손이 그 일 이외의 다른 일에는 일체 관 여하지 않도록 지켜주소서. 주님은 진실로 전능 하시고 가장 강력하신 분이시옵나이다.
얼굴을 씻으면서 낭송하라
저의 주여! 저의 얼굴을 주님께로 돌렸사오니 주님의 얼굴 빛으로 저의 얼굴을 비추어 주소서. 그리고 이 얼굴을 주님 이외의 아무에게도 돌리지 않도록 지켜주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6483 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6483/</guid>
      <description>##24시간에 한번씩 낭송함
*이 기도문을 낭송할 사람은 누구나 일어서서 하느님을 향하고, 제자리에 선 채 가장 자비로우시고 온화로우신 주님의 자비를 기다리는 마음으로 좌우를 둘러보면서 다음을 낭송하라.
모든 이름의 주이시며, 천국의 창조주이신 분이시여! 가장 높으시고 가장 영광되신 주님의 보이지 않는 본체의 여명이신 분들을 통하여 간원하오니, 저의 기도가 주님의 아름다움을 가리운 장막을 태워 버리는 불이 되고 바다 같은 주님의 어전(御前)으로 인도하는 빛이 되게하소서. *이제 축복 받으시고 찬미 받으시는 하느님을 향하여 간원하는 자세로 두 손을 들고 낭송하라.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6484 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6484/</guid>
      <description>저와 주님의 종교를 떠받드는 이들을 , 잘 모르고 있는 주님의 종들로 하여금, 신교를 기꺼이 받아들인 가정에
주, 저의 하느님이시여! 주님께 영광 올리나이다. 제가 주님께 비오니 저와 주님의 신앙을 떠받드는 이들을 용서해 주소서. 주님은 다스리시는 주님이시고, 용서하시며, 가장 관대하신분이시옵나이다. 저의 하느님이시여! 잘 모르고 있는 주님의 종들로 하여금 주님의 대업으로 들어가게 해 주소서. 그들이 주님을 한 번 알아본다면 심판의 날이 진실임을 증언하게 되오며 주님의 은총의 계시를 반박하려 들지 않사옵나이다. 그들 위에 주님의 은총의 표적을 내려 주시옵고, 그들이 어디에 살던 간에, 주님의 종들 가운데 경건한 이들을 위하여 주께서 정해두신 것을 그들에게 넉넉히 나누어 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6485 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6485/</guid>
      <description>저와 저의 아버지와 어머니에게 용서를
하느님 저의 하느님! 주님의 향기로운 말씀에 매혹되어 영광의 정점으로, 가장 영광스러운 순교의 자리로 서둘러 나아 간 주님의 진정한 연인들의 피에 의지하여 제가 주님께 비옵고, 주님의 지식에 감싸여 있는 신비에 의지하고, 주님의 은총의 바다 속에 감추어져 있는 진주에 의지하여 제가 주님께 비오니, 저와 저의 아버지와 저의 어머니에게 용서를 허락해 주소서. 진실로 주님은 자비로운 이들 중에서도 가장 자비로우신 분이시옵나이다. 항상 용서하시고 가장 온화로우신 주님 밖에 다른 하느님이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6486 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6486/</guid>
      <description>저희들과 저희들의 부모들을 용서
주여, 주님의 은혜와 은총의 하늘을 향하여 애타게 내젓고 있는 저희들의 손을 주님은 보고 계시옵나이다. 저희들의 손에 주님의 아낌없는 선물과 풍성한 은혜를 가득 쥐어 주소서. 저희들과 저희들의 아버지들, 그리고 저희들의 어머니들을 용서하여 주시옵고, 주님의 은총과 거룩하신 관용의 바다로부터 저희가 소망한 것은 무엇이나 다 이루게 해 주소서. 저희들이 가슴 속 깊이 애모하는 임이시여! 주님의 길에 바친 저희들의 일을 모두 받아 주소서. 진실로 주님은 가장 강력하시고 지존하시며 무비하시고 다만 한 분이시며, 용서하시고, 은혜 넘쳐흐르는 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6487 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6487/</guid>
      <description>저희들의 죄를,저와 저의 부모를 용서,주님의 사랑의 거처로 들어온 이들을 모두 용서
저의 하느님이시여, 제가 주님의 용서를 비오며 주님의 종들이 주께 향하기를 주께서 몸소 원하시는 줄 아옵고, 용서해 주시기를 간구하나이다. 제가 주님께 비오니 저희들의 죄를 깨끗이 씻어 주시옵고, 저와 저의 부모를 용서해 주시오며 주께서 보시기에 주님의 사랑의 거처에 들어온 이들을 모두 용서해 주시와, 주님의 초월적 주권에 걸맞고, 주님의 높으신 권능의 영광에 적합한 은사를 베풀어주소서. 저의 하느님이시여! 주님은 저의 영혼을 일깨우셔서 저로 하여금 주님께 간청 올리게 하셨사오니 주님이 아니었다면 제가 주님을 부르게 되지도 않았을 것이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6488 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6488/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6488/</guid>
      <description>##이 아들은, 저의 아버지를
주여 이 최대의 현시기에 주님은 부모를 위한 자식의 중재를 받아들이시옵나이다. 이것은 이 시대의 무한한 선물 중에 하나이옵나이다. 하오니 친절하신 주여, 주님의 유일성의 문턱에서 주님의 이 종이 올리는 간청을 받아 주시와 저의 아버지를 주님의 은총의 바다에 잠기게 해 주소서. 이 아들은 주님께 봉사하려고 일어섰사오며, 항상 주님의 사랑의 길에서 노력하고 있사옵나이다. 진실로 주님은 주시는 분이시고 용 서하시며 친절하신 분이시옵나이다.
(Source category: 가족) (Bahaiprayers.net ID: 6488)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6489 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6489/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6489/</guid>
      <description>##제 남편의 눈을 뜨게
하느님, 저의 하느님이시여! 주님의 이 시녀는 주님을 믿고 주님께 얼굴을 향하여 주님을 부르며 주님께 비오니, 저에게 주님의 하늘의 은총을 베푸시옵고, 주님의 영적 신비를 보여주시오며, 주님의 신성(神性)의 광채를 비춰 주소서. 저의 주여! 제 남편의 눈을 뜨게 하여 주소서. 그의 가슴을 주님의 지식의 빛으로 기쁘게 하여 주시옵고, 그의 마음을 주님의 빛나는 아름다움으로 이끌어 주시오며, 주님의 밝은 광휘를 그에게 계시하시와 그의 정신을 즐겁게 해 주소서. 저의 주여! 그이의 눈 앞에 드리운 장막을 걷어 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6490 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6490/</guid>
      <description>##제 뱃속에 있는 아이를
주여! 저의 주여! 제가 주님을 찬양하옵고 주님께 감사올리옵나이다. 주님은 이 보잘것 없는 시녀를, 주님께 빌고 애원하고 있는 주님의 이 종을 각별히 보아 주셨사옵고, 저를 분명한 주님의 왕국으로 인도해 주시와, 이 불확정의 세계에서 제가 주님의 높으신 부름을 듣게 하셨사옵고, 만유(萬有) 위에 주께서 높이 앉아 다스리고 계심을 나타내는 주님의 증거를 보게 하셨사옵나이다. 저의 주여! 제 뱃속에 있는 아이를 주님께 바치옵나이다. 하오니 그 아이로 하여금 주님의 왕국에서 칭찬받을 만한 아이로 길러 주시옵고, 주님의 은혜와 관용의 혜택을 받고 주님의 교육아래 성장 발달케 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6491 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6491/</guid>
      <description>저를
주, 저의 하느님이시여! 주님께 찬송드리나이다. 제가 주님께 비나이다. 온 우주를 감싼 주님의 증표에 의지하여 비옵고, 하늘과 땅에 있는 만물을 비춘 주님의 용안의 빛에 의지하여 비오며, 온 피조물을 능가하는 주님의 자비와 온 우주에 충만한 주님의 은총에 힘입어 제가 비오니, 제가 주님을 보지 못하게 가리운 장막을 찢어 주시와 제가 주님의 장대한 영감의 샘과 주님의 계시와 풍성한 은혜의 여명을 찾아 서둘러 가게 해 주시옵고 마치 바다 밑에 잠기듯 주님 곁에서 평안을 누리게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6492 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6492/</guid>
      <description>*바하이의 혼약은 쌍방 간의 합일이며 진정한 애정이다. 그러나 그들은 최대의 주의를 기울여 서로의 성격을 잘 알아야 한다. 이 영원한 결합은 확고한 성약으로 맺어져아 하며 조화와 우애와 융합을 진작하여야 하고 영원한 삶에 도달해야 한다. -압돌바하
*신성회가 인정하는 최소한 두 사람의 증인 앞에서 신랑과 신부가 각기 독자적으로 선서해야 할 결혼서약 문구는 케탑-에-악다스(지성서)에 다음과 같이 명시되어 있다.
*“우리는 다같이 진실로 하느님의 뜻에 따라 살겠습니다.”
저희는 증언하옵나이다
그분은 주시는 분이시고 은혜가 지극하신 분이시옵나이다! 태고주, 항존주(恒存主), 불변주, 영존주(永存主)이신 하느님께 찬미드리옵나이다!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6493 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6493/</guid>
      <description>주님의 이 종과 이 시녀는
저의 하느님이시여, 주님께 영광올리옵나이다! 진실로 주님의 이 종과 이 시녀는 주님의 자비의 그늘에 모여 주님의 은총과 관용을 통하여 결합하였나이다. 주님이시여! 주님의 세계와 주님의 왕국에서 이들을 도와 주시옵고 이들에게 주님의 은혜와 은총을 통하여 모든 좋을 것들을 정해 주시옵소서. 주님이시여! 주님의 종으로서 이들을 확고히 하여 주시옵고 주님께 올리는 이들의 봉사를 도와주시옵소서. 이들로 하여금 주님의 세계에서 주님의 이름의 표상이 되게 하여 주시옵고, 현세나 내세에서 결코 없어지지 않는 주님의 선물을 통하여 이들을 보호하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6494 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6494/</guid>
      <description>이 두 밝은 달이, 이 결혼이
주여, 저의 주여! 이 두 밝은 달이 주님의 사랑 안에서 결혼하였고, 주님의 성스러운 문턱을 넘어 들어가 결합했사오며, 주님의 대업에 봉사함에 하나가 되었사옵나이다. 이 결혼을 주님의 풍족한 은총의 등불로 만들어 주소서, 저의 주 자비로우신 분이시여. 그리고 주께서 내려주시는 선물의 밝은 광선으로 만들어 주소서, 항상 베푸시고, 항상 주시는 주님이시여. 그리하여 주님의 은혜의 구름에서 비오듯 내려오는 선물을 통하여, 이 큰 나무에서 가지들이 뻗어 나와, 푸르고 싱싱하게 자라도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6495 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6495/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6495/</guid>
      <description>주님의 진실한 애인들의 이마를, 그들에게 풍족히
하느님, 저의 하느님이시여! 주님의 진실한 애인들의 이마를 환하게 비추어 주시옵고, 틀림없는 승리의 천사군으로 그들을 지지해 주소서. 주님의 곧은 길에서 그들의 발걸음을 굳건히 해 주시옵고 주님의 오랜 은총으로 그들 앞에 주님의 축복의 문들을 활짝 열어 주소서. 주께서 그들에게 주신 것을 그들은 주님의 길에서 쓰고 있사옵고, 주님의 신앙을 보호하고 있사오며, 주님을 기억함에 그들의 믿음을 두었사옵나이다. 그들은 주님을 사랑함에 마음을 바치고 있사오며, 주님의 아름다움을 찬양하고 주님을 기쁘게 하는 방도를 찾는 데에 그들이 가진 것을 아끼지 않사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6496 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6496/</guid>
      <description>주님을 사랑하는 이들을, 그들에게
주, 저의 하느님이시여, 주님의 이름을 높이 찬양하옵나이다! 어둠이 모든 땅 위를 뒤 덮었고, 악의 세력이 모든 나라를 에워 쌌사옵나이다. 그러하오나, 이를 통하여 저는 주님의 지혜의 빛을 보오며 주님의 섭리의 환한 빛을 분별 하옵나이다. 주님으로부터 장막으로 가리워져 있는 자들은 자기네들이 주님의 불을 끄고 주님의 은총의 바람을 잠재울 힘이 있다고 상상해 왔사옵나이다. 아니옵니다. 주님의 권능이 저에게 증언하옵나이다! 모든 고난에 주님의 지혜가 깃들지 않았다면, 그리고 모든 고초에 주님의 섭리가 들어있지 않았다면 하늘과 땅의 권력들이 우리를 대항해 서 힘을 합칠 수 있었더라도, 아무도 감히 우리를 대적하려 하지 않았을 것이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6497 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6497/</guid>
      <description>주님의 종들을
주여, 주님의 명령의 권능을 통하여 모든 피조물을 존재케 하신 주님께 영광 올리옵나이다. 주여! 주님 이외에는 모든 것을 버린 이들을 도와주시와 그들에게 큰 승리를 내려주소서. 주여, 하늘과 땅의 천사군과 그 사이에 있는 모두를 보내주시와, 주님의 종들을 도우시고, 그들을 구원해 주시오며 힘을 주시고, 그들이 성공할 수 있게 해 주시오며, 그들을 지지해 주시고, 그들에게 영광과 영예를 내려 주시오며, 그들을 풍요롭게 하시와 놀라운 승리를 얻게 하소서. 주님은 그들의 주님이시옵고, 하늘들과 땅의 주님이시오며, 모든 세계들의 주님이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6498 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6498/</guid>
      <description>땅위의 모든 백성들이
주여! 땅위의 모든 백성들이 주님의 신앙의 낙원으로 들어갈 수 있게 하시와 피조물 중 어느 하나도 주님의 뜻의 경계 밖에 남아있게 하지 마소서. 기억 못할 때로부터 주님께는 주님 마음대로 하실 힘이 있었사오며, 주께서 소망하시는 것이면 무엇이든지 그 위에 초월해 계셨사옵나이다.
(Source category: 대업의 승리) (Bahaiprayers.net ID: 6498)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6499 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6499/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6499/</guid>
      <description>이들은, 저희들은
그 분은 하느님이시옵니다! 주여, 저의 하느님이시여, 제가 가장 사랑하는 임이시여! 이들은 주님의 종들로서 주님의 옥음을 들었사옵고, 주님의 말씀에 귀 기울이 고 주님의 부르심을 들었나이다. 그들은 주님을 믿었사옵고 주님의 놀라움을 목격하였사오며 주님의 증거를 알아보고 주님의 표적을 증언하였나이다. 그들은 주님의 길을 걷고 주님의 인도를 따랐사오며, 주님의 신비를 발견했사옵고, 주님의 책의 비밀과 주님의 두루마리에 쓰여있는 싯귀와 주님의 서한 속의 복음을 이해했사옵나이다. 그들은 주님의 옷자락에 매달렸사옵고, 주님의 광휘와 장엄의 옷자락을 굳게 붙잡았나이다. 그들의 발걸음은 주님의 성약에 굳건해 졌사옵고 그들의 심장은 주님의 성약에 강건해 졌사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6500 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6500/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6500/</guid>
      <description>##망자
*망자를 위한 이 기도(20번 기도)는 회중(會衆) 앞에서 낭송하는 유일한 바하이 필수기도이다; 회중이 모두 조용히 기립해 있는 동안 한 신자가 낭송한다. 바하올라께서 명시하신 바 이 기도는 망자가 십오세 이상일 경우에만 해야하며, 낭송은 매장 전에 해야하고, 낭송 중에 께블레로 향할 필요는 없다. &amp;ldquo;알라 호 압하&amp;quot;를 한 번 말하고; 그 다음 마지막 여섯 구절 중 첫번째 구절을 열아홉 번 낭송한다. 다음에 다시 &amp;ldquo;알라 호 압하&amp;rdquo; 라고 말하고, 이어서 두번째 구절을 열아홉 번 낭송하며, 이렇게 끝까지 계속한다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6501 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6501/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6501/</guid>
      <description>그분은 하느님이시고 자애와 박애의 주이신, 지극히 높으신 분이시옵나이다! 주님께 영광드리옵나이다. 전능하신 주, 저의 하느님이시여, 제가 주님의 전능과 권능을 증언하오며 주님의 주권과 자애, 주님의 은혜와 위력 을 증언하옵나이다. 또한 주님의 존재의 유일성과 주님의 본질의 단일성을 증언하옵고 주님은 존재의 세계와 그 안의 모든 것 위에 높이 성별 되신 분임을 증언하옵나이다. 저의 하느님이시여! 주님 이외의 모든 것을 떠나서 주님을 단단히 붙잡고 주님의 은총의 바다와 주님의 사랑의 하늘과 주님의 은혜의 태양을 우러러 간구하는 저를 주께서 굽어 보시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6502 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6502/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6502/</guid>
      <description>그이를
주, 저의 하느님! 주님께 영광올리옵나이다! 주께서 주님의 영원한 주권의 힘으로 높이 일으켜 세워 주신 그이를 낮추지 마시옵고, 주께서 주님의 영원의 신전으로 들어가게 하셨던 그 이를 주님으로부터 멀리 내쫓지 마시옵소서. 저의 하느님이시여, 주께서 주님의 주권의 그늘 아래 거두어 주셨던 그이를 물리치시겠사옵나이까? 저의 소망이시여, 이제까지 주께서는 그이에게 피난처이셨사온데, 이제 그이를 외면하시겠사옵나이까? 주께서 일으켜 세워주셨던 그이를 낮추실 수 있사오며, 그이로 하여금 주님을 기억할 수 있게 해 주셨사온데, 이제 그이를 잊으실 수 있사옵나이까? 주님은 영광되시고 한없이 영광되신 분이시옵나이다!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6503 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6503/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6503/</guid>
      <description>그들을
저의 하느님! 죄를 용서하시는 분이시여! 선물을 주시는 분이시여! 고난을 쫓아 주시는 분이시여! 제가 진실로 주님께 간원하옵나니, 육신의 옷을 벗고 영의 세계에 오른 이들의 죄를 사하여주시옵소서. 저의 주여! 그들을 죄악에서 정화(淨化)시켜 주시옵고 그들의 슬픔을 물리쳐 주시오며, 그들의 어둠을 광명으로 바꾸어 주시옵소서. 그들로하여금 행복의 꽃밭으로 들어가게 하여 주시옵고 그들을 가장 정결한 물로 씻어 주시오며 그들로 하여금 가장 높은 산 위에 빛나는 주님의 성스러운 빛을 볼 수 있게 하여 주시옵소서.
(Source category: 이 영혼을) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6504 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6504/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6504/</guid>
      <description>주님의 이 종은
저의 하느님! 저의 하느님이시여! 주님의 이 종은, 진실로, 주님의 신성하신 주권의 위 엄 앞에 겸손하고, 주님의 일체성의 문 앞에 엎드려, 주님과 주님의 말씀을 믿었사옵고, 주님의 말씀을 증언하였사오며, 주님의 사랑의 불로 타올랐사옵고, 주님의 지식의 바다 속에 깊이 잠겼 사오며, 주님의 미풍에 이끌렸사옵고, 주님을 믿고 의지하였사오며, 주님께 얼굴을 향하였사옵고, 주님께 간청드렸사오며, 주님의 용서와 사면을 믿어 왔사옵나이다. 그이가 이 필멸의 삶을 버리고, 주님을 만나 뵙는 은혜를 갈망하면서 불멸의 왕국으로 날아 갔사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6505 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6505/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6505/</guid>
      <description>저는 주님의 종이옵나이다. 그를
주, 저의 하느님이시여, 주님께 찬미 올리옵나이다! 저는 주님의 은총의 손으로부터 주님의 온후하신 자비의 술을 마시고, 주님의 날에 주님의 사랑의 단맛을 음미한 주님의 종이옵나이다. 주님의 이름들의 구현자들에 의지하여 제 가 비오니 이들 구현자들은 어떠한 슬픔도 주님의 사랑 안에서 기뻐하지 못하게 방해할 수 없고 주님의 용안을 바라보지 못하게 막을 수 없는 이들이오며 조심성 없는 자들이 모두 일어나 힘을 합한다 하더라도 이들로 하여금 주님의 뜻의 길에서 한 치라도 벗어나게 하지 못할 이들이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6506 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6506/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6506/</guid>
      <description>저 자신과&amp;hellip; 저를 사랑하는 이들에게 힘을, 저와 제가 사랑하는 이들을
주, 저의 하느님, 주님께 찬양올리옵나이다! 제가 주님의 종들에게 일러 주님의 선물 말고는 아무 것도 바라지 않게 하였사옵고, 주님의 불가사의한 명령과 바꿀 수 없는 목적에 따라 내려온 주님의 명백한 서책에 지정된 것 말고는 아무것도 행하지 않도록 한 사실을 주님은 익히 알고 계시옵나이다. 저의 하느님, 주님의 허락이 없이는 제가 한 마디도 말을 할 수 없사옵고, 주님의 재가 없이는 어디로나 한 발자국도 내 디딜 수가 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6507 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6507/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6507/</guid>
      <description>주님의 종들과 시녀들을
주, 저의 하느님, 주님의 이름을 찬미드리옵나이다! 주님의 이름을 통하여 정해진 시간이 도래했사옵고 부활이 일어났사오며, 천지에 있는 모두가 공포와 전율에 사로잡혔나이다. 그러한 주님의 이름에 의지하여 제가 비오니, 주님의 자비의 하늘과 주님의 자애의 구름에서 단비를 내려주시와 그로써 주님께로 향하여 주님의 대업을 도운 주님의 종들의 가슴을 기쁨으로 부풀게 해 주시옵소서. 저의 주여, 주님의 종들과 주님의 시녀들을 게으른 공상과 헛된 상상의 창끝으로부터 안전하게 지켜 주시옵고, 그들에게 주님의 은총의 손으로부터 고요히 흐르는 주님의 지식의 물 한 모금을 내려주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6508 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6508/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6508/</guid>
      <description>저와 저의 친족들을
저의 하느님이시여, 주님은 영광되시옵나이다! 주께서 저로 하여금 주님의 자비의 새벽이시고, 주님의 은총의 여명이시며, 주님의 대업의 보고(寶庫)이신 분을 알게 해 주셨사온즉 주님께 감사드리옵나이다. 주님의 이름을 통하여 주님께 가까이 있는 이들의 얼굴이 백옥같이 희어졌고, 주님께 헌신적인 이들의 가슴이 주님을 향하여 날아올랐사오니 그 이름에 의지하여 주님께 비옵나이다. 제가 언제나, 어떤 상황에서 나 주님의 밧줄을 굳게 부여잡고 주님 밖의 어느누구에 대한 애착도 모두 없애버리도록 해 주시옵고, 저의 눈을 주님의 계시의 지평선으로 향하게 해 주시오며, 주님의 경전에 저를 위하여 명하신 것을 실행하도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6509 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6509/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6509/</guid>
      <description>저와 주님을 믿는 이들을
저의 주여, 만물의 몫이 주님의 손 안에서 정해지오니, 저와 주님을 믿는 이들을 위하여 모서에 정해진 대로 주께서 보시기에 저희들 에게 가장 좋은 것을 정해 주소서. 주님의 좋은 선물은 주님의 사랑을 소중하게 여기는 이들 위에 끊임없이 쏟아져 내려오고, 주님의 하늘나라 은혜의 경이로운 징표는 주님의 거룩하신 일체성을 인식하는 이들 위에 풍성히 하사되옵나이다. 주께서 저희들을 위하여 정해 주신 것이라면 무엇이나 주님의 보살피심에 맡기옵고, 주님의 지식이 감싸고 있는 모든 좋은 것들을 저희에게 허락해 주시기를 비옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6510 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6510/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6510/</guid>
      <description>저와 믿는 이들에게
하느님! 영광은 주님의 것이옵나이다. 주님은 만물 이전부터 계셨던 하느님이시옵고, 만물 이후까지 존속하실 분이시옵나이다. 주님은 만물을 아시며, 만물 위에 높이 계신 하느님이시옵나이다. 주님은 만물을 자비롭게 대하시 고 만물 간에 심판하시며 만물을 한 눈에 보고계신 하느님이시옵나이다. 주님은 저의 하느님 이시오며 저의 위치를 알고 계시고 저의 내적, 외적 존재를 보고 계시옵나이다. 주님의 부르심에 대답한 저와 믿는 이들에게 주님의 용서를 허락해 주소서. 누구든 저에게 슬픔을 가(加)하거나 저를 해치려는 이의 위해를 제가 이겨 내도록 도와주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6511 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6511/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6511/</guid>
      <description>저에게, 저희를
압도하는 위엄의 주이시고, 거역할 수 없는 분, 하느님의 이름으로 기도 드리옵나이다. 주권의 근원을 손 안에 넣고 계신 주께서 거룩히 여김을 받으소서. “있으라”는 그분의 명령 한말씀으로 그분께서는 원하시는 것이면 무엇이나 창조하시어, 그것이 존재하게 하시옵나이다. 지금까지 권위의 힘은 그분의 것이었고, 앞으로도 그분의 것으로 남아 있을 것이옵나이다. 그분께서 원하시는 이는 누구든, 그분의 명령의 힘을 통하여 승리하게 하시옵나이다. 그분은 진실로 강력하시고 전능하신 분이시옵나이다. 계시와 창조의 왕국들과 그 사이에 있는 어떤 것에 있어서도 모든 영광과 위엄은 그분께 속하옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6512 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6512/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6512/</guid>
      <description>저를
저의 주여! 주께서는 사람들이 고통과 재난 에 빠져있고 고난과 불행에 둘러싸여 있음을 아시옵나이다. 독사의 습격과 같이 갖은 시련 이 사람을 공격하고 갖은 역경이 사람을 맹습하옵나이다. 주님의 보호와 보존, 그리고 방어와 호위의 날개 아래가 아니고서는 그가 쉴 피난처와 비호소가 아무 데도 없사옵나이다. 자비로우신 분이시여! 저의 주여! 주님의 보호를 저의 갑옷으로 하여 주시옵고, 주님의 보존을 저의 방패로 하여 주시오며, 주님의 일체성의 문 앞에 겸손함을 저의 방호로 하여 주시옵고, 주님 의 호위와 방어를 저의 성채와 저의 주거로 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6513 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6513/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6513/</guid>
      <description>주께서 신임하시는 종들을
하느님, 저의 하느님이시여! 주께서 신임하시는 종들을 이기심과 욕정의 죄악에서 보호하여 주시옵고, 주님의 인자하신 눈으로 그들을 모든 원한과 증오와 시기심으로부터 지켜 주시오며, 주께서 지켜주시는 난공불락의 요새 안에 그들을 피신시켜 주소서. 의심의 창끝으로부터 그들을 지켜 주시와 그들로 하여금 주님의 영광스런 증표가 되게 하시고, 주님의 일체성의 동녘에서 퍼져 나오는 찬란한 빛으로 그들의 얼굴 을 비춰 주소서. 주님의 왕국에서 계시된 말씀으로 그들의 마음을 기쁘게 해 주시고, 주님의 영광의 영토에서 나오는 주님의 막강한 힘으로 그들의 허리를 튼튼히 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6514 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6514/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6514/</guid>
      <description>저로 하여금
하느님, 모든 이름들의 하느님이시여, 여러 하늘들을 만드신 분이시여! 제가 주님의 이름에 의탁하여 주님께 간원하옵나이다. 주님의 이름을 통하여 주님의 권능의 여명과 주님의 힘이 동터 올랐사옵고 그 이름을 통하여 굳은 것이 모두 흘러가게 되었고, 죽은 시체가 모두 생기를 얻었으며, 흔들리는 영이 모두 확고하게 자리 잡았나이다. 그 이름에 의지하여 비오니, 저로 하여금 주님 밖에는 어느 누구에 대한 집착도 모두 끊어 버리고, 주님의 대업에 봉사할 수 있게 해 주시옵고, 주님의 다스림의 힘을 통하여 주께서 원하신 것을 제가 원하게 해 주시오며, 주님의 의향이면 그것을 실행토록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6515 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6515/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6515/</guid>
      <description>제가
모든 현시자들을 만드신 분이시고, 모든 근원의 근원되신 분이시여, 모든 계시의 창시주이시고 모든 빛의 원천이신 하느님이시여! 제가 증언하오니 주님의 이름에 의하여 이해의 하늘이 장식되었사옵고, 말씀의 바다가 일렁이게 되었사오며 주님의 섭리의 시혜가 모든 종교의 추종자들에게 널리 선포되었사옵나이다. 제가 주님께 비오니 제가 주님 말고는 아무 것도 필요 없이 지낼 수 있도록, 그리고 주님 말고는 어느 누구로부터도 독립할 수 있도록 저를 부유하게 해 주소서, 그리고 주님의 은혜의 구름으로부터 저에게 비를 내려 주시와 그 비가 주님의 모든 세계들 중 어느 세계에서나 저에게 이득이 되도록 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6516 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6516/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6516/</guid>
      <description>저를 도우사 제가
주, 저의 하느님, 주님께 찬미드리옵나이다. 아무도 올바르게 인식하지 못했고, 아무도 그 중요성을 헤아리지 못한 주님의 이름에 의지하여 제가 비옵고, 주님의 계시의 동천이시고 주님의 표적의 태양이신 분께 의지하여 제가 비오니 제 가슴이 주님의 사랑과 주님의 기억을 담는 그릇이 되게 하소서. 제 가슴을 주님의 가장 큰 바다에 연결시키시와, 거기서 주님의 지혜의 생명수와 주님께 대한 찬송과 찬미의 맑은 시냇물이 흘러나오게 해 주소서. 저의 수족이 주님의 통일성을 증언하옵고, 제 모발이 주님의 주권과 권능의 힘을 선언하옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6517 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6517/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6517/</guid>
      <description>주님의 백성들에게 힘을
세계의 주이시며 열국의 소망이신 주님이시여, 최대의 이름으로 현시되신 분이시여, 그 최대의 이름에 의하여 주님의 지식의 대양에 있는 조개들로부터 지혜와 말씀의 진주들이 그 모습을 드러내었사옵고, 그 이름에 의하여 주님의 용안의 태양에서 비쳐나오는 빛으로 거룩한 계시의 하늘이 장식되었사오니 주님께 영광올려 지이다. 주님의 말씀을 통하여 주님의 피조물들 가운데 주님의 증거가 완성되었사옵고, 주님의 종들 가운데 주님의 증언이 완결되었사옵나이다. 제가 그 말씀에 의지하여 주님께 비오니 주님의 백성들에게 힘을 주시와 그로써 대업의 얼굴이 주님 의 영토 안에서 빛을 발하게 하시옵고 주님의 권능의 깃대가 주님의 종들 가운데 꽂아지게 하시 오며, 주님의 인도의 깃발이 주님의 영토 곳곳에 휘날리게 하소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6518 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6518/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6518/</guid>
      <description>그들이 주님의 말씀을 주님의 종들에게
저의 하느님, 주께서 이 큰 날을 현시해 주셨사오니 주님의 이름을 찬양하옵나이다. 이 날은 여러 날들 중에 왕이옵고, 이 날은 주님의 가장 빼어난 서한들에서 주님의 선택받은 분 들과 주님의 예언자들에게 선포하신 바로 그 날이오며, 이 날은 주님의 모든 이름들의 영광을 모든 피조물 위에 비추어 주신 날이옵나이다. 주님을 향하고 주님의 어전에 들어선 이와, 주님의 옥음(玉音)을 들은 이는 누구나 복이 크옵 나이다. 저의 주여, 주님의 이름들의 왕국으로 둘러싸여 찬양받고 있는 그분의 이름에 의지하여 주님께 비옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6519 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6519/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6519/</guid>
      <description>저를
선교하기 위하여 각처로 여행하는 사람이면 누 구나, 산이나 사막에서, 육지나 바다에서, 이 기 도문을 봉독하라.
하느님, 하느님이시여! 주님은 제가 주님의 피조물들 앞에서 약하고 비천하며 보잘 것 없음을 보시옵나이다. 그러나 저는 주님을 신임 하였사옵고, 주님의 힘과 권능에 의지하여 주님의 강퍅한 종들 가운데서 주님의 가르침을 펴기 위하여 일어섰사옵나이다. 주여! 저는 날개가 상한 새이오나 주님의 가없는 공간을 날아오르기를 바라옵나이다. 주님의 신의(神意)와 은총을 통하지 않고, 주께서 저를 확신케 하지 않으시며 도와주지 않으신다면 제가 어찌 이 일을 해낼 수 있겠사옵나이까?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6520 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6520/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6520/</guid>
      <description>이 사람은 날개가 꺾인 새, 저를
하느님! 저의 하느님이시여! 이 사람은 날개가 꺾인 새이오며 그 나르는 속도가 매우 느리오니, 그를 도우시와 그가 번영과 구원의 정점을 향하여 날 수 있게 하여 주시옵고, 더 없는 기쁨과 행복에 감싸여 끝없는 공간을 종횡으로 날 수 있게 하여 주시오며, 모든 지역에서 주님의 가장 높으신 이름을 소리 높여 노래할 수 있게 하여 주시옵고, 이 부름을 듣는 귀를 열광시켜 주시오며, 이 인도의 표적을 보게 함으로써 눈을 밝혀 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6521 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6521/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6521/</guid>
      <description>제가… . 기쁜 소식을 전할 수 있게
하느님의 향기를 전파하는 이들은 매일 아침 이 기도를 낭송하라.
주, 저의 하느님! 주님은 저를 왕국의 대로(大路)로 인도하시어 이 곧게 뻗은 먼 길을 걷게 하셨사오며, 주님의 빛을 보게 하심으로써 저의 눈을 밝혀 주셨사옵고, 신비의 왕국에서 흘러나오는 성스러운 새의 곡조를 듣게 하셨사오며 의로운 이들 간에 보이는 주님의 사랑으로써 저의 마음을 이끌어 주셨사오니 주님께 감사와 찬송을 드리옵나이다. 주여! 성령으로 저를 확신케 하시와 제가 열국(列國)가운데 주님의 이름을 불러들이고, 인류간에 주님의 왕국이 현시되었다는 기쁜 소식을 전할 수 있게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6522 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6522/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6522/</guid>
      <description>저는 미천하고 약한 자이오나
저의 하느님, 저의 하느님! 주님은 저를 굽어 보시옵나이다. 저는 미천하고 약한 자이오나 주님의 말씀을 세상 사람들에게 알리고 주님의 가르침을 주님의 백성들에게 전하는 크나큰 사업에 종사하고 있사옵나이다. 주께서 성령의 입김으로써 저를 도와주지 않으신다면 제가 도저히 성공할 수 없을 것이옵나이다. 원컨대, 주님의 영광스러운 왕국 군대의 도움에 의하여 제가 승리를 얻도록 하여 주시옵소서. 그리고 나방으로 하여금 독수리가 되게 하고, 한 방울의 물 로 하여금 강물과 바다가 되게 하며, 원자(原子)로 하여금 빛과 태양이 되게 하는 주님의 확증들 을 쏟아 내려주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6523 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6523/</guid>
      <description>주님의 종을 도우사
저의 하느님, 주님의 종을 도우사 말씀을 선포하고, 헛되고 거짓된 것을 반박하게 하소서. 진리를 세우시고, 성스러운 말씀들을 널리 펴게 하시옵고, 빛을 내 보이시고, 올바른 이들의 가슴 속에 아침 햇빛이 동터 오르게 하소서. 주님은 진실로 관대하시고 용서하시는 분이시옵나이다.
(Source category: 선교) (Bahaiprayers.net ID: 6523)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6524 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6524/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6524/</guid>
      <description>주님의 신임 받는 종들을 도우사
하느님, 저의 하느님! 주님의 신임 받는 종들을 도우사 그들의 마음을 사랑하게 하시고 부드럽게 해 주소서. 그들로 하여금 높은 곳에서 비쳐오는 인도의 불빛을 땅 위의 모든 나라에 널리 전하게 하소서. 진실로 주님은 강력하시고 강대하시며 모든 것을 복종시키시고 항상 주시는 분이시옵나이다. 진실로 주님은 너그러우시고, 자애로우시며, 가장 은혜가 크신 분이시옵나이다.
(Source category: 선교) (Bahaiprayers.net ID: 6524)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6525 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6525/</guid>
      <description>저희들에게, 그들을
자애로우신 주여! 주께서 저희들에게 인도의 곧은 길을 보여 주셨사옵고, 왕국의 문을 열어주셨사오며, 실체의 태양을 통하여 주님 당신을 현시해 주셨사오니 주님께 찬미올려지이다. 주께서는 눈 먼 이들에게 시력을 주셨사옵고, 귀 먹은 이들에게 청력을 주셨나이다. 주께서는 죽은 이들을 소생시켜 주셨사옵고, 가난한 이들을 부하게 하셨나이다. 주께서는 길 잃은 이들에게 길을 보여 주셨사옵고, 입술이 타는 이들을 인도의 샘으로 이끌어 주셨나이다. 주께서는 물이 없어 죽어가는 물고기들을 실체의 바다로 인도하셨사옵고, 갈 곳 없는 새들을 은총의 장미원으로 초대하셨나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6526 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6526/</guid>
      <description>이 영혼들은 주님의 하늘나라 군대
무비하신 하느님! 왕국의 주이시여! 이 영혼들은 주님의 하늘나라 군대이옵나이다. 그들을 도우시와 지극히 높은 곳에 있는 군대로써 그들을 승리케 하시고 그들 각자가 모두 일기당천(一騎當千)의 용맹을 떨치어, 하느님의 사랑과 성스러운 가르침의 빛으로써 이 나라들을 정복케 하여 주시옵소서. 하느님! 주님은 그들의 지지자가 되어 주시옵고, 그들의 조력자가 되어 주시옵소서. 황야에서, 산중에서, 계곡에서, 임야에서, 초원에서, 그리고 바다에서 주님은 그들로 하여금 흉금을 털어 놓을 수 있는 분이 되어 주시와, 그들이 천국의 권능과 성령의 숨길을 통하여 소리쳐 외칠 수 있게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6527 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6527/</guid>
      <description>이 사람들은
저의 하느님, 주님께 찬미올려지이다! 이 사람들은 주님의 자비의 향기에 이끌렸사옵고, 주님의 일체성의 나무에서 타오르는 불로써 점화되었사오며, 주님의 일체성의「시내」산에서 비치는 광채를 봄으로써 눈이 밝아진 주님의 시종들이옵나이다. 주여! 그들의 입을 열어 주님의 백성들 가운데서 주님에 대하여 말하게 하시옵고, 주님의 은총과 자애를 통하여 주님을 찬미하게 하시오며, 주님의 천사단으로 그들을 도와주시옵고, 주님께 봉사하는 그들의 허리를 튼튼히 하여 주시오며, 그들로 하여금 주님의 피조물들 가운데 주님의 인도의 표적이 되게 하여 주소서. 진실로 주님은 가장 강력하시고 지존하시며 항상 용서하시고 무한히 자비로우신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6528 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6528/</guid>
      <description>그들을 도와 주시와
저의 하느님, 주님은 저를 보시옵나이다. 제가 주님의 명령 앞에 저 자신을 낮추고, 주님의 통치권에 순종하며, 주님의 주권의 권능 앞에 몸을 떨고, 주님의 분노를 피하며, 주님의 은총을 간구하고, 주님의 용서에 의지하며, 주님의 격노에 무서워 떨면서 초라하게 허리를 굽히고 있는 저를 보시옵나이다. 저는 울렁거리는 가슴을 안고, 흐르는 눈물과 애타는 마음으로, 그리고 모든 것으로부터 초탈한 채 주님께 비오니, 주님의 연인들로 하여금 주님의 영토를 가로지르는 광선과 같이 되게 하시옵고, 주님의 선택받은 종들로 하여금 주님의 말씀을 높이 받들게 도우시와, 그들의 얼굴이 아름답고 빛이 나게 하시옵고 그들의 가슴이 신비로 충만하게 하시오며, 각자가 모두 죄의 짐을 벗어서 내려놓게 하시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6529 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6529/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6529/</guid>
      <description>저에게
영원의 왕이시며, 나라를 만드시고 썩어가는 뼈에 생명을 불어 넣어 주시는 주님께 영광 올리옵나이다! 전 인류를 주님의 위엄과 영광의 지평선으로 부르시고, 주님의 종들을 은혜와 은총의 궁전으로 인도하신 주님의 이름에 의지하여 간원하오니, 저를 주님 이외의 모든 것으로 부터 자유롭게 하여 주시옵고, 주님을 향하여 방향을 정한 사람들 중의 한 사람으로 헤아려 주시오며, 주께서 명령하신 불행을 당하는 일이 있더라도 제가 주님의 선물이 있는 곳을 줄곧 향할 수 있도록 하여 주시옵소서. 저의 주여, 저는 주님의 자비의 손에 모든 것을 맡기고 주님의 성은(聖恩)의 옷자락을 단단히 붙잡았나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6530 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6530/</guid>
      <description>저로 하여금
그분은 강력하시고 용서하시며 자비로우신 분이시옵나이다! 하느님, 저의 하느님! 주님의 종들이 파멸과 과오의 구렁에 빠져 있음을 주님은 보고 계시옵나이다. 주님의 성스러운 인도의 불빛이 어디에 있사옵나이까? 세계의 열망이시여, 그들이 무력하고 연약함을 주님은 보고 계시옵나이다. 주님의 권능이 어디에 있사옵나이까? 천지의 권력을 한 손에 잡고 계신 분이시여. 주, 저의 하느님이시여, 주님의 휘황한 자애의 불빛과 주님의 파도치는 지식과 지혜의 바다와 주님의 영토에 사는 사람들을 휘두르신 주님의 말씀에 의탁하여 주님께 간청드리오니 저로 하여금 주님의 책에 명하신 바를 지킨 이들 가운데 하나로 하여주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6531 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6531/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6531/</guid>
      <description>저희들의 발걸음을, 그들을
주여, 주님의 길을 걷는 저희들의 발걸음을 굳건하게 하여 주시옵고, 주님께 복종하는 저희들의 마음을 확고하게 해 주소서. 저희들의 얼굴을 주님의 유일성의 아름다움으로 향하게 하시고, 주님의 성스러운 유일성의 표적으로 저희들의 가슴을 기쁘게 해 주소서. 저희들의 몸을 주님의 은총의 옷으로 치장하여 주시고, 저희들 의 눈에서 죄악의 장막을 걷어 주시오며, 주님의 은혜의 잔을 내려 주시와 만물의 본질이 주님의 장엄하신 모습 앞에서 주님을 칭송케 하여 주소서. 주여, 주님의 자비로우신 말씀과 주님의 성스러운 존재의 신비에 의하여 주님 당신을 계시하여 주시와 저희들의 영혼을 기도의 성스러운 환희로 가득 채워 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6532 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6532/</guid>
      <description>저를
자애로우신 하느님! 주께서 저를 일깨워 알게 해 주셨으니 감사올리옵나이다. 주께서 저에게 보는 눈과 듣는 귀를 주셨사옵고 주님의 왕국으로 저를 인도하셨사오며 주님의 길로 저를 이끌어 주셨사옵나이다. 주께서 저로 하여금 올바른 길을 보게 해 주셨사오며 제가 구원의 방주 안으로 들어가게 하셨사옵나이다. 하느님! 제가 확고부동하고 조금도 흔들림이 없게 해 주시옵소서. 저를 무서운 시험으로부터 지켜주시옵고 주님의 튼튼한 성약의 성채 안에 저를 안전히 보호하게 해 주소서. 주님은 강력하신 분이시옵나이다. 주님은 보시는 분이시옵나이다. 주님은 들으시는 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6533 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6533/</guid>
      <description>주님의 사랑받는 이들을
저의 주, 저의 희망이시여! 주님의 사랑받는 이들을 도우시와 주님의 강력한 성약에 굳건하게 해 주시옵고 주님의 명명백백한 대업에 계속 충성케 해 주시오며 주님의 광휘의 책에 그들을 위하여 정해두신 주님의 명령을 수행하게 해 주시옵소서. 그리하여 그들이 인도의 깃발이 되고 천상에 모여있는 이들의 등불이 되며, 주님의 무한한 지혜의 샘물이 되고, 최상의 하늘에서 비쳐오는 길잡이 별빛이 되게 해 주시옵소서. 진실로 주님은 대적할 수 없는 분이시고, 전능하시며 가장 강력하신 분이시옵나이다.
(Source category: 성약) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6534 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6534/</guid>
      <description>저는
저의 하느님! 주님의 이름에 찬미올리옵나이 다. 주님의 명령에 의하여, 그리고 주님의 원하심에 따라 주님의 은총의 옷자락으로부터 흘러나와 전 창조계에 스며든 그 향기에 의지하여 제가 비옵고, 주님의 위력과 주님의 주권을 통하여 주님의 자비의 지평선 위에 환하게 비친 주님의 의지의 태양에 의지하여 비오니, 저의 가슴에 서 모든 쓸데없는 공상과 헛된 상상을 지워 주시와, 저의 모든 애정을 다하여 제가 주님께로 향하게 해 주소서, 모든 인류의 주이신 분이시여! 저의 하느님이시여! 저는 주님의 종이옵고, 주님의 종의 아들이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6535 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6535/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6535/</guid>
      <description>저는
저의 하느님, 주님께 찬양올리옵나이다! 저는 주님과 주님의 증표들을 믿은 주님의 종들 중 하나이옵나이다. 주님은 제가 주님의 자비의 문을 향하고 주님의 자애를 바라보고 있음을 보시옵나이다. 주님의 가장 훌륭하신 칭호들과 주님의 가장 뛰어나신 속성들에 의지하여 제가 주님께 간청드리오니, 주님의 베푸심의 문을 저의 얼굴 앞에 열어주소서. 모든 이름들과 속성들의 소유주이신 주여, 저를 도우사, 제가 좋은 일을 행하게 해 주소서! 저의 주여, 저는 가난하오나 주님은 부하신 분이시옵나이다. 저는 주님을 향하여 저의 얼굴을 고정시켰사옵고 주님 외의 모든 것으로부터 제가 떨어져 나왔나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6536 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6536/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6536/</guid>
      <description>저를
저의 하느님, 주님의 땅에 주께서 붙여 놓으신 그 불이 무엇인지 저는 알지 못하옵나이다. 그 광채는 흙으로도 덮을 수 없고 그 불꽃은 물로도 끌 수 없사옵나이다. 세상 사람들이 모두 나서도 그 힘을 대적할 수 없사옵나이다. 그 불 가까이 다가가 그 불타는 소리를 들은 이는 복이 크옵나이다. 저의 하느님, 기운 돋구는 주님의 은총을 통하여 주께서 어떤 이들에게는 그 불 가까이 다가갈 수 있게 하셨사오나 어떤 이들은 주님의 날에 그들이 저지른 소행으로 하여 그 불 가까이 접근하지 못하게 하셨사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6537 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6537/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6537/</guid>
      <description>저를, 저희로 하여금
저의 하느님, 저를 주님께 가까이 이끌어 주시와, 제가 주님의 궁정 안에 살게 해 주소서. 주님으로부터 멀리 떨어짐은 저를 거의 소멸케 하였사옵나이다. 주님의 은총의 나래 아래 제가 쉬게 하소서. 주님에게서 멀어짐은 타오르는 불꽃이어서, 저의 가슴이 녹아 버렸나이다. 생명의 강으로 저를 이끌어 주소서. 저의 영혼은 끝 없이 주님을 찾아 헤매다 목이 타옵나이다. 저의 하느님, 저의 한숨은 제 고뇌의 쓰라림을 토해내고, 제가 흘리는 눈물은 주님을 향한 제 사랑의 증표이옵나이다. 주께서 주님 당신을 찬미하시는 그 찬송과 주께서 주님 당신의 본질을 칭송하시는 그 찬양에 의지하여 제가 주님께 비오니, 주님의 날에 주님을 알아뵙고 주님의 통치권을 인식한 이들 가운데 저희도 넣어 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6538 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6538/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6538/</guid>
      <description>그분을 우러러 사랑한 이에게, 각자에게
저의 하느님이시여, 얼마나 많은 얼었던 가슴들이 주님의 대업의 불길에 타올랐으며, 얼마나 많은 잠자던 사람들이 주님의 달콤한 음성에 잠을 깨었으리까. 또 얼마나 많은 나그네들이 주님의 유일성(唯一性)의 나무 그늘에 쉬기를 원했으며, 얼마나 많은 목마른 이들이 주님의 날에 주님의 생명수의 샘을 찾아 헤매었으리까! 주님을 향하여 나아가고 주님의 얼굴빛의 여명에 다가가려고 서두른 이에게 축복이 있사옵고, 주님의 계시의 동천(東天)이며 주님의 영감(靈感)의 원천이신 그분을 우러러 사랑한 이에게 축복이 있사옵나이다. 주님의 은혜와 총애를 통하여 주께서 내려주신 것을 주님의 길에 바친 이에게 축복이 있사옵고, 주님을 향한 강렬한 그리움에서 주님 이외의 모든 것을 물리친 이에게 축복이 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6539 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6539/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6539/</guid>
      <description>제가
주여! 주님께로 제가 쉴 곳을 찾아가옵고, 주님의 모든 징표를 향하여 저의 마음을 두옵나이다. 주여! 제가 여행 중이거나 집에 있거나, 제가 일하거나 쉬거나 주님께 저의 모든 믿음을 바치옵나이다. 그러하오니 주님의 충족하신 도움을 저에게 허락하시와 제가 모든 것에서 독립할 수 있게 해주소서. 대자대비하신 분이시여! 주여, 주께서 뜻하시는 대로 저의 몫을 내려주시옵고, 무엇이나 주께서 저에게 정해주신 것으로 제가 만족하게 해 주소서. 주님은 명령하실 절대 권한을 보유하신 분이시옵나이다.
(Source category: 세속을 끊음) (Bahaiprayers.net ID: 6539)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6540 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6540/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6540/</guid>
      <description>저를, 주님을 사랑하는 이들을, 저희들에게
만인이 도움을 청해 마지않는 창조주, 통치주, 충족자, 지존자이신 그대의 주님의 이름으로 이렇게 말하라: 저의 하느님이시여, 천지를 만드신 분이시여, 왕국의 주님이시여! 주님의 존재는 주님 밖에는 아무도 알 수 없지마는 주님은 제 가슴 속 비밀을 환히 아시옵나이다. 주님은 저에 관한 일이라면 무엇이나 보고 계시지마는 주님 밖에는 아무도 그런 능력이 없사옵나이다. 주님의 은총으로 제가 주님 밖에는 모든 것을 버리고 지낼 수 있게 해 주시옵고, 주님 밖에는 어느 누구로부터서도 독립할 수 있게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6541 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6541/</guid>
      <description>저로 하여금
저의 하느님, 저의 하느님! 주님은 저의 희망 이옵고 저의 사랑이오며 저의 가장 높은 목표이고 소망이옵나이다! 제가 주님 앞에 겸손한 마음으로 모든 것을 바쳐 기도드리오니 저로 하여금 주님의 영지(領地)안에 우뚝 솟은 사랑의 높은 탑이 되게 하여 주시옵고, 주님의 창조물 가운데 주님의 지식의 등불이 되게 하여 주시오며, 주님의 왕국에 높이 휘날리는 신성한 박애의 깃발이 되게 하여 주시옵소서. 저로 하여금 주님의 종들 중의 한 사람으로 하여주시와, 주님 이외의 모든 것에서 스스로를 단절하여 이 세상의 덧없는 것으로부터 스스로를 성화시키고 무익한 공상을 말하는 자들의 유혹으로부터 스스로를 피하게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6542 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6542/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6542/</guid>
      <description>저의 얼굴이 바로 주님의 얼굴&amp;hellip;.., 주님의 시녀들을
저의 하느님, 주님께 찬양올려지이다! 저의 얼굴은 주님의 용안을 향하여 고정되어 있었사옵고, 저의 얼굴이 바로 주님의 용안이오며, 저의 부름이 바로 주님의 부르심이옵고, 저의 계시가 바로 주님의 계시이오며, 저 자신이 바로 주님 당신이옵고, 저의 대업이 바로 주님의 대업이오며, 저의 명령이 바로 주님의 명령이옵고, 저의 존재가 바로 주님의 존재이오며, 저의 통치가 바로 주님의 통치이옵고, 저의 영광이 바로 주님의 영광이오며, 저의 힘이 바로 주님의 힘이옵나이다. 열국을 만드시며 영원의 임금이신 주님께 제가 비오니, 주님의 시녀들을 주님의 순결의 성소 안에 지켜주시옵고, 주님의 날에 걸맞지 않은 그들의 행실을 말소하여 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6543 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6543/</guid>
      <description>저는 주님의 시녀들 중 하나, &amp;hellip;. 저희들을
주여, 주님의 무서운 권능 앞에서는 만물이 몸을 떨었사오며, 주님은 모든 사람들의 인생만사를 관장하고 계시옵고, 주님의 모든 피조물들이 얼굴을 들어 주님의 은총과 자비를 구하고 있나이다! 주께서 이름들의 왕국에 있는 모든 이름들의 정신으로 삼으신 주님의 이름에 의지하여 비오니, 주님의 이름들의 왕국을 무서워 떨게 한 이 계시 안에서 주님을 외면한 자들과 가장 존엄하시고 가장 고귀하신 주님 당신의 진리를 거역한 자들의 속삭임으로부터 저희를 지켜주소서. 저의 주여, 저는 주님의 시녀들 중 하나이옵나이다!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6544 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6544/</guid>
      <description>왕국의 이 딸에게, 그를
친절하신 주여! 왕국의 이 딸에게 하늘의 확증을 내려주시옵고 그를 친절히 도우사, 그가 주님의 대업에 굳건하게 남아있게 하시옵고, 신비의 장미원에 사는「나이팅게일」같이,「압하」왕국에서 가장 경이로운 곡조로 노래하여, 모든 이들에게 행복을 가져다 주도록 하소서. 왕국의 딸들 가운데서 그를 높여주시옵고, 그가 영원한 삶에 도달할 수 있게 해 주소서. 주님은 주시는 분이시옵고, 모두를 지극히 사랑하시는 분이시옵나이다.
(Source category: 시녀) (Bahaiprayers.net ID: 6544)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6545 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6545/</guid>
      <description>주님의 이 어린 시녀를, 그를
가장 영광되신 주님이시여! 주님의 이 어린 시녀를 축복되고 행복하게 해 주시옵고, 주님의 일체성의 문턱에서 그를 소중한 존재로 만들어 주시오며, 그로 하여금 주님의 사랑의 잔을 깊이 들이키게 하시와, 그가 환희와 열락으로 충만하게 하시옵소서. 주님은 권능하시옵고 강력하시오며, 주님은 전지하시고 영명하시옵나이다.
(Source category: 시녀) (Bahaiprayers.net ID: 6545)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6546 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6546/</guid>
      <description>저의 손을
저의 하느님, 주님께 찬송과 영광을 올리옵나이다! 주님을 사랑하는 이들의 탄식과 주님 모습을 우러러 보기를 애타게 바라는 이들의 눈물로써 제가 비오니, 주님의 날에 주님의 자애를 저에게 보류하지 마시옵고, 주님의 얼굴에서 비치는 빛 앞에서 주님의 일체성을 찬양하는 비둘기의 곡조를 저도 듣게 하소서. 하느님, 저는 고통을 겪고 있사옵나이다. 모든 것을 소유 하시는 주님의 이름에 굳게 매달려 있는 저를 굽어보소서. 저는 반드시 죽을 몸이옵나이다. 불멸 하시는 주님의 이름에 매달린 저를 굽어보소서. 존귀하시고 지고(至高)하신 주님께 간청드리오니, 저를 제 마음대로 하도록 내버려 두지 마시옵고, 저의 더러운 욕망에 내 맡기지 마소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6547 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6547/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6547/</guid>
      <description>저의 슬픔을 없애 주시옵고
하느님, 저의 하느님! 주님의 관용과 아량으로 저의 슬픔을 없애 주시옵고 주님의 주권과 위력으로 저의 번뇌를 쫓아 주시옵소서. 저의 하느님! 제가 슬픔에 둘러싸인 때 주님을 우러르면 주님은 저를 굽어보시옵나이다. 만물의 주이시며, 눈에 보이는 것이나 보이지 않는 것이 나를 막론하고 모든 것을 비호하시는 주님이시여! 사람들의 마음과 영혼을 복종시키신 주님의 이름으로, 그리고 자비의 바다에 물결치는 파도와 은총의 태양광채에 의지하여 간원하옵나니, 주님께 얼굴을 향함에 있어서 어떤 방해도 받지 않는 사람들 가운데 저도 넣어 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6548 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6548/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6548/</guid>
      <description>제가
저의 하느님, 주님께 영광올려지이다! 주님의 길에서 굽히지 않고 견디는 고난이 아니고서 어떻게 주님의 진정한 연인임이 인정될 수 있사오며, 주님의 사랑 때문에 받게 되는 시련이 아니고서 어떻게 주님을 갈망하는 이들의 지위가 드러날 수 있겠사옵나이까? 주님의 권능이 저에게 중언하옵나이다! 주님을 사모하는 모든 이들에게는 그들이 흘리는 눈물이 그들을 떠나지 않는 동무이오며, 주님을 찾는 이들에게는 그들의 신음소리가 그들을 위로하는 친구이옵고, 주님을 만나러 서둘러 가는 이들에게는 자신의 찢어진 심장의 살점들이 그들의 음식이옵나이다. 저의 입에는 주님의 길에서 받은 죽음의 쓴맛이 곧 단맛이오며, 제가 헤아리건대 주님의 말씀을 찬양하느라 받은 적들의 화살은 얼마나 소중한 것인지 모르옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6549 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6549/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6549/</guid>
      <description>저희에게
주여, 주님께 가까이 있는 이들에게는 주님의 시험이 병 고치는 약이오며, 주님을 사랑하는 모든 이들에게는 주님의 칼날이 열망의 대상이옵고, 주님을 애타게 갈망하는 이들에게는 주님의 창끝이 가장 아끼는 소망이오며, 주님의 진리를 알아본 이들에게는 주님의 명령이 유일무이한 희망이옵나이다! 주님의 거룩한 감미로우심과 주님의 용안에서 발산되는 영광의 광채에 의지하여 제가 주님께 비오니, 높은 곳에 있는 주님의 은거처로부터 저희가 주님께 가까이 갈 수 있게 할 것들을 내려주소서. 저의 하느님이시여, 저희의 발을 주님의 대업 안에 굳건히 디디게 하시옵고, 저희의 마음을 주님의 지식의 빛으로 환하게 밝혀 주시오며, 저희의 가슴을 주님의 이름의 광명으로 비추어 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6550 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6550/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6550/</guid>
      <description>이들을 지켜주시옵고
주, 저의 하느님이시여, 주님께 찬양올려지이다! 통찰력 있는 사람이라면 누구나 주님의 통치권과 주님의 지배권을 고백하옵고, 분별하는 눈이 있는 이라면 누구나 주님의 위대하심과 주님의 권능하심을 보옵나이다. 시험의 질풍도, 주님 곁에 가까이 함을 즐기는 이들의 얼굴을 주님의 영광의 지평선으로 향하지 못하게 막을 수는 없사옵고, 시련의 폭풍도 주님의 뜻에 전적으로 순복하는 이들로 하여금 주님의 궁정에 접근하지 못하게 막지는 못하옵나이다. 제가 생각하옵건대, 주님의 사랑의 등불이 그들의 마음 속에 타고 있사옵고, 주님의 자애의 불이 그들의 가슴 속에 켜져 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6551 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6551/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6551/</guid>
      <description>주께서 사랑하는 이들과 저를
저의 하느님, 사방팔방에서 시련이 제 위에 쏟아져 내렸으며 주님 밖에는 어느 누구도 그 시련을 없애버리거나 바꿀 수 없음을 주님은 잘 아시옵나이다. 제가 주님을 사랑하기 때문에 잘 아옵니다마는, 주께서 어떤 영혼에게 시련을 내리실 때는 반드시 주님의 천상낙원에서 그의 지위를 높여 주실 의향이 있사오며, 또한 이 풍진 세상살이를 위하여 주님의 막강하신 힘으로 그의 마음을 강하게 해 주실 의도가 있사오니, 그렇게 하심으로써 그의 마음이 이 세상의 허영에 쏠리지 않게 되옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6552 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6552/</guid>
      <description>하느님께서는
말하라: 하느님께서는 만물을 더할 수 없이 완벽하게 충족시켜 주시오니 천지 간에 하느님 밖에 달리 충족자가 없사옵나이다. 진실로 그분께서는 스스로 아시는 분이시고, 부양하시는 분이시며, 전능하신 분이시옵나이다.
(Source category: 시련과 고난) (Bahaiprayers.net ID: 6552)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6553 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6553/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6553/</guid>
      <description>어려움을 없애주시는 분에 하느님 밖에
어려움을 없애주시는 분에 하느님 밖에 누가 또 있겠는가? 이렇게 말하여라: 하느님께 찬송드리옵나이다! 그분은 하느님이시옵나이다! 모두가 그분의 종이오며, 모두가 그분의 명령에 따르고 있사옵나이다!
(Source category: 시련과 고난) (Bahaiprayers.net ID: 6553)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6554 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6554/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6554/</guid>
      <description>시련의 때에 제가 아무런 해를
저의 주님이시여! 주님의 권능에 의지하여 간원하옵나이다. 시련의 때에 제가 아무런 해를 입지 않게 해 주시옵고 제가 부주의할 때는 주님의 영감을 통하여 저의 발걸음을 올바르게 인도하시옵소서. 주님은 하느님이시옵고, 주께서 원하시는 것은 능히 하실 수 있는 분이시옵나이다. 아무도 주님의 의지를 막을 자 없사옵고 아무도 주님의 목적을 위축시킬 자 없사옵나이다.
(Source category: 시련과 고난) (Bahaiprayers.net ID: 6554)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6555 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6555/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6555/</guid>
      <description>저로 하여금 주님의 시녀 중 한 사람이 되게
저의 주, 저의 사랑, 저의 소망이시여! 제가 고독할 때 저의 벗이 되어 주시옵고 제가 추방당할 때 저의 반려(伴侶)가 되어 주소서. 저의 슬픔을 씻어 주시옵고 저로 하여금 주님의 아름다움에 헌신케 하여 주소서. 주님 이외의 모든 것에서 멀리하게 하여 주시옵고 주님의 향기로 운 신성(神性)으로 제가 이끌리게 해 주소서. 저로 하여금 주님의 왕국에서 주님 이외의 모든 것에서 성별(聖別)된 이들과 교제하게 해 주소서. 주님의 성스러운 문턱에서 봉사하기를 희구하는 이들, 주님의 대업 안에서 일하기 위하여 일어선 이들과 교제하게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6556 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6556/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6556/</guid>
      <description>회의장에 들어가서는 항상 하느님께 대한 사랑 으로 고동치는 가슴과 하느님에 대한 기억 외에 모든 것을 잊어버린 순결한 입으로 이 기도문을 낭송하라. 그리하면 전능자께서는 그대들이 최대 의 승리를 얻을 수 있도록 친절히 도우실 것이다.
하느님, 저의 하느님이시여! 저희들은 주님의 종으로서, 이 영광스러운 날에 저희들 로 하여금 주님 이외의 모든 것에서 떠나게 하신 주님의 성스러운 얼굴을 전심을 다하여 향하였나이다. 저희들은 저희들의 의견과 생각에 있어 화합을 이루고, 주님의 말씀을 인류 사이에 드높이기 위한 융합된 목적을 가지고 이 신성회에 모였나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6557 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6557/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6557/</guid>
      <description>그대들은 합금이 아닌 순금의 기쁨 속에 함께 모여서, 회의 서두에 이 기도를 낭송하라:
왕국의 주여! 저희의 몸이 여기에 함께 모였사오나 저희의 매혹된 가슴은 주님의 사랑으로 황홀하오며, 주님의 빛나는 용안의 광채로 취해 있사옵나이다. 저희가 허약하오나 주님의 권능과 위력이 드러나기를 기다리옵나이다. 저희가 가진 것도, 수단도 없이 가난하오나, 그래도 주님의 왕국의 재화로부터 부(富)를 취하옵나이다. 저희가 몇 방울의 물에 불과하오나, 주님의 대양에서 물을 가져오고 있사옵나이다. 저희가 티끌에 불과하오나, 그래도 주님의 찬란한 태양의 영광 안에서 빛을 내옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6558 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6558/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6558/</guid>
      <description>신성회 회의 폐회시에 올리는 기도 하느님, 하느님이시여! 주님의 일체성의 보이지 않는 왕국에서 저희가 이 신성회에 모였음을 굽어 보시옵소서. 저희가 주님을 믿고 주님의 증적을 확신하며, 주님의 성약에 굳건하고, 주님께 이끌리며, 주님의 사랑의 불길로 빛나고, 주님의 대업에 성실함을 굽어 보시옵소서. 저희는 주님의 포도원의 종들이옵고, 주님의 종교의 전파자들이오며, 주님의 용안을 우러러 경배하는 이들이옵고, 주께서 사랑하시는 이들 앞에서 겸손하오며, 주님의 문전에서 순종하옵나이다. 간구하오니, 주께서 선택하신 이들에게 저희가 봉사함에 있어 저희들을 확고히 해 주시옵고, 주님의 보이지 않는 군대로써 저희들을 도와주시오며, 주님을 섬김에 있어서 저희들의 허리를 튼튼히 하여 주시옵고, 저희로 하여금 순종하고 경모하는 신하가 되어 주님과 영교하게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6559 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6559/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6559/</guid>
      <description>저의 내적 존재를 밝게
저의 하느님, 저는 주님이 지켜 주시는 곳에서 잠을 깨었나이다. 안전한 곳을 찾는 자라면 의당 주님이 지켜 주시는 성소와 주님이 방어해 주시는 성채에서 살아야 하옵나이다. 저의 주여, 은혜의 아침 햇빛으로 저의 외적 존재를 비추어 주셨듯이, 계시의 새벽 했살로 저의 내적 존재를 밝게 비추어 주소서.
(Source category: 아침) (Bahaiprayers.net ID: 6559)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6560 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6560/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6560/</guid>
      <description>제가
저의 하느님, 주께서 저를 잠에서 깨우시와 제가 없어졌다가 다시 나타나게 하시고 혼미로부터 저를 일으켜 세우시니 주님께 찬송올 리나이다. 저는 오늘 아침 제 얼굴을 주님의 계시의 태양광선을 향하고 깨어났사오니 이 태양을 통하여 주님의 힘과 주권의 하늘이 밝아졌나이다. 저는 이 아침에 주님의 증표를 알아보옵고 주님의 책을 믿사오며 주님의 밧줄을 단단히 붙잡았나이다. 주님의 의지의 힘과 거역 못할 주님의 의도의 힘에 의지하여 제가 주님께 비오니 저의 수면 중에 주께서 저에게 계시하신 것으로, 주께서 사랑하시는 이들의 마음 속에 있는 주님의 사랑의 저택들을 짓는 가장 튼튼한 기반으로 삼아 주시옵고, 주님의 은총과 자애의 징표를 계시하기 위한 가장 좋은 도구로 삼아 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6561 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6561/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6561/</guid>
      <description>저와 제가 사랑하는 이들과 저의 친족들을, 그분을 축복, 주님의 낱말, 주님의 문자인 분들을, 얼굴을 주님께로 돌려 주님의 부르심을 듣는 이들을
저의 하느님! 저의 주여! 저는 주님의 종이옵고, 주님의 종의 아들이옵나이다. 지금 주님의 명령의 책에 정해진 대로 주님의 일체성의 태양이 주님의 뜻에 따라 솟아올라 그 빛을 온 세상에 비춘 이 새벽에 저는 침상에서 일어났사옵나이다. 저의 하느님, 저희가 주님에 대한 지식의 광채를 받고 깨어 났사오니 주님께 찬송 드리나이다. 저의 주여, 저희로 하여금 주님 말고는 아무도 필요 없게 해 주시옵고, 주님 밖에는 어느 무엇에도 집착하지 않도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6562 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6562/</guid>
      <description>저는 작은 씨앗
주, 저의 하느님, 주님께 찬송 올리나이다. 주님의 날에 제가 태어나게 해 주셨고, 제 속에 주님의 사랑과 주님의 지식을 불어 넣어 주신 하느님께 감사드리옵나이다. 주님께 가까이 있는 종들의 가슴에서 진주같은 주님의 지혜와 말씀이 쏟아져 나오게 하신 주님의 이름을 빌어 간청하옵니다. 그리고 주님의 이름을 통하여 자비로우신 분, 주님 이름의 태양이 주님의 하늘과 땅에 있는 모든 것들 위에 빛을 내려 주셨사오니, 주님의 그 이름을 빌어 간청하옵니다. 주님의 은혜와 은총으로 저에게 주님의 놀라우나 감추어진 은혜를 내려 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6563 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6563/</guid>
      <description>저를 이끌어 주시옵고
하느님, 저를 이끌어 주시옵고, 보살펴 주시옵고, 저를 빛나는 등불로, 그리고 반짝이는 별로 만들어 주소서. 주님은 위대하시고 강력하신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6564 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6564/</guid>
      <description>저는 어린 아이옵니다
하느님! 저는 어린 아이옵니다. 주께서 주신 가슴이 위안의 안식처가 되도록 하여 주시 옵고 주님의 사랑의 꿀과 젖으로 저를 키워 주시오며, 피와 살이 되는 주님의 지식으로 저를 훈련시켜 주소서. 제가 어릴 동안에 자유를 주시옵고, 제가 뛰어난 사람이 되게 해 주소서! 비할 데 없는 분, 주님이시여! 보이지 않는 분의 왕국에서 저로 하여금 허물없이 믿고 이야기 할 수 있는, 신임받는 사람이 되게 해 주소서. 진실로 주님은 강대하시고 강력하신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6565 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6565/</guid>
      <description>저는 아직 어린 아이옵니다
저의 주여, 저의 주님이시여! 저는 아직 어린 아이옵니다. 주님의 자비의 젖으로 저를 키워 주시옵고, 주님의 사랑의 품 안에서 저를 단련 시켜 주소서. 주께서 인도하시는 학교에서 저를 가르쳐 주시옵고, 주님의 은혜의 그늘 아래 저를 키워 주소서. 저를 어둠에서 구해 주시옵고, 밝은 빛이 되게 하소서. 저를 불행에서 해방시켜 주시옵고, 꽃밭의 장미가 되게 하소서. 저를 주님의 문앞에서 시중드는 종이 되게 하시옵고, 정의의 자질을 저에게 내려 주소서. 저로 하여금 인류에게 은혜를 베푸는 근원이 되게 하시옵고, 제 머리에 영원한 삶의 왕관을 씌워 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6566 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6566/</guid>
      <description>이 젖먹이를
무비하신 주여! 이 젖먹이를 주님의 자애의 젖으로 키워 주시옵고, 주님의 안전과 보호의 요람 안에 지켜 주시오며, 주님의 사랑의 품 속에서 자라도록 해 주소서.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6566)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6567 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6567/</guid>
      <description>이 불쌍한 어린이를, 이 그릇되고 불행한 영혼에게
무비하신 주여! 이 불쌍한 어린이를 위하여 안식처가 되어 주시옵고, 이 그릇되고 불 행한 영혼에게 친절하고 용서하시는 분이 되어 주소서. 주여! 우리는 보잘 것 없는 풀잎이오나 그래도 주님의 장미원에 있사옵니다. 아직 잎도 꽃도 없는 어린 나무이오나 그래도 우리는 주님 의 과수원의 나무이옵니다. 주님의 자애의 구름 에서 비를 내려 이 나무를 키워주시옵고, 정신적 인 봄철의 소생시키는 입김으로 생기를 불어 넣 어 주소서. 이 아이가 조심성과 분별력과 품위를 갖추도록 허락하여 주시옵고, 영원한 생명을 얻 어 영원토록 주님의 왕국 안에 살도록 허락해 주 소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6568 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6568/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6568/</guid>
      <description>이 어린 아이를, 이제 막 돋아난 이 새싹을
하느님, 이 어린 아이를 주님의 사랑의 품 안에서 키워 주시옵고, 주님의 섭리의 가슴으로 젖을 먹여 주소서. 이제 막 돋아난 이 새싹을 주님의 사랑의 장미원에서 키워 주시옵고 주님의 은총의 소나기로 성장하도록 도와주소서. 이 아이를 왕국의 어린이가 되게 해 주시옵고 주님의 하늘의 영역으로 인도해 주소서. 주님은 강력하시고 친절하시옵나이다. 그리고 주님은 주시는 분이시고 관대하신 분이시며, 한없이 은혜로우신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6568)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6569 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6569/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6569/</guid>
      <description>이 젊은이를, 이 미천한 이에게
주님이시여, 이 젊은이를 빛나게 해 주시옵고, 이 미천한 이에게 주님의 은총을 베풀어 주소서. 이 사람에게 지식을 내려 주시옵고, 아침마다 힘을 더해 주시오며, 이 사람을 주님의 보호의 피난소 안에 지켜 주시와, 이 사람이 잘못으로부터 해방되어 주님의 성업에 헌신하고, 길 잃은 이들을 인도하며, 불행한 이들을 이끌어 주고, 묶여있는 이들을 풀어 주며, 조심성 없는 이들을 일깨워서 모두가 주님을 기억하고 찬미하여 축복을 받을 수 있도록 해 주소서. 주님은 강대하신 분이시옵고, 강력하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6570 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6570/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6570/</guid>
      <description>이 어린이들을
하느님, 이 어린이들을 가르쳐 주소서. 이들은 주님의 과수원의 나무이옵고, 주님의 목장의 꽃이오며, 주님의 정원의 장미이옵나이다. 이들 위에 주님의 비를 내리시옵고, 주님의 사랑으로 참 태양이 이들 위에 비치게 하소서. 주님의 미풍이 이들을 새롭게 하여 이들이 훈육 받고 성장하고 발전하여 가장 아름답게 피어나도록 해 주소서. 주님은 주시는 분이시옵나이다. 주님은 자비로우신 분이시옵나이다.
(Source category: 어린이와 청소년) (Bahaiprayers.net ID: 6570)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6571 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6571/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6571/</guid>
      <description>저는 오늘 아침 잠이 깨었사오며… 집을 나왔사옵나이다. 안전히 돌아갈 수
저의 하느님이시여, 저는 오늘 아침 주님의 은총으로 잠이 깨었사오며 온전히 주님을 믿어 저 자신을 주님의 돌보심에 맡기고 저의 집을 나왔사옵나이다. 그러하오니, 주께서 자비의 하늘로부터 주님의 축복을 내려 주시와, 제가 주님만 생각하고, 주님의 보호 아래 집을 떠나게해 주셨듯이, 제가 안전하게 집으로 돌아갈 수 있게 해 주소서, 유일하시고, 비할 데 없으시며, 전지하시고, 가장 지혜로우신 주님 밖에는 다른 하느님이 계시지 않사옵나이다.
(Source category: 여행) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6572 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6572/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6572/</guid>
      <description>저는 집을 나왔사오며&amp;hellip; 집으로 돌아갈 수 있게
하느님 저의 하느님이시여! 저는 주님의 사랑의 밧줄을 굳게 부여잡고 저의 집을 나왔사오며 저 자신을 온전히 주님의 돌보심과 보호 아래 맡겼사옵나이다. 주님의 사랑하는 이들을 완고하고 사악한 자들로부터 보호하시고, 모든 완강한 박해자와 주님을 멀리한 악행자들로 부터 보호하여 주신 주님의 힘에 의지하여 간원하옵나니, 주님의 은혜와 은총으로써 저를 안전하게 지켜 주시옵소서. 그리고 주님의 위력과 권능으로써 제가 무사히 집으로 돌아 갈 수 있게하여 주시옵소서. 진실로 주님은 전능자이시옵고 위난에서 도와주시는 분이시오며 자존하시는 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6573 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6573/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6573/</guid>
      <description>저는
저의 주여, 저는 얼굴을 주님을 향하여 경이로운 주님의 은총에 희망을 걸고 주님의 후한 하사품이 드러나기 만을 바라고 있는 자이옵나이다. 제가 비오니 주께서 주님의 자비의 문으로부터 제가 실망하여 돌아서게 하지 마시옵고, 저를 주님의 대업을 거부한 주님의 피조물 중 하나로 내버리지 마소서. 저의 하느님, 저는 주님의 종이오며 주님의 종의 아들이옵나이다. 저는 주님의 날에 주님의 진리를 알아보았사옵고, 주님의 단일성을 고백하고, 주님의 유일성을 인지하오며, 주님의 용서와 사면을 바라면서 주님의 일체성의 해변을 향하여 나아가고 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6574 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6574/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6574/</guid>
      <description>저는 죄인
주, 저의 하느님, 주님께 영광 있으옵소서! 주님의 선택받은 분들에 의지하여 제가 비옵고, 주님의 신임을 받은 분들과 주님의 예언자들과 주님의 사자(使者)들의 인장(印章)으로 주께서 정하신 분에 의지하여 제가 비오니, 주님에 대한 기억을 저의 동무로 하여 주시옵고, 주님에 대한 사랑을 저의 목적으로, 주님의 용안을 저의 목표로, 주님의 이름을 저의 등불로, 주님의 소망을 저의 소원으로, 그리고 주님의 의지를 저의 의향으로 하여 주소서. 저의 주여, 저는 죄인이오며 주님은 항상 용서하시는 분이시옵나이다. 제가 주님을 알아뵈온 순간 저는 주님의 자애의 높은 궁전에 도달하려고 서둘렀나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6575 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6575/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6575/</guid>
      <description>저로 하여금
주, 저의 하느님, 주님께 찬양올려지이다! 제가 주님에 대한 말씀을 올리려 할 때면 언제나 번번이 주님에 대한 저의 무거운 죄와 쓰라린 잘못 때문에 뒤로 물러나게 되오며, 주님의 은총을 모두 박탈당하고 주님을 칭송할 힘이 조금도 없음을 알게 되옵나이다. 그러하오나 주님의 은혜에 대한 저의 믿음이 굳건한 덕분에 주님께로 향한 저의 희망이 소생하오며 주께서 저에게 은혜로이 대해 주시리라는 저의 확고한 믿음이 있기에 제가 감히 용기를 내어 주님을 찬양하고 주께서 가지고 계신 것을 나누어 주시기를 간청하게 되옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6576 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6576/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6576/</guid>
      <description>저를, 주님의 종들과 시녀들을
주님의 이름은 높이 찬양받아야 하옵나이다. 저의 하느님이시며 만물의 하느님이시여, 저의 영광이시며 만물의 영광이시여, 저의 소망이시며 만물의 소망이시여, 저의 힘이시며 만물의 힘이시여, 저의 임금이시며 만물의 임금이시여, 저의 소유주이시며 만물의 소유주이시여, 저의 목표이시며 만물의 목표이시여, 저의 작동자이시며 만물의 작동자이시여! 제가 주님께 비오니 제가 주님의 온후하신 자비의 대양으로부터 멀리 떨어져 있게 하지 마시옵고, 제가 주님 곁으로 부터 멀리 떨어져 있게 하지 마시옵소서. 저의 주여, 주님 밖에는 아무것도 저에게 이로운 것이 없사오며 주님 당신 밖에 어느 누구에게도 가까이 가 봐야 저에게 소용되는 것이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6577 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6577/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6577/</guid>
      <description>제가 용서를
저의 주여, 제가 주님께 용서를 비나이다. 주님에 대한 말씀이 아닌 저의 모든 말씀과, 주님에 대한 찬송이 아닌 저의 모든 찬송과, 주님 곁에 있음으로 인한 기쁨이 아닌 저의 모든 기쁨과, 주님과의 교통으로 인한 즐거움이 아닌 저의 모든 즐거움과, 주님의 사랑과 주님의 뜻으로 인한 행복이 아닌 저의 모든 행복과, 주님과 아무 상관이 없으면서 저와 상관되는 모든 것을 용서해 주시옵소서. 주님 중의 주님이시고 수단을 제공하시며 잠긴 문을 열어주시는 분이시여.
(Source category: 용서) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6578 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6578/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6578/</guid>
      <description>저의 죄를, 그들의 죄도
하느님, 영광은 주님께로 돌아가야 하옵나이다. 주께서 모든 세상 사람들의 칭송으로 부터 성별되어 계시온데 제가 어찌 주님에 대한 말씀을 올릴 수 있겠나이까. 하느님, 주님의 이름을 높이 받드옵나이다. 주님은 임금이시오며 영원한 진리이시옵나이다. 주님은 하늘과 땅에 있는 모든 것을 아시옵고 모두가 주님께 되돌아가야 하옵나이다. 주께서는 분명한 표준에 맞추어 주님의 정해진 계시를 내려보내 주셨사옵나이다. 주여, 주님께 찬송드리옵나이다! 누구든 주께서 원하신다면, 주께서 명령하셔서, 하늘과 땅의 군사들과 무엇이든 천지간에 있는 모든 것들을 동원하시어 그로 하여금 승리케 하시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6579 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6579/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6579/</guid>
      <description>저희들의 죄를
하느님, 우리 주여! 주님의 은총으로 주께서 싫어하시는 것으로부터 저희를 보호해 주시고, 주께서 좋아하시는 것은 저희에게 허락해주소서. 주님의 은혜를 더 많이 베풀어 주시고 저희를 축복해 주소서. 저희가 저지른 일에 대해 서는 용서해 주시고, 저희의 죄를 씻어 주시기를 비오며, 주님의 인자하신 용서를 비나이다. 진실로 주님은 가장 높으시고 스스로 계시는 분이시옵나이다. 주님의 인애하신 섭리가 하늘과 땅 위의 모든 피조물을 감싸고 있사오며, 주님의 용서는 모든 피조물보다 크옵나이다. 주권은 주님의 것이오며, 주님의 손 안에 창조와 계시의 여러 왕국들이 들어 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6580 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6580/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6580/</guid>
      <description>저희들의 죄를, 믿은 이들을
주여, 찬송은 주님께 돌아가야 하옵나이다. 저희들의 죄를 용서해 주시옵고 저희에게 자비를 베푸시와 저희가 주님께 되돌아갈 수 있게 해 주소서. 저희가 주님 밖에는 어떤 무엇에게도, 어느 누구에게도 의존하지 않도록 해 주시옵고, 주님의 은혜를 통하여 저희들에게 주께서 사랑하시고 소망하시며 주님께 잘 어울리는 것을 허락해 주소서. 진실로 믿은 이들의 지위를 높여 주시옵고 주님의 하해 같은 아량으로 그들을 용서해 주소서. 진실로 주님은 위험에서 도와주시고 자존하시는 분이시옵나이다.
(Source category: 용서) (Bahaiprayers.net ID: 6580)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6581 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6581/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6581/</guid>
      <description>저희들은 모두 죄인
용서하시는 주님이시여! 주님은 이 모든 종들의 피난처이시옵나이다. 주님은 비밀을 알고 계시오며, 만물을 감지하고 계시옵나이다. 저희들은 모두 무력하오며, 주님은 강력하시고 전능하시옵나이다. 저희들은 모두 죄인이옵고, 주님은 죄를 용서하시는 분이시며 자비로우시고 온화하신 분이시옵나이다. 주님이시여! 저희들의 부족한 점을 보지 마시옵고, 주님의 은총과 은혜로 대해 주시옵소서. 저희들은 부족한 점이 많사오나 주님의 용서의 대양(大洋)은 끝이 없사옵나이다. 저희들의 결점은 중대(重大)하오나 주님의 원조의 증거는 분명하옵나이다. 그러하오니, 저희들을 굳건히 하여 주시옵고 힘을 주시옵소서. 저희들로 하여금 주님께서 받아주실 일을 할 수 있게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6582 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6582/</guid>
      <description>저에게 현세와 내세의 좋은 것들을
주여, 주님의 얼굴은 저의 숭배의 표적이옵나이다. 주님의 아름다움은 저의 성소(聖所)이옵고, 주께서 계신 곳은 저의 목표이옵나이다. 주님에 대한 칭송이 저의 소망이옵고, 주님의 섭리는 저의 반려이옵나이다. 주님의 사랑은 제가 존재하는 원인이옵고, 주님의 말씀은 저의 위안이옵나이다. 주님께 가까이 함이 저의 소원이옵고, 주님과 함께 있음이 가장 소중한 소망이오며, 가장 큰 희망이옵나이다. 주님께 간청하오니 주님의 종들 가운데 선택받은 이들을 위하여 정해 두신 것들을 저에게도 허락해 주시옵고, 저에게 현세와 내세의 좋은 것들을 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6583 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6583/</guid>
      <description>언제나, 어떤 경우에도 저를 도와주시기를
저의 하느님, 제가 사모하는 분이시여, 저의 임금이시여, 저의 소망이시여! 주님께 드릴 감사를 어떤 말씀으로 형언할 수 있으리까? 주님은 제가 부주의 했을 때 저를 일깨워 주셨고, 제가 주님께 등을 돌렸을 때 저로 하여금 주님을 향하도록 은혜로이 도와 주셨나이다. 제가 죽은 자와 같았을 때 주님은 생명수로 저를 회생시켜 주셨고, 제가 시들었을 때 가장 자비로우신 분의 붓에서 흘러나온 주님의 말씀의 강물로 저를 소생시켜 주셨나이다. 하느님의 섭리시여! 모든 존재는 주님의 은총에서 생겨났사오니, 주님의 관용의 물을 거절하지 마시옵고, 주님의 자비의 대양에서 멀리하게 하지 마소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6584 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6584/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6584/</guid>
      <description>저를 도우시와 주님의 종들의 일이 번성케 하는 일과 주님의 여러 도시가 융성케
저의 하느님이시여, 주님의 가장 영광스러운 이름에 의지하여 간청 드리오니, 저를 도우시와 주님의 종들의 일이 번성케 하는 일과 주님의 여러 도시가 융성케 하는 일을 하게 해 주소서. 주님께는 진실로 모든 일을 이루는 힘이있사옵나이다.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6584)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6585 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6585/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6585/</guid>
      <description>저를
주여! 주님은 모든 고통을 없애주시는 분이시옵고, 모든 고뇌를 씻어주시는 분이시옵나이다. 주님은 모든 슬픔을 쫓아주시고, 모든 노예를 해방시켜주시는 분이시오며, 모든 영혼을 죄에서 구해주시는 분이시옵나이다. 주여! 주님의 자비로 구원을 허락해 주시옵고, 저를 구원을 얻은 주님의 종들 중 하나로 생각해 주소서.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6585)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6586 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6586/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6586/</guid>
      <description>제가 주님 밖에는 아무에게도 의존하지 않게
저의 하느님, 저의 주여! 저는 제 스스로 저의 친족으로부터 벗어났사오며, 주님을 통하여 땅 위에 사는 모든 이들에게서 독립하기를 간구하였사옵고, 주께서 보시기에 칭찬할 만한 것을 받을 준비가 되어 있사옵나이다. 제가 주님밖에는 아무에게도 의존하지 않게 해 주시옵고, 주님의 한량없는 은총을 저에게 더 많이 나누어 주소서. 진실로 주님은 풍성한 은총의 주님이시옵나이다.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6586)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6587 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6587/</guid>
      <description>저희들에게&amp;hellip;,주님을 믿은 이들의 가정에&amp;hellip; 축복을
주, 저의희들의 하느님! 주님의 이름에 찬양올려 지이다! 주님은 진실로 보이지 않는 것들 을 아시는 분이시옵나이다. 모든 것을 감싸고 있는 주님의 지식으로 판단하시어 좋은 것을 저희 들에게 정해 주소서. 주님은 전능하시고, 가장 사랑받으시는 최상의 주님이시옵나이다. 주여, 주님께 모든 찬송을 올리옵나이다! 저희는 약속된 날에 주님의 은총을 구하겠사오며, 저희의 주이신 당신을 전심을 다하여 온전히 믿겠 사옵나이다. 하느님, 하느님께 영광있으옵소서! 저희에게 유익하고 잘 어울리는 것을 허락해 주시와 저희가 주님 밖에는 어떤 것도 필요없이 살 수 있도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6588 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6588/</guid>
      <description>저희가 미천하오니, 이 나약한 자에게도
주여! 저희가 미천하오니 주님의 은혜를 내려 주시옵고, 저희가 불쌍하오니 주님의 부귀의 바다에서 저희의 몫을 나누어 주소서. 저희가 모자라오니 주께서 채워 주시옵고, 저희가 비천하오니 주님의 영광을 내려 주소서. 하늘의 새들이나 들판의 짐승들도 주께서 나날이 먹여 주시오며, 모두가 주님의 돌보심과 자비로운 보살핌을 받고 있사옵나이다. 이 나약한 자에게도 주님의 놀라운 은총을 내려 주시옵고, 이 무력한 영혼에게도 주님의 권능 으로 은혜를 내려 주소서. 저희에게 매일 먹을 양식을 주시옵고 생활에 필요한 것을 더 많이 내려 주시와 저희가 주님밖에는 아무에게도 의존하지 않게 하시옵고, 온전히 주님과 소통하며, 주님의 길을 걷고, 주님 의 신비를 널리 외치게 하소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6589 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6589/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6589/</guid>
      <description>주님의 종들, 주님의 성자들을
주여! 주님의 이름 아래 벌여놓은 축연의 식탁을 거두지 마시옵고. 주님의 소진(燒盡)하지 않는 불로 점화된 화염을 꺼버리지 마시옵소서. 주님의 영광과 주님에 대한 기억의 곡조를 읊조리며 흐르는 주님의 생명수를 막지 마시옵고 주님의 사랑의 향기 가득한 입김을 주님의 종들에게서 빼앗아 가지 마시옵소서. 주여! 주님의 성자(聖者)들을 괴롭히는 근심걱정을 안락으로 바꾸어 주시옵고, 그들의 고난을 평안으로, 그들의 굴욕을 영광으로, 그들의 슬픔을 복락으로 바꾸어 주시옵소서. 전 인류의 고삐를 손안에 잡고 계신 주님이시여! 진실로 주님은 단일자, 유일자이시오며 강력하시고 전지하시고 지극히 영명하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6590 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6590/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6590/</guid>
      <description>저희는
자애로우신 주님이시여! 저희는 주님의 성스러운 대문 문간에 안주하면서 주님 대전(大殿)의 입구 문턱에서 일하는 종들이옵나이다. 저희는 이 굳건한 기둥 외에는 다른 피난처를 찾지 않사오며, 주님의 안전한 보호 말고 다른 안식처를 향하지 않사옵나이다. 저희를 보호해 주시옵고, 축복해 주시오며, 저희를 지지해 주시와 저희가 주님의 좋은 뜻 만을 사랑하고, 주님 만을 칭송하며, 진리의 길 만을 따라가도록 해 주소서. 그래서 저희가 주님 말고는 어떤 것도 필요없이 살 수 있을만큼 부하게 해 주시옵고, 주님의 은혜의 바다로부터 저희가 선물을 받도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6591 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6591/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6591/</guid>
      <description>저희는 약하오니
주님이시여! 저희는 약하오니 저희를 강하게해 주시옵소서. 하느님! 저희는 무지하오니 저희를 일깨워 주시옵소서. 주여! 저희는 가난하오니 저희를 부하게 만들어 주시옵소서. 하느님! 저희는 죽었사오니 저희를 되살려 주시옵소서. 주여! 저희는 욕된 존재이오니 주님의 왕 국 안에서 저희를 영광되게 하여 주시옵소서. 주여, 주께서 저희를 도와주시면, 저희는 빛나는 별이 될 것이옵나이다. 주께서 저희를 도와주지않으신다면, 저희는 진흙보다 못하게 될 것이옵나이다. 주여! 저희를 강하게 해 주시옵소서. 하느님! 저희에게 승리를 안겨 주시옵소서. 하느님! 저희들로 하여금 이기심을 정복하고 욕망을 극복할 수 있게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6592 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6592/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6592/</guid>
      <description>모든 사람들의 이마 위에
주여! 통합의 빛이 지구를 전부 감싸고, ‘왕국은 하느님의 것’이라고 새긴 도장이 그 속에 사는 모든 사람들의 이마 위에 찍히게 하여주시옵소서.
(Source category: 융합) (Bahaiprayers.net ID: 6592)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6593 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6593/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6593/</guid>
      <description>주님의 종들의 마음을 통합시켜
저의 하느님! 저의 하느님이시여! 주님의 종들의 마음을 통합시켜 주시옵고 그들에게 주님의 위대한 목적을 계시하여 주시옵소서. 그들로 하여금 주님의 계명을 따르고, 주님의 율법을 지키게 해 주시옵소서. 하느님, 그들의 노력을 도와 주시옵고 그들에게 주님께 봉사할 힘을 주시옵소서. 하느님! 그들을 그대로 버려 두지마시옵고 그들의 발걸음을 주님의 지식의 빛으로 인도하시고 그들의 마음을 주님의 사랑으로 즐겁게 해 주시옵소서. 진실로 하느님께서는 그들의 구조자이시며 그들의 주님이시옵나이다.
(Source category: 융합) (Bahaiprayers.net ID: 6593)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6594 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6594/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6594/</guid>
      <description>주님의 종들을, 저희들에게
하느님, 주께서 인류에게 사랑을 현시해 주셨사오니 주님께 영광올려지이다! 저희들의 생명이시고 빛이신 분이시여, 주님의 종들을 주님의 길에서 인도하여 주시옵고, 저희로 하여 금 주님 안에서 부하게 해 주시오며 주님 밖의 모든 것으로부터 자유롭게 해 주소서. 하느님, 저희들에게 주님의 일체성을 가르쳐 주시옵고 주님의 단일성을 알게 해 주시와, 저희가 주님 밖에는 아무도 보지 않게 해 주소서. 주님은 자비로우신 분이시옵고 은혜를 내려주시는 분이시옵나이다! 하느님, 주님의 연인들의 가슴 속에 주님의 사랑의 불을 지펴 주시와 그 불이 주님 외의 모든 것에 대한 생각을 태워버리게 하소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6595 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6595/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6595/</guid>
      <description>제가 고백하오니 주님께는 온 세계를 다시 소생시키는 일과 인류통합을 확립하는 일과
왕 중의 왕이신 분이시여! 제가 증언하오니 주님은 모든 창조계의 주님이시옵고 보이거나 보이지 않는 만물을 교육하시는 분이시옵나이다. 제가 증언하오니 주님의 위력은 온 우주를 감쌌사오며 지상의 대군이 주님을 놀라게 할수 없사옵고 모든 백성과 나라의 주권도 주님의 목적수행을 방해할 수 없나이다. 제가 고백하오니 주님께는 온 세계를 다시 소생시키는 일과 인류의 통합을 확립하는 일과 지상에 사는 모든 이들을 구원하는 일 밖에 다른 소망이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6596 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6596/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6596/</guid>
      <description>저희로 하여금 한 바다의 파도, 모든 인류
저의 하느님! 저의 하느님! 진실로 제가 주님께 비옵고, 주님의 문전에서 간청드리오니, 이들 영혼들 위에 주님의 자비를 듬뿍 내려주소서. 주님의 은총과 주님의 진리를 이들에게 각별히 내려 주소서. 주여! 마음들을 하나로 묶어 주시옵고, 모든 영혼을 하나로 엮어 주시오며, 그들의 정신을 주님의 신성하심과 유일하심의 증거를 통하여 기쁘게 해 주소서. 주여! 이들의 얼굴을 주님의 유일성의 빛으로 환히 빛나게 해 주소서. 주님의 왕국을 섬김에 있어, 주님의 종들의 허리를 튼튼히 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6597 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6597/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6597/</guid>
      <description>주님의 종들을, 주님의 종을
주, 저의 하느님, 주님께 찬양올려지이다! 제가 주님께 비오니 주님의 넘쳐흐르는 은총의 구름으로부터 비를 내려 주시와 주님의 종들의 가슴을 씻어 주소서. 그리하여 그들이 주님의 용안을 보지 못하게 막거나 주님께로 향하지 못하게 막는 것이면 무엇이나 깨끗이 씻어주시와 그들이 모두 자신의 창조주이신 분을 알아보게하소서. 하느님, 주님의 통치의 권능을 통하여 그들이 높은 지위에 오르도록 도와 주시와 그들이 주님의 가장 고귀하시고 존귀하신 이름을 지닌 이의 옷에서 나는 향기를 모든 더러운 악취와 쉬이 분별할 수 있게 하여 주시옵고, 그들의 애정을 모두 주님께로만 향하게 하시오며 주님과 속깊은 친교를 즐기게 하여 주시와 하늘과 땅 위에 있는 것을 모두 주어도 거들떠 보지도 않게해 주시옵고, 주님을 기억하고 주님의 덕을 칭송하기를 중단하지 않게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6598 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6598/</guid>
      <description>저희가, 그들이, 모든 사람들에게
저의 하느님, 제가 애모하는 분이시여, 제 소망의 목표이시여, 가장 관대하시며 가장 자비로우신 분이시여! 모든 생명이 주님에게서 나오며 모든 힘은 주님의 전능하신 손 안에 있사옵나이다. 누구든지 주께서 높여 주기로 하신다면 천사들을 능가하게 되옵고“진실로 짐이 그를 높은 곳으로 올라가게 하였노라”고 하신 그 높은 지위에 오르게 되오며, 누구든지 주님께서 낮추기로 하신다면 먼지보다도, 아니 아무 것도 없는 것 보다도 더 못하게 되옵나이다. 거룩하신 섭리시여! 저희가 악하고 죄많으며 방종하오나 그래도 주님에게서“진리의 자리”하나를 구하오며 전능하신 임금님의 용안을 우러러 보기를 갈망하옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6599 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6599/</guid>
      <description>저희가 비오니, 길을 잘못 든 이들을&amp;hellip; 주님의 종들을
저희가 하느님께 비오니 길을 잘못 든 이들을 은혜로이 도와주시와 마음이 공명정대하게 하시옵고, 그들이 부주의했던 것을 알게 해주소서. 진실로 그분은 가장 은혜로우시고 가장 관대하신 분이시옵나이다. 저의 주여, 주님의 종들을 주님의 은총의 문 앞에서 막지 마시옵고, 그들을 주께서 계신 궁정에서 내쫓지 마옵소서. 그들을 도우사, 게으른 공상의 안개를 걷어 주시옵고 헛된 공상과 부질없는 희망의 장막을 찢어 주옵소서. 진실로 주님은 모든 것을 소유하시고 가장 높이 계신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6600 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6600/</guid>
      <description>저는 증언하옵고&amp;hellip;, 저희가 비오니 존재계의 시현자들 모두에게 주 님의 자비를
제가 경배하고 찬양하는 저의 하느님! 저는 주님의 일체성을 증언하옵고, 과거와 현재의 주님의 선물을 알아보옵나이다. 주님은 가장 은혜로우시며, 주님의 충만한 자비의 비는 높은 곳이나 낮은 곳을 똑같이 적시었고, 주님의 은혜의 빛은 복종하는 사람이나 거역하는 사람을 다같이 비추었나이다. 자비의 하느님이시여, 주님의 문전에서는 자비의 진수조차 머리를 조아렸사옵고, 주님의 대업의 성소 둘레에는 가장 순수한 자애가 둘러 쌌사옵나이다. 저희가 주님의 옛부터의 은총과 주님의 현재의 은혜를 구하여 비오니, 존재계의 시현자들 모두에게 주님의 자비를 내려 주시옵고, 주님의 날에 비오듯 내려지는 주님의 은혜를 그들에게서 거두지 마소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6601 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6601/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6601/</guid>
      <description>저희들은
자비로우신 주님이시여! 관대하시고 전능하신 주님이시여! 저희는 주님의 신의(神意)아래 안식처를 찾은 주님의 종들이옵나이다. 저희를 은혜로이 굽어보시옵소서. 저희들의 눈에 빛을 주시옵고, 저희들의 귀를 듣게 하여 주시오며, 저희들의 마음에 이해와 사랑을 내려 주시옵소서. 주님의 기쁜 소식으로 저희의 영혼을 즐겁고 행복하게 하여 주시옵소서. 주여! 저희들에게 주님의 왕국의 길을 가리켜 주시옵고, 저희들을 모두 성령의 숨길로써 소생시켜 주시옵소서. 저희들에게 영원한 생명을 주시고 끝없는 영예를 내려 주시옵소서. 인류를 통합하여 주시옵고, 인간 세계를 계몽시켜 주시옵소서. 저희들이 모두 주님의 길을 따르고, 주님의 기쁨을 희원하며, 주님의 왕국의 신비를 찾도록 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6602 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6602/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6602/</guid>
      <description>모두를 하나로 결합하소서. 여러 종교들을 화합케 하시옵고 나라들을 하나로, 저희 모두를
인자하신 주여! 주님은 같은 근원으로부터 모든 인류를 창조하셨사옵고, 모두가 한 집안으로 살도록 정하셨사옵나이다. 주님 앞에 서는 저들이 모두 주님의 종이오며, 온 인류가 주님의 천막 아래 보호받고 있사옵고, 모두 주님의 은혜의 식탁에 모여 있사오며, 모두가 주님의 섭리의 빛을 받고 있사옵나이다. 하느님! 주님은 모두에게 인자하시옵고, 모두 에게 베풀어 주셨사오며, 모두를 비호하시옵고, 모두에게 생명을 주시옵나이다. 주님은 만인에게 각기 재주와 기능을 주셨사옵고, 모두가 주님의 자비의 바다에 잠겨 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6603 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6603/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6603/</guid>
      <description>주님의 이 종은
저의 하느님, 저의 주, 저의 소망의 목표이 시여! 주님의 이 종은 주님의 돌보심과 주님의 보호를 간원하면서, 주님의 자비의 피난소에서 잠들고, 주님의 은총의 지붕 아래서 쉬고자 하옵나이다. 저의 주여, 제가 주님께 간원하옵나니, 잠들지 않는 주님의 눈으로 저의 눈을 지켜 주시와 주님밖에는 아무 것도 보지 않게 해 주시옵소서. 그리고 저의 시력을 강화시키시어 주님의 표적을 알아보고, 주님의 계시의 지평선을 바라볼 수 있게 하여 주시옵소서. 주께서는 주님의 그 전능하심이 나타날 때 그 앞에서 어떠한 권력도 무서워 떨게 하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6604 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6604/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6604/</guid>
      <description>제가
하느님, 저의 하느님, 주님을 애모하는 이들이 주님과 멀리 이별해 있음으로 해서 눈을 감을 수 없는 이 시간에, 제가 어찌 잠을 잘 수 있겠사오며, 주님을 사랑하는 이들이 주님으로부터 멀리 떨어져 있음으로 해서 애태우고 있는 이 때에, 제가 어찌 누워 쉴 수 있겠나이까? 저의 주여, 저는 저의 정신과 저의 전존재를 주님의 권능과 주님의 보호의 오른 손 안에 맡기오며, 주님의 위력을 통하여 저의 머리를 베개 위에 눕히옵고, 주님의 의지와 주님의 뜻에 따라 머리를 드옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6605 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6605/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6605/</guid>
      <description>제가
진리의 탐구자여! 하느님께서 그대의 눈을 열어 주시기를 원한다면 자정에 하느님께 빌고, 기도하며 하느님과 교통하여야 할지니라. 말하라:
주여, 저는 저의 얼굴을 주님의 일체성의 왕국으로 향하였사옵고, 주님의 자비의 바다에 잠겼사옵나이다. 주여, 이 어두운 밤에 제가 주님의 빛을 보게 하심으로써 제 눈을 뜨게 하여주시옵고, 이 놀라운 시대에 주님의 사랑의 술로 저를 즐겁게 해 주소서. 주여, 주님의 부르심을 제가 듣게 하시옵고, 주님의 하늘의 문들을 저의 얼굴 앞에 열어 주시와. 제가 주님의 영광의 불빛을 보고 주님의 아름다움에 이끌리게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6606 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6606/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6606/</guid>
      <description>저를
그분은 친절하시고 가장 은혜로우신 분이시옵나이다! 하느님, 저의 하느님이시여! 주께서 저를 불러이끌어 주셨사오며 주님의 영광의 펜이 저를 불러 일깨워 주셨나이다. 주님의 성스러운 말씀이 강물처럼 흘러내려 그로써 제가 황홀해 졌사오며, 주님의 영감의 술이 저를 취하게 하였나이다. 주여, 제가 주님을 제외한 만물로부터 벗어나 주님의 은혜의 밧줄에 매달리고 주님의 경이로운 은총을 갈구하고 있음을 주께서 보고 계시옵나이다. 영원한 주님의 자애의 파도와 주님의 부드러운 손길과 은총의 광채에 의지하여 비오니, 저로 하여금 주님께 가까이 이끌리게 하시옵고 주님의 부(富)로 저를 풍요롭게 해 줄 것들을 내려 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6607 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6607/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6607/</guid>
      <description>저를
주, 저의 하느님, 주님의 이름에 찬미올려지이다! 저는 주님의 자애의 밧줄을 붙들고 주님의 은총의 옷자락에 매달린 주님의 종이옵나이다. 주님은 보이거나 보이지 않는 모든 피조물들을 주님의 이름으로 복종시키셨사옵고, 그 이름을 통하여 생명의 숨길이 전 창조계에 불어오 게 되었사옵나이다. 그러하오신 주님의 이름에 의지하여 제가 주님께 비오니 천지를 에워싼 주님의 힘으로 저를 강하게 해 주시옵고, 모든 병고와 고난으로부터 저를 지켜 주시옵소서. 제가 증언하오니 주님은 모든 이름들의 주님이시옵고 주님을 기쁘게 할 모든 것을 정하시는 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6608 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6608/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6608/</guid>
      <description>제가
주님의 달콤한 영원의 강물을 제가 마시게 하소서, 저의 하느님이시여! 그리고 주님의 존재의 나무열매를 제가 맛보게 하소서, 저의 소망이시여! 주님의 사랑의 맑은 샘물을 제가 들이키게 하소서, 저의 영광이시여! 그리고 주님의 영원한 섭리의 그늘 아래 제가 살게 하소서, 저의 빛이시여! 주께서 계신 곳 가까이서 제가 노닐게하소서, 저의 임이시여! 그리고 주님의 자비의 왕좌 오른 편에 저를 앉혀 주소서, 저의 열망이시여! 주님의 기쁨의 향기로운 바람을 저에게 한 줄기 보내 주소서, 저의 목표이시여! 그리고 주님의 실체의 높은 낙원으로 제가 들어가게 하소서, 제가 애모하는 분이시여!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6609 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6609/</guid>
      <description>저에게
저에게 순결한 마음을 만들어 주소서, 저의 하느님, 그리고 제 안에 고요한 양심을 다시 새롭게 해 주소서, 저의 희망이시여! 힘의 정신을 통하여 저를 주님의 대업 안에 확고하게 해주소서, 제가 가장 사랑하는 임이시여! 주님의 영광의 빛으로 저에게 주님의 길을 계시하여 주소서, 주, 제 소망의 목표이시여! 주님의 전능하신 힘으로 저를 주님의 신성의 하늘로 높이 솟아 오르게 하소서, 제 존재의 모태이시여! 주님의 영원의 미풍으로 저를 기쁘게 하소서, 저의 하느님, 주님이시여! 그리고 주님의 영원한 노랫가락으로 저에게 평안을 주소서, 저의 동반자이시여!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6610 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6610/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6610/</guid>
      <description>제가
저의 하느님, 은혜와 자비의 하느님! 주님은 임금이시오니, 주님의 명령 한 말씀으로 우주가 생겨났사옵고, 주님은 가장 은혜로운 분이시오니, 주님의 종들이 어떤 짓을 해도 주님의 은총은 방해 없이 내려왔사오며, 주님의 혜택은 한 번도 쉬임없이 계시되었사옵나이다. 제가 주님께 비오니, 이 종으로 하여금 주님의 모든 세계들에서 자신의 구원을 얻을 수 있는 일을 찾아 할 수 있게 해 주소서. 주님은 진실로 전능하시고, 가장 강력하시오며, 모든 것을 아시고 가장 지혜로운 분이시옵나이다.
(Source category: 정신적 품성) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6611 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6611/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6611/</guid>
      <description>주님의 아름다움을 저의 먹을 것으로
저의 주여! 주님의 아름다움을 저의 먹을 것으로 하여 주시옵고, 주님의 모습을 저의 마실 것으로 하여 주시옵소서. 주님의 뜻을 저의 희망으로, 주님의 찬송을 저의 행동으로, 주님에 대한 기억을 저의 동무로, 주님의 권력을 저의 구원자로 하여 주시옵소서. 그리고 주께서 계신곳을 저의 집으로 하여 주시옵고, 제가 사는 곳을 성화된 자리로 만들어 주시와, 주님에게서 장막으로 차단된 이들에게 부과되는 제한으로부터 벗어나게 해 주소서. 진실로 주님은 전능하시고 지극히 영광되시며 가장 강력하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6612 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6612/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6612/</guid>
      <description>주님의 빛을 제 눈으로 보게, 그들을 지켜주소서. 주님의 성자들을
그분은 기도 들으시고, 기도에 답하시는 하느님이시옵나이다! 가장 사랑하는 임이시여, 세계에 빛을 주시는 분이시여! 주님으로부터 멀어짐은 저를 태워버리는 불꽃이었사오며, 제가 부주의함으로써 제가슴이 녹아 없어져 버렸나이다. 제가 주님의 가장 크신 이름에 의지하여 비옵나이다. 세계의 소망이시며, 인류의 임이신 분이시여. 주님의 영감의 미풍이 제 영혼을 지탱해 주시와 주님의 놀라운 옥음(玉音)이 제 귀에 이르고, 주님의 이름들과 주님의 품성들 속에 계시된 주님의 표적들과 주님의 빛을 제 눈으로 보게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6613 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6613/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6613/</guid>
      <description>저에게, 저희들의 마음을
저의 하느님, 저에게 주님의 사랑과 주께서 원하시는 것을 가득히 내려 주시옵고, 주님의 찬란한 빛으로 저희들의 마음을 기쁘게 하여 주시옵소서, 최고의 증거이시며 가장 영광스러우신 주님이시여. 주님의 은혜의 표시로 주님의 소생시키는 산들 바람을 밤낮으로 저에게 보내 주시옵소서, 자비의 주님이시여. 저의 하느님, 제가 주님의 용안을 쳐다볼 수 있을만한 일을 하나도 하지 못했사옵고, 세상이 존속하는 동안 제가 죽지 않고 살더라도 그런 은총을 입을만한 일을 해 내지 못할 것임을 익히아옵나이다. 종의 지위란 주께서 계신 성스러운 곳에 접근 할 수 없는 것이옵고, 다만 주님의 은총이 저에게 내려오고, 주님의 자애가 저에게 미치며, 주님의 사랑이 저를 감싸 주시기를 기다릴뿐이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6614 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6614/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6614/</guid>
      <description>저를
저의 하느님, 저의 하느님이시여! 주께서 저에게 확고한 믿음을 주시와 제가 주님의 유일성을 고백하게 하셨사옵고, 저를 주님의 유일성의 말씀으로 이끌어 주셨사오며, 주님의 사랑의 불로 저를 불타게 해 주셨사옵고, 제가 주님께 대한 말씀을 올리고 주님의 종들과 시녀들을 섬기는 일에 전념케 하셨사오니 주님께 영광올리옵나이다. 주여, 저를 도우사 제가 겸손하고 순종하게 해주시옵고, 저에게 힘을 주시와 제가 모든 인연을 끊어 버리고 오직 주님의 영광의 옷자락에 매달리게 해 주시옵소서. 그리하여 제 가슴이 주님의 사랑으로 충만하고 세상에 대한 사랑과 집착이 들어설 자리가 없게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6615 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6615/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6615/</guid>
      <description>이 사람은
주여! 저의 주여! 이 사람은 주님의 사랑의 불로 밝혀졌사옵고, 주님의 자비의 나무에서 붙여온 불로 타오르는 등불이옵나이다. 저의 주여! 주님의 현시의「시내」산에서 붙여온 불로 이 등불의 불꽃과 열기와 광채를 더해 주소서. 진실로 주님은 확고히 굳혀 주시고 도와주시는 분이시오며, 강력하시고 관대하시며 사랑하시는 분이시옵나이다.
(Source category: 정신적 품성) (Bahaiprayers.net ID: 6615)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6616 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6616/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6616/</guid>
      <description>이 사람은, 그를
하느님, 저의 하느님이시여! 이 사람은 주님께 가까이 이끌리고 주님 계신 곳에 다가간 주님의 행복한 종이옵고 주님의 영적인 노예이옵나이다. 가장 관대하신 주님이시여! 그는 주님의 일체성을 알아보고 주님의 일체성을 고백하면서 그 얼굴을 주님께로 향하였사옵고, 주님의 이름으로 열국 가운데, 백성들을 외쳐불러 주님의 자비가 흐르는 강물로 인도하였나이다. 그 분은 달라고 청한 이들에게는 주님의 한량없는 은총의 술로 넘쳐 흐르는 인도의 잔을 내려 마시게 하셨나이다. 주여, 어떤 상황에서나 그를 도와 주시옵고 잘감추어진 주님의 신비를 그가 알게 해 주시오며 주님의 숨겨진 진주를 그에게 쏟아내려 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6617 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6617/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6617/</guid>
      <description>이 종은, 그를
저의 하느님! 저의 하느님! 주님의 이 종은 주님을 향하여 나아 왔사오며, 주님의 봉사의 길을 걷고, 주님의 총애를 기대하며, 주님의 은혜를 희망하고, 주님의 왕국에 기대며, 주님의 선물의 술에 취한 채, 주님의 사랑의 사막을 애타게 방황하고 있사옵나이다. 저의 하느님! 주님을 향한 그의 사랑의 열기를 더해 주시옵고 주님에 대한 그의 찬미를 중단하지 않게 해 주시오며 주님을 향한 그의 사랑의 열정을 더해 주시옵소서. 진실로 주님은 가장 관대하시고 넘쳐흐르는 은총의 주님이시옵나이다. 용서하시고 자비로우신 주님 밖에 다른 하느님이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6618 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6618/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6618/</guid>
      <description>이 시종들과 시녀들은,
하느님, 저의 하느님! 이 사람들은 주님의 연약한 종들이옵나이다. 그들은 주님의 충성스러운 시종들로서, 그리고 시녀들로서 주님의 지존하신 말씀 앞에 허리를 굽혔사옵고 주님의빛의 문턱에 겸손히 섰사오며, 태양이 중천에 떠올라 찬연히 빛을 발하게 한 주님의 일체성을 증언하였사옵나이다. 그들은 주님의 감추어진 영역에서 울려퍼진 주님의 소명(召命)을 듣고서 사랑과 환희로 떨리는 가슴으로 그 부르심에 응답하였나이다. 주여, 그들 위에 주님의 자비를 흠뻑 쏟아 주시옵고, 주님의 은총의 단비를 내려 주소서. 그들이 하늘나라 꽃밭의 아름다운 화초같이 자라게 해 주시옵고, 주님의 선물의 구름에서, 그리고 주님의 넘치는 은총으로 가득한 연못으로부터 생명수를 받아 이 정원이 꽃으로 가득하게 하시옵고, 항상 푸르고 싱싱하게, 항상 윤택하고 아름답게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6619 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6619/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6619/</guid>
      <description>이 사람들은
그분은 하느님이시옵나이다! 하느님, 저의 하느님이시여! 이 사람들은 주님의 날에 주님의 성스러움의 향기에 매혹 되었사옵고, 주님의 불타는 성스러운 나무에서 점화되었사오며, 주님의 목소리에 응답하옵고, 주님을 찬미하오며, 주님의 미풍에 잠이 깨었사옵고, 주님의 달콤한 향기를 맡았사오며, 주님의 증표를 바라보옵고, 주님의 싯귀를 이해하오며, 주님의 말씀에 귀 기울이옵고, 주님의 계시를 믿사오며, 주님의 자애를 믿어 의심치 않는 종들이옵나이다. 주여, 그들의 시선은 주님의 눈부신 영광의 왕국에 고정되어 있사옵고, 그들의 얼굴은 높이 있는 주님의 영토를 향하였사오며, 그들의 심장은 주님의 찬란히 빛나는 아름다움에 대한 사랑으로 고동치고, 그들의 영혼은 주님의 사랑의 불꽃으로 타오르오며, 그들의 삶은 주님을 향한 갈망의 열기로 들끓고 있사옵고, 그들의 눈물은 주님을 생각하며 쏟아져 내리옵나이다, 이 세상과 앞으로 올 세계의 주님이시여.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6620 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6620/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6620/</guid>
      <description>정의 저의 머리에 이같이 말하라: 하느님, 저의 하느님이시여! 저의 머리에 정의의 왕관을 씌워 주시옵고, 저의 신전을 공정의 장신구로 치장해 주소서. 주님은 진실로 모든 선물과 하사품의 소유주 이시옵나이다.
(Source category: 정신적 품성) (Bahaiprayers.net ID: 6620)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6621 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6621/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6621/</guid>
      <description>저와 모든 이들에게
주, 저의 하느님이시여! 주님께 영광있으옵소서. 주님의 은총의 강풍과 주님의 목적의 여명이시며 주님의 영감의 해돋이인 분들께 의지하여 제가 주님께 비오니 주님의 얼굴을 찾은 저와 모든 이들에게 주님의 관용과 은총에 걸맞는 것을 내려 주시옵고, 주님의 선물과 은혜를 받을 가치가 있는 것을 내려 주소서. 저의 주여! 저는 가난하고 쓸쓸하오니 저를 주님의 풍족의 바다에 잠기게 하시고, 제가 목마르오니 주님의 자애의 생명수를 마시게 해 주소서. 주님 당신께 의지하여 주님께 비옵고, 하늘과 땅에 있는 모두에게 주님 당신의 현시자로, 그리고 주님의 분별력 있는 말씀으로 주께서 임명하신 분에 의지하여 주님께 비오니, 주님의 은혜로우신 섭리의 나무 그늘 아래 주님의 종들을 불러모아 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6622 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6622/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6622/</guid>
      <description>이 종들은, 그들은
저의 하느님, 저의 하느님이시여! 진실로 이 종들은 주님을 향하여 주님의 자비의 왕국을 바라보고 간절히 비옵나이다. 진실로 그들은 주님의 성스러움에 이끌리고, 주님의 사랑의 불로 활활 타오르며, 주님의 경이로운 왕국으로부터 확증을 구하고, 주님의 천국에 도달하기를 희구하고 있사옵나이다. 진실로 그들은 실재의 태양으로부터 빛을 받아 환해지기를 바라면서 주님의 선물이 내려오기를 애타게 기다리고 있사옵나이다. 주여! 그들로 하여금 빛나는 등불이 되고 자비로운 증표가 되게 하시며, 열매 많은 나무와 빛나는 별이 되게 하소서. 그들로 하여금 주님께 봉사하는 일에 앞장서게 하시고, 주님의 은혜의 불빛을 희구하며, 주님의 사랑의 끈으로 주님과 단단히 연결하게 하소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6623 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6623/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6623/</guid>
      <description>여기 모인 저희들은 주님의 종들
친절하신 주님이시여! 여기 모인 저희들은 주님의 왕국을 향하여 주님의 베푸심과 축복을 간구하는 주님의 종들이옵나이다. 하느님 이시여! 생명의 모든 실체 속에 감추어져 있는 주님의 일체성의 표시를 분명히 드러내어 주시옵고, 주께서 이들 인간의 실체 속에 잠재시키고 숨겨 두신 덕을 드러내 주시옵소서. 하느님이시여, 저희들이 초목이라면 주님의 은혜는 비와 같사옵나이다. 주님의 은혜를 통하여이 초목들이 생기를 얻고 성장 발육케 하여 주시옵소서. 저희들은 주님의 종이오니 저희들을 물질적 존재의 쇠사슬에서 풀어 주시옵소서. 저희들은 무지하오니 저희들을 슬기롭게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6624 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6624/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6624/</guid>
      <description>이 영혼들을
거룩하신 섭리시여! 지금 여기에는 주님의 아름다움에 이끌리고 주님의 사랑으로 불타오른 주님의 지지자들이 모였나이다. 이 영혼들을 하늘의 천사로 화하게 해 주시옵고, 그들을 주님의 성령의 숨길로 소생시켜 주시오며, 그들에게 유려한 언변과 단호한 심성을 내려 주시옵고, 그들에게 하늘의 힘과 자비로운 감성을 내려주시오며, 그들로 하여금 인류 일체성의 선양자가 되게 하시옵고, 인간계에서 사랑과 화합의 원인이 되게 하여 주시와, 진리의 태양광선을 통하여 무지한 편견의 위험한 암흑이 사라지게 하여주시옵고, 이 음울한 세상에 밝은 빛을 주시오며, 이 물질계가 정신계의 광선을 빨아들이게 하시옵고, 이 잡다한 색깔들이 하나의 색으로 화하게 해 주시오며, 찬송의 곡조가 주님의 신성(神性)의 왕국으로 울려퍼지게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6625 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6625/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6625/</guid>
      <description>이들 종들은, 저희들을
자비로우신 하느님이시여! 강대하시고 강력하신 분이시여! 가장 자비로우신 아버지시여! 이들 종들은 주님을 향하고 주님의 문턱에서 애원하며, 주님의 확실한 보장으로부터 주님의 끝없는 은혜를 희구하며 여기 모였나이다. 그들에게는 주님의 뜻 말고 다른 목적이 없사옵고 인류를 위한 봉사 밖에 다른 의도가 아무 것도 없사옵나이다. 하느님! 이 모임이 빛나도록 해 주소서. 마음마다 자비심을 심어 주소서. 성령의 은총을 내려주소서. 그들에게 하늘로부터 힘을 내려 주소서. 그들에게 천상의 마음을 내려 축복해 주소서. 그들이 더욱 솔직하고 진실한 사람이 되게 하시와, 겸손하고 회개하는 마음으로 주님의 왕국을 향하고 인류를 위한 봉사에 전념하게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6626 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6626/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6626/</guid>
      <description>저로 하여금&amp;hellip;. 하게 하셨사오니
주, 저의 하느님, 주님께 찬미올리옵나이다! 저로 하여금 주님 당신의 현시자를 알아보게 하셨사옵고, 저를 주님의 적들로부터 단절시켜 주셨사오며, 제 눈 앞에 주님의 날에 저지른 그들의 범죄와 악행을 적나라하게 벗겨 보여 주셨사옵고, 저로 하여금 그들에 대한 집착에서 벗어나 온전히 주님의 은총과 풍성한 은혜만을 향하게 해 주셨사오니 주님께 감사드리옵나이다. 또한 저에게 주님의 의지의 구름으로부터 단비를 내려 주시와 그 비로 저를 불신자와 오신자(誤信者)들의 암시로부터 깨끗이 씻어주심으로 써 제 마음을 주님께 굳게 밀착시켜 주셨사옵고, 주님의 용안의 빛을 거부한 자들로부터 멀리 피하게 해 주셨사오니 주님께 다시 감사드리옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6627 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6627/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6627/</guid>
      <description>제가 주님의 징표를
가장 높으신 분, 하느님의 이름으로 말씀올리옵나이다! 찬양과 영광은 전능하신 하느님, 주님께 돌아가야 하옵나이다! 주여, 주님의 지혜 앞에서는 지혜로운 이가 무색해지고, 주님의 지식 앞에서는 학식 있는 이가 무식을 자백하게 되오며, 주님의 위력 앞에서는 강한 이가 힘을 잃게 되옵고, 주님의 부 앞에서는 부한 이가스스로 가난함을 자백하게 되오며, 주님의 빛 앞에서는 개명된 이가 어둠 속에 길을 잃게 되옵고, 주님의 지식의 사당을 향하여 모든 이해의 본질이 그 얼굴을 향하오며, 주께서 계신 성소를 가운데 두고 모든 인류의 영혼들이 둘러싸고 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6628 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6628/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6628/</guid>
      <description>주님께 찬송, 주님의 종들의 얼굴을
저의 하느님이시여, 주님께 모든 찬송을 올리옵나이다. 주님은 모든 영광과 위엄의 원천이시며, 위대함과 영예, 주권과 통치권, 고상함과 은혜, 경외(敬畏)와 권능의 원천이시옵나이다. 누구든 주께서 뜻하신다면 그를 가장 큰 바다에 가까이 가게 하시오며, 누구든 주께서 원하신다면 그에게 가장 오랜 이름을 인식하는 영예를 주시옵나이다. 하늘과 땅에 있는 모든 이들가운데 아무도 주님의 통치의지에 맞설 수 있는이가 없사옵나이다. 영원 전부터 주님은 모든 피조물을 다스렸사옵고, 앞으로도 영원히 모든 피조물들을 다스릴 것이옵나이다. 전능하시고 가장 높으시며 가장 강력하시고 가장 지혜로우신 주님 밖에는 달리 하느님이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6629 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6629/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6629/</guid>
      <description>주님의 이름에 찬미, 제가 생명수를 들이키게
주, 저의 하느님이시여! 주님의 이름에 찬미드리옵나이다. 주님은 만물의 예배를 받으시고 아무에게도 예배하지 않으시오며, 만물의 주인이시고 누구에게도 예속되지 않으시오며, 만물을 알고 계시오나 아무에게도 알려져 있지 않으신 분이시옵나이다. 주님은 사람들에게 스스로를 알리고자 원하셨으므로 주님의 입으로 한 마디 말씀을 하심으로써 창조물을 존재케 하시고 우주를 만드셨사옵나이다. 형성자이시며 창조자이시고 전능자이시며 최강자이신 주님 이외에 다른 하느님이 없사옵나이다. 제가 주님께 간원하옵나니, 주님의 뜻의 지평선 위에 빛난 바로 이 한 마디 말씀에 의하여 제가 생명수를 깊이 들이킬 수 있게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6630 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6630/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6630/</guid>
      <description>모든 장엄과 모든 영광이, 제가 주님을 안 것은
저의 하느님, 모든 장엄과 영광이, 모든 통치권과 광휘가, 그리고 위풍과 광채가 모두 주님의 것이옵나이다. 누구든 주께서 원하시는 이에게 통치권을 주시오며, 누구든 주께서 뜻하시는 이에게서 그것을 빼앗아 가시옵나이다. 모든 것을 가지셨고, 가장 높으신 주님 밖에 달리 하느님이 계시지 않사옵나이다. 주님은 무(無)에서 우주와 그 안에 사는 모든 것을 창조하신 분이시옵나이다. 주님께 가치 있는 것은 주님 당신 밖에 없사옵고, 주님 이외의 모든 것은 주님의 성스러운 어전에서는 폐물과 같사오며, 주님 당신의 영광에 비긴다면 아무 것도 아니옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6631 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6631/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6631/</guid>
      <description>주님의 이름은 저의 치유
저의 하느님이시여! 주님의 이름은 저의 치유이오며, 주님을 기억함은 저의 치료이옵나이다. 주님을 가까이 함이 저의 소망이오며, 주님에 대한 사랑은 저의 반려(伴侶)이옵나이다. 저에게 베푸시는 주님의 자비는 저의 치유이오며, 현세나 내세에 있어서 저의 구원이옵나이다. 진실로 주님은 관대하시고, 전지하시고, 영명하시옵나이다.
(Source category: 치유) (Bahaiprayers.net ID: 6631)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6632 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6632/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6632/</guid>
      <description>저의 이 고통과 질환과 허약을, 제가 간원하오니 그가 간구하는 것을 거절하지 마소서
하느님, 저의 하느님이시여! 주님의 치유의 대양과, 주님의 은총의 햇빛과 주님의 종들을 복종시키신 주님의 이름과, 주님의 지존하신 말씀의 침투하는 힘과, 주님의 존귀하신 붓의 힘과, 천지만물 창조 이전의 주님의 자비에 의지하여 간원하오니, 주님의 은혜의 물로써 저의 이 온갖 고통과 질환과 모든 허약을 씻어 주시옵소서. 저의 주여, 주님의 은총의 문전에서 기다리는 이 간원자를, 주님의 관용의 밧줄에 매달려 주님께 희망을 걸고 있는 그를 주님은 굽어 보시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6633 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6633/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6633/</guid>
      <description>주님을 굳게 붙들고 주님께 되돌아온 그를
주, 저의 하느님이시여! 주님께 영광 올리옵나이다. 제가 주님의 이름에 의지하여 비옵나이다. 주님의 이름을 통하여 주님의 인도의 깃발을 세우셨고, 주님의 인애의 광채를 비춰 주셨사오며, 주님의 통치권을 계시해 주셨사옵나이다. 주님의 이름을 통하여 주님의 이름들의 등 불이 주님의 속성들의 자리에 그 모습을 드러내었으며, 주님의 유일성의 천막이시고 초월성의 현시자이신 분이 밝혀졌사옵나이다. 그 이름을 통하여 주님의 인도의 길이 알려졌고, 주께서 원하시는 길들이 눈앞에 드러났사오며, 그 이름을 통하여 모든 잘못의 근본이 무서워 떨게 되었으며, 악의 증거가 소멸해 버렸사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6634 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6634/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6634/</guid>
      <description>사방에서 영혼들을 공격하는 병을, 그들의 시선을 낙원으로 향하지 못하게 하는 병을, 저를 휘감고 있는 질병에서 저를 구해 주소서
주, 저의 하느님, 주님께 찬미드리옵나이다! 주님의 종들을 일으키시고 주님의 도시들을 세우신 주님의 가장 위대한 이름에 의지하여 간원하옵고, 주님의 가장 훌륭한 칭호와 가장 존귀한 특성에 의지하여 간청하오니, 주님의 사람들로 하여금 주님의 수많은 은총이 있는 곳으로 향하도록 도와 주시옵고, 그들의 얼굴을 주님의 지혜의 성소로 돌리게 해 주소서. 사방에서 영혼들을 공격하는 병을, 그리고 그들의 시선을 주님의 이름의 안식처에 있는 낙원으로 향하지 못하게 하는 병을 낫게 하여 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6635 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6635/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6635/</guid>
      <description>이 시녀를
주, 저의 하느님, 주님께 찬양올려지이다! 주님의 높으신 이름에 의지하여 제가 비오니, 그 이름을 통하여 주님의 아름다움이신 분께서 주님의 대업의 왕좌에 좌정하셨사옵고, 그 이름을 통하여 주께서 만물을 변하게 하시고, 만물을 모으시오며, 만물에게 책임을 물으시고, 만물에 보상을 내리시오며, 만물을 보존하시고, 만물을 유지하시옵나이다. 제가 그 이름에 의탁하여 비오니 이 시녀를 지켜 주시옵소서. 이 시녀는 안식처를 찾아 주님 품으로 들어왔사옵고, 주님당신께서 현시되신 바로 그 현시자의 품을 찾아들었사오며, 주님을 전적으로 믿었사옵나이다. 저의 하느님, 그이는 병이 들어 주님의 치유의 나무그늘 아래로 들어왔사옵고, 고통 받아 주님의 보호의 도시로 뛰어 들어왔사오며, 병고에 시달려 주님의 은총의 원천을 찾았사옵고, 심히 괴로워 주님의 평안의 샘물로 급히 달려왔사오며, 죄악의 짐에 짓눌려 그 얼굴을 주님의 용서의 마당으로 향하였나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6636 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6636/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6636/</guid>
      <description>이 젖먹이에게
저의 하느님, 주님은 그 이름들을 통하여 병든 이들은 치유하시고, 앓는 이들은 회복시키시며, 목마른 이들은 목을 축여 주시고, 심히 불안한 이들에게는 평안을 주시며, 어긋난 이들은 인도하시고, 비천한 이들은 높여 주시며, 가난한 이들은 부하게 하시고, 무지한 이들은 깨우쳐 주시며, 침울한 이들에게는 기쁨을 주시고, 슬픈 이들은 위로하시며, 추운 이들에게는 온기를 주시고, 짓밟힌 이들은 일으켜 주시는 그런 분이시옵나이다. 저의 하느님, 주님의 이름을 통하여 모든 피조물이 활기를 얻었고, 하늘이 펼쳐졌으며, 땅이 자리를 잡았고, 구름이 일어나 땅위에 비가 내리게 되었나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6637 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6637/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6637/</guid>
      <description>고통의 옷에 감싸인 채 제가 비오니, 이 축복받은 기도문을 가진 이를 보호하여 주시옵고, 누구든지 이 기도문을 접하는 이와 이 기 도문이 있는 집 근처를 지나치는 이를 보호하여 주시&amp;hellip; 모든 병자와 불쌍한 이를 모든 고난과 고통에서 고쳐 주시옵고, 모 든 괴로움과 슬픔으로부터 낫게 하여 주시오며, 누구나 주님의 인 도의 길과 주님의 용서와 은총의 길에 들어서기를 희원하는 이가 있다면, 그를 인도하여 주소서
그분은 치유자이시고, 충족자이시며, 조력자이시고, 항상 용서하시며, 가장 자비로우 신 분이시옵나이다. 제가 주님을 부르옵니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6638 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6638/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6638/</guid>
      <description>주님의 종들을 자비로이 보아주시와 그들이
영광을 주님께 올리옵나이다, 저의 하느님이 시여! 주님의 열렬한 연인들이 주님과 헤어져 애타게 우는 소리와 주님을 알아뵌 이들이 주님 계신 곳에서 멀리 떨어져 통곡하는 소리를 주님은 듣고 계시옵나이다. 저의 하느님이시여, 그들의 면전에 주님의 은총의 문들을 활짝 열어 주시와 주님의 윤허 아래, 주님의 뜻에 따라 그들이 들어오게 하소서. 그래서 주님의 장엄한 옥좌 앞에 그들이 도열하여 주님의 옥음을 듣고, 주님의 용안의 찬연한 빛을 받도록 해 주소서. 주께서 흡족해 하실 일을 행하심에 있어서 주님은 강력하시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6639 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6639/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6639/</guid>
      <description>저를 끌어 당겨 주시옵고
저의 하느님이시여! 제 영혼의 고뇌를 진정시키실 분으로 주님밖에 아무도 없사옵고, 주님은 저의 최상의 소망이옵나이다, 저의 하느님이시여. 저의 가슴은 주님과 주님의 연인들 말고는 어느 누구와도 하나로 결합되지 않사옵나이다. 제가 진심으로 선언하오니 저의 삶과 죽음은 모두 주님을 위한 것이옵나이다. 진실로 주님은 비할 데 없고 상대가 없는 분이시옵나이다. 저의 주님이시여! 주님께 비오니 제가 스스로주님을 외면하고 문을 닫아버렸사오니 저를 용서해 주소서. 주님의 영광과 장엄에 의지하여 말씀올리오니 주님은 저에게 당신을 알게 해 주시고, 주님의 지위에 걸맞게 저를 일깨워 상기토록 하고 계심에도 저는 주님을 제대로 알아뵙지도, 주님께 경배드리지도 못했사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6640 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6640/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6640/</guid>
      <description>제 가슴 속 소망이시여
하느님, 저의 하느님, 제가 가장 애모하는 임 이시여, 제 가슴 속 소망이시여.
(Source category: 하느님께 다가감) (Bahaiprayers.net ID: 6640)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6641 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6641/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6641/</guid>
      <description>저를
주여, 저의 하느님이시여, 저의 괴로움을 쉬게 할 안식처이시여! 제가 당한 재난의 방패이시며 피난처이시여! 제가 곤궁할 때 제가 쉴곳이며, 제가 고독할 때 저의 동무이시여! 저의 고통에는 위안이시며 제가 혼자일 때 사랑하는 친구이시여! 제 슬픔의 고통을 없애 주시며, 저의 죄를 용서해 주시는 분이시여! 제가 당신께만 향하여, 저의 가슴과 마음과 입을 다하여 열심으로 비오니, 주님의 신성한 통합의 이 시대에 제가 주님의 뜻을 거스르는 일이 없도록 해 주시옵고, 모든 더러움에서 저를 깨끗이 씻어 주시와 제가 깨끗한 마음으로 주님의 은총의 나무 그늘을 찾을 수 있게 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6642 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6642/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6642/</guid>
      <description>저를
그분은 자비로우시고 가장 너그러우신 분이 시옵나이다! 하느님, 저의 하느님! 주님은 저를 보고 계시옵고 저를 알고 계시오며, 주님은 저의 안식처이시고 저의 피난처이시옵나이다. 주님 말고 제가 찾은 이가 아무도 없사옵고, 앞으로 찾을 이도 없사옵나이다; 주님의 사랑의 길외에 제가 걸은 길이 없사옵고, 앞으로 걸을 길도 없사옵나이다. 제가 깊은 밤, 절망에 빠져 있을 때, 저의 눈은 기대와 희망에 차, 주님의 한없는 은혜의 아침을 향하여 기다리고 있사오며, 이른 새벽에는 저의 시들은 영혼이 주님의 아름다움과 완전하심을 기억하면서 생기와 힘을 얻사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6643 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6643/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6643/</guid>
      <description>*호꾸꼴라는 진실로 중대한 율법이니라. 모든 이들은 이것을 헌납할 의무가 있으니 그것은 은총과 풍요와 모든 선(善)의 근원이기 때문이니라. 그것은 모든 것을 소유하시고 무엇이든 아낌 없이 주시는 하느님의 모든 세계들에서 모든 영혼 각자에게 돌아 갈 관대한 하사품이니라. -바하올라
제가 주님께 간청드리오니, 그에게 확증을
모든 피조물의 주님이시고, 만물이 향해야 할 분, 주님이시여, 주님께 찬미 드리옵나이다. 저의 내적인 입과 외적인 입으로 제가 증언하오니 주님은 스스로 당신을 현시하셨고 계시하셨사오며, 주님의 증거들을 내려 주셨사옵고, 주님의 가르침을 선포하셨나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6644 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6644/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6644/</guid>
      <description>제가 주님께 간청드리오니
자애로우신 저의 주님이시여, 주님께 영광올리옵나이다! 주님의 성스러운 발언의 대양이 격동하고, 주님의 최고 통치의 표적이 무수하며, 주님의 신격(神格)의 증거가 압도적이고, 주님의 지식 안에 숨겨진 신비들이 엄존하옵나이다. 이 모든 사실에 의지하여 제가 주님께 간청드리오니, 주님의 은총을 내려주시와 제가 주님과 주님의 선택받은 이들을 섬기게 하여 주시옵고, 주께서 주님의 책에 명하신 주님의 호꾹(권리)을 제가 의무를 다하여 바칠 수 있도록 하소서. 저의 주여, 저는 영광스러운 주님의 영역을 사랑하게 된 사람이며 주님의 아량의 옷자락을 굳게 붙들고 있는 자이옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6645 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6645/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6645/</guid>
      <description>저를
하느님, 저의 하느님이시여! 저는 회개하여 주님을 향하였사오며, 진실로 주님은 용서하시고 자비로우신 분이시옵나이다. 하느님, 저의 하느님이시여! 제가 주님을 향하였사오며, 진실로 주님은 언제나 용서하시고 은혜로우신 분이시옵나이다. 하느님, 저의 하느님! 저는 주님의 자비의 밧줄을 붙들었사옵고, 주님에게는 천지에 있는 만물의 창고가 있사옵나이다. 하느님, 저의 하느님! 저는 주님께로 서둘러 나아 갔사옵고, 진실로 주님은 용서하시고, 넘쳐 흐르는 은혜의 주님이시옵나이다. 하느님, 저의 하느님이시여! 저는 하늘의 술과 같은 주님의 은총을 찾아 목마르오며, 진실로 주님은 주시는 분이시며, 관대하시고, 은혜로우시며 전능하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6646 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6646/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6646/</guid>
      <description>제가 주님을 기억하고 주님을 칭송하도록
주, 저의 하느님이시여! 영광은 주님의 것이옵나이다. 하느님의 최대의 명칭이신 분이시며, 주님의 진리를 거부한 하느님의 피조물들에 의하여 심한 고초를 당하시고, 아무도 표현할 수없는 슬픔 속에 파묻혔던 분께 의지하여 제가 비오니, 모두가 주님의 아름다움을 외면하고 주님을 거역했사오며, 모두가 주님의 대업을 계시하신 분을 거만하게 외면해 버린 오늘날, 제가 주님을 기억하고 주님을 칭송하도록 해 주소서. 저의 주여, 주님 당신 밖에는 주님을 도울 이가 없사옵고, 주님 당신의 힘 말고는 주님을 구할 힘이 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6647 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6647/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6647/</guid>
      <description>제가 확고부동하게 할 것을 내려 주시와
주여, 주님께 가까이 가는 것이 저의 소망이옵고, 주님과 함께 함이 저의 희망이오며, 주님을 기억함이 저의 소원이옵고, 주님의 영광의 궁정이 저의 목표이오며, 주님의 거처가 저의 목적지이옵고, 주님의 이름이 저의 치유이오며,주님의 사랑이 제 가슴의 빛이옵고, 주님께 받들어 올리는 봉사가 저의 가장 높은 포부이옵나이다! 주님의 이름을 통하여, 주님을 알아 본 이들로 하여금 주님의 가장 높은 지식에까지 날아오르게 하셨사옵고, 주님을 열렬히 경배한 이들로 하여금 주님의 성스러운 은혜의 궁정 안으로 올라갈 힘을 주셨사오니, 제가 주님의 그러한 이름에 의지하여 비옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6648 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6648/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6648/</guid>
      <description>저희들로 하여금, 저를
주, 저의 하느님, 주님의 이름에 찬미올리옵나이다. 모든 피조물을 감싼 주님의 힘에 의지하여 비옵고, 전 창조계를 초월해 계신 주님의 통치권에 의지하여 비오며, 주님의 지혜 속에 감추어졌으며, 그로써 천지를 창조하신 주님의 말씀에 의지하여 비오니, 주님을 향한 저희들의 사랑과 주님의 뜻에 대한 저희들의 복종을 확고하게 해 주시옵고, 저희들의 시선을 주님의 용안에 고정시켜 주시오며, 주님의 영광을 찬양하게 해 주시옵소서. 저의 하느님, 저희들에게 힘을 주시와 주님의 피조물들 가운데 주님의 증표를 널리 퍼뜨리게 해 주시옵고, 주님의 영역 안에서 주님의 신앙을 지키게 해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6649 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6649/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6649/</guid>
      <description>저희들의 마음을
하느님, 주님께 찬미와 영광올려지이다! 주님의 거룩하신 면전에 이를 수 있는 날이 속히 다가오도록 해 주소서. 주님의 사랑과 호의의 힘을 통하여 저희들의 마음을 기쁘게 해 주시옵고, 저희에게 부동심을 내려 주시와 저희가 주님의 뜻과 명령에 기꺼이 순종하게 해 주소서. 진실로 주님의 지식은 주께서 창조하신 모든 것과 앞으로 창조하실 모든 것을 포용하옵고, 주님의 천상의 권능은 주께서 존재하게 하셨고, 또한 존재하게 하실 모든 것을 초월하옵나이다. 주님밖에 경배 받을 이 아무도 없사옵고, 주님 밖에 바랄 이 아무도 없사오며, 주님 밖에 애모할 이 아무도 없사옵고, 주님의 좋으신 뜻 말고 사랑받을 것이 아무 것도 없사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6650 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6650/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6650/</guid>
      <description>주께서 사랑하시는 이들을 도우시와 그들이
주, 저의 하느님이시여! 주께서 사랑하시는 이들을 도우시와 그들이 주님의 신앙 안에서 확고하게 해 주시옵고, 주님의 길을 걷고 주님의 대업에 굳건하게 해 주시옵소서. 그들에게 주님의 은총을 베푸시와, 그들이 이기심과 열정(熱情)의 맹습(猛襲)에 견디고 성스러운 인도의 빛을 따르게 해 주시옵소서. 주님은 강력하시고 인자하시며, 자존하시고 주시는 분이시며, 자비로 우시고 전능하시며 가장 은혜로우신 분이시옵나이다.
(Source category: 확고한 믿음) (Bahaiprayers.net ID: 6650)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6651 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6651/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6651/</guid>
      <description>그들을
주여, 저의 하느님이시여, 찾아 헤매는 이를 바른 길로 인도하시는 분이시여, 길 잃고 눈 먼 영혼을 지옥의 폐허에서 구해 주시는 분이시여, 성실한 이들에게 큰 은혜와 은총을 내리시는 분이시여, 두려운 이들을 주님의 난공불락의 피난처 안에 지켜주시는 분이시여, 주님께 눈물로 올리는 애소에는 주님의 가장 높은 지평선 위에서 응답해 주시는 분이시여, 주님께 찬미올리옵나이다! 주께서는 길 잃은 이들을 불신의 죽음에서 인도해 주셨사옵고, 주님께로 가까이 다가간 이들을 여정의 목적지로 이끌어 주셨사오며, 주님의 종들 가운데 확신하는 이들에게는 그들의 가장 소중한 소망을 성취하게 하시어 기쁨을 주셨사옵고, 주님의 아름다움의 왕국에서 주님을 애타게 찾는 이들의 면전에 재결합의 문을 열어 주셨사오며, 박탈과 상실의 불로부터 그들을 구하시어 그들이 주님께로 서둘러 나아가 주님의 면전에 도달하게 하셨사옵고, 주께서 환영하시는 문 앞에 도달하여 선물을 듬뿍 받게 하셨사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6652 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6652/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6652/</guid>
      <description>노우루즈는 3월 21일로 바하이력으로 정월 초하루이다.
저의 하느님, 주님을 사랑하기 때문에 단식을 지키고 주님이 싫어하시는 모든 것을 멀리한 이들의 잔칫날로 노우루즈를 정해 주신 주님을 찬양하옵나이다. 주여, 주님의 사랑의 불과 주께서 명하신 단식의 열(熱)로 주님의 대업 안에서 그들을 불타게 하시고 그들로 하여금 주님을 찬양하고 주님을 생각하는 일에만 전념하게 하시옵소서. 저의 주여, 주님은 주께서 내려주신 단식이라는 장식으로 그들을 단장해 주셨사오니, 주님의 은총과 넘치는 은혜로 그것을 받아주심으로써 또 다시 그들을 치장하여 주시옵소서. 사람의 행위란 그 모든 것이 주님의 뜻에 달려 있사오며, 주님의 명령에 의하여 정해지옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6653 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6653/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6653/</guid>
      <description>단식기도
「케탑-에-악다스」에 다음과 같이 기록되어 있다. “나는 그대들이 성년(15세)이 되면서부터 기도와 단식을 하도록 명하였노니, 이것은 그대들의 주이시며, 그대들 선조의 주이신 하느님께서 정하신 것이니라…. 여행자, 환자, 임산부,유모는 단식을 하지 않아도 되느니라…. 일출부터 일몰까지 식음을 금하라. 그리고 욕망이 그대들에게서 성서에 정해진 이 은총을 빼앗아 가지않도록 조심하라.” 단식 기간은 3월 2일부터 3월 20일까지이다.
저와 저의 동반자, 저와 제가 사랑하는 이들을, 저와 주님의 종들 을
주, 저의 하느님! 주님께 찬미드리옵나이다.어둠이 광명으로 변하고 인적이 끊이지 않는 성전(聖殿)이 세워졌으며 기록된 성한이 계시 되고 펼쳐진 족자가 드러나게 한 이 계시에 의지하여 간원하옵나니, 저와 저의 동반자들로 하여금 주님의 초월적 영광의 하늘들에 오를 수 있게 할 것들과, 의심하는 이들에게 주님의 일체성의 성전(聖殿)으로 들어감에 방해가 되게 했던 의심의 오점(汚點)을 씻어버릴 수 있게 할 것들을 내려 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6654 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6654/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6654/</guid>
      <description>저희들과 그들에게&amp;hellip;.., 제가 비오니, … 주께서 사랑하시는 이들을 높이 끌어 올려 줄 것을&amp;hellip;,
저의 하느님, 지금은 주께서 주님의 종들에 게 단식을 지키도록 명하신 날들이옵나이다. 그로써 주님은 주님의 피조물들에게 계시하신 주님의 율법서의 머릿말을 장식하셨사오며, 주님의 하늘과 주님의 땅에 있는 모든 이들의 눈앞에 주님의 명령의 창고를 장식하셨나이다. 주님은 이 날들의 시간마다 특별한 공덕을 부여하셨사오니, 이는 전 피조물을 감싸 안는 지식을 구비하신 주님 밖에는 누구에게도 불가사의한 것이옵나이다. 주님은 또한, 주님의 명령의 책과 주님의 취소할 수 없는 판단의 경전에 따라, 영혼들에게 각기 응분의 공덕을 할당해 주셨나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6655 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6655/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6655/</guid>
      <description>주님은 저를 보시옵나이다
저의 하느님, 주님의 거대한 표적에 의지하고 사람들에게 내려주신 주님의 은총의 계시에 의지하여 제가 주님께 비오니, 저를 주께서 계신 도시의 문에서 쫓아내지 마시옵고, 주님의 피조물들에 나타난 주님의 은총의 징표에 걸었던 저의 희망을 저버리지 마소서. 저의 하느님이 시여, 주님은 저를 보시옵나이다. 저는 지금 가장 성스러우시고, 가장 광휘로우시며, 가장 강대하시고, 가장 위대하시며, 가장 높으시고, 가장 영광스러우신 주님의 이름을 붙들고 있사오며 이 세상과 앞으로 올 세상의 모두가 매달려 있는 옷자락을 붙들고 있사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6656 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6656/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6656/</guid>
      <description>저의 영혼을
거룩하신 섭리시여! 제가 지금 육적인 욕망을 끊고 식음에 대한 집착에서 벗어나 있듯이, 저의 가슴을 주님이 아닌 어느 누구와의 사랑으로부터도 깨끗이 씻어 주시고 성화시켜 주시오며, 저의 영혼을 썩어빠진 욕망과 악마적 인 특성으로부터 보호하여 주시와, 저의 정신이 거룩함의 숨길과 교통하게 하시옵고, 주님 외의 모든 것에 대한 언급을 끊어버리게 하소서.
(Source category: 노우루즈) (Bahaiprayers.net ID: 6656)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6657 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6657/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6657/</guid>
      <description>모든 종들이 이 서한을 읽고 깊이 생각해 본다면 그들의 핏줄 속 에 세계들을 활활 타게 할 불씨가 지펴질 것이니라
가장 오래고 가장 위대하신 하느님의 이름으로 비옵니다. 성실한 이들은 진실로 주님과 너무 떨어져 있어 가슴이 타옵니다. 어디에 주님의 용안의 빛이 환히 비치고 있나이까? 세계들의 임이시여. 주님께 가까이 있는 이들이 폐허의 어둠 속에 버림을 받았나이다. 어디에 주님과 재회하는 아침의 여명이 있사옵니까? 세계들의 소망이시여. 주님의 선택받은 이들이 머나먼 모래땅에서 떨며 누워 있사옵니다. 어디에서 바다같은 주님과의 대면을 이룰수 있사옵니까?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6658 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6658/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6658/</guid>
      <description>*“성스러운 수부의 서한을 연구하여 그대들이 진리를 알도록 하고, 축복받은 아름다움께서 앞 일을 충분히 예언하셨음을 생각하라. 알아보는 이들은 조심할 지어다!” -압돌바하
그분은 인자하시고, 사랑받으시는 분이시옵나이다! 성스러운 수부여! 천상에 모여계신 분들 앞에 그대의 영원의 방주를 드러내 보이시오, 저의 주, 가장 영광되신 주님께 영광을! 그 방주를 가장 경이로우신 분, 그분의 이름으로 태고의 바다 위에 띄우시고, 저의 주, 가장 영광되신 주님께 영광을! 가장 높이 계신 분, 하느님의 이름으로 천사 같은 정령들을 그 안으로 들게 하오.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6659 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6659/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6659/</guid>
      <description>##「아흐마드」의 서한
*“매일의 필수 기도와 함께 낭송해야 할 특별한 기도가 몇 가지 있으니, 예컨대 치유기도와 같은 것입니다. 이「아흐마드」의 서한도 바하올라께서 특별한 효능과 의의가 있는 것으로 주신 것이니, 신자들은 그렇게 받아들여 의심없는 신앙과 믿음을 가지고 낭송하여야 합니다. 그러함으로써 신자들은 하느님께 더욱 가까워져서, 당신의 계율과 가르침을 보다 충실히 자기 것으로 하여야 합니다.” -쇼기 에펜디 (대필서한)
그분은 임금이시고, 전지하시며 영명하신 분이시니라! 보라, 낙원의「나이팅게일」이 영원의 나뭇가지에서 성스럽고 아름다운 곡조로 노래하여, 진실한 이들에게 하느님께서 가까이 계시다는 복음을 전하고, 신성의 일체성을 믿는 이들을 관대하신 분의 어전(御前)에 불러들이며, 단절된 이들에게 임금이시요 영광자이시며 무비하신 하느님께서 계시하신 소식을 알리고, 하느님을 사랑하는 이들을 신성의 자리와 이 찬란한 아름다움에게로 인도하여 들이도다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6660 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6660/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6660/</guid>
      <description>이 서한은 바하올라와 바압의 영묘에서 낭송한 다. 그분들의 성일 봉축시에도 자주 낭송된다.
가장 존엄하신 주님 당신에게서 동터오른 찬송과 주님의 가장 찬란한 아름다움에서 비쳐나온 영광을 모두 주님께 되돌려 올리옵나이다. 장엄의 현시자이시옵고, 영원의 왕이시며, 천지만유의 주이신 분이시여! 제가 증언하오니, 주님을 통해서 하느님의 주권과 당신의 통치권이 계시되었사옵고, 하느님의 권능과 당신의 위엄이 계시되었사오며, 옛부터의 광휘의 여러 태양이 주님의 거역할 수 없는 명령의 창공에 그 빛을 발하였사옵고, 보이지 않는 분의 아름다움이 창조의 지평선 위에 그 모습을 드러내었사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6661 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6661/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6661/</guid>
      <description>*(압돌바하께서 계시하신 아래의 기도문은 압돌 바하의 영묘에서 낭송된다. 이 기도는 개인적인 기도로도 사용된다.) 누구나 이 기도를 겸손과 열정의 마음으로 낭 송한다면 이 종(압돌바하)의 가슴을 기쁘고 즐겁 게 해 줄 것입니다. 이 기도를 하면 마치 압돌바 하를 면 대 면으로 만나는 것과 같을 것입니다. -압돌바하
그분은 가장 영광스러우신 분이시옵나이다! 하느님, 저의 하느님이시여! 엎드려 눈물로 제가 주님께 손을 들어 애원하옵고, 학식 있는 이들의 지식을 초월해 계시고, 주님을 찬양하는 모든 이들의 찬송을 넘어서 계신 주님의 문턱에서, 먼지 속에 제 얼굴을 파묻사옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6662 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6662/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6662/</guid>
      <description>윤일 기도 월26일부터 3월1일까지의 윤일은 단식을 위 한 준비기간이고, 이 동안에 접대와 자선을 하고 선물을 주기도 한다.
저의 하느님, 저의 불, 저의 빛이시여! 주여, 모든 이름의 왕이시여, 주님의 책에서 주께서「아이얌-에-하」(「하」의 날, 즉 윤일)라고 명명하신 날들이 시작되었아오며, 주님의 최상의 펜으로 주께서 주님의 창조의 왕국에 있는 모든 이들에게 지키라고 명하신 단식일이 다가오고 있나이다. 저의 주여, 제가 이 날들의 힘과 이 기간에 주님의 계명의 끈에 매달려 주님의 가르침의 손잡이를 붙든 이들의 힘을 입어 간원하오니, 모든 영혼 각자에게 주님의 궁정 경내에 처소를 마련해 주시옵고, 주님의 찬란한 얼굴 빛이 드러나는 곳에 각자의 자리를 마련해 주시옵소서.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
