<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-OKUKULA MU BY&#39;OMWOYO on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-okukula-mu-byomwoyo/</link>
    <description>Recent content in cat-OKUKULA MU BY&#39;OMWOYO on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-okukula-mu-byomwoyo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6278 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6278/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6278/</guid>
      <description>Ayi Katonda, Omwoyo gwange oguzeemu endasi era ogusanyuse. Tukuza omutima gwange. Omulise emmeeme yange. Nteeka ensonga zange zonna mu mikono Gyo. Ggwe mukulembeze wange wange era ekidukiro kyange. Sijja kuddayo kuba munyiikaavu, era omuyinike; nja kubeera wa ssanyu era eyesiima. Ayi Katonda, sikyaddayo kubeera ajjudde okwerarikirira, wadde okuleka emitawaana okunteganya. Sijja kweteeka ku bintu byansi ebitasanyusa. Ayi Katonda, Ggwe Oli wa kisa gyendi okusinga Nze bwe nnyinza okwekwatirwa ekisa. Newerayo ddala Gyoli, Ayi Mukama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6279 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6279/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6279/</guid>
      <description>Ayi Mukama! Tuli banafu, tuzzemu amaanYi. AYi Katonda! Tuli babuya, tuwe okumanya. Ayi Mukama, tuli bankuseere, tufuule bagagga. Ayi Katonda tuli bafu, tuzeemu obulamu. Ayi Katonda! Tujjolongeddwa, tufuule ba kitiibwa mu bwakabaka Bwo. Singa otuyamba ffe Ayi Mukama tujja kufuuka nga emmunyenye ezitemagana. Singa totuyamba, olwo tujja kufuuka ba wansi n&amp;rsquo;okukira ettaka. Ayi Mukama! Tuzeemu amaanyi, Ayi Katonda, tuwe obuwanguzi. Ayi Katonda! Tuyambe okuwangula okwerowoozaako tugobere ddala okwegomba. Ayi Mukama, otugye mu buddu obw&amp;rsquo;ebintu eby&amp;rsquo;ensi, otulokole nga oyita mu mukka ogw&amp;rsquo;omwoyo omutukuvu, bwetutyo tulyoke tusitukiremu okukuwereza, twemalire mu kusinza Ggwe, era tunywerere mu bwakabaka Bwo n&amp;rsquo;obuwulize obusukiridde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6280 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6280/</guid>
      <description>Ayi Katonda, Katonda wange! Ggwe oli ssuubi lyange, era omwagalwa wange, Ekigendererwa kyange ekisingira ddala era okwegomba kwange okusingira ddala. N&amp;rsquo;obwetowaze obusuffu, n&amp;rsquo;okukusinziza ddala, nkusaba onfuule nga omunaala ogw&amp;rsquo;okwagala Kwo mu nsi Zo, nga etabaaza ey&amp;rsquo;okumanya Kwo mu bitonde Byo, nga ebendera y&amp;rsquo;omukisa Gwo omutukuvu mu Bwakabaka Bwo. Ombalire mu bawereza Bo abegye ku birala byonna wabula Ggwe, abetukuzza, okuva ku bintu by&amp;rsquo;ensi eby&amp;rsquo;oluwunguko, era nebesamba amaloboozi gabo abogera ebitaliimu nsa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6281 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6281/</guid>
      <description>Ayi Mukama wange, Omwagalwa wange, Okwegomba kwange! Beera mukwano gwange mu kiwuubaalo kyange, era omperekere mu buwanganguse bwange. Ojjewo ennaku Yange. Nnyamba okwettanira obulungi Bwo. Onzigye ku birala byonna wabula Ggwe. Onsikirize n&amp;rsquo; obuwoowo bw&amp;rsquo;obutukuvu Bwo. Nnyamba okwetaba mu bwakabaka bwo n&amp;rsquo;abo abegye ku birala byonna wabula Ggwe, abanoonya okuwereza ku kiggwa Kyo ekitukuvu, era abewaayo okuwereza Enzikiriza Yo. Nnyamba okuba omu ku bazaana Bo abafunye essanyu Lyo eddungi. Ddala ddala Ggwe Oliwa kisa, omugabi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
