<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Barn on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-barn/</link>
    <description>Recent content in cat-Barn on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-barn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3494 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3494/</guid>
      <description>Forherliget er du, o Herre min Gud! Jeg takker deg fordi du har skapt meg i dine dager og inngitt meg din kjærlighet og din kunnskap. Jeg bønnfaller deg, ved ditt navn, hvorved din visdoms og din ytrings skjønne perler ble bragt frem fra hjertenes skattkammer hos dem av dine tjenere som er deg nær, og hvorved ditt navns, den medlidendes, dagstjerne har kastet sin stråleglans over alle som er i din himmel og på din jord, om å skjenke meg, ved din nåde og gavmildhet, dine vidunderlige og skjulte gaver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3495 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3495/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3495/</guid>
      <description>O Gud, led meg, beskytt meg, gjør meg til en skinnende lampe og til en tindrende stjerne. Du er den mektige og den sterke.
(Source category: Barn) (Bahaiprayers.net ID: 3495)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3496 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3496/</guid>
      <description>O Gud! Oppdra dette spebarn i din kjærlighets skjød, og gi det melk fra ditt forsyns bryst. Dyrk denne nye plante i din kjærlighets rosenhave og hjelp den til å vokse ved din gavmildhets regn. Gjør det til et kongedømmets barn og led det til ditt himmelske rike. Du er sterk og god, og du er den som skjenker, den som gir rike gaver, den overmåte gavmilde Herre.
(Source category: Barn) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3497 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3497/</guid>
      <description>O Gud! Opplær disse barn. Disse barn er plantene i din frukthave, blomstene på din eng, rosene i din have. La ditt regn falle på dem; la virkelighetens sol skinne på dem med din kjærlighet. La din bris forfriske dem så at de kan oppøves, vokse og utvikles og fremstå i den største skjønnhet. Du er giveren. Du er den medlidende.
(Source category: Barn) (Bahaiprayers.net ID: 3497)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3498 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3498/</guid>
      <description>O du fullkomne Gud! Jeg er et lite barn; gi at din kjærlige omsorgs bryst må bli det bryst som jeg har kjært; tillat meg å bli næret av din kjærlighets honning og melk; oppdra meg i din kunnskaps skjød, og skjenk meg edelhet og visdom mens jeg ennå er barn.
O du den selvbestående Gud! Gjør meg fortrolig med det usettes rike. Sannelig, du er den mektige, den sterke.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3499 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3499/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3499/</guid>
      <description>O min Herre! O min Herre!
Jeg er et lite barn. Gi meg næring fra din barmhjertighets bryst, oppdra meg i din kjærlighets skjød, undervis meg i din ledelses skole og la meg utvikles under din gavmildhets beskyttelse. Fri meg fra mørket, gjør meg til et strålende lys; fri meg fra å være ulykkelig, gjør meg til en blomst i rosenhaven; tillat meg å bli en tjener for din terskel og skjenk meg de rettferdiges anlegg og karakter; gjør meg til en gavmildhetens kilde for menneskenes verden og kron mitt hode med det evige livs diadem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
