<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Человечество on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%87%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Человечество on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%87%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%87%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2596 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2596/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2596/</guid>
      <description>Мой Боже, Кому поклоняюсь и пред Кем благоговею! Я свидетельствую о Твоем единстве и единосущности Твоей и признаю Твои дары как в прошлом, так и в настоящем. Ты — Всещедрый, полноводные ливни милости Твоей пролились равнo на высоких и на низких, великолепие Твоей благосклонности было ниспослано на послушных и на непокорных.
О Боже милости, пред вратами Коего вся сущность милости склонилась, святилище Дела Коего окружено нежной заботой в ее наисокровенном духе,— мы молим Тебя, взывая к Твоей предвечной благодати и взыскуя Твоего нынешнего благоволения, дабы Ты смилостивился надо всеми проявлениями мира бытия и не лишил их излияний Твоей милости во дни Твои.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2597 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2597/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2597/</guid>
      <description>О Боже, мой Боже! Твоя благодать придала мне смелости, а справедливость Твоя вселила ужас в меня. Счастлив тот, кого оделил Ты благодатью Своей, и горе тому, кто испытал Твою справедливость.
Господи! Я бежал от Твоей справедливости и ищу Твоей благодати, я отвратил лицо свое от Твоего гнева и умоляю о Твоем прощении. Я заклинаю Тебя силою Твоей, Твоим владычеством, Твоею славой и Твоим благоволением: озари человечество светом Твоего знания, дабы все сущее могло явить деяния десниц Твоих, раскрыть тайны могущества Твоего и отразить свет Твоего знания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2598 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2598/</guid>
      <description>О Господи благой! Ты произвел все человечество от единого корня. Ты определил всем принадлежать к единой семье. В присутствии Твоем святом все суть слуги Твои, весь род людской нашел приют в Скинии Твоей, все собрались за столом Твоей Щедрости и все озарены Светом Твоего Провидения.
О Боже! Ты добр ко всем, Ты оделяешь всех, всех укрываешь, всем даруешь жизнь. Ты наделил всех и каждого талантами и способностями, и все погружены в океан Твоего Милосердия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2599 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2599/</guid>
      <description>О Ты, сострадательный Господь, Ты, Кто щедр и могуч! Мы — слуги Твои, нашедшие приют под сенью Твоего провидения. Воззри на нас с благосклонностью. Даруй свет очам нашим, слух — нашим ушам, понимание и любовь — нашим сердцам. Возрадуй и осчастливь наши души Твоими благими вестями. О Господи! Укажи нам стезю Твоего царствия и воскреси всех нас дыханием Святого Духа. Ниспошли нам жизнь вечную и пожалуй нас нескончаемой славой. Объедини человечество и просвети мир людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2600 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2600/</guid>
      <description>О Господи! Дозволь всем людям земли получить доступ в Райский Сад Твоей Веры, дабы ни одно создание не осталось вне пределов Твоего благоволения.
С незапамятных времен мог Ты творить, что Тебе угодно, и превосходил все по желанию Своему.
(Source category: Человечество) (Bahaiprayers.net ID: 2600)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
