<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prøvelser og vanskeligheter on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%B8velser-og-vanskeligheter/</link>
    <description>Recent content in cat-Prøvelser og vanskeligheter on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pr%C3%B8velser-og-vanskeligheter/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3540 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3540/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3540/</guid>
      <description>Finnes det noen som fjerner vanskeligheter uten Gud? Si: Lovet være Gud! Han er Gud! Alle er hans tjenere, og alle holder fast ved hans bud!
(Source category: Prøvelser og vanskeligheter) (Bahaiprayers.net ID: 3540)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3541 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3541/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3541/</guid>
      <description>Si: Gud er alle ting tilstrekkelig fremfor alle ting, og intet i himlene eller på jorden eller i hva som enn ligger mellom dem er tilstrekkelig uten Herren din Gud. Sannelig, han er i seg selv den vitende, den opprettholdende, den allmektige.
(Source category: Prøvelser og vanskeligheter) (Bahaiprayers.net ID: 3541)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3542 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3542/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3542/</guid>
      <description>Lovpriset være ditt navn, o du som har grepet sjelens tøyler hos alle dem som har anerkjent deg, og som i din høyre hånd holder skjebnen til alle som er i himmelen og alle som er på jorden! Du gjør, gjennom din veldes kraft, hva du vil og forordner ved din viljes virksomhet hva du behager. De mest målbevisste menneskers vilje er som intet sammenlignet med din viljes bydende tegn, og dine ubøyeligste skapningers besluttsomhet blir til intet overfor de mangfoldige åpenbaringer av din urokkelige fasthet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3543 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3543/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3543/</guid>
      <description>O du hvis prøvelser er et middel til legedom for dem som er deg nær, hvis sverd er den brennende lengsel for alle dem som elsker deg, hvis pil er det kjæreste ønske for de hjerter som lengter etter deg, hvis forordning er det eneste håp for dem som har anerkjent din sannhet! Jeg bønnfaller deg, ved din guddommelige mildhet og ved glansen av ditt åsyns herlighet, om å sende ned over oss fra ditt skjul i det høye det som vil gjøre oss i stand til å komme deg nærmere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3544 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3544/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3544/</guid>
      <description>Priset og forherliget er du, o min Gud! Jeg trygler deg ved sukkene fra dem som elsker deg og ved tårene som felles av dem som lengter etter å skue deg, om ikke å holde dine kjærlige velsignelser tilbake fra meg i din tid eller å avskjære meg fra å lytte til melodiene fra Duen som priser din enhet vendt mot lyset som skinner fra ditt åsyn. Jeg er den som lever i armod, o Gud!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3545 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3545/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3545/</guid>
      <description>Ære være deg, o min Gud! Om det ikke var for de lidelser som blir utholdt på din sti, hvordan kunne det erkjennes hvem som virkelig elsker deg? Og var det ikke for de prøvelser som blir gjennomlevet av kjærlighet til deg, hvordan kunne stillingen til dem som lengter etter deg bli åpenbart? Din makt er mitt vitne! Ledsagerne for alle som tilber deg, er de tårer de feller, og trøsterne for slike som søker deg, er de stønn de utstøter, og føden for dem som iler for å møte deg, er bruddstykkene av deres sønderknuste hjerter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3546 in Norsk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3546/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/no/bpn3546/</guid>
      <description>Han er den medlidende, den overmåte gavmilde!
O Gud, min Gud! Du ser meg, du kjenner meg; du er min havn og min tilflukt. Ingen har jeg søkt, ei heller vil jeg søke noen foruten deg; ingen vei har jeg vandret, ei heller vil jeg vandre noen annen enn din kjærlighets vei. I fortvilelsens mørke natt vendes mitt øye i forventning og håp mot din grenseløse velviljes morgen, og ved demringstimen blir min kraftløse sjel forfrisket og styrket ved tanken på din skjønnhet og fullkommenhet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
