<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kömek Soramak on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-k%C3%B6mek-soramak/</link>
    <description>Recent content in cat-Kömek Soramak on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-k%C3%B6mek-soramak/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11958 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11958/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11958/</guid>
      <description>Sensiň Alla we Senden başga Alla ýokdur. Ýa Ylahym! Päk we Mukaddes Sen eý meniň Taňrym! Dogrudanam bu jahanda iň Başarjaň Sensiň. Sen barlyklaryň Kadyrysyň hem halk älemi, doly Seniň erkiňdedir. Sen isläniňi ýaradýansyň. Senden başga Hekim we Eziz bolan Alla ýokdyr. Ýa Ylahym! Päk we Mukaddes Sen ,Eý meniň Taňrym! Seniň dergähiňde duran ynsanlara uýup, Seniň didaryňa gowşan ynsanlara uýup senden isleýärin: Bize geçirimli göz bilen seret, bize Öz ýörite ünsüň bilen nazar sal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11959 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11959/</guid>
      <description>Barhudaýa! Dogrudanam gaýgylary ýeňledýän, jepalary azaldýan, gam-gusany daş edýän, gullary halas edýän, her dirini azat edýän diňe Sensiň. Ýa Reb! Öz Rähmetiň bilen meni azat eýle hem Öz halas bolan bendeleriň arasyna sal.
(Source category: Kömek Soramak) (Bahaiprayers.net ID: 11959)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11960 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11960/</guid>
      <description>Alladan başga, işlerde rowaçlyk döredýän barmy? Sözle! Päk we Mukaddesdir Alla. Sözle! Ol Taňrydyr. Hemmeler onuň bendesidir. Hemmeler oňa sygynýandyrlar.
(Source category: Kömek Soramak) (Bahaiprayers.net ID: 11960)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11961 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11961/</guid>
      <description>Hu’Alla Eý Binyýaz Mahbup! Bu ynsanlar Seniň ýaranlaryň we Seniň gapyň bendeleridir. Seniň meýiňden mestana, Seniň çölüňde awaradyrlar. Seniň çeşmäňe teşne we Seniň uly deliliňe uýýandyrlar. Her biri dogry ýoluň nyşany we Mukaddes Älemiň ykbaly bolup biler ýaly kabul et, olara üstünlik bagyş eýle. Töwhid syrlarynyň belgisi we päklik güneşleriniň şapagy bolarlar. Olar nebis leşgerini ýeňdiler, indi rähmet we takwa daldawyn gözleýärler. Dirilige sebäp bolup, ruhlary halas edýärler. Eý Perwerdigär! Eý Ýalkaýjy!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11962 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11962/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11962/</guid>
      <description>Allah-u’Äbha. Eý Hudaýa ýüz tutan! Gözleriňi bar zatlardan sowup, Äbha Melekutyna aç. Isleýän zadyňy ondan isle, dileýän zadyňy ondan dile. Birje nazar salaýsa, ýüz müň hajaty rowa kylar. Birje bakaýsa, ýüz müň dermansyz derdi şypa eýlär. Rähmet bilen ýaralara melhem ýapar, bir bakyşda köňülleri gaýgy – gamdan halas eder. Biziň başarjak kärimiz ýokdur, diňe Özi Başarjaňdyr. Ýazgyt näme bolsa şony eder. Erki näme bolsa, şoňa-da höküm eder. Onda geçirimli Taňra baş egip, töwekgel etmek ýagşydyr.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
