<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CE%BD%CE%B5%CF%85%CE%BC%CE%B1%CF%84%CE%B9%CE%BA%CE%B7%CF%83-%CE%B1%CE%BD%CE%B1%CF%80%CF%84%CF%85%CE%BE%CE%B7%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CF%80%CE%BD%CE%B5%CF%85%CE%BC%CE%B1%CF%84%CE%B9%CE%BA%CE%B7%CF%83-%CE%B1%CE%BD%CE%B1%CF%80%CF%84%CF%85%CE%BE%CE%B7%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7145 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7145/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7145/</guid>
      <description>Ω Θεέ! ∆ίδαξε αυτά τα παιδιά. Αυτά τα παιδιά είναι τα φυτά του περιβολιού Σου, τα άνθη του λιβαδιού Σου, τα τριαντάφυλλα του κήπου Σου. Άφησε τη βροχή Σου να πέσει πάνω τους· άφησε τον Ήλιο της πραγµατικότητας να λάµψει πάνω τους µε την αγάπη Σου. Άφησε την αύρα Σου να τα αναζωογονήσει, έτσι ώστε να εκπαιδευτούν, να µεγαλώσουν, να αναπτυχθούν και να εµφανιστούν µε τη µεγαλύτερη ωραιότητα. Συ είσαι ο Χορηγός!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7146 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7146/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7146/</guid>
      <description>Ω Συ αγαθέ Κύριε! Αυτά τα αξιαγάπητα παιδιά είναι το έργο των δακτύλων της ισχύος Σου και τα θαυµαστά σηµεία του µεγαλείου Σου. Ω Θεέ! Προστάτεψε αυτά τα παιδιά, βοήθησέ τα γενναιόδωρα να εκπαιδευτούν και κάνε τα ικανά να υπηρετήσουν τον κόσµο της ανθρωπότητας. Ω Θεέ! Αυτά τα παιδιά είναι µαργαριτάρια, κάνε τα να ανατραφούν µέσα στο κέλυφος της τρυφερής Σου καλοσύνης.
Εσύ είσαι ο Γενναιόδωρος, ο Αγαπών τους πάντες.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7147 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7147/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7147/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Κάνε αυτά τα παιδιά έξοχα φυτά. Επίτρεψε σ’ αυτά να µεγαλώσουν και να αναπτυχθούν µέσα στο Κήπο της Συνθήκης Σου και χορήγησε φρεσκάδα και οµορφιά µε τις εκροές από τα σύννεφα της πανένδοξης Βασιλείας.
Ω Εσύ στοργικέ Κύριε! Είµαι ένα µικρό παιδί, εξύψωσέ µε, µε το να µου επιτρέψεις να εισέλθω στο βασίλειο. Είµαι γήινο, κάνε µε ουράνιο· είµαι από τον επίγειο κόσµο, άφησέ µε να ανήκω στην ουράνια επικράτεια· στενοχωρηµένο είµαι, επίτρεψέ µου να γίνω ακτινοβόλο· από ύλη είµαι, κάνε µε πνευµατικό, και δώσε να φανερώσω τις άπειρες γενναιοδωρίες Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7148 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7148/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7148/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός! Ω Θεέ, Θεέ µου! Χορήγησέ µου µια αγνή καρδιά, σαν µαργαριτάρι.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7148)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7149 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7149/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7149/</guid>
      <description>Ω Θεέ, οδήγησέ µε, προστάτευσέ µε, κάνε µε ένα ακτινοβόλο λυχνάρι και ένα λαµπερό αστέρι. Εσύ είσαι ο Ισχυρός και ο ∆υνατός.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7149)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7150 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7150/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7150/</guid>
      <description>Ω Συ αγνέ Θεέ! Είµαι ένα µικρό παιδί· κάνε να είναι το στήθος της στοργικής Σου καλοσύνης το στήθος που αγαπώ· επίτρεψέ µου να τραφώ µε το µέλι και το γάλα της αγάπης Σου· εκπαίδευσέ µε στην αγκάλη της γνώσης Σου και δώρισε µου ευγένεια και σοφία, ενώ είµαι ακόµα παιδί.
Ω Συ Αυτάρκη Θεέ! Κάνε µε έµπιστο φίλο του Βασιλείου των Αοράτων. Αληθινά, Εσύ είσαι ο Ισχυρός, ο ∆υνατός!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7151 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7151/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7151/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου! Ω Κύριέ µου! Είµαι ένα παιδί σε τρυφερή ηλικία. Θρέψε µε από το στήθος του ελέους Σου, εκπαίδευσέ µε στην αγκάλη της αγάπης Σου, µόρφωσέ µε στο σχολείο της καθοδήγησής Σου και ανάπτυξέ µε κάτω από τη σκιά της ευεργεσίας Σου. Σώσε µε από το σκοτάδι, κάνε µε φως λαµπερό· απάλλαξέ µε από τη δυστυχία, κάνε µε ένα λουλούδι του ροδόκηπου· επίτρεψέ µου να γίνω ένας υπηρέτης στο κατώφλι Σου και µεταβίβασέ µου το χαρακτήρα και τη φύση των δικαίων· κάνε µε πηγή γενναιοδωρίας για τον ανθρώπινο κόσµο και στέψε το κεφάλι µου µε το διάδηµα της αιώνιας ζωής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7152 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7152/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7152/</guid>
      <description>Ω Ασύγκριτε Κύριε! Γίνε ένα καταφύγιο γι’ αυτό το φτωχό παιδί και ένας στοργικός και συγχωρών Αυθέντης σ’ αυτή τη σφάλουσα και δύστυχη ψυχή. Ω Κύριε! Αν και είµαστε ανάξια φυτά, εν τούτοις ανήκουµε στον κήπο των ρόδων Σου. Αν και δενδρύλλια χωρίς φύλλα και άνθη, εν τούτοις είµαστε ένα µέρος του δενδρόκηπού Σου. Ανάθρεψε τότε αυτό το φυτό µε τις εκροές του σύννεφου του τρυφερού Σου ελέους και αναζωογόνησε και δυνάµωσε αυτό το δενδρύλλιο µε τη ζωογόνο πνοή της πνευµατικής Σου άνοιξης.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7153 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7153/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7153/</guid>
      <description>Ω Θεέ Μου! Ω Θεέ µου! Βλέπεις αυτά τα παιδιά που είναι τα κλωνάρια του δέντρου της ζωής, τα πουλιά των λιβαδιών της σωτηρίας, τα µαργαριτάρια του ωκεανού της χάρης Σου, τα ρόδα του κήπου της καθοδήγησής Σου.
Ω Θεέ, Κύριέ µας! Ψάλλουµε τα εγκώµιά σου, οµολογούµε την αγιότητά Σου και ικετεύουµε θερµά τον ουρανό του ελέους Σου να µας κάνεις φώτα της καθοδήγησης, άστρα λαµπερά πάνω από τον ορίζοντα της αιώνιας δόξας ανάµεσα στην ανθρωπότητα, και να µας διδάξεις τη γνώση που προέρχεται από Σένα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7154 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7154/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7154/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Είµαι ένα παιδί· βοήθησέ µε να µεγαλώσω κάτω από τη σκιά της στοργικής σου καλοσύνης. Είµαι ένα τρυφερό φυτό· κάνε µε να τραφώ µε τις παροχές του σύννεφου της γενναιοδωρίας Σου. Είµαι ένα δεντράκι του κήπου της αγάπης· κάνε µε να γίνω ένα καρποφόρο δένδρο.
Εσύ είσαι ο Ισχυρός και ο ∆υνατός, και Εσύ είσαι ο Αγαπών, ο Γνώστης και ο Βλέπων τα πάντα.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7155 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7155/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7155/</guid>
      <description>Ω Εσύ πλέον ένδοξε Κύριε! Κάνε αυτή τη µικρή δούλη Σου ευλογηµένη και ευτυχισµένη· κάνε την να είναι αγαπητή στο κατώφλι της µοναδικότητάς Σου και άφησέ την να πιει άφθονα από το κύπελλο της αγάπης Σου, έτσι ώστε να γεµίσει µε αγαλλίαση και έκσταση και να διαχέει ευωδιαστά αρώµατα. Εσύ είσαι ο Ισχυρός και ο ∆υνατός, και εσύ είσαι ο Παντογνώστης, ο Βλέπων τα πάντα.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7155)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7156 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7156/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7156/</guid>
      <description>ΓΙΑ ΒΡΕΦΗ
Ω Εσύ ασύγκριτε Κύριε! Επίτρεψε σ’ αυτό το θηλάζον βρέφος να γαλουχηθεί από το στήθος της στοργικής Σου καλοσύνης, προστάτευσέ το µέσα στο λίκνο της ασφάλειας και της προστασίας Σου και δώσε να ανατραφεί στην αγκάλη της τρυφερής Σου στοργής.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7156)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7157 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7157/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7157/</guid>
      <description>Ω Θεέ! Ανάθρεψε αυτό το µικρό µωράκι στην αγκάλη της αγάπης Σου και δώσε του γάλα από το στήθος της Πρόνοιάς Σου. Καλλιέργησε αυτό το δροσερό φυτό στο ροδόκηπο της αγάπης Σου και βοήθησέ το να αναπτυχθεί µε τις βροχές της γενναιοδωρίας Σου. Κάνε το τέκνο της βασιλείας και οδήγησε το στην ουράνιά Σου επικράτεια. Εσύ είσαι δυνατός και αγαθός! Εσύ είσαι ο ∆ωρητής, ο Γενναιόδωρος, ο Κύριος ασύγκριτης ευεργεσίας!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7158 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7158/</guid>
      <description>Ω Κύριε, Θεέ µου! Αυτό είναι ένα παιδί που ξεπήδησε από το πλευρό ενός από τους δούλους Σου, στο οποίο έχεις χορηγήσει µια διακεκριµένη στάθµη στις Πινακίδες του αµετάκλητου θεσπίσµατος Σου στα Βιβλία των εντολών Σου.
Σε ικετεύω στο όνοµά Σου, δια του οποίου ο καθένας µπορεί να φτάσει το αντικείµενο της επιθυµίας του, να δώσεις ώστε αυτό το παιδί να µπορέσει να γίνει µια πιο ώριµη ψυχή ανάµεσα στους υπηρέτες Σου· κάνε το να λάµπει µε τη δύναµη του ονόµατός Σου, κάνε το ικανό να προφέρει τους επαίνους Σου, να στρέψει το πρόσωπό Του προς Εσένα και να ελκυστεί κοντά Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7159 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7159/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7159/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Εσύ, Ω Κύριε Θεέ µου! Χορήγησε γενναιόδωρα, ώστε αυτό το παιδί να τραφεί από το στήθος της τρυφερής Σου ευσπλαχνίας και της στοργικής Σου φροντίδας και να γαλουχηθεί µε τον καρπό των ουράνιων δέντρων Σου. Κάνε το να µη δεσµευτεί µε τη φροντίδα κανενός άλλου εκτός από Σένα, εφόσον Εσύ, ο Ίδιος, µέσα από την ισχύ της κυρίαρχης θέλησης και δύναµής Σου, το δηµιούργησες και το έφερες στην ύπαρξη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7160 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7160/</guid>
      <description>Από τα µυροβόλα ρυάκια της αιωνιότητάς Σου δώσε µου να πιω, ω Θεέ µου, και από τους καρπούς του δέντρου της ύπαρξής Σου κάνε µε ικανό να γευτώ, ω Ελπίδα µου! Από τις κρυστάλλινες πηγές της αγάπης Σου, άφησέ µε να πιω βαθιά, ω ∆όξα µου, και κάτω από τη σκιά της παντοτινής Σου πρόνοιας, άφησέ µε να κατοικήσω, ω Φως µου! Μέσα στα λιβάδια της εγγύτητάς Σου στην παρουσία Σου, κάνε µε ικανό να περιφέροµαι, ω Αγαπηµένε µου, και στα δεξιά του θρόνου του ελέους Σου κάθισέ µε, ω Επιθυµία µου!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7161 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7161/</guid>
      <description>∆ηµιούργησε µέσα µου αγνή καρδιά, ω Θεέ µου, και ανανέωσε εντός µου ήρεµη συνείδηση, ω Ελπίδα µου! Με το πνεύµα της ισχύος κάνε µε Εσύ σταθερό στην Πίστη Σου, ω Πολυαγαπηµένε µου, και µε το φως της δόξας Σου φανέρωσέ µου το µονοπάτι Σου, ω Συ Στόχε της επιθυµίας µου! Με την ισχύ της υπερβατικής Σου δύναµης ανύψωσέ µε στον ουρανό της αγιότητάς Σου, ω Πηγή της ύπαρξής µου, και µε τις αύρες της αιωνιότητάς Σου χαροποίησέ µε, ω Συ ο Οποίος είσαι ο Θεός µου!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7162 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7162/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου! Κάνε την ωραιότητά Σου να είναι τροφή µου, την παρουσία Σου ποτό µου, την ευχαρίστησή Σου ελπίδα µου, την εξύµνησή Σου πράξη µου, την ανάµνησή Σου σύντροφό µου, την ισχύ της κυριαρχίας Σου αρωγό µου, την κατοικία Σου οικία µου και τόπο κατοικίας µου την έδρα, την οποία έχεις καθαγιάσει από τους περιορισµούς που έχουν επιβληθεί σ’ εκείνους που είναι αποκλεισµένοι σαν µε πέπλο από Σένα.
Εσύ είσαι, αληθινά, ο Παντοδύναµος, ο Πανένδοξος, ο Πλέον Ισχυρός.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7163 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7163/</guid>
      <description>∆οξασµένο είναι το Όνοµά Σου, ω Κύριε, Θεέ µου! Εγώ είµαι ο δούλος Σου που έχει κρατηθεί στο σχοινί του στοργικού Σου ελέους και έχει πιαστεί γερά από την άκρη της γενναιοδωρίας Σου. Σε ικετεύω στο Όνοµά Σου, µε το οποίο έχεις υποτάξει όλα τα δηµιουργήµατα, ορατά και αόρατα, και µε το οποίο η πνοή, που είναι πραγµατικά ζωή, σκορπίστηκε πάνω σ’ όλη την πλάση, να µε δυναµώσεις µε την ισχύ Σου που έχει περιβάλλει τους ουρανούς και τη γη και να µε προφυλάξεις από κάθε αρρώστια και συµφορά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7164 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7164/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου, Θεέ της ευεργεσίας και του ελέους! Εσύ είσαι ο Βασιλιάς εκείνος µε την εντολή του Οποίου ολόκληρη η δηµιουργία έχει κληθεί στην ύπαρξη· και Συ είσαι ο Ευεργέτης εκείνος, τον Οποίο οι πράξεις των δούλων ποτέ δεν εµπόδισαν να δείξει τη χάρη Του ούτε µαταίωσαν τις αποκαλύψεις της ευεργεσίας Του.
Σε ικετεύω, άφησε αυτό το δούλο να φτάσει σ’ εκείνο που είναι η αιτία της σωτηρίας του σε κάθε κόσµο των κόσµων Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7165 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7165/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός, ο Οποίος ακούει και απαντά στις προσευχές!
Στο όνοµα της δόξας Σου, ω Αγαπηµένε, Συ φωτοδότη του κόσµου! Οι φλόγες του χωρισµού µε έχουν κάψει και το πείσµα µου έχει λιώσει την καρδιά µου µέσα µου. Σου ζητώ, στο Μέγιστο Όνοµά Σου, ω Συ Επιθυµία του κόσµου και Πολυαγαπηµένε της ανθρωπότητας, να δώσεις, ω Συ στα χέρια του Οποίου βρίσκονται τα πάντα, ώστε η αύρα της έµπνευσής Σου να δυναµώσει την ψυχή µου, η θαυµάσια φωνή Σου να φτάσει το αυτί µου, τα µάτια µου να αντικρίσουν τα σηµεία Σου και το φως Σου, όπως αποκαλύπτονται στις φανερώσεις των ονοµάτων Σου και των ιδιοτήτων Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7166 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7166/</guid>
      <description>∆οξασµένος είσαι Εσύ, ω Κύριε Θεέ µου! Σε ευχαριστώ που µε έκανες να ζω στις µέρες Σου, και εµφύσησες µέσα µου την αγάπη Σου και τη γνώση Σου. Σε ικετεύω, στο όνοµά Σου δια του οποίου τα όµορφα µαργαριτάρια της σοφίας Σου και του λόγου Σου φανερώθηκαν από τα θησαυροφυλάκια των καρδιών των υπηρετών Σου εκείνων που βρίσκονται κοντά Σου, και µέσω του οποίου ο Ήλιος του ονόµατός Σου, του Συµπονετικού, έχυσε την ακτινοβολία του πάνω σε όλα όσα βρίσκονται στον ουρανό Σου και στη γη Σου, να µε εφοδιάσεις µε τη χάρη και την ευεργεσίας Σου, µε τις θαυµαστές και κρυµµένες γενναιοδωρίες Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7167 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7167/</guid>
      <description>Σε ικετεύω, ω Θεέ µου, µε όλη την υπερβατική δόξα του Ονόµατός Σου, να ντύσεις τους αγαπηµένους Σου µε το µανδύα της δικαιοσύνης και να φωτίσεις τις υπάρξεις τους µε το φως της αξιοπιστίας. Εσύ είσαι Αυτός ο Οποίος έχει δύναµη να κάνει ό, τι Τον ευχαριστεί και που κρατάει µέσα στη λαβή Του τα ηνία όλων των πραγµάτων, ορατών και αοράτων.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.net ID: 7167)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7168 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7168/</guid>
      <description>Χορήγησε σε µένα, ω Θεέ µου, το πλήρες µερίδιο της αγάπης Σου και της ευχαρίστησής Σου, και µέσω της έλξης του µεγαλόπρεπου φωτός Σου εκστασίεσε τις καρδιές µας, ω Εσύ ο Οποίος είσαι η Υπέρτατη Μαρτυρία και ο Πανένδοξος. Στείλε σε µένα, σαν ένα σηµάδι της χάρης Σου, τις αναζωογονητικές Σου αύρες, κατά τη διάρκεια της ηµέρας και της νύχτας, ω Κύριε της ευεργεσίας.
∆εν έχω κάνει καµία πράξη, ω Θεέ µου, που να αξίζει να δω το πρόσωπό Σου, και γνωρίζω µε βεβαιότητα ότι εάν ζούσα όσο θα διαρκούσε ο κόσµος θα αποτύγχανα να κατορθώσω κάποια πράξη που θα άξιζε αυτή την εύνοια, καθόσον η στάθµη του υπηρέτη θα στερείται πάντα της εισόδου στον ιερό Σου περίβολο, εκτός και αν η ευεργεσία Σου µε φτάσει, η τρυφερή Σου ευσπλαχνία µε διαποτίσει και η στοργική Σου καλοσύνη µε περιβάλλει.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7169 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7169/</guid>
      <description>Ώ Θεέ µου! Αναζωογόνησε και χαροποίησε το πνεύµα µου! Εξάγνισε την καρδιά µου.
Φώτισε τις δυνάµεις µου. Αφήνω όλες µου τις υποθέσεις στα χέρια Σου. Εσύ είσαι ο Οδηγός µου και το Καταφύγιό µου. ∆ε θα είµαι πια θλιµµένος και περίλυπος· θα είµαι πλάσµα ευτυχισµένο και χαρούµενο. Ω Θεέ! ∆ε θα είµαι πια γεµάτος ανησυχία ούτε θα αφήσω τη στενοχώρια να µε βασανίζει. ∆ε θα παραµείνω στα δυσάρεστα πράγµατα της ζωής.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7170 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7170/</guid>
      <description>Ω Θεέ! Ω Θεέ µου! ∆όξα σε Σένα, γιατί Εσύ µε σταθεροποίησες στην οµολογία της ενότητάς Σου, µε προσέλκυσες στο λόγο της µοναδικότητάς Σου, µε άναψες µε τη φωτιά της αγάπης Σου και µε απασχόλησες µε τη µνηµόνευσή Σου και µε την υπηρεσία των φίλων και των δούλων Σου.
Ω Κύριε, βοήθησέ µε να είµαι πράος και ταπεινός και δυνάµωσέ µε να αποδεσµευτώ από όλα τα πράγµατα και να κρατηθώ στην άκρη του ενδύµατος της δόξας Σου, έτσι ώστε η καρδιά µου να γεµίσει από την αγάπη Σου και να µην αφήσει χώρο για αγάπη στα εγκόσµια και δέσµευση στις ιδιότητές τους.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7171 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7171/</guid>
      <description>Ω Κύριέ µου! Ω Κύριέ µου! Αυτή είναι µια λάµπα αναµµένη από τη φωτιά της αγάπης Σου και φέγγει µε τη φλόγα που καίει στο δέντρο του ελέους Σου. Ω Κύριέ µου! Αύξησε την έξαψή της, τη ζέστη και τη φλόγα της µε τη φωτιά που είναι αναµένει στο Σινά της Φανέρωσής Σου. Αληθινά, Συ είσαι Εκείνος που δίνει σταθερότητα, ο Βοηθός, ο Ισχυρός, ο Γενναιόδωρος, ο Στοργικός.
(Source category: ΠΝΕΥΜΑΤΙΚΗΣ ΑΝΑΠΤΥΞΗΣ) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7172 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7172/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου! Ω Θεέ µου! Αυτός ο δούλος Σου έχει προχωρήσει προς Εσένα, περιπλανιέται µε πάθος στην έρηµο της αγάπης Σου, βαδίζει στο µονοπάτι της υπηρεσίας Σου, προσµένει την εύνοιά Σου, ελπίζει στην ευεργεσία Σου, βασίζεται στη Βασιλεία Σου και είναι µεθυσµένος µε τον οίνο των δώρων Σου. Ω Θεέ µου. Αύξησε τη θέρµη της στοργής του για Σένα, τη σταθερότητα της εξύµνησής του για Σένα και τη φλόγα της αγάπης του για Σένα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7173 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7173/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Αυτός είναι ο ακτινοβόλος υπηρέτης Σου, ο πνευµατικός Σου δούλος, που έχει ελκυστεί κοντά Σου και έχει πλησιάσει την παρουσία Σου. Αυτός έχει στρέψει το πρόσωπό του προς το δικό Σου, αναγνωρίζοντας την ενότητά Σου, οµολογώντας τη µοναδικότητά Σου έχει καλέσει στο όνοµά Σου ανάµεσα στα έθνη και έχει οδηγήσει τους ανθρώπους στα ρέοντα ύδατα της ευσπλαχνίας Σου, ω Εσύ Πλέον γενναιόδωρε Κύριε! Σ’ εκείνους που ζήτησαν Αυτός έχει δώσει να πιουν από το κύπελλο της καθοδήγησης που ξεχειλίζει από τον οίνο της αµέτρητης χάρης Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7174 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7174/</guid>
      <description>Ω Θεέ, Θεέ µου! Αυτοί είναι οι αδύναµοι υπηρέτες Σου· είναι οι πιστοί Σου δούλοι και οι δούλες Σου, που έχουν υποκλιθεί µπροστά στον εξυψωµένο Λόγο Σου και ταπείνωσαν τον εαυτό τους στο δικό Σου Κατώφλι του φωτός, και ήταν µάρτυρες της µοναδικότητάς Σου, µέσω της οποίας ο Ήλιος δηµιουργήθηκε να φωτίζει µε µεσηµεριανή λαµπρότητα. Αυτοί έχουν ακούσει το κάλεσµα που έκανες στην απόκρυφη Επικράτειά Σου, και µε καρδιές που τρέµουν από αγάπη και αγαλλίαση, ανταποκρίθηκαν στο κάλεσµά Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7175 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7175/</guid>
      <description>Αυτός είναι ο Θεός!
Ω Θεέ, Θεέ µου! Αυτοί είναι δούλοι, που προσελκύονται στις µέρες Σου από τις ευωδίες της αγιότητάς Σου, που έχουν ανάψει µε τη φλόγα που καίει στο ιερό Σου δέντρο, που ανταποκρίνονται στη φωνή Σου, που προφέρουν τον ύµνο Σου, που ξύπνησαν από την αύρα Σου, που αφυπνίστηκαν από τις γλυκιές Σου ευωδίες, που αντικρίζουν τα σηµεία Σου, που κατανοούν τους στίχους Σου, που αφουγκράζονται τους λόγους Σου, που πιστεύουν στην Αποκάλυψή Σου και είναι βέβαιοι για τη στοργική Σου καλοσύνη.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7176 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7176/</guid>
      <description>Ω Εσύ Χορηγέ! Εσύ έχεις εµφυσήσει πάνω στους φίλους της ∆ύσης τη γλυκιά ευωδία του Αγίου Πνεύµατος, και µε το φως της θείας καθοδήγησης φώτισες το δυτικό ουρανό. Έχεις κάνει αυτούς που ήταν κάποτε αποµακρυσµένοι να ελκυστούν κοντά Σου· Εσύ έχεις κάνει τους ξένους να γίνουν στοργικοί φίλοι· Εσύ ξύπνησες αυτούς που κοιµόταν· Εσύ έχεις κάνει τους απρόσεκτους προσεκτικούς.
Ω Εσύ Χορηγέ! Βοήθησε αυτούς τους ευγενείς φίλους να κερδίσουν την ευχαρίστησή Σου, και κάνε τους ευχέτες τόσο για τον ξένο όσο και για το φίλο.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
