<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Jejum on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-jejum/</link>
    <description>Recent content in cat-Jejum on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-jejum/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH10581 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh10581/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/the-fast/bh10581/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas, ó Senhor meu Deus! Observámos o Jejum de acordo com a Tua vontade e quebrámo-lo agora pelo Teu amor e pelo Teu agrado. Digna-Te aceitar, ó meu Deus, as obras que temos realizado no Teu caminho inteiramente por amor à Tua beleza, com as nossas faces voltadas para a Tua Causa, livres de tudo senão de Ti. Concede, pois, o Teu perdão a todos nós e aos nossos antepassados, e a todos os que acreditaram em Ti e nos Teus poderosos sinais nesta mais sublime, nesta mais gloriosa Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1337 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1337/</guid>
      <description>Suplico-Te, ó meu Deus, pelo Teu grande Sinal, e pela revelação da Tua graça entre os homens, que não me expulses dos portais da cidade da Tua presença, e não frustres as esperanças que depus nos manifestantes da Tua graça em meio às Tuas criaturas. Vês-me, ó meu Deus, apoiando-me no Teu Nome, o Mais Sagrado, o Mais Luminoso, o Potentíssimo, o Supremo, o Sublime, o Mais Glorioso, e segurando-me à orla das vestes à qual se seguraram todos deste mundo e do vindouro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1338 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1338/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor meu Deus! Suplico-Te, por esta Revelação, através da qual a escuridão se transformou em luz, se construiu o Templo Frequentado e revelou a Epístola Escrita, desvelando-se o Pergaminho Estendido, que faças descer sobre mim, e sobre aqueles em minha companhia, o que nos possa elevar aos céus da Tua transcendente glória, e nos purifique da mácula das dúvidas que impediram os desconfiados de entrarem no tabernáculo da Tua unidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1339 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1339/</guid>
      <description>Estes são os dias, ó meu Deus, em que ordenaste aos Teus servos observarem o jejum, o qual fizeste o adorno ao preâmbulo do Livro das Tuas Leis, revelado às Tuas criaturas, e a decoração dos Santuários dos Teus mandamentos, aos olhos de todos os que estão no Teu céu e sobre a Tua terra. Cada hora destes dias, Tu a tens dotado de uma virtude especial, insondável a todos, menos a Ti, cujo conhecimento abrange todas as coisas criadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1340 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1340/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Estes são os dias em que ordenaste a todos os homens observarem o jejum para que, deste modo, purificassem as suas almas e se livrassem de tudo, menos do apego a Ti, e assim surgisse dos seus corações o que fosse digno da corte da Tua majestade e adequado à sede da revelação da Tua unidade. Permite, ó meu Senhor, que este jejum se torne um rio de águas vivificadoras e dele provenha a virtude da qual Tu o dotaste.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1341 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1341/</guid>
      <description>Tu vês, ó Deus de Misericórdia, Tu, cujo poder predomina sobre todas as coisas criadas, estes servos Teus, Teus cativos, que, de acordo com o beneplácito da Tua vontade, observam durante o dia o jejum por Ti prescrito, que se levantam, ao primeiro alvor da manhã, para fazer menção do Teu Nome e celebrar o Teu louvor, na esperança de obterem o seu quinhão das boas coisas guardadas nos tesouros da Tua graça e generosidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1342 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1342/</guid>
      <description>Este, ó meu Deus, é o primeiro dos dias em que ordenaste aos Teus amados observarem o Jejum. Peço-Te, por Ti próprio e por aquele que jejuou por amor a Ti e para Teu agrado – e não por causa do ego e do desejo, nem movido por medo à Tua ira – e peço-Te, pelos Teus mais excelentes nomes e pelos Teus majestosos atributos, que purifiques os Teus servos do amor a tudo o que não sejas Tu e que os aproximes do Nascente onde alvorecem as luzes do Teu semblante e da Sede do trono da Tua unicidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1343 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1343/</guid>
      <description>Em nome d’Aquele que foi prometido nos Livros de Deus, o Conhecedor de tudo, O de tudo informado! Chegaram os dias do Jejum, durante os quais jejuaram os servos que circundam o Teu trono, aqueles que alcançaram a Tua presença. Dize: Ó Deus dos nomes e criador dos céus e da terra! Suplico pelo Teu Nome, o Todo-Glorioso, que aceites o jejum dos que jejuaram por amor a Ti e para Teu agrado, e que cumpriram o que lhes ordenaste nos Teus Livros e nas Tuas Epístolas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1345 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1345/</guid>
      <description>Ó meu Deus e meu Mestre! Vês-me em meio àquelas criaturas Tuas que transgrediram e se rebelaram contra Ti. Sempre que os convido para o oceano do Teu conhecimento, o seu repúdio à Tua Causa aumenta e cresce a sua rejeição ao Nascente da Tua vontade. Suplico-Te, ó meu Deus, por aqueles que jejuaram por amor a Ti e que sorveram, das mãos da Tua generosidade, as águas vivificadoras da submissão, que ordenes para os Teus amados – aqueles que sob o fogo do orbe das Tuas provações se firmaram à corda da paciência - todo o bem que apontaste nos Teus Livros e nas Tuas Epístolas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1346 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1346/</guid>
      <description>Louvores a Ti, ó Deus, meu Deus! Estes são os dias durante os quais ordenaste que os Teus eleitos, os Teus amados e os Teus servos observassem o Jejum, o qual fizeste ser uma luz para o povo do Teu reino, assim como fizeste da oração obrigatória uma escada de ascensão para os que reconheceram a Tua unidade. Suplico-Te, ó meu Deus, por estes dois firmes pilares que ordenaste como fonte de glória e honra para toda a humanidade, que guardes a Tua religião a salvo das intrigas dos ímpios e das maquinações de todo o malfeitor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1347 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1347/</guid>
      <description>Ó meu Deus, dou testemunho de que Tu, desde toda a eternidade, nada fizeste descer sobre os Teus servos senão aquilo que causasse a sua elevação, a sua aproximação de Ti e a sua ascensão ao céu da Tua transcendente Unidade. Estabeleceste os Teus limites entre eles, ordenando que fossem como evidências da Tua justiça e sinais da Tua misericórdia entre as Tuas criaturas, a cidadela da Tua proteção em meio ao Teu povo, a fim de que homem algum no Teu reino transgredisse contra o seu próximo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
