<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vadovavimas ir pagalba on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vadovavimas-ir-pagalba/</link>
    <description>Recent content in cat-Vadovavimas ir pagalba on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vadovavimas-ir-pagalba/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8187 in Lietuvių</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8187/</guid>
      <description>O Viešpatie! Tavyje aš ieškau prieglobsčio ir visų Tavo ženklų link aš kreipiu savo širdį. O Viešpatie! Kelyje ir namie, darbe ir visuose poelgiuose aš visiškai pasitikiu Tavimi. Todėl suteiki man Savo pagalbą, kad tapčiau nepriklausomas nuo nieko, o Tu, Kuris esi nepralenkiamas Savo gailestingumu! Suteiki man mano dalį, o Viešpatie, pagal Tavo norą ir padėk man džiaugtis viskuo, ką bepaskirtum. Tu turi neribotą valdžios galią. Babas
O Dieve, vesk mane, saugok mane, paversk mane šviečiančiu žiburiu ir spindinčia žvaigžde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8188 in Lietuvių</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8188/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8188/</guid>
      <description>O Viešpatie! Mes esame silpni, sustiprink mus. O Dieve! Mes nieko nežinome, suteik mums žinojimą. O Viešpatie! Mes esame vargšai, praturtink mus. O Dieve! Mes esame negyvi, atgaivink mus. O Viešpatie! Mes esame pažeminti, suteik mums šlovę Savo Karalystėje. Jei Tu padėsi mums, o Viešpatie, mes tapsime lyg žėrinčios žvaigždės. Jei Tu mums nepadėsi, tapsime žemesni už pačią žemę. O Viešpatie! Sustiprink mus. O Dieve! Dovanok mums pergalę. O Dieve! Padėk mums nugalėti save ir įveikti troškimus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
