<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Perlindungan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-perlindungan/</link>
    <description>Recent content in cat-Perlindungan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-perlindungan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12160 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12160/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12160/</guid>
      <description>Terpujilah nama-Mu, Ya Tuhan, Tuhanku! Aku merayu Engkau demi nama-Mu melaluinya Masanya telah tiba, dan Kebangkitan sudah terjadi, dan ketakutan dan geletar menyelubungi semua yang ada di syurga dan di bumi, untuk menghujani dari syurga belas kasihan-Mu dan awan kasih sayang lembut-Mu, apa yang akan meriangkan kalbu hamba-hamba-Mu, yang telah berpaling kepada-Mu dan membantu Akidah-Mu.
Lindungilah hamba-hamba-Mu dan dayang-dayang-Mu, Ya Tuhanku, daripada serangan hawa nafsu dan khayalan kosong, dan berikanlah mereka dari tangan kurnia-Mu satu draf air ilmu-Mu yang mengalir lembut.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12161 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12161/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12161/</guid>
      <description>Dalam Nama-Nya, Yang Luhur, Yang Tertinggi, Yang Paling Suci!
Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Ya Engkau Yang adalah Tuhanku, dan Tuanku, dan Rajaku, dan Sokonganku, dan Harapanku, dan Perlindunganku, dan Cahayaku. Aku meminta daripada-Mu, demi Nama-Mu yang Tersembunyi dan Berharga, yang tidak diketahui sesiapa kecuali Diri-Mu Sendiri, untuk melindungi pembaca Loh ini daripada setiap bencana dan wabak, dan daripada setiap lelaki dan wanita yang keji; daripada niat jahat mereka yang kejam, dan daripada kelicikan mereka yang tak beriman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12162 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12162/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhanku! Aku merayu kepada-Mu demi nama-Mu, Yang Paling Berbelas Kasihan, untuk melindungi hamba-hamba-Mu dan dayang-dayang-Mu apabila ribut kesukaran melanda mereka, dan cubaan-cubaan-Mu yang berlipat-ganda menyerang mereka. Maka, bolehkanlah mereka, Ya Tuhanku, untuk mencari perlindungan di dalam kubu cinta-Mu dan Wahyu-Mu, sehinggakan tidak dapat diatasi musuh-Mu mahupun penjahat dalam kalangan hamba-Mu, yang telah melanggar Waadat-Mu dan Testamen-Mu, dan telah berpaling dengan amat hina daripada Suria Inti-Mu dan Pewahyu kemuliaan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12163 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12163/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhan! Engkau adalah Tuhan yang telah wujud sebelum segala benda, Yang akan wujud selepas segala benda dan akan kekal di atas segala benda. Engkau adalah Tuhan Yang mengetahui segala benda, dan terunggul di atas segala benda. Engkau adalah Tuhan Yang bertindak dengan belas kasihan kepada segala benda, Yang menghakimi semua benda dan Yang visi-Nya menakluki segala benda. Engkaulah Tuhan Rajaku, Engkaulah yang mengenali kedudukanku, Engkau naik saksi kepada wujudku yang dalam dan luar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12164 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12164/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Lindungilah hamba-hamba-Mu yang dipercayai daripada kejahatan diri dan hawa nafsu, peliharalah mereka dengan jagaan mata kasih sayang-Mu daripada semua dendam, kebencian dan iri hati, naungilah mereka dalam kubu kebal jagaan-Mu dan selamat daripada serangan keraguan, jadikanlah mereka penjelmaan tanda-tanda keagungan-Mu, terangilah wajah mereka dengan sinaran gemilang yang dipancarkan daripada Tempat Terbit kesatuan ilahi-Mu, riangkanlah kalbu mereka dengan kalimat-kalimat yang diwahyukan daripada kerajaan suci-Mu, perkuatkanlah loin mereka melalui ayunan maha kuasa-Mu yang datang daripada alam-Mu yang mulia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5167 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5167/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5167/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, ya Rabi Tuhanku! Inilah hamba-Mu yang telah minum anggur kurnia-Mu dari tangan rahmat-Mu, dan mengecap kelezatan kasih-Mu dalam hari-hari-Mu. Aku memohon kepada-Mu demi penjelmaan nama-nama-Mu yang tak dapat dihalangi oleh kesedihan apapun untuk bergembira dalam kasih- Mu atau melihat wajah-Mu, dan yang bala tentara kaum yang alpa tak berkuasa menyisihkan dari jalan kesenangan-Mu, agar memberikan kepada dia hal-hal yang baik yang Engkau miliki, dan agar mengangkatnya ke puncak-puncak sedemikian rupa, sehingga ia akan meng-anggap dunia bahkan sebagai bayangan yang lenyap lebih cepat dari kejapan mata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5168 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5168/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5168/</guid>
      <description>Diluhurkanlah nama-Mu, Ya Rabi Tuhanku! Aku memohon kepada-Mu demi Nama-Mu yang melalui- Nya Saatnya telah tiba, dan Hari Kebangkitan telah datang, dan ketakutan dan gemetar meliputi semua yang ada di bumi, agar menghujani dari langit rahmat- Mu dan awan-awan kasih sayang-Mu yang mesra, apa yang akan menggembirakan kalbu-kalbu mereka yang telah menghadap ke-pada-Mu dan membantu Agama- Mu. Selamatkanlah hamba-hamba-Mu dan hamba-hamba wanita-Mu, ya Tuhanku, dari panah-panah khayalan kosong dan angan-angan sia-sia, dan berikanlah kepada mereka dari tangan kurnia-Mu, air ilmu-Mu yang mengalir pelan-pelan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5169 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5169/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5169/</guid>
      <description>Ya Tuhan, Tuhanku! Lindungilah hamba-hamba- Mu yang dipercayai dari kejahatan hawa nafsu dan keakuan. Jagalah mereka dengan pandangan kasih sayang-Mu yang penuh perhatian, dari segala perasaan dendam, kebencian dan iri hati; naungilah mereka dalam benteng pemeliharaan-Mu yang tak dapat dikalahkan, dan jadikanlah mereka penjelmaan tanda- tanda-Mu yang mulia yang diselamatkan dari panah keraguan; terangilah wajah mereka dengan sinar-sinar cemerlang yang dipancarkan dari Fajar keesaan-Mu; gembirakanlah kalbu-kalbu mereka dengan ayat-ayat yang diwahyukan dari kerajaan-Mu yang suci; kuatkanlah pinggang mereka dengan kekuatan-Mu yang meliputi yang berasal dari kerajaan kemuliaan-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
