<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-طلب مدد و حمایت on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D8%B7%D9%84%D8%A8-%D9%85%D8%AF%D8%AF-%D9%88-%D8%AD%D9%85%D8%A7%DB%8C%D8%AA/</link>
    <description>Recent content in cat-طلب مدد و حمایت on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D8%B7%D9%84%D8%A8-%D9%85%D8%AF%D8%AF-%D9%88-%D8%AD%D9%85%D8%A7%DB%8C%D8%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1377 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1377/</guid>
      <description>اِلهَا كَريما يكتا خُداونَدا جودت وجود را هستی بخشيد و موجود نمود، از دریای رحمتت محرومش منما. اين مظلومان را در ظلّ سدرۀ عدلت مأوی ده و فقيران را به‌بحرِ غَنايت راه نما. توئی مالِكِ جود و سُلطانِ عَطا.
(Source category: طلب مدد و حمایت) (Bahaiprayers.net ID: 1377)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1378 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1378/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1378/</guid>
      <description>اِلهَا مَعبُودا كَريما رَحيما توئی آن سُلطانی كه سلاطين عالم نزد اِسمی از اسمايت خاضع و خاشع. ای كريم، كَرَمت عالم را احاطه نموده و رحمتت سبقت گرفته. تو را قسم مي‌دهم به‌كلمۀ عليا و اقتدارِ قَلَمِ اعلی كه اين عبد را مؤيّد فرمائی بر آنچه لايق ايّام تواست. غريبی ارادۀِ وطن اعلی نموده و قاصدی قصد غايتِ قُصوی كرده. او را مدد فرما تا بر خدمتت قيام نمايد و به‌انتشارِ اوامر و احكامت مشغول گردد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1490 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1490/</guid>
      <description>هُواللّه ای دلبر يکتای من، آواره صحرايم و سر گشتۀ باديه پيما، در رهت افتان و خيزان و سرمست پيمانۀ پيمان، افتاده‌ام بيچاره‌ام دلداده‌ام شيدائيم سودائيم رسوائيم ولی روی به سویِ تو آرم و آرزوی کوی تو دارم، در هجرانم پر حرمانم، بی سر و سامانم به لطف و عنايتت شايانم، اسيرم مُجير شو افتاده‌ام دستگير شو، غريبم مُونسِ جان شو، بـی کسم مُعينِ دل و جان گرد، از جهان و جهانيان بيزار فرما و در پناه خويش منزل و قرار بخش، از مادون مُستغنی کن و از عطای خويش بهره و نصيب ده، گناه بيامرز خطا بپوش عفو و غفران فرما زيرا گنه‌کاريم بد رفتاريم، در بحر عِصيان مُستَغرَقيم.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1491 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1491/</guid>
      <description>هُوالله ای آمرزگارِ بزرگوار، اين گرفتارِ زلف مشکبار را از بادۀ محبّتت جامی سرشار بخش، بيدار و هشيار کن، غمخوار و غمگسار گرد و دلجوئی نما و خوش خوئی عطا کن، ثابت و نابت فرما و قائم و کامل کن، مُقرّب درگاه فرما و واقف و آگاه کن، شعلۀ جهان‌سوز بخش و نالۀ جان‌سوز ده، شمعِ شب افروز فرما و آه دلسوز عطا کن، ناشرِ نفحات فرما و آياتِ باهرات کن، به کوی خويش راه ده و به پرتو روی خويش روشن فرما.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1492 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1492/</guid>
      <description>هُوالابهی خداوندا، پـاک و مقدّسی و بی نيـاز و منزّهی، اين بنـدۀ بيچاره را در پناه حضرت احديّتت ملجأ و پناه بخش و در ظِلّ سِدرۀِ بی منتهايت مسکن و مأوی عنايت کن.
(Source category: طلب مدد و حمایت) (Bahaiprayers.net ID: 1492)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1493 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1493/</guid>
      <description>هُوالابهی ای پروردگار، مستمندانيم مرحمتی کن و فقيرانيم از بحرِ غَنا نصيبی بخش، محتاجيم علاجی ده، ذليلانيم عزّتی ببخش، جميع طيور و وحوش از خوانِ نعمتت روزی‌خوار و جميع کائنات از فيض عنايتت بهره بَردار، اين ضعيف را از فيضِ جليل محروم مفرما و اين ناتوان را از توانائی خويش عنايتی بخش، رزق يومی را رايگان ده، معيشت ضروری را برکتی احسان فرما تا مستغنی از دونِ تو گرديم و به‌کلّی به ياد تو افتيم، راه تو پوئيم روی تو جوئيم راز تو گوئيم.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
