<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Mudi Duoh Kesyukuran on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-mudi-duoh-kesyukuran/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Mudi Duoh Kesyukuran on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-mudi-duoh-kesyukuran/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11885 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11885/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11885/</guid>
      <description>Sua-sua pimudi, O Topa ku, harus tudu Ingan Nyaa dek jadi Otak sua kemuliaan duoh keagungan, dek bigagah duoh kehormatan, kedaulatan duoh nguwasa, bipakat ayuh duoh bibudi, dek singgoh bia bikuasa. Osi sija dek sok Ingan la’an Ingan nai odak dapod odi sinok tudu Laut Maha Agung, jek tudu osi sija dek sok Ingan ingin Ingan pisoh kehormatan odak piluh Adon Maha Purba Ingan. Sok dek sua-sua nyaa dek ogi daang surga duoh ndu tanak, doie dek tungang lawan operasi kedaulatan Wasiat Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11886 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11886/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11886/</guid>
      <description>Bilagah adon Ingan, O Raja Topa ku! Ingan leh Iyoh Nyaa dek sok sua-sua onik nyombah bia Nyaa dek dik-eh nyombah osi-osi, Nyaa dek jadin Raja ndu sua onik duoh dik-eh jadin hamba ndu osi-osi, Nyaa dek pu’ant sua onik duoh doie dek tungang piluh. Ingan mbok ingin odak Odop Ingan tungang obuah piluh tudu manusia. Lugan inoh, Ingan mbok, pakai sok bang sina bobak Ingan, nutak pimotan odak idip bia nokoh dunia tanak.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11887 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11887/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11887/</guid>
      <description>Mulia manah Ingan, O Raja Topa ku! Oku jugan tudu Ingan terima kasih tilanan mbok odak oku dapod piluh Manifestasi Odop Ingan, bia tilanan mbok nukas oku sok musuh-musuh Ingan, bia buka bidaah ndu sulung boton ku salah gaya bala bia pinyudang daang onu-onu Ingan, bia tilanan mbok mapak oku sok sua birapat tudu bala, bia mbok dapod odak oku tikos sepunuae-punuae nuju budi Ingan bia rasa mesra dek muyah. Oku ngin tudu Ingan terima kasih, geh lagi, tilanan mbok pimuun tudu oku sok sidatak pingodak dek bonar-bonar mbok kisig oku sok petua-petua nyaa dek doie agama bia sikinoh nyaa dek pingabah noh ngan ku mbok notap otin ku totod ndu Ingan, bia buu togant kodae-eh dek mbok ngidoh jawak jowin Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
