<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Išbandymai ir sunkumai on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-i%C5%A1bandymai-ir-sunkumai/</link>
    <description>Recent content in cat-Išbandymai ir sunkumai on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-i%C5%A1bandymai-ir-sunkumai/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8192 in Lietuvių</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8192/</guid>
      <description>Kas kitas, jei ne Dievas, pašalina sunkumus? Sakyk: tebūnie pagarbintas Dievas! Jis yra Dievas! Visi yra Jo tarnai ir visi paklūsta Jo valiai!
(Source category: Išbandymai ir sunkumai) (Bahaiprayers.net ID: 8192)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8193 in Lietuvių</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8193/</guid>
      <description>Aš maldauju Tave vardan Tavo galios, o mano Dieve! Tegu blogis nepakenkia man išbandymų metu ir tegu Tavo įkvėpimas teisingai nukreipia mano žingsnius nerūpestingumo akimirką. Tu esi Dievas, Tu gali daryti tai, ką panori. Niekas negali pasipriešinti Tavo Valiai ar sutrukdyti Tavo Tikslui 172.
(Source category: Išbandymai ir sunkumai) (Bahaiprayers.net ID: 8193)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8194 in Lietuvių</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8194/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lt/bpn8194/</guid>
      <description>Jis yra Gailiaširdis, Maloningiausiasis! O Dieve, mano Dieve! Tu matai mane, Tu pažįsti mane. Tu esi mano Prieglobstis ir mano Išsigelbėjimas. Nieko aš neieškojau ir nieko neieškosiu –tik Tavęs; nėjau ir neisiu jokiu kitu tik Tavo meilės keliu. Tamsioje nusivylimo naktyje mano akys, su tikėjimu ir viltimi, nukreiptos į Tavo begalinės malonės rytą, auštant mano nuliūdusi siela atgyja ir sustiprėja prisiminusi Tavo grožį ir tobulybę. Tas, kuriam padeda Tavo gailestingumo malonė, nors jis tebūtų lašelis, pavirs bekraščiu vandenynu, o mažiausia dalelė, kuriai padeda Tavo meilingas gerumas, švytės kaip spinduliuojanti žvaigždė.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
