<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Кудайдан келген алдын on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D1%83%D0%B4%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B0%D0%BD-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BB%D0%B4%D1%8B%D0%BD/</link>
    <description>Recent content in cat-Кудайдан келген алдын on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BA%D1%83%D0%B4%D0%B0%D0%B9%D0%B4%D0%B0%D0%BD-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%B3%D0%B5%D0%BD-%D0%B0%D0%BB%D0%B4%D1%8B%D0%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4041 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4041/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4041/</guid>
      <description>*Кудайдан келген алдын ал чийилип коюлган касиеттүү Жадыбалдардан алынган ишенимдерди таркатуу туурасында Кемелер.
О, Сен, Тендеши жок Кудай! О, Сен, Падышачылыктын Теңири! Ушул жандар-Сенин көктөгү кошуундардың. Аларга жардам бер, ар бирин миңдеген жоокерлердей болуп, Аллатааланын рухий жоокерлери менен бирдикте, Кудайдын сүйүүсүнүн жана окуусунун жардамы аркылуу өлкөлөрдүн баарын жеңип алышсын, аларга жеңиш тартуула.
О, Кудай! Аларга чөлдөрдө жана Токойлордо, өрөөндөрдө жана тоолордо, талааларда жана деңиздерде колдоочу жана таяныч бол: алар Падышачылыктын күчү жана Ыйык Рухтун деми менен өздөрүнүн ураанын чакырууга аларга ишенимдүү бол.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4042 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4042/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4042/</guid>
      <description>*Сыйынуу Кошмо Штаттарындагы жана Канададагы бахаилер үчүн ачылган/ Кимдер-ким кандайдыр-бир жерге Ишенимди окутуу үчүн жөнөсө, бөтөн жерлерди кыдырып жүргөн мезгилде ушул келмени күндө да жана түндө да, окугудай болсун:
О, Кудай, айланайын Кудайым! Көрүп турасың кантип мен өзүмдүн сүйүүм менен Сенин Абха Падышачылыгыңа жетүүгө умтулуп айкандыгымды ; Сени сүйүүңдүн отуна күйүп, адамзат дүйнөсүнө жетүүгө- Сенин Падышачылыгыңдын кабарчысы ушул кеңири жана учу-кыйра жок өлкөлөрдө сенден башкалардын баарынан баш тарткан, Сага гана ишенген эс алууну жана жайлуулукту унуткан, өзүнүнөн алыста жүргөн, ушул аймактага жалоочу, бир жактан келген жер менен жер болгон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4043 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4043/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4043/</guid>
      <description>*Сыйынуу Кошмо Штаттардагы жана Канададагы бахаилер учун ачылган/ О, Кудай! О, Кудайым! Бардык өлкөлөрдү кара караңгылык кандайча каптады, кантип алар талаш-тартыштардын өртүндө алоолонууда, согуш оту менен кандай кыргын жалыны Чыгыш менен Батышты кучагына алды, көрүп турасың. Кан төгүлүүдө, өлгөндөрдүн денеси жерди каптады, салгылашуу талаларында калды
О теңир! Ушул түшүнбөгөндөрдү ая жана аларга ырайымдуулук жана кечиримдүү көз менен кара. Асман мейкинин жапкан түнөргөн булуттар чачырасын үчүн, ушул түнөргөн караңгылык тарап жана бардык өлкөлөр тынчтыктын эң сонун жарыгы менен жаркылдасын үчүн ушул отту өчүр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4044 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4044/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4044/</guid>
      <description>*Бул сыйынуу күндөлүк окуу үчүн окутуучуларга жана досторгоберилген./ О, сүүктүү Теңир! Сага алкоо, анткени Сен бизге туз жолду көрсөттүң, падышачылыктын дарбазасын ачтың Жашоонун Күнү аркылуу Өзүңдү күрсүттүң. С ок у р л ар г а Сен кжарык тартууладың , дүлөйлөргө угууну бердиң, өлүктөрдү тирилттиң, жакырларга жан тарттың, адашкандарга сен жол көрсөттүң; кимдердин эриндери, кургапкалса, ошолорду булактын башатына карай жетелеп чыгардың; чаңкаган балыкка акыйкат океанына жетүүгө уруксат бердиң, ошондой эле Сен адашкан куштарды ырайымдуулуктун розалуу бакчасына чакыпдың.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4045 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4045/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4045/</guid>
      <description>*Сыйынуу түндүк-чыгыш штаттардын бахаилери үчүн ачылган/ (Кудайлык жыпар жыттарды таркатуучудар ар күн сайын ушул сыйынууну айткыдай болушсун);
О, Теңир, айланайын Кудайым! Сен мени сенин Падышалыгыңдын жолуна жетелеп чыгаргандыгын, үчүн ошол түз жана узунунан кеткен жол менен кадам шилтөөгө мага уруксат бергендигиң үчүн, Сенин эң сонун жарыгыңдын жайбаракат таралышы менен менин карегимди жарык кылгандыгың үчүн, менин угумумду сырлардын дүйнөсүнүн касиеттүү куштарынын сайрашына карай бургандыгың жана менин жүрөгүмдү такыбалардын арасындагы Сенин сүйүүң менен өзүңө тарткандыгың үчүн Сага ыраазылык билдиремин.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
