<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-試練と困難 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%A9%A6%E7%B7%B4%E3%81%A8%E5%9B%B0%E9%9B%A3/</link>
    <description>Recent content in cat-試練と困難 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%A9%A6%E7%B7%B4%E3%81%A8%E5%9B%B0%E9%9B%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5427 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5427/</guid>
      <description>おお神よ、おそば近く仕える者にとってあなたの試練は妙薬みょうやくであり、あなたを愛する 者にとってあなたの剣は熱烈な願望であります。あなたを慕したう者にとってあなたの槍やりは最も切実な心の願いであり、あなたの真理を認める者にとってご命令は唯一の望みであります。あなたの聖きよき甘美と、お顔の栄光の輝きとにより嘆願いたします。あなたに近付くことを可能にするものを、高きにあるあなたの隠れ家より私どもに下し給え。おおわが神よ、私どもの歩みを御教えの中に確固たらしめ給え。そして、あなたの知識の光で私どもの心を明るくし、御名の輝きで私どもの胸を照らし給え。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5427)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5428 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5428/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5428/</guid>
      <description>神に栄光あれ。おおわが神よ、あなたの道でこうむる困難なくして、どうしてあなたを真に愛しまつる人々が見分けられましょう。また、あなたに対する愛のために忍ぶ試練なくして、どうしてあなたを心から慕したいまつる人々の地位が明らかにされましょう。あなたの御力はわが証人におわします。あなたを敬愛けいあいしまつるすべての人々の伴侶はんりょは彼らの流す涙であり、あなたを求めまつる人々の慰なぐさめは彼らの発するうめき声であり、あなたにお目にかかろうと急ぐ人々の糧かては、粉々に砕かれた彼らの心であります。 あなたの道における死の苦味はいかに甘く、御言葉をたたえるために受けるあなたの敵の矢は、私にとっていかに貴重なものでありましょう。おおわが神よ、あなたがお望みのものすべてを御教えの中で私が飲み干すことを許し給い、定め給うたものすべてをご愛情により私に下し給え。ご栄光にかけて誓います。私はあなたの望み給うもののみを望み、あなたの貴とうとび給うもののみを貴びます。私は常に完全なる確信と信頼をあなたにささげております。 おおわが神よ、ここに嘆願いたします。あなたの御名とご主権に相応ふさわしい人々を、この啓示を助ける者として引き上げ給え。そして彼らがあなたの創り給うたものの中で私を記憶し、あなたの地上にあなたの勝利の御旗を掲げるようなし給え。 あなたは御心みこころのままになし給う御力の御方にまします。あなたの他に神はいまさず、あなたは危急ききゅうの場の救助者におわし、ご自力にて存在し給う御方におわします。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5428)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5429 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5429/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5429/</guid>
      <description>おお主なるわが神に栄光あれ。洞察力どうさつりょくある者はみなあなたのご主権と支配を認め、眼識がんしき のある者はみなあなたの威厳いげんの卓越たくえつ性とご威力の圧倒的な力を感知しております。試練の風は、あなたのおそば近くはべる者らが栄光の地平線に顔を向けるのを阻むことができず、苦難の嵐も、あなたの御心みこころに完全に献身する者らがあなたの宮廷きゅうていへ近づくのを妨げることはできず、また、引き返させることもできません。 思うに、彼らの心にはあなたの愛のランプが燃え、彼らの胸にはあなたの優しさの光が灯ともされているのです。逆境ぎゃっきょうは彼らを大業から引き離すことはできず、人生の浮き沈みもあなたの御心みこころにかなう道から彼らを逸そらせることはできません。 おおわが神よ、彼らと、そしてあなたとの別離を嘆なげく彼らの心が発するため息とにより懇願いたします。彼らをあなたの敵の危害より安全に守り、恐怖に襲おそわれることも、悲しみに覆おおわれることもないあなたの愛し給う者らに定め与え給うたものにより彼らの魂を養い給え。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5429)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5430 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5430/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5430/</guid>
      <description>おお神よ、わが神よ。ご恩恵とご寛大さにより私の悲嘆ひたんを拭ぬぐい給え。ご主権とご威力により私の苦悶くもんを消し去り給え。おおわが神よ、あなたは、悲しみがあらゆる方向から私を取り囲んでいる時、私があなたに顔を向けるのを見給う。おお万物の主におわし、目に見えるもの、見えざるものすべてを庇護し給う御方よ。人々の心と魂を従わせ給いました御名と、ご慈悲の大海のうねりと、ご恩恵の昼の星の光輝とにより嘆願いたします。いかなることによってもあなたに顔を向けることを妨げられなかった者のひとりに私を数え給え。おおすべての名称の主におわし、天界を創り給いました御方よ。 おおわが主よ。あなたの御代みよにおいて私の身に降りかかったことを見そなわせ給え。諸々の御名の曙あけぼのであり、あなたの諸々の属性の夜明けの地である御方により懇願いたします。私があなたに仕え、あなたの美徳を賛美するために立ち上がることを可能にするものを私に定め給え。まことにあなたは、全能者におわし、最も力に満ち給う御方、すべての者の祈りに常に答え給う御方におわします。 そして最後に、お顔の御光により嘆願いたします。私の仕事を祝福し、負債を償却しょうきゃくし、 必要を満たし給え。あなたはその御力とご支配についてあらゆる舌が証言した御方であり、そのご威厳いげんとご主権についてあらゆる理解力ある心が認めた御方におわします。あなたの他に神はいまさず、あなたは聞き給い、常に答え給う御方におわします。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5430)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5431 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5431/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5431/</guid>
      <description>あなたに誉ほまれと栄光あれ、おおわが神よ。あなたの愛し給う者らのため息と、あなたを仰あおぎまつることを切望する者らが流した涙とにより懇願いたします。あなたの御代みよにおいて、あなたのお優しき慈悲を私から差し控え給わず、お顔から輝く光の前であなたの一体性を称える鳩はとのメロディーを私から奪い給うな。私は惨みじめな状態にある者であります。おお神よ、万物の所有者という御名にしっかりとすがる私を見そなわせ給え。私は消滅する者であります。不滅ふめつの御方という御名にしっかりとすがる私を見そなわせ給え。それゆえ、崇高なる御方、最も高遠なる御方というあなたご自身により嘆願いたします。私を見捨て給わず、腐敗した欲望の中に放置し給うな。御力の御手で私の手をにぎり、空想と無思慮むしりょな想像の深みから私を救い、あなたが忌いみ給うすべてのものから私を清め給え。 そして、私が完全にあなたに向かい、あなたに全幅の信頼を置き、あなたをわが避難所として求め、あなたのお顔に向かって急ぐようなし給え。まことにあなたは、ご威力を通して望み給うことのすべてをなし、御心みこころの力により、選び給うことのすべてを命めいじ給う御方におわします。何者もあなたのご命令の働きに逆さからうことはできず、あなたが定め給う進路を変えることはできません。まことにあなたは、全能者におわし、栄光に満ち給い、最も恩寵おんちょう深き御方におわします。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5431)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5432 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5432/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5432/</guid>
      <description>神の他に困難を除去し得るものがあろうか。おお神に誉ほまれあれ。彼こそは神におわします。すべてが彼の僕しもべであり、すべてが彼に従うものであります。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5432)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5433 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5433/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5433/</guid>
      <description>おおわが神よ、御力により懇願いたします。試練の時、いかなる害悪も私を包囲する ことなきよう、また私が無思慮むしりょな時、あなたのご神託しんたくにより私の歩みを正しく導き給うよう。あなたは神におわし、あなたは欲するままになし給う御力の御方におわします。何者もあなたの御心みこころに逆さからうことはできず、あなたの御目的を妨げることはできません。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5433)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5434 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5434/</guid>
      <description>おお主よ。あなたは、あらゆる苦悩を除去し給う御方、あらゆる苦難を追い払い給う御方におわします。また、あらゆる悲しみを消し、あらゆる奴隷どれいを解放し、あらゆる魂を救い給う御方におわします。おお主よ、ご慈悲により救いをもたらし給え。そして、救われた僕しもべらのなかに私を加え給え。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5434)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5435 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5435/</guid>
      <description>彼こそは、憐あわれみ深き御方、すべてに御恵みめぐみ深き御方におわします。おお神よ、わが神よ。あなたは私を見給い、私を知り給う。あなたは、私の安息所におわし、避難所にまします。私は、あなた以外の何ものをも求めたことはなく、これからも求めることはありません。あなたの愛の道以外を歩んだことはなく、これからも歩むことはありません。絶望の暗い夜、私の目は、期待と希望に満ちてあなたの無限のご恵沢けいたくの朝へ向けられています。また、夜明けには、私の消沈しょうちんした魂は、あなたの美と完全性を思い起こして活気づけられ、強められます。あなたのご慈悲の御恵みめぐみで救助された者は、たとえ、一滴いってきの水にすぎないものでも果てしない大海になれるのです。また、あなたのご慈愛の援助があれば、単なる原子ひとつも、輝かしい星のように輝きます。 おお、純潔の精神なる御方よ、すべてに恩寵おんちょう深き供給者なる御方よ、あなたに魅惑みわくされ、燃え立ったこの僕しもべをご庇護の下にかくまい給え。この生存の世界で、 あなたへの愛に確固たるよう、　この僕しもべを助け給え。また、この翼つばさ破れた鳥が、天なる樹の上にあるあなたの聖なる巣に隠れ家と避難所を見出すようになし給え。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5435)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5436 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5436/</guid>
      <description>おお主よ、慕したいまつる御方よ、希望の君よ。寂しい時の友となり、流浪るろうの時の伴侶はんりょとなり給え。私の悲しみを取り除き、私をあなたの美に献身する者となし給え。あなた以外のすべてのものから私を引き離し、あなたの聖きよき芳香ほうこうで私を引き寄せ給え。あなた以外のすべてのものを超越し、あなたの御国に仕えることを切望し、御国において御教えのために働く人々と親しく交まじわることを私に許し給え。私を御心みこころにかなう侍女じじょの一人となし給え。まことにあなたはご恩寵おんちょう深く、寛大なる御方にまします。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 5436)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6845 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn6845/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn6845/</guid>
      <description>おおわが神よ、あなたは、苦難があらゆる方向から私に降りかかって いることをご存知です。また、それらの苦難を消し去ることや、変えることができるのはあなた以外にないことを十分にご存知です。あなたに対する私の愛により確信いたします。あなたは、あなたの天上の楽園でその者の地位を高めようと望み給うとき、あるいはこの地上の生活で、すべてを制する威力の防壁ぼうへきをもってその者の心を支えようとお望みのとき以外には、いかなる魂に対しても決して苦難をもたらすようなことはされません。それにより、この世の虚栄きょえいへの傾倒はなくなりましょう。私は、いかなる状態にあろうとも、天と地にあるすべてのものを所有することよりも、あなたのご記憶のほうをはるかに大切にいたします。まことに、あなたはこのことを十分にご存知です。 おおわが神よ、あなたへの従順と、あなたへの愛に対し、私の心を強くなし給え。また、私が、あなたの敵の集団とはまったく関わりがないようなし給え。まことに、あなたのご栄光にかけて誓います。私は、あなたの他には望むものはなく、あなたのご慈悲以外に求めるものはなく、あなたの正義以外に怖おそれるものはありません。あなたのお望みのままに、私と、またあなたを愛する者らとを許し給うよう懇願いたします。まことにあなたは、全能なる御方、御恵みめぐみ深き御方におわします。 おお天と地の主よ。あなたは、すべての者らの賛美をはるかに越えて崇高におわします。あなたの忠実なる僕しもべらに平穏あれ。そして、すべての世界の主なる神に栄光あれ。
(Source category: 試練と困難) (Bahaiprayers.net ID: 6845)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
