<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระอับดุลบาฮา on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99-%E0%B8%93-%E0%B8%AA%E0%B8%96%E0%B8%B9%E0%B8%9B%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%AD%E0%B8%B1%E0%B8%9A%E0%B8%94%E0%B8%B8%E0%B8%A5%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%AE%E0%B8%B2/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระอับดุลบาฮา on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99-%E0%B8%93-%E0%B8%AA%E0%B8%96%E0%B8%B9%E0%B8%9B%E0%B8%82%E0%B8%AD%E0%B8%87%E0%B8%9E%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%AD%E0%B8%B1%E0%B8%9A%E0%B8%94%E0%B8%B8%E0%B8%A5%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%AE%E0%B8%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5748 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5748/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5748/</guid>
      <description>##บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระอับดุลบาฮา *(ใช้สวดเป็นการส่วนตัวได้ด้วยเช่นกัน) “ใครที่สวดบทอธิษฐานนี้ด้วยความอ่อนน้อมและศรัทธา จะยังความเบิกบานหรรษาให้แก่หัวใจของคนรับใช้ผู้หนึ่งจะเป็นเสมือนได้อยู่ต่อหน้าพระองค์”
พระองค์คือพระผู้ทรงความรุ่งโรจน์! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ข้าพเจ้าขอยกมือวิงวอนพระองค์ด้วยความอ่อนน้อมและน้ำตา ขอเอาใบหน้าคลุกธุลี ณ ธรณีประตูของพระองค์ พระผู้ทรงความประเสริฐเหนือปัญญาของผู้แก่วิชาและการสรรเสริญของผู้ที่เทิดทูนพระองค์ ขอทรงทอดสายตาแห่งความปรานีมายังคนรับใช้ผู้ต่ำต้อยและอ่อนน้อมอยู่ ณ ประตูขอพระองค์และโปรดให้เขาดำดิ่งลงสู่มหาสมุทรแห่งพระกรุณาอนันต์ของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย! เขาคือคนรับใช้ผู้น่าสงสารและต่ำต้อยของพระองค์ เป็นทาสที่วิงวอนพระองค์ เป็นเชลยอยู่ในมือของพระองค์ อธิษฐานถึงพระองค์ด้วยความศรัทธา วางใจในพระองค์ หลั่งน้ำตาต่อพระพักตร์ของพระองค์ ร้องเรียกและวิงวอนพระองค์ว่า: ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! โปรดประทานความกรุณาให้ข้าพเจ้ารับใช้บรรดาผู้เป็นที่รักของพระองค์ โปรดให้ข้าพเจ้าเป็นทาสรับใช้ที่เข้มแข็งของพระองค์ ให้หน้าผากของข้าพเจ้าเรืองรองด้วยแสงแห่งการบูชาในราชสำนักแห่งความวิสุทธิ์ของพระองค์ และด้วยการอธิษฐานถึงอาณาจักรถึงอาณาจักรแห่งความโอฬารของพระองค์ โปรดช่วยให้ข้าพเจ้าสิ้นความเห็นแก่ตัว ณ ประตูไปสู่สวรรค์ของพระองค์ ให้ข้าพเจ้าตัดความผูกพันจากทุกสิ่งภายในอาณาบริเวณอันวิสุทธิ์ของพระองค์ โปรดให้ความไม่เห็นแก่ตัวเป็นถ้วยที่ข้าพเจ้าดื่ม เป็นเสื้อคลุมที่ข้าพเจ้าสวม เป็นมหาสมุทรที่ข้าพเจ้าดำดิ่งลงไป โปรดบันดาลให้ข้าพเจ้าเป็นประดุจธุลี ในวิถีของบรรดาผู้เป็นที่รักของพระองค์ และให้ข้าพเจ้าได้สละวิญญาณสำหรับพิภพที่ได้รับเกียรติจากรอยเท้าของบรรดาผู้ที่พระองค์เลือกสรรในวิถีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนายแห่งความรุ่งโรจน์ในเบื้องบนสุด คนรับใช้ร้องเรียกพระองค์ยามรุ่งอรุณและค่ำคืนด้วยบทอธิษฐานนี้ โปรดให้หัวใจของเขาสมปรารถนา ข้าแต่พระผู้เป็นนาย! โปรดให้เขามีหัวใจที่ผ่องใส มีใจเบิกบานและเห็นแจ้งในธรรม เพื่อว่าเขาจะได้รับใช้ศาสนาและคนรับใช้ของพระองค์ พระองค์คือพระผู้ทรงประทานพร พระผู้ทรงสงสาร พระผู้ทรงกรุณา พระผู้ทรงปรานี พระผู้ทรงเห็นใจ  (Source category: บทอธิษฐาน ณ สถูปของพระอับดุลบาฮา) (Bahaiprayers.net ID: 5748)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
