<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-원조 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%EC%9B%90%EC%A1%B0/</link>
    <description>Recent content in cat-원조 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%EC%9B%90%EC%A1%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6582 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6582/</guid>
      <description>저에게 현세와 내세의 좋은 것들을
주여, 주님의 얼굴은 저의 숭배의 표적이옵나이다. 주님의 아름다움은 저의 성소(聖所)이옵고, 주께서 계신 곳은 저의 목표이옵나이다. 주님에 대한 칭송이 저의 소망이옵고, 주님의 섭리는 저의 반려이옵나이다. 주님의 사랑은 제가 존재하는 원인이옵고, 주님의 말씀은 저의 위안이옵나이다. 주님께 가까이 함이 저의 소원이옵고, 주님과 함께 있음이 가장 소중한 소망이오며, 가장 큰 희망이옵나이다. 주님께 간청하오니 주님의 종들 가운데 선택받은 이들을 위하여 정해 두신 것들을 저에게도 허락해 주시옵고, 저에게 현세와 내세의 좋은 것들을 주시옵소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6583 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6583/</guid>
      <description>언제나, 어떤 경우에도 저를 도와주시기를
저의 하느님, 제가 사모하는 분이시여, 저의 임금이시여, 저의 소망이시여! 주님께 드릴 감사를 어떤 말씀으로 형언할 수 있으리까? 주님은 제가 부주의 했을 때 저를 일깨워 주셨고, 제가 주님께 등을 돌렸을 때 저로 하여금 주님을 향하도록 은혜로이 도와 주셨나이다. 제가 죽은 자와 같았을 때 주님은 생명수로 저를 회생시켜 주셨고, 제가 시들었을 때 가장 자비로우신 분의 붓에서 흘러나온 주님의 말씀의 강물로 저를 소생시켜 주셨나이다. 하느님의 섭리시여! 모든 존재는 주님의 은총에서 생겨났사오니, 주님의 관용의 물을 거절하지 마시옵고, 주님의 자비의 대양에서 멀리하게 하지 마소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6584 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6584/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6584/</guid>
      <description>저를 도우시와 주님의 종들의 일이 번성케 하는 일과 주님의 여러 도시가 융성케
저의 하느님이시여, 주님의 가장 영광스러운 이름에 의지하여 간청 드리오니, 저를 도우시와 주님의 종들의 일이 번성케 하는 일과 주님의 여러 도시가 융성케 하는 일을 하게 해 주소서. 주님께는 진실로 모든 일을 이루는 힘이있사옵나이다.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6584)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6585 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6585/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6585/</guid>
      <description>저를
주여! 주님은 모든 고통을 없애주시는 분이시옵고, 모든 고뇌를 씻어주시는 분이시옵나이다. 주님은 모든 슬픔을 쫓아주시고, 모든 노예를 해방시켜주시는 분이시오며, 모든 영혼을 죄에서 구해주시는 분이시옵나이다. 주여! 주님의 자비로 구원을 허락해 주시옵고, 저를 구원을 얻은 주님의 종들 중 하나로 생각해 주소서.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6585)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6586 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6586/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6586/</guid>
      <description>제가 주님 밖에는 아무에게도 의존하지 않게
저의 하느님, 저의 주여! 저는 제 스스로 저의 친족으로부터 벗어났사오며, 주님을 통하여 땅 위에 사는 모든 이들에게서 독립하기를 간구하였사옵고, 주께서 보시기에 칭찬할 만한 것을 받을 준비가 되어 있사옵나이다. 제가 주님밖에는 아무에게도 의존하지 않게 해 주시옵고, 주님의 한량없는 은총을 저에게 더 많이 나누어 주소서. 진실로 주님은 풍성한 은총의 주님이시옵나이다.
(Source category: 원조) (Bahaiprayers.net ID: 6586)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6587 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6587/</guid>
      <description>저희들에게&amp;hellip;,주님을 믿은 이들의 가정에&amp;hellip; 축복을
주, 저의희들의 하느님! 주님의 이름에 찬양올려 지이다! 주님은 진실로 보이지 않는 것들 을 아시는 분이시옵나이다. 모든 것을 감싸고 있는 주님의 지식으로 판단하시어 좋은 것을 저희 들에게 정해 주소서. 주님은 전능하시고, 가장 사랑받으시는 최상의 주님이시옵나이다. 주여, 주님께 모든 찬송을 올리옵나이다! 저희는 약속된 날에 주님의 은총을 구하겠사오며, 저희의 주이신 당신을 전심을 다하여 온전히 믿겠 사옵나이다. 하느님, 하느님께 영광있으옵소서! 저희에게 유익하고 잘 어울리는 것을 허락해 주시와 저희가 주님 밖에는 어떤 것도 필요없이 살 수 있도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6588 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6588/</guid>
      <description>저희가 미천하오니, 이 나약한 자에게도
주여! 저희가 미천하오니 주님의 은혜를 내려 주시옵고, 저희가 불쌍하오니 주님의 부귀의 바다에서 저희의 몫을 나누어 주소서. 저희가 모자라오니 주께서 채워 주시옵고, 저희가 비천하오니 주님의 영광을 내려 주소서. 하늘의 새들이나 들판의 짐승들도 주께서 나날이 먹여 주시오며, 모두가 주님의 돌보심과 자비로운 보살핌을 받고 있사옵나이다. 이 나약한 자에게도 주님의 놀라운 은총을 내려 주시옵고, 이 무력한 영혼에게도 주님의 권능 으로 은혜를 내려 주소서. 저희에게 매일 먹을 양식을 주시옵고 생활에 필요한 것을 더 많이 내려 주시와 저희가 주님밖에는 아무에게도 의존하지 않게 하시옵고, 온전히 주님과 소통하며, 주님의 길을 걷고, 주님 의 신비를 널리 외치게 하소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6589 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6589/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6589/</guid>
      <description>주님의 종들, 주님의 성자들을
주여! 주님의 이름 아래 벌여놓은 축연의 식탁을 거두지 마시옵고. 주님의 소진(燒盡)하지 않는 불로 점화된 화염을 꺼버리지 마시옵소서. 주님의 영광과 주님에 대한 기억의 곡조를 읊조리며 흐르는 주님의 생명수를 막지 마시옵고 주님의 사랑의 향기 가득한 입김을 주님의 종들에게서 빼앗아 가지 마시옵소서. 주여! 주님의 성자(聖者)들을 괴롭히는 근심걱정을 안락으로 바꾸어 주시옵고, 그들의 고난을 평안으로, 그들의 굴욕을 영광으로, 그들의 슬픔을 복락으로 바꾸어 주시옵소서. 전 인류의 고삐를 손안에 잡고 계신 주님이시여! 진실로 주님은 단일자, 유일자이시오며 강력하시고 전지하시고 지극히 영명하신 분이시옵나이다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6590 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6590/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6590/</guid>
      <description>저희는
자애로우신 주님이시여! 저희는 주님의 성스러운 대문 문간에 안주하면서 주님 대전(大殿)의 입구 문턱에서 일하는 종들이옵나이다. 저희는 이 굳건한 기둥 외에는 다른 피난처를 찾지 않사오며, 주님의 안전한 보호 말고 다른 안식처를 향하지 않사옵나이다. 저희를 보호해 주시옵고, 축복해 주시오며, 저희를 지지해 주시와 저희가 주님의 좋은 뜻 만을 사랑하고, 주님 만을 칭송하며, 진리의 길 만을 따라가도록 해 주소서. 그래서 저희가 주님 말고는 어떤 것도 필요없이 살 수 있을만큼 부하게 해 주시옵고, 주님의 은혜의 바다로부터 저희가 선물을 받도록 해 주소서.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6591 in 한국어</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6591/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ko/bpn6591/</guid>
      <description>저희는 약하오니
주님이시여! 저희는 약하오니 저희를 강하게해 주시옵소서. 하느님! 저희는 무지하오니 저희를 일깨워 주시옵소서. 주여! 저희는 가난하오니 저희를 부하게 만들어 주시옵소서. 하느님! 저희는 죽었사오니 저희를 되살려 주시옵소서. 주여! 저희는 욕된 존재이오니 주님의 왕 국 안에서 저희를 영광되게 하여 주시옵소서. 주여, 주께서 저희를 도와주시면, 저희는 빛나는 별이 될 것이옵나이다. 주께서 저희를 도와주지않으신다면, 저희는 진흙보다 못하게 될 것이옵나이다. 주여! 저희를 강하게 해 주시옵소서. 하느님! 저희에게 승리를 안겨 주시옵소서. 하느님! 저희들로 하여금 이기심을 정복하고 욕망을 극복할 수 있게 하여 주시옵소서.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
