<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-cy on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-cy/</link>
    <description>Recent content in lang-cy on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-cy/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13318 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13318/</guid>
      <description>Gwynfydedig yw’r llecyn, a’r tŷ a’r fangre, a’r ddinas, a’r galon, a’r mynydd, a’r noddfa, a’r ogof, a’r dyffryn, a’r tir, a’r môr, a’r ynys, a’r ddôl lle bu sôn am Dduw ac y gogoneddwyd Ei glod.
Blessed is the spot, and the house, and the place, and the city, and the heart, and the mountain, and the refuge, and the cave, and the valley, and the land, and the sea, and the island, and the meadow where mention of God hath been made, and His praise glorified.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13319 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13319/</guid>
      <description>Molwch bob dydd yr adnodau a ddatguddiwyd gan Dduw. Bendigedig yw’r dyn sy’n eu hadrodd ac un myfyrio arnynt. Mae ef yn wir yn un o’r rhai y bydd pob dim yn iawn iddynt.
Peruse ye every day the verses revealed by God. Blessed is the man who reciteth them and reflecteth upon them. He truly is of them with whom it shall be well.
(Source category: Common) (Bahaiprayers.net ID: 13319)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13320 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13320/</guid>
      <description>Llarfargana, O Fy ngwas, adnodau Duw a dderbyniaist ti, fel llafarganwyd hwy gan y rhai sydd wedi nesáu ato Ef, fel y byddo melysder dy felodi’n cynnau dy enaid di dy hun, ac yn denu calonnau’r holl ddynion. Y sawl sy’n adrodd, yn nirgelfa ei ystafell, yr adnodau a ddatguddiwyd gan Duw, bydd angylion yr Hollalluog a wasgarwyd yn gwasgaru perarogl y geiriau a lefarwyd gan ei enau, a gwneud i galon pob dyn cyfiawn guro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13321 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13321/</guid>
      <description>*(I&amp;rsquo;w hadrodd unwaith bob dydd rhwng hanner dydd a machlud haul)
Tystiaf, O fy Nuw, i Ti fy nghreu i i&amp;rsquo;th adnabod Di ac i&amp;rsquo;th addoli Di. Tystiaf, ar y funud hon, i&amp;rsquo;m diymadferthedd ac i&amp;rsquo;th allu Di, i&amp;rsquo;m tlodi ac i&amp;rsquo;th gyfoeth Di. Nid oes Duw arall ond Ti, y Cymorth mewn Perygl, yr Hunangynhaliol.
*(to be recited once a day between midday and sunset)
I bear witness, O my God, that Thou hast created me to know Thee and to worship Thee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13322 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13322/</guid>
      <description>*(I&amp;rsquo;w hadrodd unwaith mewn pedair awr ar hugain) Y sawl a ddymuna adrodd y weddi hon, bydded iddo sefyll ar ei draed a throi at Dduw, ac fel y saif un ei le, bydded iddo edrychi i&amp;rsquo;r dde ac i&amp;rsquo;r chwith, fel petai&amp;rsquo;n disgwyl am drugaredd ei Arglwydd, yr Holl-Drugarog, y Tosturiol. Yna dyweded:
O Tydi yr hwn wyt Arglwydd yr holl enwau a chrewr y nefoedd! Erfyniaf arnat trwy&amp;rsquo;r rhai sydd yn Ffynonellau-Ddydd Dy Hanfod anweledig, y Mwyaf Dyrchafedig, yr Holl-Ogoneddus, i wneud o&amp;rsquo;m gweddi dân, a losga&amp;rsquo;n llwyr y llenni sydd wedi fy nghau allan o&amp;rsquo;th harddwch, a golau a&amp;rsquo;m harwain I eigion Dy Bresenoldeb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13323 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13323/</guid>
      <description>O fy Nuw a&amp;rsquo;m Meistr! Dy was ydwyf a mab Dy was. Codais o&amp;rsquo;m gorweddfan y bore hwn pan fo Seren-Ddydd Dy uniondeb wedi dsigleirio ymaith oddi wrth Ffynnon-Ddydd Dy ewyllys, ac wedi tywallt ei lewyrch dros yr holl fyd, yn ôl yr hyn a ordeiniwyd yn Llyfrau Dy Orchymyn.
Clod fyddo i Ti, O fy Nuw, i ni ein deffro i ysblanderau golau Dy wybodaeth. Anfon i lawr, felly, arnom, O f&amp;rsquo;Arglwydd yr hyn a bâr i ni hepgor unrhyw un heblaw Tydi, ac a&amp;rsquo;n gwared ni rhag pob ymlyniad i unrhyw beth heblaw Tydi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13324 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13324/</guid>
      <description>A oes unrhyw Symudwr anawsterau ond Duw? Dywedwch: Clod i Dduw! Ef yw Duw! Mae pawb yn weision Iddo, a phawb yn cadw Ei orchmynion!
Is there any Remover of difficulties save God? Say: Praised be God! He is God! All are His servants and all abide by His bidding!
(Source category: Assistance) (Bahaiprayers.net ID: 13324)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13325 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13325/</guid>
      <description>Dywedwch: Duw sydd yn bodloni pawb uwchlaw popeth, ac nid oes dim yn y nefoedd na&amp;rsquo;r ddaear ond Duw yn digoni. Yn wir, y mae ynddo Ef Ei hun yn Sawl a Ŵyr, yn Gynhaliwr, yr Hollwybodol.
Say: God sufficeth all things above all things, and nothing in the heavens or in the earth but God sufficeth. Verily, He is in Himself the Knower, the Sustainer, the Omnipotent.
(Source category: Assistance) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13326 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13326/</guid>
      <description>O fy Nuw! Gofynnaf i Ti, trwy Dy Enw mwyaf gogoneddus i&amp;rsquo;m cynorthwyo yn yr hyn a bair i orchwylion Dy weision ffynnu, a&amp;rsquo;th ddinassoedd lewyrchu. Tydi, yn wir, sydd â grym dros bob peth!
O my God! I ask Thee, by Thy most glorious Name, to aid me in that which will cause the affairs of Thy servants to prosper, and Thy cities to flourish. Thou, indeed, hast power over all things!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13327 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13327/</guid>
      <description>O Arglwydd fy Nuw! Cynorthwya Dy anwyliaid i fod yn gadarn yn Dy Ffydd, i rodio yn Dy ffyrdd, i fod yn ddiymod yn Dy achos. Dyro iddynt Dy ras i wrthsefyll ymosodiad hunan a nwyd, i ddilyn golau cyfarwyddwyd dwyfol. Tydi wyt y Nerthol, y Graslawn, yr Hunan-Gynhaliol, y Rhoddwr, y Tosturiol, yr Hollalluog, yr Holl-Ddigonol.
O Lord my God! Assist Thy loved ones to be firm in Thy Faith, to walk in Thy ways, to be steadfast in Thy Cause.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13328 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13328/</guid>
      <description>O Dduw! Maga&amp;rsquo;r baban hwn ym mynwes Dy gariad a rho laeth iddo o fron Dy Ragluniaeth. Tyfa&amp;rsquo;r planhigyn ffres hwn yn ngardd rosynnau Dy gariad a chynorthwya ef i dyfu trwy gawodydd Dy haelioni. Gwna ef yn blentyn y deyrnas, ac arwain ef i&amp;rsquo;th fröydd nefol Di. Yr wyt Ti yn rymus ac yn garedig, a Thi yw&amp;rsquo;r Rhoddwr, yr Hael, Arglwydd yr haelioni dihafal.
O God! Rear this little babe in the bosom of Thy love, and give it milk from the breast of Thy Providence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13329 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13329/</guid>
      <description>O Dydi Arglwydd digymar! Bydded i&amp;rsquo;r plentyn sugno hwn ei fagu o fron Dy drugaredd, amddiffyn ef o fewn crud Dy ddiogelwch a&amp;rsquo;th nawdd, a bydded iddo gael ei fagu ym mreichiau Dy gariad tyner.
O Thou peerless Lord! Let this suckling babe be nursed from the breast of Thy loving-kindness, guard it within the cradle of Thy safety and protection and grant that it be reared in the arms of Thy tender affection.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13330 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13330/</guid>
      <description>O Dduw, arwain fi, gwarchod fi, gwna fi yn lamp olau a seren ddisglair. Ti yw&amp;rsquo;r Nerthol a&amp;rsquo;r Grymus.
(Source category: Children) (Bahaiprayers.net ID: 13330)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13331 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13331/</guid>
      <description>O Dduw! Addysga&amp;rsquo;r plant yma. Y plant yma yw planhigion Dy berllan, blodau Dy ddôl, rhosynnau Dy ardd. Gad i&amp;rsquo;th wlaw ddisgyn arnynt; gad i Haul Gwirionedd dywynnu arnynt gyda&amp;rsquo;th gardiad. Gad i&amp;rsquo;th awel fwyn eu hadfywio fel iddynt gael hyfforddiant, tyfu a datblygu ac ymddangos yn yr harddwch eithaf. Tydi yw&amp;rsquo;r Rhoddwr. Tydi yw&amp;rsquo;r Trugarog.
O God! Educate these children. These children are the plants of Thine orchard, the flowers of Thy meadow, the roses of Thy garden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13332 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13332/</guid>
      <description>O Arglwydd Caredig! Plentyn bach wyf fi, dyrchafa fi trwy fy nerbyn i&amp;rsquo;r deyrnas. Daearol wyf fi, gwna fi&amp;rsquo;n nefol; o&amp;rsquo;r byd islaw rwyf fi, gad i mi berthyn i&amp;rsquo;r deyrnas uwchlaw; yn dywyll drist, caniata i mi fod yn ddisglair; yn faterol, gwna fi yn ysbrydol, a chaniata i mi amlygu Dy roddion diderfyn.
Ti yw&amp;rsquo;r Grymus, yr Holl-Gariadus.
O Thou kind Lord! I am a little child, exalt me by admitting me to the kingdom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13333 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13333/</guid>
      <description>O fy Arglwydd! O fy Arglwydd! Plentyn bychan ydwyf fi. Rho faeth i mi o fron Dy drugaredd, hyffordda fi ym mynwes Dy gariad, addysga fi yn ysgol Dy arweiniad a datblyga fi yng nghysgod Dy haelioni. Achub fi o&amp;rsquo;r tywyllwch, gwna fi&amp;rsquo;n olau disglair; rhyddha fi o anhapusrwydd, gwna fi&amp;rsquo;n flodyn o&amp;rsquo;r ardd rosynnau; caniata i mi fod yn was Dy riniog a rho i mi ymagwedd a natur y cyfiawn; gwna fi yn achos llawnder i&amp;rsquo;r byd dynol a chorona fi â choron bywyd tragwyddol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13334 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13334/</guid>
      <description>Pa fodd y gallaf gysgu, O Dduw, fy Nuw, pan fo llygaid y rhai a hiraethant amdanat yn effro oherwydd eu hymnieulltuaeth oddi wrthyt; a pha fodd y gallaf orwedd i orffwys pan fo eneidiau Dy anwyliaid yn eu pellter oddi wrthyt?
Ymrwymais, O f&amp;rsquo;Arglwydd, f&amp;rsquo;ysbryd a&amp;rsquo;m holl fodolaeth i ddeheulaw Dy nerth a&amp;rsquo;th nodded, a rhof fy mhen ar fy ngobennydd trwy Dy allu, a chodaf ef yn ôl Dy ewyllys a&amp;rsquo;th bleser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13335 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13335/</guid>
      <description>O fy Arglwydd, rwyf wedi ymddiried fy ysbryd a&amp;rsquo;m holl fodolaeth i ddeheulaw Dy nerth a Dy amddiffyn, a rhoddaf fy mhen ar fy ngobennydd trwy dy rym,a&amp;rsquo;i godi yn ôl Dy ewyllys a Dy fodd daionus Di. Tydi, yn wir,yw&amp;rsquo;r Amddiffynnwr, y Ceidwad,yr Hollalluog, y Mwyaf Grymus.
I have committed, O my Lord, my spirit and my entire being into the right hand of Thy might and Thy protection, and I lay my head on my pillow through Thy power, and lift it up according to Thy will and Thy good-pleasure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13336 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13336/</guid>
      <description>gweddïo arno a chymuno ag Ef ganol nos, gan ddywedyd:
O Arglwydd, Mi a drois fy wyneb at Dy Deyrnas o undod, a suddo ym môr Dy dosturi. O Arglwydd, trwy weled Dy oleuon y noswaith dywyll hon, gloywa fy ngolwg, a gwna fi&amp;rsquo;n hapus trwy Dy gariad yn yr oes ryfeddol hon. O Arglwydd, par i mi glywed Dy alwad, ac agor o flaen wyneb ddrysau Dy nefoedd, i gael gweld goleuni Dy ogoniant a fy nenu at Dy brydferthwch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13337 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13337/</guid>
      <description>Deffroais yn Dy loches, O fy Nuw, a gweddus i&amp;rsquo;r hwn a geisia&amp;rsquo;r lloches honno yw trigo yn Noddfa Dy Ddiogelwch a Chaer Dy Amddiffyniad. Gloywa fy mod mewnol, O fy Arglwydd, gydag ysblanderau Ffynnon-Ddydd Dy Ddatguddiad, megis y gloywaist fy mod allanol â golau boreol Dy ffafr.
I have wakened in Thy shelter, O my God, and it becometh him that seeketh that shelter to abide within the Sanctuary of Thy protection and the Stronghold of Thy defense.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13338 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13338/</guid>
      <description>Codais y bore hwn, trwy Dy ras, O fy Nuw, a gadewais fy nghartref gan ymddiried yn hollol ynot Ti, a chyflwyno fy hun i&amp;rsquo;th ofal. Anfon i lawr, felly, arnaf fi, o nefoedd Dy faddeuant, fendith o&amp;rsquo;th ochr, a gad i mi ddychwelyd adref yn ddiogel megis y gadewaist i mi fyned ymaith o dan Dy ddiogelwch â&amp;rsquo;m meddyliau wedi eu sefydlu&amp;rsquo;n ddiamod arnat Ti.
Nid oes Dduw arall ond Tydi, yr Un, y Digymar, yr Holl-Wybodol, yr Holl-Ddoeth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13339 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13339/</guid>
      <description>O Dduw! O Dduw! Rwyf wedi cychwyn o&amp;rsquo;m cartref, yn gafael yn dynn yn llinyn Dy gariad,ac rwyf wedi cyflwyno fy hun yn llwyr i Dy ofal a&amp;rsquo;th amddiffyn&amp;hellip; Galluoga fi, felly, i ddychwelyd adref trwy Dy rym a&amp;rsquo;th nerth.
*(2001 Authorised by The Bahá&amp;rsquo;í Council for Wales.)
O God, my God! I have set out from my home, holding fast unto the cord of Thy love, and I have committed myself wholly to Thy care and Thy protection&amp;hellip; Enable me, then, to return to my home by Thy power and Thy might.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13340 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13340/</guid>
      <description>Clod fyddo i ti, O Arglwydd fy Nuw! Tystiaf y buost erioed yn ddyrchafedig yn Dy fawredd aruchel a&amp;rsquo;th rym, ac y byddi&amp;rsquo;n aros yn dragywydd yn Dy ogoniant a&amp;rsquo;th nerth rhagorol. Ni all unrhyw un yn nheyrnas nef na daear rwystro Dy ddiben; ni all neb drwy deyrnasoedd datguddiad a chreadigaeth Dy drechu. Ti a wnei fel y mynni yn ôl Dy orchymyn; a thrwy nerth Dy frenhiniaeth y llywodraethi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13341 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13341/</guid>
      <description>O ffrydiau pêr Dy dragwyddoldeb dyro i mi yfed, O fy Nuw, ac o ffrwyth pren Dy hanfod gad i mi brofi, O fy Ngobaith! O ffynhonnau crisialaidd Dy gariad caniatâ i mi ddrachtio, O fy Ngogoniant, ac yng nghysgod Dy ragluniaeth ddiddiwedd gad i mi drigo, O fy Ngoleuni! O fewn dolydd dy agosrwydd, ger bron Dy bresenoldeb gad i mi grwydro, O fy Anwylyd, ac ar ddeheulaw gorsedd Dy drugaredd gad i mi eistedd O fy Nymuniad!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13342 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13342/</guid>
      <description>Dywedwch: O Dduw, fy Nuw! Gwisg fy mhen â choron cyfiawnder, a&amp;rsquo;m harlais â thlws tegwch. Ti, yn wir, wyt Berchen pob rhodd a haelioni.
Say: O God, my God! Attire mine head with the crown of justice, and my temple with the ornament of equity. Thou, verily, art the Possessor of all gifts and bounties.
(Source category: Spiritual Growth) (Bahaiprayers.net ID: 13342)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13344 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13344/</guid>
      <description>O Arglwydd! Gwan ydym; cryfhâ ni. O Dduw! Anwybodus ydym, dyro i ni wybodaeth. O Arglwydd! Tlawd ydym; gwna ni&amp;rsquo;n gyfoethog. O Dduw! Rydym feirw; dyro fywyd ynom. O Arglwydd! Yr ydym yn llwyr ddarostyngedig; yn Dy Deyrnas gogonedda ni. Pe cawn Dy gymorth, O Dduw, byddwn fel sêr yn pefrio. Pen a chawn Dy gymorth, byddwn yn is na&amp;rsquo;r llawr. O Arglwydd! Cryfhâ ni. O Dduw! Dyro fuddugoliaeth i ni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13345 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13345/</guid>
      <description>O fy Arglwydd! Bydded Dy brydferthwch yn fwyd i mi, a&amp;rsquo;th bresenoldeb yn ddiod i mi, a&amp;rsquo;th bleser yn obaith i mi, a grym Dy sofraniaeth yn gynhaliaeth i mi, a&amp;rsquo;th gynefin yn gartref i mi, a&amp;rsquo;m trigfan i yn sedd yr wyt Ti wedi&amp;rsquo;i sancteiddio rhag y cyfyngiadau a osodwyd arnynt hwy sydd wedi&amp;rsquo;u cau allan oddi wrthyt Ti fel pe gan len.
Ti, yn wir, yw&amp;rsquo;r Hollalluog, yr Holl-Ogoniannus, y Mwyaf Grymus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13346 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13346/</guid>
      <description>O fy Nuw! Na fydded i mi unrhyw ddrwg mewn cyfnodau o dreialon, ac mewn munudau diofal arwain fy nghamau yn gywir trwy Dy ysbrydoliaeth.
O my God! Let no harm beset me in times of tests, and in moments of heedlessness guide my steps aright through Thine inspiration.
(Source category: Guidance) (Bahaiprayers.net ID: 13346)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13347 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13347/</guid>
      <description>Rho i mi fy nghyfran, O Arglwydd, yn ôl dy ddymuniad,a gwna fi&amp;rsquo;n fodlon ar beth bynnagyr Wyt wedi ei ordeinio ar fy nghyfer.Tydi sydd â&amp;rsquo;r awdurdod terfynol i orchymyn.
Bestow upon me my portion, O Lord, as Thou pleasest, and cause me to be satisfied with whatsoever thou hast ordained for me. Thine is the absolute authority to command.
(Source category: Guidance) (Bahaiprayers.net ID: 13347)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13348 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13348/</guid>
      <description>O Dydi Drugarog Arglwydd! Ti yr Hwn sydd Haelionus a Galluog! Dy weision ydym, a gysgodwyd dan Dy ragluniaeth. Bwrw olwg dy ffafr arnom. Rho oleuni i&amp;rsquo;n llygaid, clyw i&amp;rsquo;n clustiau, a dealltwriaeth a chariad i&amp;rsquo;n calonnau. Gwna&amp;rsquo;n heneidiau yn llawen a dedwydd drwy Dy newyddion da. O Arglwydd! Dango i ni lwybr Dy deyrnas, ac adfywhâ ni drwy anadl yr Ysbryd Glân. Dyro i ni fywyd tragwyddol a chyflwyna arnom anrhydedd di-baid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13349 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13349/</guid>
      <description>Clodforer Dy Enwy, O fy Nuw. Tystiaf na all unrhyw amgyffred ohonot, pa mor ryfeddol y bo, erioed esgyn i nefoedd. Dy wybodaeth, ac na all unrhyw foliant ohonot, pa mor ragorol y bo ehedeg i awyrgylch Dy ddoethineb. Buost erioed ymhell uwchlaw cyrraedd a dirnadaeth amgyffred Dy weision, ac wedi Dy ddyrchafu yn anfesuradwy goruwch ymdrechion Dy gaethweision i fynegi Dy ddirgelwch. Pa nerth a all creadur cysgodol hawlio pan yn wyneb yn wyneb â&amp;rsquo;r Hwn nas crewyd?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13350 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13350/</guid>
      <description>Rwyt Ti yn fy ngweld, O Arglwydd,wedi ymbellhau oddi wrth bopeth ond Tydi,yn gafael yn llinyn Dy haelioni ac yn dyheu am ryfeddodau Dy ras. Gofynnaf i Ti, yn enw awelon tragwyddol Dy ofal cariadus a golau disglair Dy ofal tyner a&amp;rsquo;th ffafr,i ganiatáu&amp;rsquo;r hyn a&amp;rsquo;m dena atat Ti a&amp;rsquo;m gwneud yn gyfoethog yn Dy gyfoeth Di.
Thou seest me, O Lord, detached from all things but Thee, clinging to the cord of Thy bounty and craving the wonders of Thy grace.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13351 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13351/</guid>
      <description>Efe yw&amp;rsquo;r Tosturiol, yr Haelionus! O Dduw, fy Nuw! Ti a&amp;rsquo;m gweli, Ti a&amp;rsquo;m adnabyddi; Ti yw fy Hafau a&amp;rsquo;m Noddfa. Ni cheisiais ac ni cheisiaf neb ond Tydi. Ni cherddais ac ni cherddaf lwybr ond llwybr Dy gariad. Yn nyfnder nos anobaith fy llgad a dry yn eiddgar ac yn llawn gobaith at fore Dy ffafr ddiderfyn, a chyda&amp;rsquo;r wawr fy enaid llaes a adfywhâ ac a gryfhâ yng nghoffadwriaeth o&amp;rsquo;th harddwch a&amp;rsquo;th berffeithrwydd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13352 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13352/</guid>
      <description>Dy Enw yw fy iachâd, O fy Nuw, a choffadwriaeth amdanat yw fy meddyginiaeth. Agosrwydd atat yw fy ngobaith, a chariad atat yw fy nghydymaith. Dy drugaredd tuag ataf fi yw iachâd a&amp;rsquo;m cymorth yn y byd hwn a&amp;rsquo;r byd i ddod. Tydi, yn wir, wyt yr Holl Haelionus, yr Holl Wybodol, yr Holl-Ddoeth.
Thy name is my healing, O my God, and remembrance of Thee is my remedy. Nearness to Thee is my hope, and love for Thee is my companion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13353 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13353/</guid>
      <description>O fy Nuw, O f&amp;rsquo;Arglwydd, O fy Meistr! Erfyniaf arnat i faddau i mi am geisio unrhyw bleser ond Dy gariad, neu unrhyw gysur ond Dy agosrwydd, neu unrhyw hyfrydwch ond Dy holl-bleser, neu unrhyw fodolaeth ond cymundeb gyda Thi. O my God, O my Lord, O my Master! I beg Thee to forgive me for seeking any pleasure save Thy love, or any comfort except Thy nearness, or any delight besides Thy good-pleasure, or any existence other than communion with Thee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13354 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13354/</guid>
      <description>Clod i Ti, O Arglwydd. Maddau i ni ein pechodau, bydd yn raslon tuag atom a galluoga ni i ddychwelyd atat Ti&amp;hellip; Yn wir, Ti yw&amp;rsquo;r Cymorth mewn Perygl, yr Hunan-gynhaliol.
Praise be unto Thee, O Lord. Forgive us our sins, have mercy upon us and enable us to return unto Thee. Verily, Thou art the Help in Peril, the Self-Subsisting.
(Source category: Forgiveness) (Bahaiprayers.net ID: 13354)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13355 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13355/</guid>
      <description>*Hon yw&amp;rsquo;r unig weddi orfodol a adroddir yn gynulleidfaol; rhaid i&amp;rsquo;w hadrodd gan un o&amp;rsquo;r credinwyr tra sefyll pawb. Nid oes rhaid troi tua&amp;rsquo;r Qiblih tra&amp;rsquo;n adrodd y weddi hon. *Kitáb-i-Aqdas
O fy Nuw! Hwn yw Dy was a mab Dy was, a gredodd ynot Ti ac yn Dy arwyddion, ac osododd ei wyneb tuag atat Ti, yn hollol ddidol oddi wrth bob peth ond Tydi. Tydi wyt, yn wir, ymysg y rhai a ddengys drugaredd y mwyaf trugarog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13357 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13357/</guid>
      <description>O fy Nuw! O faddeuwr pechodau! Cyflwynwr rhoddion! Gwasgarwr cystuddiau!
Yn wir, yn wir, erfyniaf arnat Ti i faddau pechodau&amp;rsquo;r rhai sydd wedi diosg eu gwisg gorfforol ac wedi esgyn i&amp;rsquo;r byd ysbrydol.
O fy Arglwydd! Pura hwy o’u drygioni, gwasgar eu gofidiau, a thro eu tywyllwch yn oleuni. Gwna iddynt rodio i mewn i ardd llawenydd, glanhâ hwy â’r dŵr pureiddiaf, a chaniatâ iddynt weld Dy ogoniannau Di ar entrych y mynydd uchaf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13358 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13358/</guid>
      <description>O Dydi, y Duw Digymar! O Arglwydd y Deyrnas! Yr eneidiau hyn yw Dy fyddin nefol. Cynorthwya hwynt, a chyda minteioedd Llu&amp;rsquo;r Goruchaf dyro iddynt fuddugoliaeth; fel y byddont oll megis catrawd, a gorchfygant y gwledydd hyn drwy gariad Duw a goleuni&amp;rsquo;r ddysgeidiaeth ddwyfol. O Dduw! Bydd yn gynhaliwr ac yn gymorth iddynt, ac yn yr anialwch y mynydd, y dyffryn, y goedwig, y gweindir a&amp;rsquo;r moroedd, bydd yn ymddiriedwr iddynt - fel y bydded iddynt lefain trwy rym y Deyrnas ac anadl yr Ysbryd Glân.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13359 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13359/</guid>
      <description>O Arglwydd! Trof fy wyneb tuag atat, wedi ymbellhau oddi wrth bawb ond Tydi ac yn dal yn dynn wrth odre Dy amryfal fendithion. Datod fy nhafod, felly,i ddatgan yr hyn a fydd yn cyfareddu meddyliau dynion ac a fydd yn llawenhau eu heneidiau a&amp;rsquo;u hysbryd&amp;hellip; Gwna fi megis llusern yn disgleirio trwy Dy diroedd,fel y bo i&amp;rsquo;r rhai hynny sydd â goleuni Dy wybodaeth yn tywynnu a hiraeth am dy gariad yn aros yn eu calonnau yn cael eu harwain gan ei lewyrch.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13360 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13360/</guid>
      <description>O Tydi yr hwn wyt Arglwydd yr Arglwyddi. Tystiaf mai Ti yw Arglwydd yr holl greadigaeth, ac Addysgwr pob creadur, gweledig ac anweledig. Tystiaf i&amp;rsquo;th nerth amgylchynu&amp;rsquo;r holl fydysawd, ac na all lluoedd y ddaear fyth Dy ddigaloni na rheolaeth yr holl bobloedd na&amp;rsquo;r cenhedloedd Dy atal rhag cyflawni Dy ewyllys. Cyfaddefaf nad oes i Ti ddymuniad ond ailenedigaeth yr holl fyd, a sefydliad undod ei bobloedd, a iachawdwriaeth pawb sy&amp;rsquo;n trigi ynddo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13361 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13361/</guid>
      <description>Bydded i Dduw ganiatau i olau undod amgylchynu&amp;rsquo;r holl ddaear, a&amp;rsquo;r sêl &amp;lsquo;Eiddo Duw yw y Deyrnas&amp;rsquo; ei osod ar dalcen ei holl bobloedd.
God grant that the light of unity may envelop the whole earth, and that the seal, &amp;ldquo;the Kingdom is God&amp;rsquo;s&amp;rdquo;, may be stamped upon the brow of all its peoples.
(Source category: Unity) (Bahaiprayers.net ID: 13361)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13362 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13362/</guid>
      <description>O fy Nuw! O Fy Nuw! Una galonnau Dy weision a datguddia Dy fwriad mawr iddynt. Bydded iddynt ddilyn Dy orchmynion ac aros yn Dy gyfraith. Cynorthwya hwy, O Dduw, yn eu hymdrech a dyroiddnyt nerth i&amp;rsquo;th wasanaethu. O Dduw, paid a&amp;rsquo;u gadael i&amp;rsquo;w hunain ond arwain eu camre drwy lewyrch Dy wybodaeth a chysura eu calonnau â&amp;rsquo;th gariad. Yn wir, Tydi yw eu Cynorthwywr a&amp;rsquo;u Harglwydd.
O my God! O my God!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13364 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13364/</guid>
      <description>O Dydi Garedig Arglwydd! Ti a greaist yr holl ddynoliaeth o&amp;rsquo;r un llinach. Ti a orchmynaist i bawb fod yn eiddo i&amp;rsquo;r un tylwyth. Yn Dy Bresenoldeb Sanctaidd, Dy weision ydynt oll, a&amp;rsquo;r holl ddynolryw a gysgodir o dan Dy Dabernacl; y maent oll wedi ymgynnull ger Fwrdd Dy Haelioni; goleuir hwynt oll â goleuni Dy Ragluniaeth.
O Dduw! Caredig wyt i bawb, Ti â ddarperaist ar gyfer pawb, wyt yn cysgodi pawb, cyflwynaist fywyd i bawb.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13365 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13365/</guid>
      <description>Pryd bynnag yr ewch i mewn i&amp;rsquo;r siambr cyngor, adroddwch y weddi hon gyda chalon yn curo â chariad Duw a thafod wedi ei phuro rhag popeth ond Ei goffadwriaeth fel i&amp;rsquo;r Holl-Rymus yn rasol eich cymorth i gyrraedd buddugoliaeth lawn.
O Dduw fy Nuw! Dy weision ydym a droesom gydag ymroddiad I&amp;rsquo;th wyneb sanctaidd, a ddiodolasom ein hunain oddi wrth bopeth heblaw Tydi yn y diwrnod gogeneddus hwn. Ymgynullasom yn y cynulliad ysbrydol hwn yn un ein barn a&amp;rsquo;n meddyliau, gyda&amp;rsquo;n bwriadau wedi eu cysoni I ddyrchafu Dy Air umhlith dynion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13366 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13366/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13366/</guid>
      <description>O Dduw! Arllwys arnom Bersawr Nefol a gweddnewid y dyrfa hon yn dyrfa&amp;rsquo;r Nef! Dyro i ni pob bendith a phob math o fwyd. Paratoa i ni Fwyd Cariad! Rho i ni Fwyd Gwybodaeth! Cyflwyna i ni Fwyd y Goleuni Nefol!
(Source category: Spiritual Assembly) (Bahaiprayers.net ID: 13366)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13367 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13367/</guid>
      <description>*Dyddiau o baratoi ar gyfer yr ympryd, dyddiau o gyfeillgarwch, rhyddfrydugrwydd a rhoi anrhegion yw&amp;rsquo;r Dyddiau Rhyng-Galendraidd (Chwefror 26 hyd Mawrth 1)
Fy Nuw, fy Nhân a&amp;rsquo;m Goleuni! Mae&amp;rsquo;r dyddiau a elwaist yr Ayyám-i-Há yn Dy Lyfr wedi cyrraedd, O Tydi yr Hwn wyt yn Frenin enwau, ac mae&amp;rsquo;r ympryd a gymhellwyd ar bawb sydd yn nheyrnas Dy greadigaeth i gadw gan Dy &amp;lsquo;Sgrifbin mwyaf dyrchafedig yn agosáu. Erfyniaf arnot, O f&amp;rsquo;Arglwydd, trwy y dyddiau hyn a thrwy&amp;rsquo;r holl rai sydd, yn ystod y cyfnod hwnnw, wedi glynnu wrth rwymyn Dy orchmynion a chydio yn nolen Dy wirebau, i ganiatau i le o fewn cyffiniau Dy lys gael ei benodi ar gyfer pob enaid, ac eisteddle iddynt wrth ddatguddiad ysblander golau Dy wedd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13368 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13368/</guid>
      <description>*Ceir ympryd yn ystod mis Àlá (Uchter) sef o 2il Mawrth i 20ed Mawrth. Yn ystod y dyddiau hyn ni ddylid cymryd bwyd na diod rhwng gwawr a machlud haul. Mae&amp;rsquo;n amser o weddïo ac adfywhâd ysbrydol.
*Esgusodir y rhai o dan 15 oed, tethwyr, cleifion, merched gyda babanod rhag ymprydio.
Erfyniaf arnat, O fy Nuw, drwy Dy Arwydd nerthol, a thrwy ddatguddiad Dy ras ymysg dynion, i beidio a&amp;rsquo;m bwrw ymaith oddi wrth borth dinas Dy bresenoldeb, ac i beidio â siomi&amp;rsquo;r gobeithion y gosodais ar amlygiadau Dy ras ymysg Dy greaduriaid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13369 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13369/</guid>
      <description>O Arglwydd Rhadlon! Ti, yr Hwn wyt yn hael ac yn drugarog! Nyni ydym weision Dy drothwy, ydym dan nodded Dy drugaredd. Mae Haul Dy ragluniaeth Di yn disgleirio ar bawb ohonom, a chymylau Dy dosturi Di yn glawio arnom oll. Mae Dy roddion yn amgylchynnu pawb, Dy ragluniaeth yn cynnal pawb, Dy nodded yn cysgodi pawb a thremiau Dy ffafr Di yn goleuo pawb. O Arglwydd! Dyro i ni Dy roddion diderfyn a gad i oleuni Dy arweiniad Di lewyrchu arnom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13370 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13370/</guid>
      <description>O Arglwydd! Gwna i’r ifanc hwn lewyrchu a thywallt gyfoeth Dy haelioni arno, greadur tlawd. Bendithia ef â gwybodaeth, dyro iddo nerth ychwanegol ar ddechrau pob dydd a gwarchod ef yng nghysgod Dy amddiffyn fel y caiff ei ryddhau o gamgymeriadau, gan ymdaflu i wasanaeth Dy Achos Di. Bydded iddo ddod yn ganllaw i’r rhai sy’n crwydro, i arwain y rhai di-gyfeiriad, i ryddhau’r rhai sy’n gaeth ac i ddeffro’r rhai di-hidio, fel y cant i gyd eu bendithio yn Dy gofio a Dy glod.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13371 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13371/</guid>
      <description>O Dduw, fy Nuw, f’anwylyd, Dymuniad fy nghalon.
O God, my God, my Beloved, my heart&amp;rsquo;s Desire,
(Source category: Nearness to God) (Bahaiprayers.net ID: 13371)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13372 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13372/</guid>
      <description>O Arglwydd, fy Nuw, a&amp;rsquo;m Noddfa yn fy mlinder! Fy Nharian a&amp;rsquo;m Cysgod yn fy nhrallod! Fy Ngobaith a&amp;rsquo;m Lloches yn nydd fy angen! Ti yw fy Niddanydd mewn dyddiau o wae, fy Nghydymaith yn y tywyllwch, a&amp;rsquo;m Cyfaill annwyl yn fy unigrwydd. Ti sydd yn symud ymaith poenau ein galar ac yn maddau ein pechodau
Atat Ti yn unig y gallaf agoshâu, gan erfyn â&amp;rsquo;m holl gallon, âm meddwl, ac â&amp;rsquo;m tafod, ar i Ti fy nghadw rhag pob peth sydd yn groes i&amp;rsquo;th Ewyllys Di, yn hwn, cylch Dy undod duwiol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13373 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13373/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13373/</guid>
      <description>O Tydi Arglwydd caredig! Una pawb.
Gwna&amp;rsquo;r crefyddau&amp;rsquo;n gytûn ac una&amp;rsquo;r cenhedloedd, fel y gallant weld ei gilydd fel un teulu a&amp;rsquo;r ddaear gyfan fel un cartref. Bydded iddynt oll fyw gyda&amp;rsquo;i gilydd mewn harmoni perffaith&amp;hellip; Tydi yw&amp;rsquo;r Nerthol a&amp;rsquo;r Grymus,Tydi yw&amp;rsquo;r Un sy&amp;rsquo;n Maddau a Tydi yw&amp;rsquo;r Un sy&amp;rsquo;n gosod ffaeleddau dynoliaeth o&amp;rsquo;r neilltu.
O Thou kind Lord! Unite all. Let the religions agree and make the nations one, so that they may see each other as one family and the whole earth as one home.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13374 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13374/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13374/</guid>
      <description>O Dduw! Arllwys arnom Bersawr Nefol a gweddnewid y dyrfa hon yn dyrfa&amp;rsquo;r Nef! Dyro i ni pob bendith a phob math o fwyd. Paratoa i ni Fwyd Cariad!
Rho i ni Fwyd Gwybodaeth! Cyflwyna i ni Fwyd y Goleuni Nefol!
O God! Descend upon us Heavenly Fragrance and change this gathering into a gathering of Heaven! Grant to us every benefit and every food. Prepare for us the Food of Love!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
