<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Paasto on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-paasto/</link>
    <description>Recent content in cat-Paasto on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-paasto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7584 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7584/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7584/</guid>
      <description>*(Välipäivien, 26. päivästä helmikuuta 1. päivään maaliskuuta, tulisi olla paastoon valmistautumisen, vieraanvaraisuuden, hyväntekeväisyyden ja lahjojen antamisen päiviä.)
Jumalani, minun tuleni ja valoni! Ne päivät, joille kirjassasi olet antanut nimen Ayyám-i-Há , ovat alkaneet, oi Sinä, joka olet nimien Kuningas, ja paasto, jota Sinun ylevin kynäsi on määrännyt kaikki luomakunnassasi olevat noudattamaan, on tulossa. Pyydän Sinulta hartaasti, oi Herrani, näiden päivien nimeen ja kaikkien niiden nimeen, jotka tuona aikana ovat tarttuneet Sinun käskyjesi nuoraan ja pitäneet kiinni Sinun määräystesi keinosta, suomaan, että jokaiselle sielulle annetaan paikka Sinun esikartanosi piirissä ja sija Sinun kasvojesi valon kirkkauden ilmestyksessä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7585 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7585/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7585/</guid>
      <description>*Kitáb-i-Aqdasissa sanotaan: &amp;ldquo;Me olemme käskenyt teitä kypsyysiän alusta alkaen rukoilemaan ja paastoamaan. Näin on säätänyt Jumala, teidän Herranne ja esi-isäinne Herra. &amp;hellip; Matkustavaiset, sairastavat, raskaana olevat tai lasta imettävät eivät ole velvolliset paastoamaan. &amp;hellip; Pidättykää ruoasta ja juomasta auringon noususta auringon laskuun ja varokaa, että halu ei riistä teiltä tätä armoa, joka on Kirjassa määrätty.&amp;rdquo;
*(Paaston aika on maaliskuun 2. päivästä 20. päivään.)
Ylistys olkoon Sinulle, oi Herra minun Jumalani! Rukoilen Sinua tämän ilmoituksen nimeen, jonka kautta pimeys on kääntynyt valkeudeksi ja jonka kautta maailmanlaajuinen temppeli on pystytetty ja kirjoitettu muistio ilmaistu ja avattu kirjekäärö paljastettu, lähettämään alas minulle ja niille, jotka ovat kanssani, sitä, mikä saa meidät kohoamaan Sinun ylimaallisen kirkkautesi taivaisiin ja pesee meidät tahrattomiksi sellaisista epäilyksistä, jotka ovat estäneet epäileviä astumasta Sinun ykseytesi pyhättöön.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7586 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7586/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7586/</guid>
      <description>Nämä ovat ne päivät, oi Jumalani, joina olet velvoittanut palvelijasi noudattamaan paastoa. Sen kautta kaunistit luoduillesi ilmaistun lakiesi kirjan esipuheen ja katoit esille käskyjesi kätköt kaikkien taivaassasi ja kaikkien maasi päällä olevien nähtäville. Olet varustanut näiden päivien jokaisen hetken erityisellä hyveellä, joka on tutkimaton kaikille paitsi Sinulle, jonka tietämys käsittää kaikki luodut asiat. Sinä olet myös myöntänyt jokaiselle sielulle osan tästä hyveestä säädöksesi muistion ja lopullisen tuomiovaltasi kirjoitusten mukaisesti. Jokaisen lehden näistä kirjoista ja kirjoituksista olet lisäksi osoittanut kullekin maan kansoista ja sukukunnista.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7587 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7587/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7587/</guid>
      <description>Rukoilen Sinua, oi Jumalani, mahtavan merkkisi kautta ja ihmisten keskuudessa ilmaistun armosi kautta, että et viskaa minua syrjään läsnäolosi kaupungin portilta etkä petä niitä toiveita, jotka olen asettanut armosi ilmauksiin luotujesi joukossa. Oi Jumalani, Sinä näet minun pitäytyvän Nimeesi, Kaikkein pyhimpään, Kaikkein hohtavimpaan, Kaikkein mahtavimpaan, Kaikkein korkeimpaan, Kaikkein ylevimpään, Kaikkein kirkkaimpaan, ja tarrautuvan sen kaavun helmaan, johon ovat tarttuneet kaikki tässä maailmassa ja tulevassa maailmassa. Rukoilen Sinua, oi Jumalani, kaikkein ihanimman äänesi kautta ja ylevimmän sanasi kautta, että vedät minut yhä lähemmäksi ovesi kynnystä etkä salli minun pysytellä etäällä armeliaisuutesi siimeksestä ja anteliaisuutesi katoksesta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7588 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7588/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7588/</guid>
      <description>Oi Jumalallinen kaitselmus! Samalla kun kieltäydyn ruumiin pyyteistä ja lakkaan syömästä ja juomasta, puhdista ja pyhitä sydämeni rakkaudesta kehenkään muuhun kuin Sinuun sekä suojele ja varjele sieluani turmeltuneilta haluilta ja saatanallisilta ominaisuuksilta, jotta henkeni voi olla yhteydessä pyhyyden tuulahduksiin ja luopua mainitsemasta ketään muuta kuin Sinua.
(Source category: Paasto) (Bahaiprayers.net ID: 7588)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
