<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vodstvo on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vodstvo/</link>
    <description>Recent content in cat-Vodstvo on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vodstvo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3948 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3948/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3948/</guid>
      <description>Bože moj, Predmete mojeg obožavanja, Cilju moje Čežnje, Svemilostivi, Presamilosni! Sav život od Tebe potječe i sva snaga počiva nadohvat tvoje svemoći. Koga Ti uzvisiš uzdignut je iznad anđela i doseže ovaj položaj: &amp;ldquo;Doista, podigli Smo ga do mjesta u visini!&amp;rdquo;; a koga Ti poniziš postaje niži od prašine, ah, niži od ničega.
O, Božanska Providnosti! Premda zločesti, griješni i neumjereni, još uvijek od Tebe tražimo &amp;ldquo;sjedište istine&amp;rdquo; i želimo ugledati lice Svemogućeg Kralja.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3949 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3949/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3949/</guid>
      <description>Molimo Boga da milostivo pomogne onima koji skrenuše s puta da postanu pravedni i pošteni i svijesni onoga što zanemariše. On, doista, jest Svedarežljivi, Najvelikodušniji. Ne odbijaj Svoje sluge, o, moj Gospodine, od vrata Svoje milosti, i ne tjeraj ih od dvora Svoje prisutnosti. Pomozi im da rasprše maglu ispraznih maštanja i razderu velove jalove uobrazilje i nada. Ti si, uistinu, Sveposjedujući, Svemoćni, Milostivi.
(Source category: Vodstvo) (Bahaiprayers.net ID: 3949)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3950 in Hrvatski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3950/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hr/bpn3950/</guid>
      <description>Slavljen si, o, Gospodine moj Bože! Izlij, preklinjem Te, iz oblaka Tvoje obilne milosti,ono što će očistiti srca slugu Tvojih od svega što ih može spriječiti da gledaju Tvoje lice, da se okrenu k Tebi, da bi mogli spoznati Njega koji je njihov Uobličitelj, Stvoritelj. Pomozi im, tad. o, Bože, da snagom Tvoje svevišnje moći, dosegnu takvo stanje da odmah razabrati uzmognu svaki kužni zadah od odjeće onoga koji nosi najviše i najveličajnije Ime Tvoje, da se uzmognu svom svjom naklonošću prema Tebi okrenuti i toliko blisko zajedništvo s Tobom uživati, da, ponudi li im se sve što je u nebu i na zemlji, to odbiju, smatrajući nedostojnim pogleda njihova i da se ne prestanu Tebe sjećati i vrline Tvoje veličati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5317 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5317/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5317/</guid>
      <description>Bože moj, Predmetu mog obožavanja, Cilju moje čežnje, Svedarežljivi, Najsaosjećajniji! Zivot od Tebe potiče i sva snaga počiva nadohvat Tvoje moći. Onaj koga Ti uzvisiš je iznad anđela i doseže ovaj položaj: ‚Zaista, podigli smo ga do mjesta u visini!‛, a onaj koga Ti poniziš je niži od prašine, niži od ničega. O Božansko proviđenje! Iako smo nepokorni, grešni i neumjereni, ipak od Tebe tražimo ‚sjedište istine‛ i žudimo da ugledamo lice Svemogućeg Vladara.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
