<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Progrès de la cause on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-progr%C3%A8s-de-la-cause/</link>
    <description>Recent content in cat-Progrès de la cause on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-progr%C3%A8s-de-la-cause/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9231 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9231/</guid>
      <description>Loué soit ton nom, ô Seigneur, mon Dieu ! Les ténèbres enveloppent le monde et les forces du mal envahissent les peuples. À travers elles, je perçois cependant les splendeurs de ta sagesse et je discerne l’éclat de la lumière de ta sollicitude. Ceux qui sont séparés de toi comme par un voile imaginent qu’ils ont le pouvoir d’éteindre ta lumière, d’étouffer ton feu et d’immobiliser les vents de ta grâce.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9232 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9232/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô Seigneur, toi qui animes toutes choses créées par le pouvoir de ton commandement ! Ô Seigneur, soutiens ceux qui ont renoncé à tout sauf à toi et accorde-leur une victoire éclatante. Ô Seigneur, envoie-leur l’assemblée des anges du ciel, de la terre et de tout ce qui est entre les deux, afin de les aider, les secourir, les fortifier et leur accorder la victoire, afin de les soutenir, les auréoler de gloire et leur conférer honneur et louange, les enrichir et les faire glorieusement triompher.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9233 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9233/</guid>
      <description>Ô Dieu, favorise le développement rapide de l’arbre de l’unité divine. Ô Seigneur, arrose-le des eaux abondantes de ton bon plaisir. Qu’en raison de la révélation des promesses divines, il donne les fruits que tu souhaites pour te glorifier et t’exalter, te louer et te rendre grâce, pour magnifier ton nom, célébrer l’unité de ton essence et te vénérer, car tout ceci repose entre tes seules mains ! Bénis ceux dont tu as choisi le sang pour arroser l’arbre de ton assertion et exalter ainsi ta sainte et immuable parole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9234 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9234/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9234/</guid>
      <description>Ô Seigneur, pendant tes jours, accorde à tes patients serviteurs une victoire méritée, car ils recherchent le martyre en ton chemin. Envoie-leur ce qui réconfortera leur esprit, réjouira leur être intérieur, confirmera leur cœur, tranquillisera leur corps, et permettra à leur âme de s’élever jusqu’en la présence de Dieu, l’Éminent, et d’atteindre le paradis suprême ainsi que les havres de gloire que tu as réservés aux hommes de vrai savoir et de vertu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9235 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9235/</guid>
      <description>Ô Seigneur, permets à tous les peuples de la terre d’accéder au paradis de ta foi afin qu’aucune créature ne demeure hors des limites de ton bon plaisir. De temps immémorial, tu as le pouvoir de faire ce qui te plaît et tu transcendes tout ce que tu désires.
(Source category: Progrès de la cause) (Bahaiprayers.net ID: 9235)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9236 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9236/</guid>
      <description>Ô Dieu, mon Dieu, loué sois-tu, car au sommet du mont le plus élevé, tu as allumé le feu de l’amour divin dans l’Arbre béni : cet Arbre ne provient « ni de l’Orient ni de l’Occident ».* Ce feu s’enflamme et flambe jusqu’à atteindre l’Assemblée céleste, et baigne dans la lumière de la providence ces êtres lumineux qui s’écrient : « En vérité, nous avons aperçu un feu du côté du mont Sinaï ».</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9237 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9237/</guid>
      <description>Il est Dieu ! Ô Seigneur, mon Dieu, mon Bien-Aimé, tes serviteurs que voici ont perçu ta voix, ils ont prêté l’oreille à ta parole et entendu ton appel. Ils ont cru en toi, ils ont vu tes merveilles, reconnu ta preuve et ton signe. Ils ont marché dans tes pas, ils ont suivi tes conseils, ils ont découvert tes mystères et saisi les secrets de ton livre, les versets de tes manuscrits et les nouvelles contenues dans tes épîtres et tes tablettes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
