<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tifħir u Gratitudini on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tif%C4%A7ir-u-gratitudini/</link>
    <description>Recent content in cat-Tifħir u Gratitudini on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tif%C4%A7ir-u-gratitudini/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7970 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7970/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7970/</guid>
      <description>Kull tifħir, O Alla tiegħi, lileK Li int il-Għajn ta’ kull glorja u maestà, ta’ kobor u ġieh, ta’ saltna u ħakma, ta’ ġħoli u grazzja, ta’ biża’ mqejjem u qawwa. Lil kulmin Inti trid Int iġġagħlu jinġibed lejn l-Akbar Oċejan, u fuq min Inti tixtieq Int issawwab il-ġieh li jagħraf l-Eqdem Isem tiegħeK. Minn dawk kollha li jinsabu fis-sema jew fuq l-art, ħadd ma jista’ għal tħaddim ir-Rieda tiegħeK sultana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7971 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7971/</guid>
      <description>Imkabbar Ikun ismeK, O Sid Alla tiegħi! Int huwa Dak Li l-ħwejjeġ kollha jqimu u Li ma tqim lil ħadd, Li int is-Sid ta’ kollox u il-qaddej ta’ xejn, Li taf kollox u magħruf minn xejn. Inti xtaqt li l-bnedmin ikunu jafuK; għalhekk, Int, bil-kelma ta’ fommoK, sawwart il-ħolqien u fassalt l-univers. M’hemmx Alla ieħor għajreK, il-Fassal, il-Ħallieq, is-Setgħan, l-Aktar Qawwi.
Nitolbok, f’ġieh din il-kelma li iddiet fuq ix-xefaq tar-rieda tiegħeK, li tħallini nixrob fit-tul mill-ilmijiet ħajja li bihom Inti ħjejt il-qlub tal-magħżulin tiegħeK u ħeġġiġt l-erwieh ta’ dawk li jħobbuK, sabiex jien, kull hin u f’kull qagħda, indawwar wiċċi għal kollox lejK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7972 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7972/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7972/</guid>
      <description>Inti glorifikat, O Sid Alla tiegħi! Jien niżżiK ħajr talli hallejtni nagħraf il-Wiri tiegħeK Innifsek, u talli qtajtni mill-egħdewwa tiegħeK, u berraħt quddiem għajnejja l-egħmejjel ħziena tagħhom u ħidmiethom ħajna fil-jiem tiegħeK, u talli ħlistni minn kull irbit magħhom, u ġagħaltni indur għal kollox lejn il-grazzja u l-għoġbat tajba tiegħeK. Jien niżżiK ħajr, ukoll, talli niżżilt fuqi mis-sħab tar-rieda tiegħeK dak li hekk qaddisni mill-ħjiel tal-infidili u taqwil dawk li jemmnux li jien waħħalt qalbi fis-sod fuqeK, u ħrabt minn dawk li ċaħdu d-dawl ta’ wiċċeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
