<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-MATAKA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mataka/</link>
    <description>Recent content in cat-MATAKA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mataka/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6959 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6959/</guid>
      <description>Au a duri cake e na mataka e daidai e na Nomuni loloma, O i Kemuni na noqu Kalou, ka u a biuta na noqu vale e na noqu vakabauti Kemuni e na vu ni yaloqu taucoko, ka soli au tu ki na Nomuni veitaqomaki. Mo ni solia sobu, mada mai, vei au, mai na lomalagi ni Nomuni yalololoma, e dua na i votavota ni veivakalougatataki sa mai vei Kemuni, ka vukei au me u na lesu tale ki vale e na bula vinaka me vaka ga na Nomuni a tuberi au yani e na Nomuni veimaroroi ka sa dei tu ga kina na vakanananu ni lomaqu vei Kemuni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6960 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6960/</guid>
      <description>Au sa yadra cake mai na loma ni Nomuni veivakarurugi, O i Kemuni na noqu Kalou, ia sa yaco mada vaka kina ki vua sa vakasaqara nai vakaruru ko ya me sa tiko ga e loma ni i Tikotiko Tabu ni Nomuni veimaroroi kei na Baivatu ni Nomuni veitaqomaki. Ni serauna na yaloqu e loma, O i Kemuni na noqu Turaga, e na serau lagilagi e na i vurevure ni matanisiga vakayalo ni Nomuni Veivakaraitaki, me vaka ga na Nomuni a dau serauna tu na vei tiki ni yagoqu e tautuba e na i serau ni cila ni siga ni Nomuni loloma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6961 in Fiji</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fj/bpn6961/</guid>
      <description>Noqu Kalou ka noqu i Vakavuvuli! O i au na Nomuni tamata ka u luve ni Nomuni tamata. Au sa qai duri cake mai oqo e na noqu i davodavo e na kida ni mataka ni sa vakaraitaki tu mai oqo na i Vola Siga ni Nomuni Duavata e na vuku ni kaukauwa ni Tovure ni Siga ni Nomuni lewa, ka sa qai cila yani oqo e na kena i serau e na dela i vuravura raraba me vaka ga e sa yalataki oti tu e na i Vola ni Nomuni Lewa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
