<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Common on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-common/</link>
    <description>Recent content in cat-Common on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-common/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13318 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13318/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13318/</guid>
      <description>Gwynfydedig yw’r llecyn, a’r tŷ a’r fangre, a’r ddinas, a’r galon, a’r mynydd, a’r noddfa, a’r ogof, a’r dyffryn, a’r tir, a’r môr, a’r ynys, a’r ddôl lle bu sôn am Dduw ac y gogoneddwyd Ei glod.
Blessed is the spot, and the house, and the place, and the city, and the heart, and the mountain, and the refuge, and the cave, and the valley, and the land, and the sea, and the island, and the meadow where mention of God hath been made, and His praise glorified.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13319 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13319/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13319/</guid>
      <description>Molwch bob dydd yr adnodau a ddatguddiwyd gan Dduw. Bendigedig yw’r dyn sy’n eu hadrodd ac un myfyrio arnynt. Mae ef yn wir yn un o’r rhai y bydd pob dim yn iawn iddynt.
Peruse ye every day the verses revealed by God. Blessed is the man who reciteth them and reflecteth upon them. He truly is of them with whom it shall be well.
(Source category: Common) (Bahaiprayers.net ID: 13319)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13320 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13320/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13320/</guid>
      <description>Llarfargana, O Fy ngwas, adnodau Duw a dderbyniaist ti, fel llafarganwyd hwy gan y rhai sydd wedi nesáu ato Ef, fel y byddo melysder dy felodi’n cynnau dy enaid di dy hun, ac yn denu calonnau’r holl ddynion. Y sawl sy’n adrodd, yn nirgelfa ei ystafell, yr adnodau a ddatguddiwyd gan Duw, bydd angylion yr Hollalluog a wasgarwyd yn gwasgaru perarogl y geiriau a lefarwyd gan ei enau, a gwneud i galon pob dyn cyfiawn guro.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
