<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ḥuqúqu’lláh on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E1%B8%A5uq%C3%BAqull%C3%A1h/</link>
    <description>Recent content in cat-Ḥuqúqu’lláh on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E1%B8%A5uq%C3%BAqull%C3%A1h/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11690 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11690/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11690/</guid>
      <description>*El Ḥuqúqu’lláh es, en verdad, una gran ley. Les incumbe a todos presentar esta ofrenda, porque es la fuente de la gracia, de la abundancia y de todo bien. Es una merced que ha de permanecer junto con toda alma en cada uno de los mundos de Dios, Quien todo lo posee, el Más Munífico. *Bahá’u’lláh
Magnificado seas Tú, oh Señor de la creación entera, Aquel a Quien han de volverse todas las cosas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11691 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11691/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11691/</guid>
      <description>¡Glorificado seas, oh mi Señor compasivo! Te suplico, por el agitado océano de Tu santa expresión, y por las múltiples muestras de Tu suprema soberanía, y por las convincentes pruebas de Tu Divinidad, y por los misterios ocultos que se esconden en Tu conocimiento, que me concedas Tu gracia para servirte a Ti y a Tus escogidos y me permitas ofrecer obedientemente Tu Ḥuqúq, el cual has prescrito en Tu Libro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12971 in Tok Pisin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12971/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12971/</guid>
      <description>Litimapim Nem bilong Yu, O Papa bilong olgeta samting. Olgeta samting i mas tanim i go long Yu. Maus wantaim spirit bilong mi i tokaut olsem, Yu bin kamap ples klia, Yu bin soimaut ol mak bilong Yu, na Yu bin telimautim ol tok bilong Yu. Mi tokaut tu olsem, Yu tasol inap long inapim Yu Yet. Yu stap holi na antap long olgeta samting long graun. Glori bilong Lotu bilong Yu i antap tumas na pawa bilong Toktok bilong Yu i bikpela tru.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
