<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Anteeksianto on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-anteeksianto/</link>
    <description>Recent content in cat-Anteeksianto on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-anteeksianto/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7490 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7490/</guid>
      <description>Minä olen se, oi Herrani, joka on kääntänyt kasvonsa Sinua kohti ja kiinnittänyt toivonsa armosi ihmeisiin ja anteliaisuutesi ilmentymiin. Rukoilen Sinua, että et anna minun kääntyä pettyneenä pois armeliaisuutesi ovelta etkä jätä minua sellaisten luotujesi haltuun, jotka ovat kieltäneet asiasi. Oi Jumalani, olen palvelijasi ja palvelijasi poika! Olen käsittänyt totuutesi Sinun aikakautenasi ja suunnannut askeleni Sinun ykseytesi rannoille tunnustaen ainoutesi ja ykseytesi sekä toivoen anteeksiantoasi ja armahdustasi. Voimallinen olet Sinä tekemään, mitä tahdot.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7491 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7491/</guid>
      <description>Ylistetty olet Sinä, oi Herra minun Jumalani! Rukoilen Sinua valittujesi ja uskottujesi kautta sekä Hänen kauttaan, jonka olet määrännyt profeettojesi ja sanansaattajiesi sinetiksi, että antaisit muistelemisesi olla seuralaiseni, rakastamisesi tavoitteeni, kasvosi päämääräni, nimesi valaisimeni, toiveesi haluni ja mielisuosiosi iloni. Olen syntinen, oi Herrani, ja Sinä olet Aina anteeksi antava! Heti Sinut tunnettuani kiiruhdin laupeutesi ylevään esikartanoon. Oi Herrani, suo minulle anteeksi syntini, jotka ovat estäneet minua kulkemasta Sinun mielisuosiosi teitä ja pääsemästä Sinun ykseytesi valtameren rannoille.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7492 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7492/</guid>
      <description>Ylistetty olkoon nimesi, oi Herra minun Jumalani! Rukoilen Sinua valtasi kautta, joka on käsittänyt kaikki luodut, ja herruutesi kautta, joka on koko luomakuntaa mahtavampi, ja sanasi kautta, joka oli kätkettynä viisauteesi ja jolla loit taivaasi ja maasi, että tekisit meidät kykeneviksi olemaan lujia rakkaudessamme Sinuun ja kuuliaisuudessamme mielisuosiollesi sekä kiinnittämään katseemme kasvoihisi ja ylistämään kirkkauttasi. Tee meille sitten mahdolliseksi, oi Jumalani, levittää merkkejäsi luotujesi keskuuteen ja suojella uskoasi valtakunnassasi. Aina olet Sinä ollut olemassa riippumatta siitä, mitä kukaan luoduistasi on Sinusta maininnut, ja niin olet pysyvä aina ja iankaikkisesti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7493 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7493/</guid>
      <description>Rukoilen Sinua suomaan minulle anteeksi, oi Herrani, jokaisen maininnan paitsi Sinun mainintasi, jokaisen ylistyksen paitsi Sinun ylistyksesi, jokaisen ilon paitsi ilon Sinun läheisyydestäsi, jokaisen mielihyvän paitsi mielihyvän yhteydestä Sinuun ja jokaisen riemun paitsi riemun Sinun rakkaudestasi ja mielisuosiostasi ja kaikki minuun liittyvät asiat, joilla ei ole mitään yhteyttä Sinuun, oi Sinä, joka olet herrojen Herra, Hän, joka varustaa keinoilla ja avaa ovet.
(Source category: Anteeksianto) (Bahaiprayers.net ID: 7493)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7494 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7494/</guid>
      <description>Ylistys olkoon Sinun, oi Herrani! Suo meille anteeksi syntimme, ole meille armollinen ja tee meidät kykeneviksi palaamaan luoksesi. Älä anna meidän luottaa kehenkään muuhun kuin Sinuun ja suo meille anteliaisuutesi kautta sitä, mitä Sinä rakastat ja haluat ja mikä on Sinulle soveliasta. Korota niiden asemaa, jotka ovat todella uskoneet ja suo heille armollisesti anteeksi. Totisesti Sinä olet Apu hädässä, Itseoleva.
(Source category: Anteeksianto) (Bahaiprayers.net ID: 7494)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7495 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7495/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7495/</guid>
      <description>Olen tietoinen siitä, oi Herra, että syntini ovat peittäneet kasvoni häpeään Sinun läheisyydessäsi ja painavat selkääni Sinun edessäsi, ovat tulleet itseni ja Sinun kaunoisten kasvojesi väliin, ovat joka suunnalta ympäröineet minut ja joka puolelta estäneet minua pääsemästä osalliseksi Sinun taivaisen mahtisi ilmauksista. Oi Herra! Jos Sinä et anna minulle anteeksi, kuka silloin voi suoda anteeksiannon, ja jos Sinä et ole minulle armelias, kuka muu kykenee osoittamaan sääliä! Kunnia olkoon Sinulle, Sinä loit minut, kun olin olematon, ja Sinä ravitsit minua, kun olin vailla kaikkea ymmärrystä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7496 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7496/</guid>
      <description>Oi Jumalani! Anna anteliaisuutesi ja siunaustesi vuodatusten virrata tyköäsi, armosi osoituksena ja laupeuden merkkinä, niihin koteihin, joiden asukkaat ovat hyväksyneet uskosi. Totisesti Sinä olet ylittämätön anteeksi antamisessa. Jos Sinun anteliaisuutesi evättäisiin joltakulta, kuinka hänet voitaisiin lukea uskosi seuraajiin Sinun päivänäsi? Siunaa minua, oi Jumalani, ja niitä, jotka uskovat merkkeihisi säädettynä päivänä, ja niitä, jotka vaalivat sydämessänsä rakkauttasi ¬ rakkautta, jonka Sinä istutat heihin. Totisesti Sinä olet vanhurskauden Herra, Kaikkein ylevin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7497 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7497/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7497/</guid>
      <description>Oi sinä anteeksi antava Herra! Sinä olet kaikkien näiden palvelijoittesi turva. Sinä tiedät salaisuudet ja olet tietoinen kaikista asioista. Me olemme kaikki avuttomia, ja Sinä olet Mahtava, Kaikkivoipa. Me olemme kaikki syntisiä, ja Sinä olet syntien Anteeksi antaja, Armelias, Myötätuntoinen. Oi Herra! Älä katso puutteitamme. Kohtele meitä armosi ja anteliaisuutesi mukaisesti. Puutteemme ovat monet, mutta anteeksiantosi valtameri on rajaton. Heikkoutemme on surkuteltavaa, mutta apusi ja tukesi osoitukset ovat ilmeisiä. Sen vuoksi vahvista ja voimista meitä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7498 in Suomi</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fi/bpn7498/</guid>
      <description>Oi Jumalani! Oi Jumalani! Totisesti rukoilen Sinua ja kynnykselläsi anon nöyrästi pyytäen, että kaikki siunauksesi laskeutuisivat näiden sielujen päälle. Valmista heidät suosiotasi ja totuuttasi varten. Oi Herra! Yhdistä ja sido yhteen sydämet, saata kaikki sielut sopusointuun ja ilahduta mielet pyhyytesi ja ykseytesi merkeillä. Oi Herra! Tee nämä kasvot säteileviksi ykseytesi valon avulla. Vahvista palvelijoittesi kupeet valtakuntasi palveluksessa. Oi Herra, Sinä rajattoman armon omistaja! Oi anteeksiannon ja armahduksen Herra! Anna anteeksi syntimme, armahda puutteemme ja saata meidät kääntymään laupeutesi valtakunnan puoleen rukoillen mahdin ja voiman valtakuntaa, nöyrinä pyhäkössäsi ja alistuneina Sinun todisteittesi kirkkauden edessä.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
