<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Difunts on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-difunts/</link>
    <description>Recent content in cat-Difunts on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-difunts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5804 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5804/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5804/</guid>
      <description>Ell és Déu! Exaltat sigui Ell, Senyor d’amorosa bondat i generositat!
Glòria sigui a Tu oh Déu meu Senyor Omnipotent! Soc testimoni de la Teva omnipotència i poder, de la Teva sobirania i amorosa bondat, de la Teva gràcia i força, de la Teva Santedat i exaltació sobre el món de l’existència i tot quant hi ha en ell.
Oh Déu meu! Tu em veus desprès de tot tret de Tu, aferrant-me a Tu i girant-me cap a l’oceà de la Teva generositat, en el cel del Teu favor i el sol de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5805 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5805/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5805/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Senyor Déu meu! No humiliïs als qui Tu has exaltat mitjançant el poder de la Teva sobirania eterna i no allunyis de Tu a qui Tu has fet entrar al tabernacle de la Teva eternitat.¿Rebutjaràs, oh Déu meu a qui Tu has protegit amb la Teva sobirania i apartaràs de Tu, oh desig meu, a aquell per a qui Tu has estat un refugi? ¿Podràs degradar a qui Tu has elevat o oblidar a qui Tu permeteres que et recordés?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5806 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5806/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5806/</guid>
      <description>Oh Déu meu! Oh Déu meu! Veritablement, el Teu serf, humil davant la majestat de divina preeminència, submís davant la porta de la Teva unicitat, ha cregut en Tu i en els Teus versos, ha testificat la Teva paraula, ha estat encès amb el foc del Teu amor, ha estat submergit a les profunditats de l’oceà del Teu coneixement, ha estat atret per les Teves brises, ha confiat en Tu, ha girat el seu rostre cap a Tu, T’ha ofert les seves súpliques i li han estat assegurats el Teu perdó i clemència.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5807 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5807/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5807/</guid>
      <description>Oh, Déu meu! Oh Tu, perdonador dels pecats! El qui confereix els dons, i El qui dissipa les afliccions!
Oh Senyor meu! Purifica’ls de les seves transgressions, dissipa les seves tristeses i canvia la foscor en llum Permet-los d’entrar dins el jardí de la felicitat, neteja’ls amb aigua puríssima i concedeix-los que puguin admirar les Teves resplendors damunt la més sublim muntanya.
(Source category: Difunts) (Bahaiprayers.net ID: 5807)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5808 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5808/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5808/</guid>
      <description>Oh Tu, Senyor perdonador! Encara que algunes ànimes han passat els dies de la seva vida en la ignorància, s’han apartat i són contumaços, no obstant, amb una onada de l’oceà de la Teva misericòrdia, tots els què estan envoltats de pecats quedaran lliures. De qualsevol Tu desitges,fas un confident, i qualsevol que no sigui objecte de la teva elecció, és comptat entre els transgressors. Si ens tractes amb justícia, tots nosaltres no seríem sinó pecadors, i mereixeríem ser apartats de Tu; però si Tu defenses la misericòrdia, tot pecador serà purificat i tot estrany es convertirà en amic.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5809 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5809/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5809/</guid>
      <description>##Dones
Oh Déu meu, oh Perdonador dels pecats i Qui dissipa les afliccions! Oh Tu què ets l’Indulgent, el Misericordiós! Aixeco cap a Tu les mans suplicants, implorant amb llàgrimes a la cort de la Teva divina Essència que, per la Teva gràcia i clemència, perdonis aquesta serva que ha ascendit a la seu de la veritat. Oh Senyor meu! Fes que la cobreixin els núvols de la Teva munificència i favor, submergeix-la a l’oceà de la Teva indulgència i perdó i permet-li entrar a la santificada residència del Teu paradís celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5810 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5810/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5810/</guid>
      <description>Oh Senyor, la misericòrdia del Qual ha envoltat a tots, la indulgència del Qual és transcendent, la munificència del Qual és sublim, el perdó i generositat del Qual ho abracen tot, i de la indulgència del Qual es difonen les llums per tot el món! Oh Senyor de glòria! Et prego, amb fervor i llàgrimes, que la Teva serva que ha ascendit fins a Tu li brindis l’esguard de l’ull de la Teva misericòrdia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5811 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5811/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5811/</guid>
      <description>Oh amable Senyor! Aquesta estimadíssima serva fou atreta cap a Tu, i per reflexió i discerniment anhelava arribar a la Teva presència i entrar als Teus dominis. Amb llàgrimes als ulls fixava l’esguard en el regne dels Misteris. Moltes nits passà en profunda comunió amb Tu, i molts dies els visqué en íntim record de Tu. Cada matí Et tenia present i cada crepuscle concentrava en Tu els seus pensaments. Com melodiós rossinyol entonava els Teus sagrats versicles, i com un mirall tractava de reflectir la Teva llum.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5812 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5812/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5812/</guid>
      <description>##Oració Per L’enterrament
Oh Déu meu! Aquest és el teu serf i el fill del teu serf que ha cregut en Tu i en els teus signes i ha girat el seu rostre cap a Tu, completament desprès de tot tret de Tu. Tu ets veritablement, el més misericordiós dels misericordiosos.
Tracta’l, oh Tu que perdones els pecats dels homes i encobreix les seves faltes, com correspon al cel de la Teva munificència i a l’oceà de la Teva gràcia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
