<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Стойкость в завете on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B2-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-Стойкость в завете on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B9%D0%BA%D0%BE%D1%81%D1%82%D1%8C-%D0%B2-%D0%B7%D0%B0%D0%B2%D0%B5%D1%82%D0%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2574 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2574/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2574/</guid>
      <description>Он есть Могущественный, Прощающий, Сострадательный!
О Боже, мой Боже! Ты зришь, как слуги Твои пребывают в пропасти погибели и заблуждения,— где же свет Твоего Божественного водительства, о Ты, Желание мира? Тебе ведомы их беспомощность и их слабость — где же мощь Твоя, о Ты, в Чьей длани силы небесные и земные?
Прошу Тебя, о Господи мой Боже, сиянием светочей нежной заботы Твоей, и волнами океана Твоего знания и мудрости, и Словом Твоим, чрез кои правишь Ты народами владения Твоего,— дозволь мне стать одним из тех, кто соблюдает веления Книги Твоей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2575 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2575/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2575/</guid>
      <description>О мой Господи и моя Надежда! Помоги возлюбленным Твоим быть стойкими в могущественном Твоем Завете, оставаться верными всеявному Делу Твоему и исполнить заповеди, что ниспослал Ты им в Твоей Книге Величия, дабы стали они хоругвями водительства и светочами Сонма вышних, родниками Твоей безграничной мудрости и звездами, что, сияя с божественных небес, ведут по верному пути.
Ты, воистину, Непобедим, Всемогущ и Всесилен.
(Source category: Стойкость в завете) (Bahaiprayers.net ID: 2575)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2576 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2576/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2576/</guid>
      <description>О Сострадательный Боже! Благодарю Тебя за то, что Ты пробудил меня и даровал мне ясное сознание. Ты дал мне зоркое око и пожаловал мне внимательный слух, привел меня в Свое Царствие и направил на Свою Стезю. Ты указал мне верный путь и ввел меня в Ковчег Спасения. О Боже! Помоги мне сохранить стойкость, сделай меня твердым и неколебимым. Защити меня от жестоких испытаний, сбереги и укрой меня в неприступной твердыне Твоего Завета и Закона.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2577 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2577/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2577/</guid>
      <description>О Господи, мой Боже! Помоги возлюбленным Твоим быть стойкими в Твоей Вере, ходить Твоими путями и хранить непоколебимость в Твоем Деле. Ниспошли им Твоей благодати, дабы выстоять им пред натиском себялюбия и страстей и следовать свету Божественного водительства. Ты Могучий, Милосердный, Самосущный, Оделяющий, Сострадательный, Всемогущий, Всещедрый.
(Source category: Стойкость в завете) (Bahaiprayers.net ID: 2577)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
