<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ensino on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ensino/</link>
    <description>Recent content in cat-Ensino on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ensino/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00169FRA in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/tablets-of-the-divine-plan/ab00169fra/pt/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó meu Deus! Estes são os Teus servos, atraídos pelas fragrâncias da Tua misericórdia, ardentes com o fogo aceso na árvore da Tua singularidade, com os seus olhos a brilhar ao contemplar os esplendores da luz que brilha no Sinai da Tua unicidade! Ó Senhor! Descerra os seus lábios em Tua comemoração entre o Teu povo; permite que, através da Tua graça e amorosa bondade, expressem louvores a Ti; ajuda-os com as hostes dos Teus anjos; fortalece-os em Teu serviço e torna-os sinais da Tua guia entre Tuas criaturas!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB00189AID in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00189aid/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/ab00189aid/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Ajuda os Teus servos fiéis a possuírem corações ternos e amorosos. Ajuda-os a difundir, dentre todas as nações da terra, a luz de guia que emana das Hostes celestiais. Verdadeiramente, Tu és o Forte, o Poderoso, o Potente, o Predominante, Aquele que sempre confere dádivas. Verdadeiramente, Tu és o Generoso, o Benigno, o Terno, a Suprema Bondade.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1109)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer BH08242 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08242/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/teaching/bh08242/pt/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te, pelo Teu Nome, o qual jamais foi devidamente reconhecido, cuja significação nenhuma alma sondou, e suplico-Te, por Aquele que é o Manancial da Tua Revelação e o Alvorecer dos Teus sinais, que faças do meu coração um recetáculo do Teu amor e da Tua lembrança. Liga-o, pois, ao Teu mais grandioso Oceano para que assim por ele fluam as águas vivas da Tua sabedoria e as correntes cristalinas da Tua glorificação e do Teu louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1099 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1099/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1099/</guid>
      <description>Ó Tu, Deus incomparável! Ó Tu, Senhor do Reino! Estas almas são o Teu exército celestial. Ajuda-as e, com as hostes da Assembleia Suprema, fá-las vitoriosas, para que cada uma delas se torne igual a um regimento e conquiste estes países através do amor de Deus e da iluminação dos ensinamentos divinos. Ó Deus! Sê Tu o seu amparo e o seu sustentáculo e, na solidão, na montanha, no vale, nas florestas, nas planícies e nos mares, sê Tu o seu confidente, para que clamem pelo poder do Reino e do sopro do Espírito Santo!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1100 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1100/</guid>
      <description>Aquele que viajar a Diferentes Lugares para Ensinar, que leia esta Súplica nas Montanhas, no Deserto, na Terra e no Mar!Ó Deus! Ó Deus! Tu vês a minha fraqueza, a minha humildade e a submissão entre as Tuas criaturas; no entanto, confiando em Ti, levantei-me para difundir os Teus ensinamentos entre os Teus servos fortes, dependendo do Teu poder e da Tua grandeza. Ó Senhor! Sou uma ave de asas partidas e desejo voar nesse Teu espaço ilimitado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1101 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1101/</guid>
      <description>Qualquer Um que se levante para uma Jornada de Ensino a qualquer Lugar, que recite esta Prece Dia e Noite enquanto viaja por Terras Desconhecidas:Ó Deus, meu Deus! Vês-me enamorado e atraído pelo Teu reino glorioso, aceso com o fogo do Teu amor entre a humanidade, um arauto do Teu reino nestes países vastos e espaçosos, desprendido de tudo exceto de Ti, confiando em Ti, tendo abandonado repouso e conforto. Vês-me longe da minha terra natal a percorrer estas regiões, um estranho prostrado e humilde ante o Teu excelso limiar, submisso diante do céu da Tua glória omnipotente, suplicando-Te na calada da noite e ao crepúsculo, invocando-Te e pedindo, pela manhã e à tarde, que generosamente me ajudes a servir a Tua Causa, a difundir os Teus ensinamentos e a enaltecer a Tua Palavra no Oriente e no Ocidente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1102 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1102/</guid>
      <description>A seguinte Súplica é para ser lida pelos Instrutores e Amigos diariamente:Ó Tu, Senhor bondoso! Louvores a Ti porque nos mostraste o caminho certo, abriste as portas do reino e Te manifestaste através do Sol da Realidade. Ao cego deste visão e, ao surdo, ouvido; ressuscitaste o morto; concedeste riqueza ao pobre; mostraste o caminho àqueles que se desviaram; conduziste os sequiosos à fonte da guia; permitiste que o peixe sedento alcançasse o oceano da realidade e convidaste a ave errante ao jardim da graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1103 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1103/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Vês que intensa escuridão envolve todas as regiões, como todos os países ardem com a chama da discórdia, e o fogo da guerra e da carnificina flameja no Oriente e no Ocidente. O sangue está a correr, os cadáveres espalham-se pelo chão e cabeças decepadas estão caídas sobre o pó do campo de batalha. Ó Senhor! Tem compaixão desses ignorantes e lança sobre eles o olhar de clemência e perdão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1104 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1104/</guid>
      <description>Toda a Alma que viajar pelas Cidades, Vilas e Aldeias desses Estados e estiver envolvida na Difusão das Fragrâncias de Deus, deve recitar esta Prece todas as manhãs:Ó meu Deus! Ó meu Deus! Vês-me em estado de humildade e fraqueza, ocupado a realizar a obra suprema, determinado a difundir a Tua Palavra entre as massas e a disseminar os Teus ensinamentos entre os Teus povos. Como posso consegui-lo a menos que Tu me ajudes com o sopro do Espírito Santo, me faças triunfar com os exércitos do Teu reino glorioso, e me inundes com as Tuas confirmações - as quais somente elas poderão transformar a mariposa em águia, a gota em rios e mares e as centelhas em luminares e sóis!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1105 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1105/</guid>
      <description>Que os Difusores das Fragrâncias de Deus recitem esta Prece todas as Manhãs:Ó Senhor, meu Deus! Louvores e graças a Ti por me haveres guiado ao caminho do reino e permitido andar nessa estrada reta e longa; por haveres iluminado os meus olhos pela contemplação dos esplendores da Tua luz e por haveres inclinado os meus ouvidos às melodias das aves de santidade do reino dos mistérios e atraído o meu coração com o Teu amor entre os retos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1106 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1106/</guid>
      <description>A seguinte Oração deve ser lida por Eles (os Instrutores da Causa) todos os Dias:Ó Deus! Ó Deus! Sou uma ave com asas partidas, cujo voo é muito lento. Ajuda-a a voar ao ápice da prosperidade e da salvação, a prosseguir no seu caminho com grande alegria e regozijo, através do espaço ilimitado, a erguer – em Teu Nome Supremo - a sua melodia em todas as regiões, extasiando os ouvidos com esse chamado e alegrando os olhos pela contemplação dos sinais que guiam.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1108 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1108/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1108/</guid>
      <description>Os Disseminadores das Fragrâncias de Deus devem Recitar esta Oração todas as Manhãs:Ó Deus, meu Deus! Tu vês este fraco pedir força celestial, este pobre suplicar os tesouros do Teu céu, este sedento ansiar pela Tua fonte da vida eterna, e este enfermo invocar a Tua prometida cura, através da Tua infinita mercê, a qual destinaste especialmente aos Teus servos eleitos em Teu reino supremo! Ó Senhor! Não tenho outro auxílio senão o Teu, nenhum outro abrigo além de Ti, e nenhum sustentáculo, a não ser Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1110 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1110/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Auxilia o Teu servo a enaltecer o Teu Verbo, a refutar o que é vão e falso e a estabelecer a verdade; ajuda-o a disseminar por todas as regiões os versículos sagrados, a revelar os esplendores e a fazer raiar a luz matinal no coração dos justos. Tu és, verdadeiramente, o Munificente, Aquele que sempre perdoa.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1110)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1111 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1111/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1111/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Lastimáveis somos nós; concede-nos o Teu socorro. Somos errantes sem lar; abriga-nos à sombra do Teu refúgio. Estamos dispersos; une-nos. Vês-nos perdidos; reúne-nos ao Teu rebanho. Eis-nos destituídos; confere-nos um quinhão e porção. Achamo-nos sequiosos; conduze-nos ao manancial da Vida. Somos fracos; fortalece-nos para que possamos levantar-nos em auxílio à Tua Causa e imolarmos-nos em sacrifício vivo no caminho da guia.
(Source category: Ensino) (Bahaiprayers.net ID: 1111)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1195 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1195/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1195/</guid>
      <description>Dize: Glorificado és Tu, ó meu Deus! Imploro-Te, pelo Ponto do Alvorecer dos Teus Sinais e pelo Revelador das Tuas provas claras, que me concedas o poder de me segurar, sob todas as condições, à corda da Tua terna providência, e de aderir tenazmente à orla da Tua generosidade. Inclui-me, então, no número daqueles que os acasos e as vicissitudes do mundo não puderam deter de Te servirem e de Te prestarem lealdade, daqueles que a investida do povo foi impotente para os impedir de magnificarem o Teu Nome e celebrarem o Teu louvor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1197 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1197/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1197/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor do mundo e Desejo das nações, ó Tu que Te manifestastes com o Nome Supremo, por meio do qual as pérolas da sabedoria e das palavras surgiram das conchas do grande mar do Teu conhecimento, e os céus da revelação divina se adornaram com a luz do alvorecer do Teu Semblante. Peço-Te, por aquela Palavra em virtude da qual foram aperfeiçoadas as Tuas provas entre as Tuas criaturas e o Teu argumento entre os Teus servos, que fortaleças o Teu povo naquilo que torne radiante a face da Causa no Teu domínio, se estabeleçam os estandartes do Teu poder entre os Teus servos e se ergam as bandeiras da Tua orientação nas Tuas plagas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1198 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1198/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1198/</guid>
      <description>Ó Deus, que és o Autor de todos os Manifestantes, a Origem de todas as Origens, o Manancial de todas as Revelações e a Fonte de todas as Luzes! Dou testemunho que, pelo Teu Nome, o céu da compreensão foi adornado, o oceano das palavras surgiu e as dispensações da Tua Providência foram promulgadas entre os seguidores de todas as religiões. Enriquece-me, eu Te imploro, de tal modo que, dispensando tudo, eu não Te dispense, nem dependa senão de Ti mesmo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1199 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1199/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1199/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu nome, ó meu Deus! Vês quão severamente tenho sido atribulado entre os Teus servos, e presencias asminhas vicissitudes no Teu caminho. Bem sabes que jamais proferi uma palavra que não fosse com a Tua permissão, nem abri os meus lábios salvo a Teu mando e de acordo com o Teu beneplácito, que todo o meu sopro foi animado pelo Teu louvor e pela Tua lembrança, que não convoquei todos os homens senão para aquilo para que os Teus eleitos foram convocados desde toda a eternidade, e que ordenei que observassem apenas as coisas que os fizessem aproximar do Alvorecer da Tua benevolência, do Amanhecer dos Teus favores, do Horizonte das Tuas riquezas e do Manifestante da Tua inspiração e da Tua revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1200 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1200/</guid>
      <description>Glorificado és Tu, ó Senhor meu Deus! Em Teu supremo Paraíso, designaste para os Teus servos posições de tal honra que, se qualquer delas fosse revelada aos olhos dos homens, todos os que estão no céu e na terra ficariam estupefactos. Pelo Teu poder! Fossem os reis presenciar tão grande glória, eles, seguramente, livrar-se-iam dos seus domínios e adeririam àqueles dos seus súbditos que tivessem entrado na sombra da Tua imensurável mercê e procurado o abrigo do Teu nome todo-glorioso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1201 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1201/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1201/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor Meu Deus! Ouves a voz da Minha lamentação, e vês a Minha condição, a Minha angústia e aflição! Tu és conhecedor de tudo que está em Mim. Se o clamor que levantei for totalmente por amor a Ti, inclina, então, os corações das Tuas criaturas para o céu do Teu conhecimento, e o coração do Soberano para a mão direita do trono do Teu nome, o Todo-Misericordioso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
