<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Alkyş We Şükür Etmek on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-alky%C5%9F-we-%C5%9F%C3%BCk%C3%BCr-etmek/</link>
    <description>Recent content in cat-Alkyş We Şükür Etmek on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-alky%C5%9F-we-%C5%9F%C3%BCk%C3%BCr-etmek/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11917 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11917/</guid>
      <description>Päk we Mukaddes Sen, Eý meniň Taňrym! Barhudaýa! Sen ýaradylan däl, Özüň ýaradýaň. Sen ösdürim däl, Özüň ösdürýäň. Sen bilinýän däl, Özüň bar zady bilýän Iň Uly Dana. Sen tanalmagyňy islediň, şonuň üçin şeýle bir kelam bilen sözlediň welin, ol Söz bilen bu giň jahany döredip, ähli barlyklary ýaratdyň. Senden özge Ýaradyjy, Dörediji, Başarjaň we Gudratly bolan Alla ýokdur. Seniň erkiň şapagyndan aýdyň bolan ol Kelamyň hatyrasy üçin, Öz saýlanlaryň köňlüni hem dostlaryň kalbyny direlden dirilik çeşmesiniň suwundan maňa-da içir, Goý herdem Seni çagyryp duraýyn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11918 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11918/</guid>
      <description>Ýa Ylahy, Ýa Magbut! Senden geldim hem Saňa barýaryn. Kalbymy Öz tanyklygyň nury bilen ýagtylt. Sen şeýle bir güýçlisiň welin älemiň we illeriň ähli güýçleri Seniň gudratyňa böwet bolup bilmezler. Seniň kerem güneşleriň ýekeje ýalkymyndan, keramat deňizleri dörändir we Seniň Jomartlyk güneşiň birje tejellisinden, barlyk älemi ýaradylandyr. Eý Perwerdigär! Eýýamyňa laýyk däl zatlary al hem gerekli zatlary bagş eýle. Sensiň ol Jomart ki sahylygyň çägi bolmaz. Saňa sygynýarys, Seni çagyrýarys, Senden dileýäris.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11919 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11919/</guid>
      <description>Hu’Alla! Çoh Rähmetli Jomart bolan, Eý Hudaý! Janu-köňlüm, syrlarymy bilýänsiň. Säherler janymyň janany bolup, ahy-zarym, agylarymy bilýänsiň. Seň gamyňdan başga mährem gözlemez, Seň zikriňe özüni baglan köňül. Kördür Saňa göz-ýaş saçmadyk göreç, Saňa açylmasa gan aglar köňül.
Tüm gijede, garaňkyda Eý Kadyr! Ýürekde seň adyň röwşen çyradyr. Keremiňden köňle täze jan berseň, Rähmetiňden köne öçüp baradyr.
Laýyklyga ýa gadyra garama, Seret Sen Öz sahylygyňa Eý Jomart. Ganatlary gyrlan bu guşlara Keremiňden balu-per, ganat döret.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11920 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11920/</guid>
      <description>Hu’Alla. Barhudaýa! Bu köňli we bu jany janana ýetireniň üçin hem-de bu binesibe tükeniksiz paý bereniň üçin Saňa şükür edýärin. Sen bu awarany Öz köýüňe çagyrdyň hem bu sergezdany Öz penahyňda saklap, dogry ýola saldyň. Sensiň Sahy, Geçirimli, Ebedi we Mähriban.
(Source category: Alkyş We Şükür Etmek) (Bahaiprayers.net ID: 11920)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11921 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11921/</guid>
      <description>Hu’äl-Äbha. Alkyş Saňa laýykdyr, Eý meniň Taňrym! Bu ýetimleri Öz enaýat çadyryňa ýol berdiň. Bu garyplary Öz gurplylyk genjiňe tarap ýola saldyň we bu zelillere gadym ezizligiň ýoluny görkezdiň. Alkyş Saňa, şükür Saňa Eý Perwerdigär.
(Source category: Alkyş We Şükür Etmek) (Bahaiprayers.net ID: 11921)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11922 in Türkmençe</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tk/bpn11922/</guid>
      <description>Hu’äl-Äbha. Eý Ýeke-Täk Dilber, Eý taýsyz Mahbup! Bu biçäre awarany Öz Merhemetiňden we Keremiňden berip sylanyň üçin, “Änisa” şejeriniň giňden ýaýran saýasynda aman bereniň üçin Saňa şükür edýärin.
(Source category: Alkyş We Şükür Etmek) (Bahaiprayers.net ID: 11922)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
