<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ыйык жайнада окулуучу касиеттүү жазмалар (Скрижалдар) on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BA-%D0%B6%D0%B0%D0%B9%D0%BD%D0%B0%D0%B4%D0%B0-%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%83%D1%83%D1%87%D1%83-%D0%BA%D0%B0%D1%81%D0%B8%D0%B5%D1%82%D1%82%D2%AF%D2%AF-%D0%B6%D0%B0%D0%B7%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D0%B0%D1%80-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B4%D0%B0%D1%80/</link>
    <description>Recent content in cat-Ыйык жайнада окулуучу касиеттүү жазмалар (Скрижалдар) on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%8B%D0%B9%D1%8B%D0%BA-%D0%B6%D0%B0%D0%B9%D0%BD%D0%B0%D0%B4%D0%B0-%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BB%D1%83%D1%83%D1%87%D1%83-%D0%BA%D0%B0%D1%81%D0%B8%D0%B5%D1%82%D1%82%D2%AF%D2%AF-%D0%B6%D0%B0%D0%B7%D0%BC%D0%B0%D0%BB%D0%B0%D1%80-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B4%D0%B0%D1%80/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4090 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4090/</guid>
      <description>*Скрижаль Бахаулланын жана Бабдын Ыйык жайында окулат. Аны ошодой эле Алардын жылдыгынын күндөрүндө да окулат.
Сенин эң улуу Маңызыңдан чыккандыгыңа алкоо, ошондой эле Сенин өтө нуру төгүлгөн Сулуулугуңдун жарк этишине даңк, ылайым, Сенден боло берсин, Ким Эң сонундуктун Көрүнүшүнүн өзү, Түбөлүктүүлүктүн Падышасы жана көк менен жердеги бардык жандардын Теңири болсо, ошол, о, Сен, Кудайдын өкүмчүүлүгү жана Анын үстөмдүгү, Кудайдын улуулугу жана Анын Эң сонундугу Сен аркылуу келген болучу, ошондой эле азелтеден бери Түбөлүктүү жаркыроонун Күндүзгү Жылдыздары өзүнүн нурларын көктөгү Сенин бузулгус буйругуңду жөнөтүп жатат, ошондой эле жаратылгандардын көз чөйчөгүнүн үстүндө Көрүнбөстүн сулуулугу жагылды, -деп күбө өтөмүн.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4091 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4091/</guid>
      <description>*(Абдул-Баха аркылуу ачылган бул текс анын ыйык жайында окулат. Аны ошондой эле өздүк сыйынуу катарында да окууга болот.)
Абдул-Баха: «Кимде-ким бул сыйынууну моюн сунуу жана зор ынтаа менен окуса, ошол кызматчынын жүрөгүнө кубаныч жана ыраазылыкты жеткирет»; жана аны менен бетме-бет жолугушуп калгандай эле болот.
Ал бардыгынан данктуунун өзү! О, кудай, аыланайын кудайым! Моюн суна жана көз жашымды көлдөй төгө, мен өзүмдүн колдорумду сыйына көтөрөм жана акылмандардын билиминин жана кимде-ким Сени даңктаса , ошолордун бардыгынын алкоосунун үстүндө көтөрүлгөн Сенин Босогоңдун чаы менен мен өзүмдүн жүзүмдү сүртөм.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
