<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-sm on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-sm/</link>
    <description>Recent content in lang-sm on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-sm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12028 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12028/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12028/</guid>
      <description>*Thy Name is my healing O my God!
Lo’u Atua e, o Lou suafa o lo’u faamaloloina lea, ma le manatua o Lau Afio o la’u vaifofo lea. O le fa’alatalata atu ia te Oe o lo’u fa’amoemoega lea, ma le alofa ia te Oe o lo’u soatau lea. O le alofa mutimutivale o Lau Afio ia te a’u o lo’u fa’amalologa lea ma lo’u fesoasoani i lenei lalolagi ma le olaga atalī.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12029 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12029/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12029/</guid>
      <description>*Is there any Remover of difficulties Pe i ai ea se isi Puluvaga o mea faigata vagana le Atua? Fai atu: Ia viia le Atua. O Ia o le Atua! O tagata uma lava o Ana auauna, ma ua fusia uma i Ana afioga!
(Source category: Tests and Difficulties) (Bahaiprayers.net ID: 12029)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12030 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12030/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12030/</guid>
      <description>*Blessed is the Spot Amu’ia se fanua, ma se fale, ma se nofoaga, ma se a’ai, ma se loto, ma se mauga, ma se lafitaga, ma se ana, ma se vanu, ma se lau’ele’ele, ma se sami, ma se motu, se laufanua laugatasi o loo faia ai le ta’uta’uina o le Atua, ma vi’ia ai Lona mamalu.
(Source category: Gathering) (Bahaiprayers.net ID: 12030)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12031 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12031/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12031/</guid>
      <description>*O my Lord! Make Thy beauty to be my food Lo’u Alii e! Faia Lou matagofie ma a’u mea’ai, ma Lou fa’atasi mai ma o’u vai inu, ma Lou finagalo malie ma o’u fa’amoemoega, ma le vivii ia te Oe ma a’u gaoioiga, ma le manatua o Oe ma a’u ‘aumea, ma le mana o Lou mamalu ma o’u fesoasoani, ma Lou afio’aga ma o’u aiga, ma lo’u nofoaga ma afio’aga ua E faapaiaina mai tapulaa sa faaeeina atu i luga o i latou ua tapunia e se puao mai Lau Afio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12032 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12032/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12032/</guid>
      <description>*Say God sufficeth Fai atu: Ua fa’aatoatoaina e le Atua mea uma i luga o mea uma lava, ma e leai se mea i le lagi po o le lalolagi vagana le atoatoa o le Atua. E moni, o Ia ia te Ia lava o le Silafia, o le Lagolago, o le Malosi uma lava.
(Source category: Spiritual Growth) (Bahaiprayers.net ID: 12032)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12365 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12365/</guid>
      <description>O my Lord! O my Lord! This is the lamp lighted by the fire of Thy love…… Lo’u Alii e! Lo’u Alii e! O le lamepa lenei na tutuina e le afi o Lou alofa, ma mumu ai i se sasao o loo ola i le laau o Lou alofa mutimutivale. Lo’u Alii e, faateleina lona mumu, vevela ma le sasao, i le afi sa tutuina i le Sinai o Lau Faifaaaliga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12366 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12366/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12366/</guid>
      <description>O Thou Whose face is the object of my adoration,… O Oe e Ona fofoga o le sini o la’u tapuaiga, E Ona le matagofie o lo’u sulufaiga, E Ona le afioaga o lo’u sini, E Ona le viiga o lo’u faamoemoega, E Ona le tausiga o lo’u soatau, E Ona le alofa o le mafuaga o lo’u ola, E Ona le ta’uta’uina o lo’u faamafanafanaga, E Ona le faalatalata mai o lo’u manaoga, E Ona le faatasi mai o lo’u moomooga silisili ona pele ma la’u manavaga silisili ona maualuga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12367 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12367/</guid>
      <description>Lord! Pitiful are we, grant us Thy favor;… Le alii e! Ua augavale i matou, foa’i mai Lou finagalo alofa; e matitiva, liligi ifo i o matou luga se vaega mai le vasa o Lou tamaoaiga; e mana’ona’o, faamalilieina I matou e Lau Afio, e faatauvaa, aumai mo i matou Lou mamalu. O loo maua pea lava e manulele o le vanimonimo ma manu vaefa o le laueleele a latou meaai i aso ta’itasi mai ia te Oe, ma o tagata uma lava o loo mau vaega i Lau tausiga ma le alofa agalelei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12368 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12368/</guid>
      <description>O God! Educate these children. Le Atua e! A’oa’oina nei tamaiti. O nei tamaiti ua o ni laau o Lau faatoaga, o fugalaau o Lou fanua laugatasi, o rosa o Lou togalaau. Ia toto ifo i o latou luga Lau uaga, ma ia susulu ifo i o latou luga le La o le Upu Moni faatasi ma Lou alofa. Ia fanaufouina i latou e Au matagi malu e mafai ai ona a’oa’oina, ola, ma atiina’e, ma faaalia i le matagofie silisili i latou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12369 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12369/</guid>
      <description>O God, guide me, protect me,…
Le Atua e, ta’ita’i a’u, puipui a’u, faapupulaina le lamepa o lo’u loto ma faia a’u ia avea ma fetu pupula. O Lau Afio o le Malosi ma le Mamana.
(Source category: CHILDREN) (Bahaiprayers.net ID: 12369)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12370 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12370/</guid>
      <description>O Thou Kind Lord! These lovely children are the handiwork….
 O Lau Afio o le Alii agalelei! O nei tamaiti o galuega lava ia a tamatama’ia’a silisili o Lau Afio, ma fai ma faailoga ofoofogia o Lou silisiliese. Le Atua e! Puipuia nei tamaiti, taliaina i latou i Lau fesoasoani finagalo malie ina ia mafai ona a’oa’oina ma mafai ai e i latou ona tautua ma auauna atu i le lalolagi o tagata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12371 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12371/</guid>
      <description>Glory be to Thee, O Lord my God! Abase not him whom…
 Ia ia te oe pea le viiga le Alii e, lo’u Atua! Ia le faalumaina o ia lenei sa faaeaina e Lau afio ona o le mana o Lou mamalu faavavau, ma ia le aveesea mamao mai ia te oe le tagata na faia e Lau Afio ina ia ulufale atu i le tapeneko o Lou faavavau. Lo’u Atua e, pe tuliesea ea e Lau Afio o ia na faamalumaluina e Oe i Lou Malualii, ma pe liliu ese mai ea Lau Afio ia te ia sa avea ai Oe ma sulufaiga lo’u Manaoga e, pe toe faalumaina ea e Lau Afio le tagata sa faaeaina e Oe, po o le faagaloina o ia sa lagaina e Lau Afio ina ia manatuaina e Oe?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12372 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12372/</guid>
      <description>He is God, exalted is He, the Lord of loving-kindness and bounty……
O Ia o le Atua, e silisili ese o Ia, o le Alii o le alofa-agalelei ma le foa’ialofa! Ia ia te Oe pea le viiga, o Oe lava o lo’u Atua, o le Alii o le Malosi uma lava. Ou te molimau i Lou malosi ma Lou mata’utia, o Lou mamalu ma Lou alofa—agalelei, o Lou alofa tunoa ma Lou mana, le tafatasi ma le maualuga e silisili a’e i luga o le lalolagi o le ola ma mea uma lava o i ai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12373 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12373/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12373/</guid>
      <description>O my God! O Thou forgiver of sins, bestower of gifts..
 Lo’u Atua e! O Oe le faamagalo agasala, o le puna o meaalofa, o le faamafanafana i puapuaga! E moni, ou te ole atu i Lau afio ina ia faamagaloina agasala a le ua tuua nei ofu faaletino ae alu a’e i le lalolagi faaleagaga. Lo’u Alii e! faamamaina i latou mai solitulafono, faamaise i o latou faanoanoaga, ma ia liliuina lo latou pouliuli i le malamalama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12374 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12374/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12374/</guid>
      <description>Suffer me, O my God, to draw nigh unto Thee,….
 Lo’u Atua e, faapologaina a’u ia avatua faalatalata ia te Oe, ma ia nofo mau ai i totonu o lotoa o Lou maota, aua o le taumamao ma Oe ua latalata mai ai le faaumatia o a’u. Faia ia ou malolo i lalo ifo o le paolo o apaau o Lou alofa tunoa, ona o le mamao o lo’u vavaeesea mai ia te Oe, ua liu suavai ai lo’u loto i totonu ia te a’u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12375 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12375/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12375/</guid>
      <description>Many a chilled heart, Om my God, hath been set ablaze with the fire……
 Lo’u Atua e, e tele ni loto maalilili ua faamumuina e le afi o Lau Fuataiga, ma e to’atele tagata moegagase ua fafaguina e le leomalie o Lou Si’ufofoga. E fia tagata ese ua saili lafitaga atu i lalo o le paolo o le laau o Lou tafatasi, ma e matua manomano tagata galala sa tofao atu i le puna o Au vai ola i Ou aso!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12376 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12376/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12376/</guid>
      <description>Lauded be Thy name, O Lord my God! I entreat Thee by Thy Name through which the Hour… Le Alii e, lo’u Atua, Ia viia Lou suafa! Ou te ole atu ia te Oe i Lou Suafa lea na ta ai le Itula, ma faataunuuina ai le Toe Tu, na maua ai i le fefe ma le matata’u tagata uma i le lagi ma i latou uma i luga o le lalolagi, ina ia toto ifo mai le lagi o Lou alofa mutimutivale ma ao o Lou mutimutialofa agamalu, le mea o le a faafiafiaina ai loto o Au auauna, o e ua liliu atu ia te Oe ma fesoasoani i Lau Fuataiga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12377 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12377/</guid>
      <description>O God, my God! I have set out from my home,..
 Le Atua e, lo’u Atua! Ua ou tuua nei lo’u aiga, o pipii mau atu pea i le manoa o Lou alofa, ma ou matua tuuina atu atoatoa ai a’u i Lau tausiga ma Lau puipuiga. Ou te ole atu ia te Oe ona o Lou mana na puipuia ai e Lau Afio Ou tagata peleina mai tagata ua sese ma le finauvale, ma soo se tagata fouvale faapi’opi’o fo’i, ma soo se tagata amioleaga ua sese mamao mai ia te Oe, ina ia puipui malu mai ia te a’u e Lau foa’ialofa ma Lou alofa tunoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12476 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12476/</guid>
      <description>##SHORT OBLIGATORY PRAYER
*TO BE RECITED ONCE IN TWENTY-FOUR HOURS, AT NOON
TATALO PU’UPU’U FA’APOLOA’IGA E TASI LE FAIGA I LE LUASEFULU-FA ITULA, I LE AOAULI.
Lo’u Atua e, ou te molimau atu, na faia e Lau Afio a’u ina ia iloa Oe ma tapua’i atu ia te Oe. Ou te tautino atu i lenei itula, lo’u augavale ma Lou malosi, o lo’u mativa i le ma Lou tamaoaiga.
E leai lava se tasi Atua na o Oe, o le Fesoasoani i Puapugā, o le Puna– o– le–Ola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12477 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12477/</guid>
      <description>*TO BE RECITED DAILY, IN THE MORNING, AT NOON, AND IN THE EVENING
TATALO FA’ALEOGALUA FA’APOLOA’IGA
E FAIA I ASO TA’ITASI I LE TAEAO, AOAULI MA LE AFIAFI
*O se tasi e fia tatalo ia fafano ona lima ma fa’apea atu:
Lo’u Atua e, faamalosia lo’u lima ia mafai ai ona taofia Lau tusi i le mausalī o le a lē mafai ai e ‘au a le lalolagi ona malo i ai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12478 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12478/</guid>
      <description>*TO BE RECITED ONCE IN TWENTY-FOUR HOURS
TATALO UMI FA’APOLOA’IGA E TASI LE FA’AAOGAINA I LE LUA SEFULU-FA ITULA
*O se tasi e fia tatalo i lenei tatalo, ia tu i luga ma liliu atu i le Atua, a o tu o ia, va’ai i le itū taumatau ma le itū tauagavale, e pei o fa’atalitali i le alofa mutimutivale o Lona Ali’i, le Alofa Mutimutivale Silisili, le Mutimutialofa, ma fa’apea atu:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12479 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12479/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12479/</guid>
      <description>I am, O my God, but a tiny seed which Thou hast sown….
Lo’u Atua e, o a’u ua na o se fatu fa’atauva’a lava sa luluina e Lau Afio i le ele’ele o Lou alofa, ma sa faia ai ina ia totogo a’e e le a’ao o Lau foa’ialofa. O le mea lea, o lo’o ole atu lenei fatu i lona tagata i totonu lava i vai o Lou alofa mutimutivale ma vaipuna ola o Lou alofa tunoa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12480 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12480/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12480/</guid>
      <description>O my God, my Master, the Goal of my desire!
Lo’u Atua e, lo’u Matai, le Sini o lo’u mana’o! O Lau auauna lenei e saili atu ina ia moe i le malu o Lou alofa mutimutivale, ma mapu i lalo ifo o le faapaologa o Lou alofa tunoa, o loo ole atu i Lau tausiga ma Lau puipuiga.
Lo’u Alii e, ou te ole atu ia te Oe i Ou fofoga e le moe, e leoleoina o’u mata mai le vaai atu i se tasi mea vagana Lau Afio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12481 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12481/</guid>
      <description>How can I choose to sleep, O God, my God
Le Atua e, lo’u Atua, pe faapefea ona ou moe a o loo ala pea mata o i latou o loo naunau ia te Oe ona o le vavaeeseina o i latou mai ia te Oe; pe faapefea ona ou taoto e malolo a o loo mapuitiga loto o Au pele ona o lo latou taumamao mai Lou faatasi mai?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12482 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12482/</guid>
      <description>O Lord, I have turned my face unto Thy kingdom of oneness
Tagata saili e, o le Upu Moni! Afai e te mana’o e faapupulaina e le Atua ou mata, e ao ona e aioi atu i le Atua, tatalo ma mafuta atu ia te Ia i le vaeluaga o le po, i le faapea atu:
Lo’u Alii e, ua liliu atu o’u mata i Lou malo o le tafatasi, ma ua lofia au’ i le sami o Lou alofa mutimutivale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12483 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12483/</guid>
      <description>Thou seest me, O my Lord, with my face turned towards the heaven…
Lo’u Alii e, ua silafia e Lau Afio a’u ma o’u mata ua liliu atu aga’i i le lagi o Lau foa’ialofa ma le vasa o Lou finagalo lelei, ua liliu ese mai mea uma vagana Oe. Ou te ole atu I lau Afio, ona o pupula o le La o Lau faaaliga I luga o Sinai, ma ave o le Li’o o Lou alofa tunoa o loo susulu mai I le tafailagi o Lou suafa, le Faamagalo-Faavavau, ina ia foa’I mai ia te a’u Lau faamagaloga ma ia I ia le alofa mutimutivale I luga o a’u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12484 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12484/</guid>
      <description>Lauded be Thy name, o my God and the God of all things…
Ia vi’ia Lou Suafa lo’u Atua e, ma le Atua o mea uma, i lo’u Pupula ma le Pupula o mea uma, o lo’u Mana’oga ma le Mana’oga o mea uma, o lo’u Malosi ma le Malosi o mea uma, o lo’u Tupu ma le Tupu o mea uma, o lo’u Faalagolago ma le Faalagolago o mea uma, o lo’u Sini ma le Sini o mea uma, o lo’u Fa’agaoioiga ma le Fa’agaoioiga o mea uma lava!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12485 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12485/</guid>
      <description>O Thou forgiving Lord! Thou art the shelter of all these Thy servants…
O Lau Afio o le Ali’i fa’amagalo! O Lau Afio o le malu o Au auauna uma nei. E silafia e Lau Afio mealilo atoa ma mea uma o lo’o natia. O i matou uma o tagata vaivai, ao Lau Afio e ona le Malosi, o le pule aoao. O i matou o tagata agasala, a o Lau Afio o le Fa’amagalo o agasala, o le alofa Mutimutivale Uma , o le Mutimuti alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12486 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12486/</guid>
      <description>O God, my God! I beg of Thee by the ocean of Thy healing,…
Le Atua e, lou Atua! Ou te ole atu ia te Oe ona o le vasa o Lau fa’amalologa, ma pupula o le Fetu Ao o Lou Alofa tunoa, ma, ona o Lou Suafa na pulea ai e Oe Au auauna, ma le mana malosi o Lau Afioga aupito silisili, atoa ma le mata’utia o Lau Peni mamalu faasilisiliina, ae maise Lou alofa mutimutivale sa faamuamuaina i le foafoaga o mea uma o lo’o i le lagi ma luga o le lalolagi, ia faamāmāina a’u i vai o Lau foa’ialofa mai so o se puapuagā ma se faalētonu , atoa fo’i ma vaivaiga uma ma le lē lavā.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12487 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12487/</guid>
      <description>O Lord, my God and my Heaven in my distress
Le Ali’i e, lo’u Atua ma lo’u fa’amalumaluga i o’u puapuagā! O lo’u Talitā ma lo’u Malu i a’u auega! O lo’u sulufa’iga ma le Lafitaga i le taimi o le tu’ulafoa’ina ma i lo’u to’atasi o lo’u Soātau! I o’u tigā o la’u Fa’amatalaloto, ma i lo’u to’atasi o se Uō alofa! O le Puluvaga i tigā o o’u fa’anoanoaga ma o le Fa’amagalo i a’u agasala!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12488 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12488/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12488/</guid>
      <description>I adjure Thee by Thy might, O my God! Let no harm beset me..
Ou te augani fa’atauanau atu i Lau Afio, e ala i Lou malosi, Lo’u Atua e! Ia fa’asaogalemūina a’u i taimi e o’o mai ai tofotofoga, ma taimi o lo’u tu’ulafoa’ina o a’u, ta’ita’ina mai i o’u la’asaga ia fa’asagatonu atu i le fa’ala’ei’auina a Lau Afioga. O Lau Afio lava o le Atua, o lo’o i Lau Afio lava le mana malosi e faia ai le mea e finagalo malie i ai Lau Afio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12489 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12489/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12489/</guid>
      <description>Magnified be Thy name, O Lord my God! Thou art He Whom all things worship…
Le Ali’i e, lo’u Atua e, ia fa’anene’eina pea Lou Suafa!
O lau Afio o Ia lea e tapua’i i ai mea uma a o Le e lē tapua’i i se tasi , o Lē o le Ali’i o mea uma ae lē o se auauna a se tasi, o Lē silafia mea uma ae e lē iloa lava e se tasi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12490 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12490/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12490/</guid>
      <description>Glorified art Thou, O Lord my God! I yield Thee thanks for having enabled me to recognize the Manifestation of Thyself
Le Ali’i e, lo’u Atua e, ia fa’anene’eina Lau Afio! Ou te tu’uina atu le fa’afetai i Lau Afio ona o le fa’amalosia o a’u ina ia ou iloa le Faifa’aaliga o Lau lava Afio, aemaise le vavae’esea o a’u mai Ou fili, ma ua matuā fa’aaliatino mai ai i luma o o’u mata a latou amio sesē ma galuega leaga i Ou aso, atoa fo’i ma le avae’esea o a’u mai so’otaga uma ma i latou, ma lagaina ai a’u ia ou liliu atu atoatoa i Lou alofa tunoa ma Lau foa’ialofa lelei.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12491 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12491/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12491/</guid>
      <description>O Thou kind Lord! These are Thy servants who have gathered in this meeting,…
O Oe o le Ali’i alofa! O Au auauna nei ua fa’apotopoto fa’atasi mai i lenei fonotaga, ua liliu atu i Lou Malō ma o lo’o man’aomia Lau fa’a’oloaga ma le fa’amanuiaga. O Oe o le Atua! Fa’aalia ma faia ia manino fa’ailoga o Lou tafatasi e pei ona i ai i uiga moni uma o le ola.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12492 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12492/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12492/</guid>
      <description>O Thou forgiving God! These servants are turning to Thy kingdom and seeking Thy grace and bounty.
O Lau Afio o le Atua fa’amagalo! O au auauna nei ua liliu atu i Lou malō ma sā’ili atu i Lou alofa tunoa ma le foa’i. Le Atua e! Faia o latou loto ia lelei ma mamā ina ia tāua ia i latou Lou alofa. Fa’amamā ma fa’apa’iaina agaga ina ia mafai e le malamalama o le La o Mea Moni ona susulu atu ia te i latou.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12493 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12493/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12493/</guid>
      <description>O Divine Providence! This assemblage is composed of Thy friends who are attracted to Thy beauty…
Le Ta’ita’iga e Fa’ale-Atua! O lenei fa’atasiga o se aofiaga o Au uō o ē ua tosina atu i Lou matagofie ma ua fa’amumūina mai i le afi o Lou alofa. Liua nei agaga e avea ma agelu fa’alelagi ma fa’aolaina i latou mai le manavaga a Lou Agaga Paia, foa’iina ia i latou ni laulaufaiva mataala ma ni loto tinoū finafinau, ‘auina ifo i ō latou luga le malosi fa’a-lelagi ma le mutimutivale uma i mafaufauga ma uiga lelei, faia i latou e avea ma pogai e folafolaina fa’alautele atu ai le ‘aufa’atasi o tagata ola atoa ma pogai o le alofa ma le to’afilemū i le lalolagi o tagata ola, ina ia mafai ai e le mata’utia o le pouliuli o le valea ma ‘upu’esega ona mou malie atu i le malamalama o le Lā o le Mea Moni, ina ia suia lenei lalolagi fa’anoanoa i le malamlama, ma lenei malō fa’aletino ia mafai ona miti’ia e ‘ave o le malō fa’aleagaga, ia mafai ona tu’ufa’atasia lanu ‘ese’ese i se lanu e tasi ma mafai ai e fātuga leomālie o vi’iga ona tutū a’e i le malō o Lou fa’apa’iaina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12494 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12494/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12494/</guid>
      <description>O Thou Whose nearness is my wish, Whose presence is my hope,…
O Lau Afio e Ona le fa’alatalata mai o lo’u mo’omo’oga, e Ona le fa’atasi mai o lo’u fa’amoemoe, e Ona le manatuaina o lo’u mana’oga, e Ona le lotoā o le mamalu o lo’u sini, E Ona le afio’aga o la’u fuafuaga, e Ona le suafa lea na lagaina ai i latou sa taliaina Oe e felelei a’e i tumutumu maualuluga o le poto o Lau afio, ma fa’amalolosia ai i latou o lo’o tapua’i fa’amaoni ia te Oe ina ia ō a’e i lotoā o le maota o Lou finagalo lelei ma le pa’ia, e lagolagoina a’u e liliu atu o’u mata aga’i i Ou fofoga, e taula’i atu o’u mata ia te Oe, ma ia tauatalatala i Lou Vi’iga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12495 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12495/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12495/</guid>
      <description>O Lord my God! Assist Thy loved ones to be firm in Thy Faith,…
Le Ali’i e, lo’u Atua! Fesoasoani i Au pele ina ia mausalī i Lau fa’atuatuaga, ia savavali i Ou ala, ma ia lotomau i Lau Fuata’iga. Avatu ia te i latou Lou alofa tunoa e tete’e atu ai i osofa’iga a le manatu fa’apito ma le lotoa, ma mulimuli atu ai i le malamalama o le ta’ita’iga fa’aleagaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12496 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12496/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12496/</guid>
      <description>Glory be to Thee, O King of eternity, and the Maker of nations,..
Le Tupu o le fa’avavau e, ma le Mataisau o malō, le Tufuga o ponaivi pala uma e, ia i lau Afio le vi’iga! Ou te ole atu ia te Oe i Lou Suafa na vala’auina ai e Oe tagata ola uma i le tafa’ilagi o Lau pule ma le mamalu, ma sa ta’ita’ia ai Au ‘au’auna i le maota o Lou alofa tunoa ma le finagalo lelei, ina ia faitauina fa’atasi a’u ma i latou ua vavae’esea mai mea uma vaganā Oe lava, ma fa’atumauina i latou ia te Oe, ma sa lē mafai ona taofia e uiga fa’alētonu e pei ona fa’atulafonoina e Oe, mai le liliu atu i le ala o Au mealaofa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
