<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Молитви за преподаване от посланията на божествения план on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B2%D0%B8-%D0%B7%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B5-%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD/</link>
    <description>Recent content in cat-Молитви за преподаване от посланията на божествения план on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BC%D0%BE%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B2%D0%B8-%D0%B7%D0%B0-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D0%B4%D0%B0%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B5-%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F%D1%82%D0%B0-%D0%BD%D0%B0-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F-%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3436 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3436/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от съединените щати и канада
О Ти, несравними Боже! О, Ти, Господарю на Царството! Тези души са Твоето небесно войнство. Помагай им чрез дружините на Върховното Множество и ги направи победоносни, така че всеки от тях да бъде като цял полк и да завладее тези страни чрез Божията любов и озарението на божествените учения. О, Боже! Бъди тяхна подкрепа и техен помощник и в пустошта, в планината, долината, горите, прериите и моретата, бъди техен довереник, така че те да надигат вик чрез силата на Царството и дъха на Светия Дух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3437 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3437/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от съединените щати и канада
Нека всеки, който пътува по различни краища, за да преподава, да чете тази молитва над планината, пустинята, сушата и морето. О Боже! О, Боже! Ти виждаш моята слабост, скромност и смирение пред Твоите създания. Въпреки всичко аз съм се обърнал към Теб и съм се вдигнал сред Твоите убедени слуги в подкрепа на ученията Ти, осланяйки се на Твоята сила и мощ. О, Господи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3438 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3438/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3438/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от северозападните щати
Следната молитва трябва да се чете от учителите и приятелите всекидневно: О Ти, преблаги Господарю! Хвала Тебе, че Си ни показал правия път на ръководството, отворил Си дверите на царството и Си проявил Себе си чрез Слънцето на истината. На слепите Си дал светлина; глухите си дарил със слух; съживил Си мъртвите; обогатил Си бедните; показал Си пътя на заблудените; довел Си тези с пресъхналите устни до извора на напътствието; позволил Си жадната риба да достигне океана на действителността и Си поканил скитащите птици в розовата градина на милосърдието.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3439 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3439/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3439/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от южните щати
Всяка душа, която пътува през градовете, селищата и селцата на тези щати и се е отдала на разпространяването на Божиите благоухания, трябва всяка сутрин да чете тази молитва: О Боже мой! О, Боже мой! Ти виждаш, че макар скромен и слаб, съм се заел с най-великото начинание, решен да издигна Твоето слово сред хората и да разпространя ученията Ти сред Твоите народи. Как бих успял, ако не ме подкрепиш с дъха на Светия Дух, не ми помогнеш чрез войнството на Твоето славно царство да възтържествувам и не излееш над мен Твоето одобрение, което единствено може да превърне мушицата в орел, капчицата вода — в реки и морета и атома в светила и слънца?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3440 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3440/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3440/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от централните щати
Нека разпространителите на Божиите благоухания да казват тази молитва всяка сутрин: О Господи, Боже мой! Хвала и благодарн
ост към Тебе, че ме напъти към правия път на царството, накара ме да ходя по тази права и далеч простираща се пътека, озари очите ми чрез съзиране великолепието на Твоята светлина, насочи слуха ми към мелодиите на птиците на светостта от царството на тайнството и привлече с любовта Си сърцето ми сред праведните.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3441 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3441/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3441/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от западните щати Следната молитва трябва да се чете … всеки ден:
О Боже! О, Боже! Това е птица със счупено крило и тя лети много бавно. Помогни и` да се извиси към върха на благополучието и спасението, да се устреми с най-висша радост и щастие през безпределното пространство, да разнесе мелодията си в Твоето възвишено Име из всички краища, да зарадва слуха с този зов, да озари очите, като им покаже ръководните знамения!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3442 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3442/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3442/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от канада и гренландия
Хвала Тебе, о, Боже мой! Това са Твоите слуги, които са привлечени от благоуханията на Твоето милосърдие, разпалени са от огъня, горящ в дървото на Твоята единственост и очите им са озарени, съзирайки блясъка на светлината, сияеща на Синая на Твоето единство. О, Господи! Развържи езиците им, за да Те споменават сред Твоя народ, позволи им да Те възхваляват чрез Твоята милост и любяща доброта, помагай им с дружините на Твоите ангели, укрепи мишците им в службата им на Теб и ги направи знамения на Твоето ръководство сред създанията Ти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3443 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3443/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3443/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от канада
Разпространителите на Божиите благоухания трябва да казват тази молитва всяка сутрин: О Боже, Боже мой! Ти виждаш слабия, молещ за божествена сила; бедния — жадуващ за небесните Ти богатства; жадния — копнеещ за извора на вечния живот; измъчения — закопнял за обещаното Ти изцеление чрез безграничната Ти милост, която Си предопределил за Твоите избрани служители в небесното Ти царство. О, Господи! Нямам друг помощник освен Теб, друг подслон освен Теб, нито друга подкрепа освен Теб.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
