<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PENGUJI ENGGAU PENUSAH on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-penguji-enggau-penusah/</link>
    <description>Recent content in cat-PENGUJI ENGGAU PENUSAH on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-penguji-enggau-penusah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12695 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12695/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12695/</guid>
      <description>O Nuan ke alai penguji Iya nyadi ubat penyuman ke sida ti semak ngagai Nuan, ke alai pedang Iya nyadi ke niat ti tinggi ke semua sida ti rinduka Nuan, ke alai laja Iya nyadi pengingin ti bendar, ke ati sida ti lelengauka Nuan, ke alai letak-tangkan Iya nyadi ke pugu pengandal ke sida ti udah ngelala pengamat Nuan. Aku minta kasih Nuan, ari pengudus pemanis Nuan lalu ari perenching penampak mua Nuan, awakka ngirum ke baruh ngagai kami ari alai pengetu Nuan ti tinggi utai ti tau ngasuh kami tebatak semak ngagai Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12696 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12696/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12696/</guid>
      <description>Buai penusah ati aku ngena pemisi Nuan enggau pementas Nuan, O Petara, Petara aku, lalu iyarka pengirau ati aku nengah kuasa- raja Nuan enggau penegap Nuan. Nuan meda aku, O Petara aku, mua aku nunga ngadap Nuan maya penusah ngelulung aku ari tiap piak. Aku minta kasih Nuan, O Nuan Siku Tuhan ke semua pengidup, lalu ngayung semua utai ti dipeda enggau ti enda dipeda, ngena Nama Nuan ke alai Nuan udah ngalahka semua ati enggau semua semengat mensia, lalu ngena kelebung Tasik pengasih Nuan enggau bebendang Bintang- Siang pemeri Nuan, sengkaum aku enggau sida ti nadai utai udah nekul sida nungaka mua sida ngadap Nuan, O Nuan Tuhan semua nama enggau Penempa semua serega!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12697 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12697/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12697/</guid>
      <description>Dimuliaka meh Nuan. O Tuhan Petara aku! Tiap iku mensia ti beseling ngaku kuasa-raja Nuan enggau pegai-kuasa Nuan, lalu tiap mata ti lansik ngelala pemesai kuasa-perintah Nuan enggau kuasa pemejal penegap Nuan. Ribut penguji enda ulih nagang sida ti rindu besemak enggau Nuan ari ti ngentapka mua sida ngadap bingkai-langit mulia Nuan. Lalu biau balai penguji tetap enda mujur narit ke bukai sereta ngempang sida ti amat angkun ke peneka Nuan ari ti ngerapat balai Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12698 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12698/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12698/</guid>
      <description>85	Aku enggau pengabis ati minta Nuan ngena penegap Nuan, O Petara aku! Anang ngasuh penusah ngemedis aku maya penguji, lalu lebuh maya nadai pengibuh iring betul semua singkang aku ngena peransang Nuan. Nuan meh Petara, bisa meh Nuan ngereja utai ti dikingin Nuan. Nadai siku ulih ngempang Peneka Nuan tauka nagang Tuju Nuan.
(Source category: PENGUJI ENGGAU PENUSAH) (Bahaiprayers.net ID: 12698)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12699 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12699/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12699/</guid>
      <description>Kati bisi Pemuai pemerinsa bukai kelimpah ari Petara? Sebut: Puji Petara! Iya ti Petara! Semua pengasuh Iya, lalu semua idup dalam ibun Iya.
(Source category: PENGUJI ENGGAU PENUSAH) (Bahaiprayers.net ID: 12699)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
