<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ΓΙΑ ΝΕΚΡΕΣ ΓΥΝΑΙΚΕΣ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CE%BD%CE%B5%CE%BA%CF%81%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83/</link>
    <description>Recent content in cat-ΓΙΑ ΝΕΚΡΕΣ ΓΥΝΑΙΚΕΣ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%CE%B3%CE%B9%CE%B1-%CE%BD%CE%B5%CE%BA%CF%81%CE%B5%CF%83-%CE%B3%CF%85%CE%BD%CE%B1%CE%B9%CE%BA%CE%B5%CF%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7133 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7133/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7133/</guid>
      <description>Ω Θεέ µου, ω Συγχωρούντα τις αµαρτίες και Λυτρωτή στις συµφορές! Ω Εσύ ο Οποίος είσαι ο Συγχωρών και ο Ελεήµων! Υψώνω τα ικετευτικά µου χέρια προς Εσένα, παρακαλώντας µε δάκρια την αυλή της θείας Σου Ουσίας, να συγχωρήσεις µε τη χάρη και την επιείκειά Σου, τη δούλη Σου που έχει ανέλθει προς την έδρα της αλήθειας. Επισκίασέ την, ω Κύριε, µε τα σύννεφα της γενναιοδωρίας και της εύνοιάς Σου, βύθισέ την στον ωκεανό της συγχώρησης και της άφεσής Σου και κάνε την να εισέλθει στην καθαγιασµένη κατοικία, τον ουράνιο Παράδεισό Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7134 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7134/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7134/</guid>
      <description>Ω Κύριε, Ω Εσύ του Οποίου το έλεος έχει περιβάλει όλους, του Οποίου η συγχώρηση είναι υπερβατική, του Οποίου η ευεργεσία είναι ανυπέρβλητη, του Οποίου η συγχώρηση και η γενναιοδωρία αγκαλιάζουν όλους, και τα φώτα της συγχώρησης του Οποίου διαχέονται σε όλο τον κόσµο! Ω Κύριε της δόξας! Σε ικετεύω, θερµά και δακρυσµένα, να ρίξεις πάνω στη δούλη Σου που ανήλθε σε Σένα, τις µατιές της φιλευσπλαχνίας Σου. Ντύσε την µε το χιτώνα</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7135 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7135/</guid>
      <description>Ω Εσύ Στοργικέ Κύριε! Αυτή η λατρεµένη δούλη Σου προσελκύστηκε σε Σένα, και µέσα από διαλογισµό και σκέψη επιθυµούσε να φτάσει στην παρουσία Σου και να εισέλθει στις επικράτειές Σου. Με δακρυσµένα µάτια προσήλωσε το βλέµµα της στο Βασίλειο των Μυστηρίων.
Πέρασε πολλές νύχτες σε βαθιά επικοινωνία µε Σένα, και έζησε πολλές µέρες έχοντας στο νου της τη βαθιά ανάµνησή Σου. Κάθε πρωί σκεπτόταν Εσένα και κάθε βράδυ επικέντρωνε τις σκέψεις της σε Σένα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7136 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7136/</guid>
      <description>ΓΙΑ ΝΕΟΥΣ 95. Ω Εσύ στοργικέ Κύριε! Από τον ορίζοντα της αποδέσµευσης Εσύ έχεις φανερώσει ψυχές οι οποίες, όπως η λαµπερή σελήνη, ρίχνουν ακτινοβολία πάνω στην επικράτεια της καρδιάς και της ψυχής, απαλλάσσουν τον εαυτό τους από τις ιδιότητες του κόσµου της ύπαρξης και σπεύδουν προς το βασίλειο της αθανασίας. Με µια σταγόνα από τον ωκεανό της στοργικής Σου καλοσύνης Εσύ συχνά δρόζισες τους κήπους της καρδιάς τους µέχρις ότου αυτοί απέκτησαν ασύγκριτη φρεσκάδα και οµορφιά.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7137 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7137/</guid>
      <description>Ω Εσύ αγαθέ Κύριε! Χορήγησε µε τη χάρη Σου ένα ζεύγος ουράνιων φτερών σε καθένα από αυτούς τους νεοσσούς, και δώσε τους πνευµατική δύναµη, ώστε να µπορέσουν να πετάξουν σε αυτό το απέραντο διάστηµα και να υψωθούν στα ύψη του βασιλείου του Αµπχά.
Ω Κύριε! ∆υνάµωσε αυτά τα εύθραυστα βλαστάρια, ώστε το καθένα απ’ αυτά να γίνει ένα καρποφόρο δέντρο, πράσινο και ακµάζον. Κάνε αυτές τις ψυχές νικηφόρες µέσω της ισχύος των επουράνιων στρατιών, ώστε να µπορούν να γίνουν ικανές να συνθλίψουν τις δυνάµεις της πλάνης και της άγνοιας και να ξεδιπλώσουν το λάβαρο της φιλίας και της καθοδήγησης ανάµεσα στους λαούς· ώστε να µπορέσουν, όπως η αναζωογονητική αύρα της άνοιξης, να αναζωογονούν και να δυναµώνουν τα δέντρα των ανθρώπινων ψυχών και όπως οι ανοιξιάτικες βροχές να κάνουν τα λιβάδια εκείνης της περιοχής πράσινα και καρποφόρα.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7138 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7138/</guid>
      <description>Ω Εσύ αγαθέ Κύριε! Χορήγησε ουράνια επιβεβαίωση σ’ αυτή την κόρη της βασιλείας και βοήθησέ την γενναιόδωρα ώστε να παραµείνει σταθερή και ακλόνητη στην Υπόθεσή Σου και να µπορέσει, όπως ένα αηδόνι του ροδόκηπου των µυστηρίων, να κελαηδά µελωδίες στο Βασίλειο του Αµπχά µε τους πιο θαυµάσιους τόνους, έτσι ώστε να φέρνει ευτυχία σε όλους. Εξύψωσέ την ανάµεσα στις κόρες του βασιλείου και κάνε την ικανή να φτάσει ζωή αιώνια.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7139 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7139/</guid>
      <description>Ω Κύριε! Κάνε αυτό το νέο ακτινοβόλο, και απένειµε την ευεργεσία Σου σ’ αυτό το φτωχό πλάσµα. Χάρισέ του γνώση, χορήγησέ του επιπλέον δύναµη στο ξεκίνηµα κάθε µέρας και φύλαξέ τον µέσα στο καταφύγιο της προστασίας Σου, ώστε να µπορεί να είναι απαλλαγµένος από λάθη, να αφιερώσει τον εαυτό του στην υπηρεσία της Υπόθεσής Σου, να καθοδηγήσει τους παραστρατηµένους, να οδηγήσει τους άτυχους, να ελευθερώσει τους δέσµιους και να ξυπνήσει τους απερίσκεπτους, ώστε όλοι να ευλογηθούν µε τη µνεία και τη δοξολογία Σου.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7140 in ελληνικά</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/el/bpn7140/</guid>
      <description>Έπαινος και δόξα ανήκουν σε Σένα, ω Κύριε Θεέ µου! Αυτό είναι ένα εκλεκτό δενδρύλλιο το οποίο Εσύ έχεις φυτέψει στο λιβάδι της αγάπης Σου και το γαλούχησες µε τα δάκτυλα της Ηγεµονίας Σου. Το έχεις ποτίσει από την πηγή της αιώνιας ζωής η οποία αναβλύζει από τους κήπους της µοναδικότητάς Σου και έχεις κάνει τα σύννεφα της στοργικής Σου καλοσύνης να
ρίχνουν την εύνοιά Σου πάνω του. Έχει µεγαλώσει τώρα και έχει αναπτυχθεί κάτω από τη σκέπη των ευλογιών που φανερώνονται από τη Χαραυγή της θείας Σου ουσίας.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
