<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Орозо on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B7%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Орозо on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BE%D1%80%D0%BE%D0%B7%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4087 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4087/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4087/</guid>
      <description>О, Теңир, айланайын Кудайым, Сага алкоо! Ким тарабынан карангылык жарылыкка айланса, эл катышчуу каситеттүү жайды курса. Илим менен сабатты чыгарган, түрмөктөлгөн жазуу буйрук окулган зор. Ачылышын менен, - бизге Сенин аяныңды жөнөт. Өзүңдүн кудуреттүү Атак даңкыңа көкөлөп барып, арам сана күмөн ойдон арылып, көңүлдүн датын кетирүүгө рахым эт. Бир негиздүү уюткуңдун чайырына ишемсиз пенделер кирбесин.
О, айланайын Теңирим, Ким Сенин кең пейилиңдин босогосун бек кармап, өзүңдүн жылуу меримиң менен жыргалыңа малкыган болсо ошол мен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4088 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4088/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4088/</guid>
      <description>О, Ак көңүлдүүлүктүн Кудайы, Сен. Кимдин күчтөрү бардык жандарды баамдап турат, Сенин кулдарың, Сенин эркиң менен ынтымакта, Сен тарабынан буйрулган орозонун күндөлүк маалы кандайча тутуп жатат, Сенин Ысмыңды эске алгыдай жана Сенин жыргалыңдын жана жоомарттыгыңдын казынасына эмне сакталса, ошол жакшылыктардан өзүнүн үлүшүн алып калууга үмүт этип, Сага алкоо айткыдай болуу үчүн күндүн тыңы эми эле шоокумдана баштаганда алардын кандайча туруп жаткандыгын көрүп жатасың. О, Сенин Ысымдарыңдын жана сапаттарыңдын бардык дүйнөсү Кимдин колунда болсо, ошол бардык жаралгандардын тизгинин Өзүнүн колунда кармоочу, - ылайым, Сенин ак көңүлдүүлүгүңдүн булуттарынан төгүлгөн агындарынан алынган Сенин сууларыңдан Сага кызмат кылуу күнүндө Сен айырбайсың, ошондой эле Сенин ырайыңдын, - деп Сага сыйынам.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
