<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Айыгуу on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%B3%D1%83%D1%83/</link>
    <description>Recent content in cat-Айыгуу on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%B3%D1%83%D1%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3991 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3991/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3991/</guid>
      <description>Айыгуу (Даба. Дартка даба) дем салу атың мага даба о жараткан. Сенин атың мага доба, о жараткан Кудайым, ошондой эле Сени эске алуум-менин дарым.Сага болгон жакындыгым-менин ҮмҮтҮм, ал эми Сага болгон сҮйҮҮм-менин жандоочум. Сенин мага болгон ак- көңҮлдҮҮлҮгҮң-ушул дҮйнөдө жана келечектеги дҮйнөдө даба жана жардам. Акыйкатында, Сен бардыгынан жоомартсың, Бардыгын жетектөөчҮсҮсҮң, Бардыгынан акылмансың.
(Source category: Айыгуу) (Bahaiprayers.net ID: 3991)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3992 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3992/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3992/</guid>
      <description>О, Кудай, кагылайын Кудайым! Сенин айыктыруу океаның менен, ошондо эле Сенин жыргалыңдын КҮндҮзгҮ чырагынын жаркырагы менен да,Сен өзҮңдҮн кулдарыңды багындырган Сенин ысмың менен да. Сенин өтө жогорку СөзҮңдҮн бардыгын тепчип өтҮҮчҮ кҮчҮ менен да, Сенин шаңдуу Калемиңдин кҮч кубаты менен да, көк менен жерде ким болсо, ошолордун бардыгын жаратууну кабардар кылган Сенин ак көңҮлдҮҮлҮгҮң менен да, Сага сыйынам, ар кандай кеселден жана орулардан, ар кандай алсыздыктан жана жансыздыктан Сенин жоомарттыгыңдын суусу менен мени тазала.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3993 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3993/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3993/</guid>
      <description>Бардыгынан жогору, аябай көкөлөтҮлгөн, өзгөчө ардакталган, Анын ысмынын урматына ! О, Теңир , менин Кудайым, Сен даңктуусуң! Кимде-ким миенин Кудайымдын өзҮ болсо, ошол, о,Сен, менин төрөм, менин Башкаруучум, менин Колдоочум, менин Үмүтүм, менин Баш калкалар жайым жана да, менин Жарыгым. Сенин өзҮңдөн бөлөк, эч им билбеген, Сенин КасиеттҮҮ жана Сактоочу Ысмың менен Сенден суранам –ошол Жадыбалдын ээсин ар кандай кырсыктардан жана бактысыздыктардан, бардык митаам эркек менен аялдардан ; кара санатайлардын каарынан, ошондой эле динсиздердин тымызын иштеринен корго.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3994 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3994/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn3994/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, Кимдин ысмы менен орулуулар айыкса, алсыздар тыңса, чаңкагандарга суусундук берилсе, оору – сыркоодон азап тарткандардын жандары жай алса, адашкандар насаат укса. Басынгандар көкөлөтүлсө, мүлксүздөр байыса, түркөйлөр сабаттуу болсо, түнттөрдүн кабагы ачылса, азаптуулардын көңүлү көтөрүлсө, муздагандар жылыса, кулагандар көтөрүлсө, ошол Сен! О, жараткан Кудайым, Сенин ысмың менен бардык жаратылгандар кыймылга келишти, асман ачылып, жер орноду, булуттар да жаратылып, жамгыр да жерге төгүлдү. Ошол, акыйкатында, Сен жараткандардын бардыгына болгон Сенин жыргалыңды белгиси.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4004 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4004/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4004/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, ылайым, Сенин ысмың даңктана берсин! Сенин буйругуң боюнча жана Сенин эңсөөңө ылайык жаратылгандар боюнча, ошондой эле Сенин эркиңдин Күндүзгү Жылдызы менен таралсын үчүн, Сенин күч-кубаттуулугуңдун жана Сенин ак көңүлдүүлүгүңдүн асан мейкининдеги өкүмчүлдүгүңдүн күчү мене ачык жаркырасын үчүн, Сенин ак ниеттүүлүгүңдүн Кийиминин жыпар жыты менен-о, Сен, бардык адамзаттын Теңири, мен Сага карай бардык жалыным менен кайрылгыдай болуум үчүн менин жүрөгүмдөн бардык шаңдуу кыялдарды жана курултай ойлорду алыстат, - деп жалынам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4005 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4005/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4005/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайм, көптөгөн муздап калган жүрөктөр Сенин Ишиңдин оту менен жалындасын, ошондой эле көптөгөн уйкучуларды Сенин таттуу үнүң ойготту. Ошончолук көп жер кезип жүргөндөр, ошондой эле Сенин күндөрүңдө Сенин жан киргизүүчү суулардын булагын эңсеткен, ошончолук көп сандаган чаңкоочулар Сенин бирдигиңдин дарагынын көлөкөсү алдынан түнөк табышты!
Кимде-ким Сага карай умтулса, жана Сенин ажарыңдын отторунан Шоокумга жетүүгө шашылса, ал бактылуу. Кимде-ким Сенин Ачылышыңдын Чыгышына жана Сенин шыктандырууңдун Башатына карай кумарланып кайрылса, ал бактылуу.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4006 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4006/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4006/</guid>
      <description>О, айланайын Кудайым, Сенин жериңде Сен тутандырган От эмне экендигин мен билбейм. Анын жаркырагын жердеги кул эч качан карата албайт жана анын жалынын сууда да өчүрүүгө болбойт. Анын күчүнө каршы турууга жер жүзүндөгү бардык элдер алсыз. Ким ага карай жакындаса жана анын добушун уга алса, анын ырахаты улуу.
О, айланайын Кудайм, башкаларга Сенин жандантуучу жыргалыңа, жетүүгө сен күч бердиң, Сенин күндөрүндө алардын колдору тарабынан жаратылгандар үчүн айрымдарын өз жыргалыңдан. Ким ага карай шашылса, жана ага жетсе, ошол Сенин сулуулугуңдун көрүүгң умтулганда Сага келе жаткан жолдо өз өмүрүн берди жана Сенден бөлөк бүт бардыгынан аша кечип, Сага карай көкөлөдү.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4007 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4007/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4007/</guid>
      <description>О, Кудай айланайын Кудайм! Мен Сенин эркиңдин тегерегине айланып жаткандыгымды жана менин каректерим Сенин белектериңдин күнүнөн чыгып жаткан шоолаланган жарк этүүлөрдүн ачылыштарын кумарлана күтүп, Сенин жоомарттыгыңдын асман мейкиндигине карай тигилгендигин Сен көрүп турасың. О, ар кандай акыл-эстүү жүрөктүн Ашыгы жана Ким Сага карай жакындыкка ээ болсо, ошолондун Эңсөөсү: Сенин сүйгөндөрүңдү өздөрүнүн ыктагандарынан толугу менен аша кечүүсүн жана Сен эмнени кааласаң ошону бекем кармануусун ыраа көр. О, Теңир, аларга такыбалык кийимин кийиндир жана аларды аша кечүү шамынын жарыгы менен жаркырат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4008 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4008/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4008/</guid>
      <description>Ак ким Кимдин жардамына жалынса, Ошого, Өтө жогору көкөлөтүлгөнгө, Бардыгы жетиштүүгө, Чексиз бийлик ээсине, Жаратканга, Сенин Теңириңдин ысымынын урматына.
Айт: О, кагылайын Кудайым! О, Сен, көк менен жердин Жаратуучусу, о, Падышачылыктын Теңири! Сен менин жүрөгүмдүн бардык сырларын билесиң. Сенин Жашагандыгың Сенин Өзүңдөн бөлөк эч кимге жеткиликсиз. Сен менде эмне болсо, бардыгын көрүп отурасың, андыктан Сенден тышкары аны эч ким көрө албайт.
Сенден бөлөк, бардыгысыз жасоого мага эмне уруксат этилсе, ошону Сенин ак көңүлүңө жараша, мага жөнөт, ошондой эле Сенден тышкары эч кимден көз каранды болбоого мага эмне уруксат этилсе, ошону мага дайында.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4009 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4009/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4009/</guid>
      <description>О, Теңир! Сенден мен жашырыңар жай издейм жана Сенин жышаандарыңа карай өзүмдүн жүрөгүмдү багыттайм.
О, Теңир! Жолдобу же үйдөбү, өзүмдүн сабактарымдабы же иштеримдеби, мен Сага баш-отум менен ишеним артам.
Ким Өзүнүн ак көңүлдүүлүгү менен өтө мыкты болсо, ошондой жана, мен эч нерседен көз каранды болбогудай болуум үчүн Сенин жетиштүү жардамыңды мага жөнөт!
О, Теңир, Сенин эңсөөң боюнча үлүшүмдү мага аныкта жана Сен мага эмнени дайындаган болсоң, бардыгына мен ыраазы болгудай болуу үчүн, дал ошондой жаса.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4010 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4010/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4010/</guid>
      <description>О, Кудай айланайын Кудайым! Сен менин Үмүтүмсүң жана менин Сүйгөнүмсүң, менин эң жогорку Умтулуум жана Эңсөөмсүң! Терең Баш ийүүдө жана толук берилгендикте: мени Сенин өлкөңдөгү Сенин сүйүүңдүн мунарасы, Сенин жараткандарыңдын арасында Сенин билимиңдин чырагы жана Сенин дүйнөңдөгү Кудайлык жоомарттыктын туусу кыл, - деп мен Сага сыйынамын.
Сенден тышкары, бардык нерселерден баштарткан, ушул дүйнөнүн тунук буюмдарынан тазаланышкан жана шандуу кыялдардын жарчыларынын азгырыктарынан азаттык алышкан, Сенин кулдарыңдан ичиндеги ушулардына катарына мени кошо сана.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4011 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4011/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4011/</guid>
      <description>О, Кудай айланайын Кудайым! Бардык жандардан аша кечүү чөйчөгүн мен үчүн толтур жана Сенин эң сонундугуңдун жана Сенин белектериңдин курчоосунда Сага карай сүйүүнүн шарабы менен кубант. Кумар жана эңсөөлөрдүн Кысымынан мени куткар, ушул өзгөрүлбөс дүйнөнүн кишенинен мени чыгар, шаттыкка бөлөнгөн мени Сенин көктөгү дүйнөңө ээрчитип кет, ошондой эле Сенин кулдарыңдын арасында Сенин ыйыктыгыңдын деми менен мени сергит.
О, Теңир, менин жүзүмдү Сенин жоомарттыгыңдын жарыгы менен жаркырат, менин карегимди Сенин бардыгын багындыруучу күчтөрүңдүн белгилеринин жайбаракат кыялга батып кароосу менен жарык кыл, менин жүрөгүмдү бардык жандууларды эмне өз ичине алса, ошол Сенин билимиңдни даңкы менен жаркылдат, менин жан дүйнөмдү улуу шаттык туурасындагы Сенин жандатуучу кабарларың менен кубант, о, Сен өрөөндү дүйнөнүн жана тоодогу Падышачылыктын Падышасы, о, Сен!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
