<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Vendosmëria në besëlidhje on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-vendosm%C3%ABria-n%C3%AB-bes%C3%ABlidhje/</link>
    <description>Recent content in cat-Vendosmëria në besëlidhje on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-vendosm%C3%ABria-n%C3%AB-bes%C3%ABlidhje/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2847 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2847/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2847/</guid>
      <description>Bëji të vendosur hapat tanë, O Zot, në rrugën Tënde dhe forcoji zemrat tona në bindjen ndaj Teje. Ktheji fytyrat tona ndaj bukurisë së Njëshmërisë Sate dhe gëzoji gjokset tona me shenjat e Unitetit Tënd Hyjnor. Stolisi trupat tanë me rrobën e bujarisë Sate, largoje nga sytë tanë vellon e mëkatit dhe na jep kupën e hirit Tënd, që thelbi i të gjitha qenieve të këndojë lavde për Ty para pamjes së Madhështisë Sate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2848 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2848/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2848/</guid>
      <description>O Zoti im dhe Shpresa ime! Ndihmoji të dashurit e Tu që të jenë të patundur në Besëlidhjen Tënde të fuqishme, t&amp;rsquo;i mbeten besnikë Kauzës Sate të dukshme dhe të zbatojnë porositë që Ti ke shkruar për ta në Librin Tënd të Shkëlqimeve; që ata të bëhen flamuj të udhëheqjes e pishtarë të Kompanisë qiellore, burime të urtisë Sate të pafund dhe yje që tregojnë rrugën e drejtë, duke rrezatuar poshtë shkëlqimin e qiellit hyjnor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2849 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2849/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2849/</guid>
      <description>Udhëheqje për ata që shkojnë në rrugë të gabuar Ne i lutemi Zotit t&amp;rsquo;i ndihmojë me dashamirësi ata që kanë gabuar rrugë të bëhen të drejtë e të ndershëm, dhe t&amp;rsquo;i bëjë të kuptojnë shkujdesjen e Tyre. Ai është, me të vërtetë, Bujariploti, Më Zemërgjeri. Mos i pengo shërbëtorët e Tu, O Zoti im, në portën e hirit Tënd dhe mos i dëbo ata nga oborri i pranisë Sate. Ndihmoji ata të shpërndajnë mjegullën e fantazive boshe dhe të grisin perdet e imagjinatave e të shpresave të kota.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
