<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Fyri børn on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fyri-b%C3%B8rn/</link>
    <description>Recent content in cat-Fyri børn on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fyri-b%C3%B8rn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13562 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13562/</guid>
      <description>Eg eri vaknaður í skjóli Tínum, O mín Gud, og tað sømir seg honum ið leitar sær hetta skjól at støðast inni í Halgistaði verndar Tínar og Skansa verju Tínar.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13562)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13563 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13563/</guid>
      <description>O Gud, leið meg, verj meg, upplýs hjartalampu mína og ger meg til eina stálandi stjørnu. Tú ert tann Veldigi og tann Máttugi.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13564 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13564/</guid>
      <description>O Harri mín! O Harri mín! Eg eri eitt barn av eymum árum. Gev mær føðslu úr brósti minskunnar Tínar, lær meg í føvningi kærleiks Tíns, útbúgv meg í skúla vegleiðingar Tínar og menn meg undir skugganum av Tínum gávumildni. Bjarga mær úr myrkrinum, ger meg til eitt glampandi ljós; fría meg frá óeydnusemi, ger meg til eina blómu í rósugarðinum; lat meg sleppa at gerast til ein tænara av gátt Tínari og signa meg við sinnalag og lyndi teirra rættvísu; lat meg gerast orsøk til gávumildni fyri tann menniskjaliga heimin og krýn høvur mítt við høvuðprýði ævigs lívs!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13565 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13565/</guid>
      <description>O Gud! Gev hesum børnum lærdóm. Hesi børn eru plantur aldingarðs Tíns, blómur ong Tínar, rósur urtagarðs Tíns. Lat regn Títt falla á tey; lat Sól Veruleikans skína á tey við kærleika Tínum. Lat lot Títt stimbra tey til tess at tey mega fáa upplæring, vaksa og mennast, og koma til sjóndar í størsta vakurleika. Tú ert Gevarin. Tú ert tann Samkennandi.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13565)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13566 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13566/</guid>
      <description>O Gud! Al upp hetta lítla pinkubarn í føvningi kærleiks Tíns, og gev tí mjólk úr brósti Forsjónar Tínar. Røkta hesa ungu plantu í rósugarði kærleiks Tíns og hjálp henni at vaksa gjøgnum ælini av Tínum gávumildni. Ger hana til eitt barn kongaríkisins, og leið hana til Títt himmalska ríki. Tú ert máttmikil og blíður, og Tú ert Gevarin, tann Stórtøkni, Harrin av yvirmáta gávumildni.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13566)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13567 in Føroyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fo/bpn13567/</guid>
      <description>Ger stig okkara føst, O Harri, á gøtu Tíni og styrk Tú hjørtu okkara í lýdni móti Tær.
(Source category: Fyri børn) (Bahaiprayers.net ID: 13567)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
