<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prayer for the Departed on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-prayer-for-the-departed/</link>
    <description>Recent content in cat-Prayer for the Departed on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-prayer-for-the-departed/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12968 in Tok Pisin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12968/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12968/</guid>
      <description>O God bilong mi! O Yu, Husat i save pogivim ol rong! O Yu, Husat i save givim ol gutpela presen! O Yu, Husat i save rausim ol bikpela hevi!
Tru tumas. Mi askim strong long Yu long pogivim ol rong bilong ol husat man i bin lusim pinis bilas bilong bodi na ol i bin go antap long ples bilong spirit.
O Bikpela bilong mi! Rausim ol rong ol i bin mekim na pinisim ol sori bilong ol.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13355 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13355/</guid>
      <description>*Hon yw&amp;rsquo;r unig weddi orfodol a adroddir yn gynulleidfaol; rhaid i&amp;rsquo;w hadrodd gan un o&amp;rsquo;r credinwyr tra sefyll pawb. Nid oes rhaid troi tua&amp;rsquo;r Qiblih tra&amp;rsquo;n adrodd y weddi hon. *Kitáb-i-Aqdas
O fy Nuw! Hwn yw Dy was a mab Dy was, a gredodd ynot Ti ac yn Dy arwyddion, ac osododd ei wyneb tuag atat Ti, yn hollol ddidol oddi wrth bob peth ond Tydi. Tydi wyt, yn wir, ymysg y rhai a ddengys drugaredd y mwyaf trugarog.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13357 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13357/</guid>
      <description>O fy Nuw! O faddeuwr pechodau! Cyflwynwr rhoddion! Gwasgarwr cystuddiau!
Yn wir, yn wir, erfyniaf arnat Ti i faddau pechodau&amp;rsquo;r rhai sydd wedi diosg eu gwisg gorfforol ac wedi esgyn i&amp;rsquo;r byd ysbrydol.
O fy Arglwydd! Pura hwy o’u drygioni, gwasgar eu gofidiau, a thro eu tywyllwch yn oleuni. Gwna iddynt rodio i mewn i ardd llawenydd, glanhâ hwy â’r dŵr pureiddiaf, a chaniatâ iddynt weld Dy ogoniannau Di ar entrych y mynydd uchaf.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
