<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Výnimočné tabuľky on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-v%C3%BDnimo%C4%8Dn%C3%A9-tabu%C4%BEky/</link>
    <description>Recent content in cat-Výnimočné tabuľky on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-v%C3%BDnimo%C4%8Dn%C3%A9-tabu%C4%BEky/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13259 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13259/</guid>
      <description>##Tabuľka ohňa V mene Boha, Najdávnejšieho, Najväčšieho! Vskutku, srdcia úprimných sú pohltené ohňom odlúčenia. Kde je záblesk svetla Tvojej Tváre, ó Milovaný svetov? Tí, ktorí sú Ti blízki boli opustení v temnote pustiny. Kde je žiara rána opätovného stretnutia sa s Tebou, ó Túžba svetov? Trasúce sa telá Tvojich milovaných ležia vo vzdialených piesčinách. Kde je oceán Tvojej prítomnosti, ó Kúzelník svetov? Túžiace ruky sa dvíhajú k nebesám Tvojej milosti a štedrosti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13260 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13260/</guid>
      <description>##Tabuľka Svätého Moreplavca *„Študujte Tabuľku Svätého Moreplavca, aby ste poznali pravdu a uvážte, že Požehnaná Krása plne predpovedala budúce udalosti. Nech si ti, ktorí rozumejú, z toho vezmú ponaučenie!“ ‘Abdu’l-Bahá
On je Láskavý a Milovaný! Ó Svätý Moreplavec! Rozkáž svojej arche večnosti, aby sa zjavila pred Nebeským Zástupom, sláva buď môjmu Pánovi, Naj slávnejšiemu, spusti ju na hladinu starobylého mora v Jeho Mene, Najobdivuhodnejšom, sláva buď môjmu Pánovi, Najslávnejšiemu, a nechaj do nej vstúpiť anjelských duchov v Mene Boha, Najvyššieho, sláva buď môjmu Pánovi, Naj slávnejšiemu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13261 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13261/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13261/</guid>
      <description>##Tabuľka navštívenia *Táto tabuľka sa číta v Svätyni Bahá’u’lláha a Bába. Taktiež sa často používa pri oslavách Ich výročí. Chvála, ktorá povstala z Tvojho najvznešenejšieho Ja a sláva, ktorá zažiarila z Tvojej všepresahujúcej Krásy, nech spočinie na Tebe, ó Ty, ktorý si Prejavom Veľkosti, Kráľom Večnosti a Pánom všetkých, ktorí sú v nebi i na zemi! Dosvedčujem, že skrze Teba bola prejavená Božia zvrchovanosť a Jeho vláda, majestátnosť Božia a Jeho veľkosť a Dennice oddávnej nádhery zaliali svojím svetlom nebesá Tvojho neodvolateľného nariadenia a Krása Neviditeľného zažiarila nad obzorom stvorenia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13262 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13262/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13262/</guid>
      <description>##Tabuľka navštívenia ‘Abdu’l-Bahu *Táto modlitba, zjavená ‘Abdu’l-Bahom, sa číta v Jeho Svätyni. Tiež sa môže použiť ako modlitba v súkromí. Ktokoľvek prednesie túto modlitbu s poníženosťou a vrúcnosťou, prinesie radosť a potešenie srdcu tohto Služobníka. Bude to, akoby sa s Nim stretol tvárou v tvár.
On je Najslávnejší! Bože, môj Bože! Ponížene a so slzami v očiach dvíham k Tebe svoje prosiace ruky a tvár si skrývam v prachu Tvojho Prahu, ktorý je povznesený nad znalosť učených a chválu všetkých, ktorí Ťa oslavujú.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
