<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Saldezza on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-saldezza/</link>
    <description>Recent content in cat-Saldezza on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-saldezza/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00001FIR in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/steadfastness/ab00001fir/it/</guid>
      <description>O Signore mio Dio! Assisti i Tuoi amati ad essere saldi nella Tua Fede, a camminare sulle Tue vie, ad essere costanti nella Tua Causa. Da’ loro la Tua grazia onde sopportino i furiosi assalti dell’egoismo e della passione, e seguano la luce della guida divina. Tu sei il Potente, il Benevolo, Colui Che Esiste da Sé, il Donatore, il Compassionevole, l’Onnipotente, il Generosissimo.
(Source category: Saldezza) (Bahaiprayers.net ID: 7913)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7910 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7910/</guid>
      <description>Glorificato sia il Tuo Nome, o Signore mio Dio! T’imploro per il Tuo potere che ha pervaso tutto il creato, per la Tua sovranità che ha trasceso l’intera creazione e pel Tuo Verbo che era celato nella Tua saggezza e col quale creasti il Tuo cielo e la Tua terra, di permetterci di restare saldi nel nostro amore per Te e nella nostra obbedienza al Tuo compiacimento e di fissare lo sguardo sul Tuo volto e di celebrare la Tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7911 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7911/</guid>
      <description>O Tu la Cui vicinanza è la mia brama, la Cui presenza è la mia speranza, il Cui ricordo è il mio desìo, la Cui gloriosa corte è il mio scopo, la Cui dimora è la mia mèta, il Cui nome è la mia cura, il Cui amore è la luce del mio cuore, il Cui servizio è la mia più alta aspirazione! T’imploro per il Tuo Nome mercè il quale permettesti a coloro che Ti hanno riconosciuto di librarsi verso le sublimi altezze della Tua co-noscenza e desti potere a coloro che devotamente Ti adorano di ascendere ai recinti della corte dei Tuoi santi favori, di aiutarmi a volgere il viso verso il Tuo viso, a fissare gli occhi su di Te e a narrare la Tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7912 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7912/</guid>
      <description>Lodato e glorificato sei Tu, o Dio! Affretta il giorno in cui giungeremo alla Tua santa presenza. Consola i nostri cuori con la potenza del Tuo amore e del Tuo compiacimento e donaci la fermezza, sì che ci arrendiamo consenzienti al Tuo Volere e al Tuo Decreto. In verità la Tua conoscenza abbraccia tutte le cose che hai creato o creerai e la Tua possanza celestiale trascende tutto ciò che hai tratto o trarrai all’esistenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7914 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7914/</guid>
      <description>Fa’ sicuri i nostri passi, o Signore, sul Tuo cammino e rafforza i nostri cuori nell’ub-bidirTi. Volgi i nostri visi verso la bellezza della Tua unicità e rallegra i nostri petti con i segni della Tua divina unità. Adornaci col manto della Tua munificenza, strappa dai nostri occhi il velo del peccato e donaci il càlice della Tua grazia, sì che l’essenza di tutti gli esseri canti la Tua lode alla visione della Tua grandezza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7915 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7915/</guid>
      <description>O Dio, mio Dio! Mi sono volto pentito verso di Te e, in verità, Tu sei il Perdonatore, il Compassionevole. O Dio, mio Dio! Sono ritornato a Te e, in verità, Tu sei Colui Che Sempre Perdona, il Benevolo. O Dio, mio Dio! Mi sono aggrappato alla corda della Tua generosità e presso di Te è custodito tutto ciò che è in cielo e in terra. O Dio, mio Dio! Mi sono affrettato verso di Te e, in verità, Tu sei il Perdonatore, il Signore della grazia traboccante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7916 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7916/</guid>
      <description>O Dio compassionevole! Ti siano rese grazie per avermi destato e reso cosciente. Tu mi hai donato un occhio che vede e un orecchio che ode, mi hai condotto al Tuo regno guidandomi per il Tuo sentiero, mi hai additato la retta via permettendomi d’entrare nell’arca della liberazione. O Dio! Mantienimi costante e rendimi fermo e saldo. Preservami da prove violente, riparami e custodiscimi nella fortezza inespugnabile del Tuo Patto e del Tuo Testamento.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
