<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ESSAALA Z&#39;ABAFU on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-essaala-zabafu/</link>
    <description>Recent content in cat-ESSAALA Z&#39;ABAFU on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-essaala-zabafu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6235 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6235/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6235/</guid>
      <description>*Essaala eno esomerwa abo abasussizza emyaka ekumi n&amp;rsquo;ettano. Ye ssaala ya Baha&amp;rsquo;i yokka e&amp;rsquo;yeteeka esomebwa mu lujjuddee. Essoomebwa omukiriza omu nga abalala bonna bayimiridde. Tekyetaagisa kutunula mu nsi ntukuvu [Qjblih] nga essaala eno esomebwa. - Byava mu Kitáb&amp;rsquo;i&amp;rsquo;Aqdas –
Ayi Katonda wange! Ono ye muddu Wo, era omwana w&amp;rsquo;omuddu wo,akukkiririzaamu, era nemububonero Bwo, akyukidde gyoli nga yegye ku birala byonna wabula Ggwe. Ddala ddala, Ggwe mu balaga ekisa, Ggwe osingira ddala ekisa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6236 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6236/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6236/</guid>
      <description>Ekitiibwa kibe gyoli, Ayi MukamaKatonda wange! Tomufeebya oyo gwewa gulumiziza nga oyita mu maanyi ag&amp;rsquo;obwakabaka Bwo obutagwaawo, era tomusuula wata oyo gwewakirizza okuyingira eweema ey&amp;rsquo;obutaggwawo Bwo. Onoomusula muguluka, Ayi Katonda wange, oyo gw&amp;rsquo;osiikirizza n&amp;rsquo;obukama Bwo, era on&amp;rsquo;omugoba okuva Woli, oyo, Ayi Okwegomba kwange, nga Ggwe obaddeobubudamo bwe? Oyinza okumussa wansi oyo gw&amp;rsquo;oyimusizza oba okumwerabira oyo Gwewasobozesa okukujukira?
Oli wakitiibwa, Ggwe oli wakitiibwa ekiyitiridde! Ggwe okuva dda nedda, Ggwe Kabaka w&amp;rsquo;ebitonde byonna era Ggwe abiwa obulamu, era Ggwe emirembe n&amp;rsquo;emirembe, Ggwe olisigala nga Mukama ow&amp;rsquo;ebitonde byonna, era Ggwe abitonda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6237 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6237/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6237/</guid>
      <description>Ayi Katonda wange! Ayi Ggwe Omusonyiyi w&amp;rsquo;ebyonoono, Omugabi w&amp;rsquo;ebirabo, Ajjawo okunyolwa!
Ddala ddala nkwegayiridde osonyiwe ebyonono byabo abavudde mu kyambalo kino ekyomubiri, nebagya munsi y&amp;rsquo;emwoyo.
Ayi Mukama wange! Banaazeeko ebyonoono byabwe, omalewo okunyolwa kwabwe, era ekizikiza kyabwe okifuule omusana. Obayambe okuyingira mu lusuku lw&amp;rsquo;essanyu Lyo, obatukuze n&amp;rsquo;amazziamatukuvu era obakirize okulaba ku kumasamasa kw&amp;rsquo;obulungi Bwo, ku lusozi Lwo, olusingira ddala obugulumivu.
(Source category: ESSAALA Z&amp;rsquo;ABAFU) (Bahaiprayers.net ID: 6237)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
