<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bayi Yang Menyusu on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bayi-yang-menyusu/</link>
    <description>Recent content in cat-Bayi Yang Menyusu on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bayi-yang-menyusu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12036 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12036/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12036/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, Ya Tuhan, Tuhanku! Berikanlah bayi ini susu daripada dada belas kasihan lembut dan kasih sayang-Mu yang mesra dan dipelihara dengan buah-buahan daripada pohon-pohon syurgawi-Mu. Janganlah membiarkan dia diasuh oleh sesiapa pun kecuali Engkau, kerana Engkau Sendirilah yang menciptakannya dan mewujudkannya, melalui kekuatan kehendak dan kekuasaan-Mu yang berdaulat. Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Tahu.
Diluhurkanlah Engkau, Ya Kekasihku Yang Tercinta, tiupkanlah kepadanya keharuman manis rahmat-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12037 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12037/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12037/</guid>
      <description>Ya Tuhan yang tiada bandingan! Biarlah bayi yang sedang menyusu ini disusui daripada dada kasih sayang-Mu, jagalah dia dalam buaian keselamatan dan perlindungan-Mu dan biarlah dia diasuh dalam pelukan kasih sayang lembut-Mu.
(Source category: BAYI YANG MENYUSU) (Bahaiprayers.net ID: 12037)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12038 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12038/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12038/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Peliharalah bayi ini dalam dada cinta-Mu, dan berilah dia susu daripada dada Kurnia-Mu. Peliharalah pohon muda ini di taman mawar cinta-Mu dan bantulah ia tumbuh melalui hujan rahmat-Mu. Jadikanlah dia anak kerajaan, dan bimbinglah dia ke alam syurgawi-Mu. Engkau sesungguhnya berkuasa dan pemurah, dan Engkau adalah Pemberi, Dermawan, Raja rahmat yang berlimpah-limpah.
(Source category: BAYI YANG MENYUSU) (Bahaiprayers.net ID: 12038)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5101 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5101/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, ya Rabi Tuhanku! Beri makanlah bayi ini dari susu kurnia dan kasih sayang- Mu yang mesra dan berilah kekuatan dari buah-buah pohon-pohon-Mu yang surgawi. Janganlah membiarkan dia diasuh oleh siapa pun kecuali Engkau, karena Engkau Sendirilah yang menciptakan dan memberi wujud kepadanya, melalui kekuatan kehendak-Mu dan kekuasaan-Mu yang berdaulat. Tiada Tuhan kecuali Engkau, Yang Maha Kuasa, Yang Maha Tahu.
Diluhurkanlah Engkau, ya Kekasihku Yang Tercinta, tiupkanlah kepadanya kesedapan manis rahmat-Mu yang luhur dan keharuman pemberian- pemberian-Mu yang suci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5102 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5102/</guid>
      <description>Ya Tuhan! Asuhlah bayi yang kecil ini dalam dada cinta-Mu dan berilah ia susu dari dada kasih sayang- Mu. Peliharalah tanaman yang segar ini dalam taman bunga mawar cinta-Mu dan bantulah ia agar dapat tumbuh melalui curahan-curahan rahmat-Mu. Jadikanlah ia anak dari Kerajaan-Mu dan bimbinglah ia ke alam surgawi-Mu. Engkaulah Maha Kuasa dan Maha Penyayang dan Engkaulah Penganugerah, Yang Dermawan, Raja Pemberi yang tiada banding taranya.
(Source category: Bayi Yang Menyusu) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5103 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5103/</guid>
      <description>Ya Tuhan yang tiada banding taranya! Biarlah bayi yang sedang menyusu ini disusui dari susu cinta kasih sayang-Mu. Jagalah dia di dalam buaian pemeliharaan dan perlindungan-Mu, dan mungkinkanlah dia diasuh dalam pelukan kasih sayang-Mu.
(Source category: Bayi Yang Menyusu) (Bahaiprayers.net ID: 5103)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
