<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Convênio on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-conv%C3%AAnio/</link>
    <description>Recent content in cat-Convênio on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-conv%C3%AAnio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH07469 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07469/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/firmness-in-the-covenant/bh07469/pt/</guid>
      <description>Ele é o Poderoso, o Supremo Perdão, o Compassivo! Ó Deus, meu Deus! Vês os Teus servos no abismo da perdição e do erro: onde está a luz da Tua divina orientação, ó Tu, Desejo do mundo? Conheces o seu desamparo e a sua fraqueza: onde está o Teu poder, ó Tu em cujas mãos estão os poderes do céu e da terra? Peço-Te, ó Senhor, meu Deus – pelo esplendor das luzes da Tua benevolência e pelas ondas do oceano do Teu conhecimento e da Tua sabedoria, e pela Tua Palavra, com a qual governaste os povos do Teu domínio – peço-Te que eu seja um dos que observaram o Teu mandamento no Teu Livro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1078 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1078/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1078/</guid>
      <description>Ó meu Senhor e minha Esperança! Ajuda os Teus amados a serem firmes no Teu poderoso Convénio, a permanecerem fiéis à Tua Causa manifesta e a cumprirem os mandamentos que lhes prescreveste no Teu Livro de Esplendores; para que se tornem estandartes de guia, lâmpadas da Assembleia no alto, mananciais da Tua infinita sabedoria e estrelas que guiam à senda reta reluzindo do céu superno. Tu, em verdade, és o Invencível, o Omnipotente, o Todo-Poderoso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1079 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1079/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1079/</guid>
      <description>Ele é Deus! Ó Senhor, meu Deus, meu Bem-Amado! Estes são os Teus servos que ouviram a Tua voz, compreenderam a Tua Palavra e atenderam ao Teu Chamado. Eles acreditaram em Ti, testemunharam as Tuas maravilhas, reconheceram a Tua prova e confirmaram a Tua evidência. Eles caminharam nos Teus caminhos, seguiram a Tua guia, descobriram os Teus mistérios, compreenderam os segredos do Teu Livro, os versos dos Teus Pergaminhos e as mensagens das Tuas Epístolas e Escrituras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1080 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1080/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1080/</guid>
      <description>Ó bondosa e amorosa Providência! O Oriente está agitado e o Ocidente encapela-se como as vagas eternas do mar. As suaves brisas de santidade difundem-se e, do Reino Invisível, os raios do Sol da Verdade rutilam resplendentes. Os hinos da unicidade divina estão a ser entoados, e os pendões do poder celestial estão a tremular. A Voz angélica enche os ares e, como o rugido do leviatã, faz soar o chamamento à abnegação e à evanescência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1179 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1179/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Rei da Eternidade e Criador das nações, e Escultor de todo o osso decomponente! Suplico-Te, pelo Teu Nome, através do qual convocaste todos os seres humanos para o horizonte de Tua majestade e glória e guiaste os Teus servos à corte da Tua graça e dos Teus favores, que me incluas no número dos que se livraram de tudo, menos de Ti próprio, e se dirigiram a Ti, e daqueles que as desventuras por Ti decretadas não impediram de se volverem na direção das Tuas dádivas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1290 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1290/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1290/</guid>
      <description>Louvor a Ti, ó Senhor, meu Mais Amado! Torna-me constante em Tua Causa e permite que eu seja incluído entre aqueles que não violaram o Teu Convénio nem seguiram os Deuses da sua própria vã fantasia. Capacita-me, então, a obter um assento da verdade na Tua presença, confere-me um sinal da Tua misericórdia e faze com que me una com aqueles dos Teus servos que nenhum receio nem tristeza haverão de sentir.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
