<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Phò Trợ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ph%C3%B2-tr%E1%BB%A3/</link>
    <description>Recent content in cat-Phò Trợ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ph%C3%B2-tr%E1%BB%A3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5033 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5033/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5033/</guid>
      <description>Ngài thật là vĩ đại, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Bởi Danh mà Ngài đã đặt lên trên mọi Danh khác, bởi Danh đã khiến cho bầu trời mở rộng và Vầng Thái dương Mỹ lệ Ngài xuất hiện nơi chân trời rực rỡ ánh huy hoàng của Danh Ngài, Đấng Tôn quí, Đấng Tối cao, con cầu xin Ngài thuận ban cho con sự cứu vớt bởi ơn phò trợ dồi dào của Ngài và giữ gìn con dưới bóng an ủi và độ trì của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5034 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5034/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5034/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, Ngài thật đáng ca tụng! Ngài là Đấng mà chỉ có một tiếng thốt ra khỏi môi cũng đủ làm đảo lộn cả tạo vật, mà chỉ một nét phát ra từ ngọn bút của Ngài cũng đủ khiến các tôi tớ Ngài bị phân rẽ. Lạy Thượng Đế của con, trong Mặc khải này con làm chứng rằng chỉ do một tiếng của Ngài, mọi vật thọ tạo đều chịu hủy diệt và do một tiếng khác nữa, tất cả những kẻ Ngài lựa chọn đều được ban cho đời sống mới, nhờ ân phúc và lượng bao dung của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5035 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5035/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5035/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, biết bao tâm hồn băng giá đã được nung nấu bởi lửa Chánh Đạo Ngài và biết bao tinh thần mê ngủ đã được đánh thức bởi âm sắc dịu ngọt của giọng nói Ngài! Trong những Ngày này là những Ngày của Ngài, biết bao kẻ mới đến đã tìm kiếm sự ẩn náu dưới bóng Thống nhất của Ngài và biết bao kẻ khát khao đã khổ công dò tìm giếng nước hồi sinh của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5036 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5036/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5036/</guid>
      <description>Ngài thật đáng ca tụng, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Đây là tôi tớ Ngài đã uống rượu bác ái ngọt ngào của Ngài từ bàn tay ân phúc Ngài, và đã nếm hương vị tình yêu Ngài trong những Ngày này là Ngày của Ngài. Bởi những biểu hiện các Danh Ngài, con cầu xin Ngài đừng để nỗi sầu muộn nào ngăn cản người vui hưởng tình yêu Ngài và chiêm ngưỡng Thánh nhan Ngài, và xin khiến đạo binh vô tâm không thể dắt người ra khỏi con đường hài lòng Ngài, xin ban cho người những của cải Ngài có, và nâng người lên đủ cao để nhìn thấy thế giới chỉ là cái bóng có thể tan biến nhanh hơn chớp mắt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5037 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5037/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5037/</guid>
      <description>Thánh Danh Ngài thật đáng ca ngợi, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Con là tôi tớ Ngài, đang bấu víu vào sợi dây bác ái hiền dịu của Ngài và đang nắm chắc viền áo Khoan dung của Ngài! Bởi Thánh Danh Ngài đã chế ngự cả vạn vật, hữu hình cũng như vô hình, và bởi hơi thở sự sống thực sự vốn bao trùm cả vạn vật, con cầu xin Ngài dùng uy lực mà Ngài đã trải khắp đất trời khiến con thành hùng mạnh, và che chở con khỏi mọi tai ương, bệnh tật.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5038 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5038/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5038/</guid>
      <description>Danh Ngài thật đáng tán tụng, lạy Ngài, Đấng Thượng Đế của con! Ngài quả là Đấng mà muôn loài phải tôn thờ và không tôn thờ ai. Ngài là Đấng Chúa tể muôn loài nhưng không ai biết Ngài. Ngài muốn tỏ cho loài người biết Ngài; vì vậy bằng một lời phán ra từ thần khẩu Ngài, Ngài đã làm cho vạn vật hiện hình và tạo dáng vũ trụ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5039 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5039/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5039/</guid>
      <description>Lạy Ngài là Đấng Thượng Đế Vô song! Lạy Ngài là Vua của Vương quốc! Những linh hồn này là đạo thiên binh của Ngài. Xin giúp đỡ họ và, bằng đạo binh nơi Quần hội Tối thượng, xin khiến họ thành công, để từng người có thể trở nên như một đạo quân và chinh phục các nước bằng tình yêu của Thượng Đế và bằng ánh sáng của giáo lý thiêng liêng.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
