<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐานเพื่อเอกภาพ และความสามัคคี on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%9E%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B9%80%E0%B8%AD%E0%B8%81%E0%B8%A0%E0%B8%B2%E0%B8%9E-%E0%B9%81%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B8%84%E0%B8%A7%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%B1%E0%B8%84%E0%B8%84%E0%B8%B5/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐานเพื่อเอกภาพ และความสามัคคี on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%9E%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B9%80%E0%B8%AD%E0%B8%81%E0%B8%A0%E0%B8%B2%E0%B8%9E-%E0%B9%81%E0%B8%A5%E0%B8%B0%E0%B8%84%E0%B8%A7%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%AA%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%B1%E0%B8%84%E0%B8%84%E0%B8%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5662 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5662/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5662/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! โปรดผูกหัวใจของคนรับใช้ของพระองค์เข้าไว้ด้วยกัน โปรดเปิดเผยพระประสงค์อันยิ่งใหญ่ของพระองค์แก่พวกเขา ขอให้พวกเขาปฏิบัติตามบัญญัติของพระองค์ และยึดถือกฎของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า โปรดเกื้อกูลความพยายามของพวกเขา และประทานกำลังให้พวกเขารับใช้พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า โปรดอย่าละทิ้งพวกเขาไว้ตามลำพัง โปรดนำทางพวกเขาด้วยแสงสว่างแห่งความรู้ของพระองค์ และประโลมหัวใจของพวกเขาด้วยความรักของพระองค์ แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงช่วยเหลือและพระผู้เป็นนายของพวกเขา
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อเอกภาพ และความสามัคคี) (Bahaiprayers.net ID: 5662)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5664 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5664/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5664/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า ขอความรุ่งโรจน์จงมีแด่พระองค์ที่ทรงแผ่ความรักมาให้มนุษยชาติ! ข้าแต่พระผู้เป็นชีวิตและแสงสว่างของเรา โปรดนำทางคนรับใช้ในวิถีของพระองค์ โปรดบันดาลให้เรามั่งคั่งในพระองค์ และเป็นอิสระจากทุกสิ่งนอกจากพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า โปรดสอนความเป็นหนึ่งของพระองค์ให้แก่เรา โปรดให้เราตระหนักในเอกภาพของพระองค์ เพื่อว่าเราจะไม่เห็นใครอื่นนอกจากพระองค์ พระองค์คือพระผู้ทรงปรานี พระผู้ให้ความอารี ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า โปรดจุดไฟแห่งความรักในหัวใจของผู้เป็นที่รักยิ่งของพระองค์ เพื่อว่าไฟนั้นจะเผาผลาญความคิดถึงทุกสิ่งนอกจากพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า โปรดเปิดเผยความเป็นอมตะอันประเสริฐของพระองค์ ซึ่งดำรงอยู่ตั้งแต่อดีตตราบจนอนาคต ไม่มีพระผู้เป้นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ แท้จริงแล้วเราพบความสุขสบายและความเข้มแข็งอยู่ในพระองค์
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อเอกภาพ และความสามัคคี) (Bahaiprayers.net ID: 5664)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5666 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5666/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5666/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นนายของนายทั้งหลาย! ข้าพเจ้าขอยืนยันว่า พระองค์คือพระผู้เป็นนายของสรรพสิ่งทั้งปวง คือผู้อบรมชีวิตทั้งปวงที่มองเห็นและมองไม่เห็น ข้าพเจ้าขอเป็นพยานว่า อานุภาพของพระองค์ห้อมล้อมจักรวาลทั้งหมด กองทัพแห่งพิภพไม่มีว้นทำให้พระองค์หวั่นกลัวได้ อำนาจของประชาชาติทั้งปวงไม่สามารถขัดขวางพระประสงค์ของพระองค์มิให้ดำเนินไป ข้าพเจ้าขอสารภาพว่า พระองค์มิได้ปรารถนาสิ่งใดนอกจากจะฟื้นชีวิตให้ทั่วทั้งพิภพ สถาปนาความสามัคคีของประชาชน และช่วยทุกคนที่อาศัยอยู่บนโลกให้รอดพ้น
(Source category: บทอธิษฐานเพื่อเอกภาพ และความสามัคคี) (Bahaiprayers.net ID: 5666)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
