<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Uniteti on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-uniteti/</link>
    <description>Recent content in cat-Uniteti on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-uniteti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2841 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2841/</guid>
      <description>Dhëntë Zoti që drita e unitetit të përfshijë gjithë botën dhe që vula &amp;ldquo;Mbretëria është e Perëndisë&amp;rdquo; të stampohet mbi ballin e të gjithë popujve të saj.
(Source category: Uniteti) (Bahaiprayers.net ID: 2841)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2842 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2842/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2842/</guid>
      <description>O Perëndia im! O Perëndia im! Bashkoji zemrat e shërbëtorëve të Tu dhe zbuloju atyre qëllimin Tënd të madh. Le të zbatojnë ata porositë e Tua dhe t&amp;rsquo;i binden ligjit Tënd. Ndihmoji ata, O Perëndi, në përpjekjen e tyre dhe jepu fuqi të të shërbejnë Ty. O Perëndi! Mos i lër ata me vetveten, por drejtoji hapat e tyre me dritën e dijes Sate, dhe gëzoji zemrat e tyre me dashurinë Tënde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2843 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2843/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2843/</guid>
      <description>Lavdia qoftë mbi Ty, O Perëndi, për shfaqjen e dashurisë Sate për njerëzimin! O Ti që je Jeta dhe Drita jonë, udhëhiqi shërbëtorët e Tu në rrugën Tënde dhe na bëj të pasur në Ty, e na çliro nga gjithçka veç Teje.
O Perëndi, na mëso Njëshmërinë Tënde dhe na bëj të kuptojmë Unitetin Tënd, që ne të mos shohim askënd tjetër veç Teje. Ti je i Mëshirshmi dhe Dhënësi i bujarisë!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2844 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2844/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2844/</guid>
      <description>O Ti Që je Zoti i Zotave! Unë dëshmoj se Ti je Zoti i gjithë krijimit dhe Edukatori i të gjitha qenieve, të dukshme e të padukshme. Unë dëshmoj se pushteti Yt ka përfshirë gjithë universin dhe se ushtritë e tokës kurrë nuk mund të të frikësojnë Ty, as mundet sundimi i të gjithë popujve e kombeve të të pengojë Ty të zbatosh qëllimin Tënd. Unë e pohoj se Ti nuk ke tjetër dëshirë veç ripërtëritjes së mbarë botës, vendosjes së unitetit të popujve të saj dhe shëlbimit të të gjithë atyre që jetojnë në të.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2845 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2845/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2845/</guid>
      <description>Dhëntë Zoti që drita e unitetit të mbështjellë gjithë tokën dhe që vula &amp;ldquo;Mbretëria është e Perëndisë&amp;rdquo; të stampohet në ballin e të gjithë popujve të Tij.
(Source category: Uniteti) (Bahaiprayers.net ID: 2845)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2846 in Shqip</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2846/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sq/bpn2846/</guid>
      <description>O Ti Dhënësi! Dëshira më e shtrenjtë e këtij shërbëtori të Pragut Tënd është të sodisë miqtë e Lindjes e të Perëndimit të përqafuar fort; të shohë të gjithë pjesëtarët e shoqërisë njerëzore të mbledhur me dashuri në një kuvend të madh të përbashkët, ashtu si pikat e veçanta të ujit mblidhen në një det të gjerë; t&amp;rsquo;i sodisë të gjithë ata si zogjtë në një kopsht trëndafilash, si margaritarë të një oqeani, si gjethe të një peme, si rreze të një dielli.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
