<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PENYAUP on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-penyaup/</link>
    <description>Recent content in cat-PENYAUP on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-penyaup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12707 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12707/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12707/</guid>
      <description>Petara aku, Siku Disayau aku, Raja aku, Dikingin aku! Nama dilah ti ulih dikena aku muji Nuan? Aku udah nadai-ibuh, tang Nuan udah ngerak aku. Aku udah melakangka Nuan, tang Nuan udah enggau pengasih mantu aku nguing ngadap Nuan. Aku baka orang ti mati, tang Nuan udah ngidupka aku ngena ai pengidup. Aku udah layu, tang Nuan udah ngeledaka aku ngena sungai serega sampi Nuan ti anyut ari Pen ti Pemadu Pengasih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12708 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12708/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12708/</guid>
      <description>O Petara aku, Tuhan aku enggau Tuan aku! Aku udah ngingkas diri ari kaban-belayan aku lalu ngiga nengah Nuan awakka ulih ngati kediri ari semua ti nguan dunya lalu meruan besedia deka nerima utai ti dipuji ba mua Nuan. Sikap ba aku pemanah awakka ngasuh aku ngati kediri ari semua utai bukai kelimpah ari Nuan, lalu beri aku ungkup ti chukup ari pengasih Nuan ti nadai tatak. Amat bendar, Nuan meh Tuhan ke penuh pengasih.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12709 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12709/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12709/</guid>
      <description>Dipuji meh Nama Nuan, O Tuhan Petara kami! Nuan endang dalam pengamat Pengelala semua utai ti enda dipeda. Letak ba kami semua pemanah baka ke ulih disukat penemu Nuan ti mungkur semua. Nuan meh Tuhan	kuasa-raja,	ti	Pemadu	Tegap,	Siku	Amat Dikerindu. Semua puji meh ngagai Nuan, O Tuhan! Kami deka ngiga berekat Nuan ba Hari ke udah ditetap lalu deka ngengkahka semua pengandal kami ba Nuan, Siku Tuhan kami. Dimuliaka meh Nuan, O Petara!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12710 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12710/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12710/</guid>
      <description>Tuhan! Sinu amat kami, kemendarka pengasih Nuan ba kami; seranta, sikap ba kami sebagi ari tasik pengaya Nuan; suntuk, uji Nuan ngemuaska kami; dikemaruh, beri kami mulia Nuan. Bala burung di langit enggau bala jelu di tanah nerima pemakai sida tiap hari ari Nuan, lalu semua utai idup bulih intu enggau pengerindu-penelap Nuan. Anang ngemelu iya ti lemi tu ari pemanah berekat Nuan lalu tetapka nengah penegap Nuan ngagai semengat ti nadai daya tu pemeri Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
