<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Algemene Gebeden on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-algemene-gebeden/</link>
    <description>Recent content in cat-Algemene Gebeden on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-algemene-gebeden/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6076 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6076/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6076/</guid>
      <description>Blesi fu na kontren, nanga na oso, nanga na presi, nanga na foto, nanga na ati, nanga na bergi, nanga na kibripe, nanga na bergiholo, nanga na goli, nanga na kondre, nanga na se, nanga na tabiki, nanga na wei pe den e kari a Nen fu Gado èn den e singi a grani fu En.
(Source category: Algemene Gebeden) (Bahaiprayers.net ID: 6076)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6077 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6077/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6077/</guid>
      <description>##WORTU FU GADO O Mi diniman, yu musu singi den wortu fu Gado san yu ben kisi, leki fa den suma di de krosbei fu En du oktu; so dati a switi singi disi sa meki yu yeye kon breiti nanga tiri den ati fu alasma kon na yu. Den Engel fu a Ala-maktiwan sa panya-panya a switi blesi fu den wortu di komoto fu a mofo fu a suma di e taki den wortu fu Gado ini a tiri fu en kamra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6078 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6078/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6078/</guid>
      <description>##VERZEN VAN GOD Zing, o Mijn dienaar, de verzen Gods die u hebt ontvangen, zoals aangeheven door hen die Hem nabij zijn, opdat de zoetheid van uw melodie uw ziel mag doen ontbranden en de harten van alle mensen mag aantrekken. De rondwarende engelen van de Almachtige zullen alom de geur verspreiden van de woorden van ieder die in de stilte van zijn kamer de door God geopenbaarde verzen zegt, en zullen het hart van ieder rechtvaardig mens doen bonzen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6079 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6079/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6079/</guid>
      <description>##WÖUTU FU GADU Kanda, kë mi dinai, di wöutu fu Gadu di A da ju, kuma de sëmbë de dë na Hën bandja ta kanda de, fu di a suti u di kanda fii sa mbei di akaa fii seei kisi faja ku a sa hai de hati fu hii sëmbë ko. De sëmbë di dë pii a de denduwosu ta taki de wöutu de Gadu tja ko da u, sa mbei de Gaduköndë basia paaja di suti sumëë fu de wöutu, ku mbei di hati fu hiniwan sëmbë di ta libi a di leti fasi naki möön taanga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6092 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6092/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6092/</guid>
      <description>##BEGI FU KON WAN O mi Gado! O mi Gado! Tai makandra den ati fu Yu dinari èn opo den ai gi Yu gran kruderi. Meki den arki Yu komanderi èn hor densrefi na Yu wet. Yepi den, o Gado, ini den proberi èn gi den krakti fu dini Yu. O Gado, no libi den nanga densrefi, ma tiri den futu nanga a faya fu Yu sabi èn prisiri den ati nanga Yu lobi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6093 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6093/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6093/</guid>
      <description>##EENHEID O mijn God! O mijn God! Verenig de harten van Uw dienaren en openbaar hun Uw verheven doel. Mogen zij Uw geboden nakomen en bij Uw wet verblijven. Help hen, o God, in hun streven en schenk hen kracht U te dienen. O God, laat hen niet aan zichzelf over, maar leid hun schreden met het licht van Uw kennis en verblijd hun hart met Uw liefde. Waarlijk, Gij zijt hun Helper en hun Heer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6094 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6094/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6094/</guid>
      <description>##BEGI FU TAI A WAN Ke mi Gadu! Ke mi Gadu! Tai dee hati fu dee dinaii Fii a wan nöö jabi de wojo mbei de si di gaan woko Fii. Mbei de du kuma fa Ju taki nöö mbei de hoi dee wëti Fii. Heepi de, ke Gadu, a dee möiti dee de ta mbei; Da de kaakiti fu de sa ta dini Ju. Ke Gadu, na disa de de wawan ma tii de a de waka ku di limbo faja fu Ju köni, nöö piizii de hati ku Ju lobi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6104 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6104/</guid>
      <description>##OVERLEDENEN O mijn God! O Gij, vergever van zonden, schenker van gaven, verdrijver van leed! Waarlijk, ik smeek U de zonden te vergeven van hen die het stoffelijk gewaad hebben afgelegd en naar de geestelijke wereld zijn opgestegen. O mijn Heer! Zuiver hen van overtredingen, verdrijf hun droefenis en verander hun duisternis in licht. Laat hen de tuin van geluk betreden, reinig hen met het zuiverste water en sta hen toe Uw luister op de verhevenste berg te aanschouwen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6105 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6105/</guid>
      <description>##BEGI FU DEDE SEMBE Ke mi Gaangadu! Ke Ju di ta puu zonu, Ju di ta da u bunu, Ju di ta puu fuka. Tuutuu, mi ta begi Ju fu puu hii zonu da de sëmbë di go disa di dotisinki aki, hën di go a di goonliba u jeje. Ke mi Masa Gadu! Limbo de fu di misi di den misi Ju, puu di tjalli u de, bia di dungu u de ko a limbo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
