<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-AMELIKA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-amelika/</link>
    <description>Recent content in cat-AMELIKA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-amelika/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10870 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10870/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10870/</guid>
      <description>O Koe ko te Aliki alofa! Ko fuli atu kia Koe ate fakatasiiga tenei. A loto konei e maina i tou Alofa. A mafaufau mo agaaga ko fonufonu i te lifu i Tau fekau faka-fiafia. O te Atua! Fai aka a te temokelesi Amelika ke manumaalo i tulaga faka-te-agaaga, kae fai aka ate maalo fai-meatonu tenei ke sili. Fakamanuia ate fenua mana tenei ke sisi ne ia ate tulaga o te fakatasitasi o te lalolagi, o talai atu a te Toe Filemu Lasi, ke tafasili a ia i te takutakua mo te tavaegia mai i vasia o fenua katoa i te lalolagi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10871 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10871/</guid>
      <description>Fakamanauia e Koe, O te Tupu o Tupu, te fakai lasi o Niu Ioki! Fai aka a taugasoa i ei ke faka-tau-alofa a latou ki sua tino. Fakamaa a olotou agaaga ola kae fai a olotou loto ke saoloto kae ke motu mai. Fakamaina a te lalolagi mai i olotou fakatauuga. Fakamaalosi a olotou agaaga kae fakaeke a te maalosi faka-te-lagi mo te talitonu i luga ia latou. Fakatu i kona se tulaga faka-te-lagi, ko te mea ko te Fakai o Baha ke maumea ka ko Niu Ioki ke akoigina ne fakamanuiaaga mai i te Maalo o Abha, ko te kogaa-koga tenei ke mafai o fai pela me ko te Palataiso tafasili i te maluga, kae ke mafai o atiake ki se fatoaga vine o te Atua kae ke mafuli foki ki se fatoaaga otiati faka-te-lagi pela foki me se fatoaga losa faka-te-agaaga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10872 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10872/</guid>
      <description>O te Atua, toku Atua! Au e akai kia Koe mo te loto polepole mo loimata e to ki lalo ke feasoasoani mai ki sose mea tela e mafai iei o fakamaumau a tena maalosi kit e fakatuuga o te Fale tenei, pela foki mot e faiitega o te Fale tenei tela mai i loto a Tou igoa ka taku-takugia i tafataeao katoa mo afiafi katoa. O te Atua! Aumai ki lalo Au maukoloa ki sose tino tela e taumafai o galue i te fale tenei kae fakamaalosi a ia o fakatu ki luga i vasia o tino mo talitonuuga o te lalolagi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
