<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Chữa Bệnh on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-ch%E1%BB%AFa-b%E1%BB%87nh/</link>
    <description>Recent content in cat-Chữa Bệnh on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-ch%E1%BB%AFa-b%E1%BB%87nh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4994 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4994/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4994/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, Danh Ngài là sự chữa bệnh cho con, sự tưởng nhớ tới Ngài là liều thuốc của con. Tiến đến gần Ngài là hy vọng của con, tình yêu Ngài là bạn đường của con. Lòng từ bi của Ngài là sự chữa bệnh cho con, là nơi nương tựa của con trong thế giới này và thế giới sắp đến. Quả thật, Ngài là Đấng Đại từ Đại bi, Đấng Toàn tri, Đấng Toàn giác.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4995 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4995/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4995/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế, Thượng Đế của con! Con khẩn cầu Ngài, xin lấy đại dương chữa bệnh của Ngài, xin lấy ánh sáng huy hoàng từ Mặt trời thiên ân Ngài, xin lấy Danh mà Ngài đã chinh phục các tôi tớ Ngài, xin lấy uy lực thuyết phục nơi Thánh ngôn cao cả của Ngài, xin lấy lòng từ ái Ngài đã có từ trước khi tạo thiên lập địa, thanh lọc con bằng nguồn nước ân đức của Ngài cho sạch hết mọi sầu não và bệnh tật, mọi ươn hèn và bạc nhược.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4996 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4996/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4996/</guid>
      <description>Vinh quang thuộc về Ngài, lạy Ngài là Đấng Thượng Đế của con! Con cầu xin Tối Đại Danh mà Ngài đã làm sinh động các tôi tớ Ngài và tạo dựng các thành phố, con cầu xin các Tôn hiệu ưu việt và các Đặc tính tối cao của Ngài, giúp con dân Ngài hướng về vô số ân huệ của Ngài và quay về Thánh điện Minh triết của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4997 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4997/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn4997/</guid>
      <description>#Chữa Bệnh ##(Bài kinh dài)
Ngài là Đấng Chữa bệnh, Đấng Chu cấp, Đấng Cứu giúp, Đấng Hằng Tha thứ, Đấng Đại Khoan dung.
Con kêu cầu Ngài, lạy Đấng Cao cả, Lạy Đấng Thành tín, lạy Đấng Vinh quang! Ngài là sự Đầy đủ, Ngài là sự Chữa bệnh, Ngài là sự Hằng hữu, lạy Ngài là Đấng Hằng hữu!
Con kêu cầu Ngài, lạy Đấng Tối thượng, Lạy Đấng Nâng đỡ, lạy Đấng Phán xét!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
