<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Zitelli on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-zitelli/</link>
    <description>Recent content in cat-Zitelli on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-zitelli/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9413 in Corsica</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9413/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9413/</guid>
      <description>O tù chì sì lu mio Diu, cundùcimi, prutègimi, allumina a làmpana di u mio core è fammi diventà una stella luccicante. Tù sì u Forte, u Putente.
(Source category: Zitelli) (Bahaiprayers.net ID: 9413)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9414 in Corsica</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9414/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9414/</guid>
      <description>O Diu, alleva issu bambinu in grembiu à tu to amore è nutrìscilu cù u latte di a to sullecitùtine. Cura issu tallu ind’u rusulaghju di u to amore è annàcqualu cù l’acqua di a to buntà. Fà ch’ellu sia figliolu di u regnu è cundùcilu ver di a to dimora celeste. Tù sì putente è mansuetu. Tù sì u Dispensatore, u Generosu, u Signore d’infinita misericordia.
(Source category: Zitelli) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9415 in Corsica</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9415/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9415/</guid>
      <description>O Diu, insegna sti zitelli. Sò e piante di u to ortu, i fiori di u to pratu, e ròsule di u to giardinu. Fà piove nant’à elli a to acqua, falli luccicà cù u sole di realità, di tuttu u to amore ! Chì u to ventulellu i rinfreschi per ch’elli sìanu ben allevati, ch’elli crèscanu, si svilùppinu è sbòccinu in tuttu u splendore di a so bellezza ! Tù sì u Dispensatore, tu sì a Cumpassione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9416 in Corsica</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9416/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/co/bpn9416/</guid>
      <description>O Diu, fa splende issu giòvanu è sia generosu ver di sta criaturella Accòrdali a cunniscenza. Ogni matina, dalli una forza più soda è prutègilu per ch’ ellu si franchi ogni errore, ch’ellu si dia di rimenu per a to càusa, cunduci i ribelli è i sfurtunati, sprigiuneghja l’incarcerati, disceta i spenserati, è chì tutti apprufìttinu di u to ricordu è di a to loda. Tù sì u Putente, u Forte.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
