<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-OLUKIIKO OLW&#39;OMWOYO on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-olukiiko-olwomwoyo/</link>
    <description>Recent content in cat-OLUKIIKO OLW&#39;OMWOYO on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-olukiiko-olwomwoyo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6275 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6275/</guid>
      <description>*Bwe mutuuka awakungaanirwa musame essaala eno nga emitima gyamwe gittuja, n&amp;rsquo;okwagala Kwa Katonda, era n&amp;rsquo;olulimi olutayatula kirata kyonna wabula okumujjukira, olwo, Nyini buyinza bwonna anabayambo nekisa okutuuka ku buwonguzi. Ayi Katonda, Katonda wange! Tuli baddu bo, abakyukidde gyoli nga, tukwegayirira, nga twegye ku birala byonna wabula Ggwe, mu lunaku luno, olw&amp;rsquo;ekitiibwa. Tukungaanidde mu lukungaana luno olwomwoyo, nga tuli bumu mu ndowooza, nga n&amp;rsquo;ebigendererwa byaffe bye bimu, ebyo ebinaYamba okubunyisa ekigambo kyo mu bantu bo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6276 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6276/</guid>
      <description>*Mukungaanire wamu, mu ssanyu eritalinaamu nnyike, Olwo ku ntandikwo Y&amp;rsquo;olukkungaano lwamwe musome essaala eno: Ayi Ggwe Mukama ow&amp;rsquo;obwakabaka! Wadde nga emibiri gyaffe gikungaanidde wamu, naye emitima gyaffe, giweddemu ne gitwalibwa okwagala Kwo, era ne tusanyusibwa amaaso Go ag&amp;rsquo;ekisa. Wadde nga tuli banafu, tulindirira okubikkulirwa amaanyi ag&amp;rsquo;obuyinza Bwo. Wadde nga tuli bankuseere abatalina kantu wadde akatono, naye era tufuna eby&amp;rsquo;obugagga, okuva mu mawanika g&amp;rsquo;obwakabaka Bwo. Wadde nga tuli nga amatondo, naye era tusena okuva mubuziba bw&amp;rsquo;ennyanja Yo, wadde nga tuli nga obuwojjolo, naye obutangiavu bwaffe, bulabikira mu kitiibwa ekY&amp;rsquo;omusana Ggwo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6277 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6277/</guid>
      <description>*Essaala eno, esomwa okugalawo olukungaana lw&amp;rsquo;ekibiina Ky&amp;rsquo;omwoyo. Ayi Katonda! Ayi Katonda! Okuva mu bw&amp;rsquo;aKabaka bw&amp;rsquo;obumu Bwo, tutunulire ffe ab&amp;rsquo;akungaanye mu lukungaana luno, olw&amp;rsquo;omwoyo, nga tukiriza mu Ggwe, nga tulina obwesige mu bubonero Bwo, ab&amp;rsquo;anyweevu m u Ndagaano n&amp;rsquo;eddaame Lyo, nga tusembezebwa gyooli, aga twaaka n&amp;rsquo;omuliro gw&amp;rsquo;okwagala Kwo, era nga tuli ba mazima mu Ddiini Yo. Tuli bawereza Bo mu lusuku Lwo olw&amp;rsquo;emizabibu, ababunya Eddiini Yo, ab&amp;rsquo;akusinza abawombeefu, ab&amp;rsquo;akugondera mu maaso g&amp;rsquo;oluji Lwo, nga tukwegayirira okutukkakasa mu buwereza Bwo, mu bantu Bo abalonde.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
