<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ユース on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E3%83%A6%E3%83%BC%E3%82%B9/</link>
    <description>Recent content in cat-ユース on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E3%83%A6%E3%83%BC%E3%82%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5500 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5500/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5500/</guid>
      <description>おお、優しき主よ。離脱の地平線より、あなたは、魂を顕し給いました。その魂たちは、輝かしい月のように、心と魂の領域に輝きを放ち、生存の世界の属性から身を断ち、不滅の王国へと急ぎました。ご慈愛の海より、あなたは、比類なき新鮮さと美に達するまで、しばしば、彼らの心の庭園を潤わせ給いました。あなたの聖なる一体性の神聖なる芳香は、四方八方へ放散され、その甘い香りを世界全体へ放ち、地上の諸々の地域がその香りで満たされるようにされました。 それゆえ、おお、『純粋性』の精神よ、それらの聖別された魂と同じように、自由かつ純粋となり、生存の世界を新たな衣とすばらしき礼服で飾り、あなた以外の者を求めず、あなたのお喜びの道以外はたどらず、大業たいぎょうの神秘以外を語らぬ魂たちを生じさせ給え。 おお、優しき主よ。この若者が、聖者たちの最高の熱望であるものに到達するようなし給え。あなたの力を与えてくれる御恵みめぐみの翼をこの若者に授け給え。それは、離脱と聖なる援助の翼であります。それにより、若者が、お優しき慈悲の大空へ舞い上がり、あなたの天なる賜物に預かり、聖なる導きのしるしとなり、天上の『群衆』の旗となりますように。あなたは強力なる方、力強き方、みそなわし給う方、聞こしめす御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5500)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5501 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5501/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5501/</guid>
      <description>おお、優しき主よ。一対の天なる翼をこれらの雛鳥ひなどりの一人一人に恵み深く授け給え。そして、この無限の空間を飛んでいき、アブハ王国の最高点まで舞い上がれますよう、彼らに精神的な力を授け給え。 おお主よ。これらのか弱い若木のひとつひとつが、青々と生い茂り、実をもたらす樹となるよう強くなし給え。あなたの天なる軍勢の力を通して、これらの魂に勝利をもたらし給え。それにより、彼らが、過ちと無知の勢力を粉砕ふんさいし、人々の間で親睦と導きの旗を翻ひるがえすことができますように。また、生命を蘇よみがえらす春の息吹のように人間の魂の樹を新鮮にし、活気づけますように。また、春のにわか雨のように、その地方の牧草地を青々とさせ、肥沃にさせますように。 あなたは強大きょうだいなる御方、力強き御方におわします。あなたはお授け給う御方、全てを愛される御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5501)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5502 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5502/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5502/</guid>
      <description>おお、優しき主よ。この御国みくにの娘に天なる確証を授けたまえ。そして、彼女を恵み深く援助し給え。そうすることにより、彼女が、大業たいぎょうにおいて確固不動としていますように。また、神秘のバラ園のナイチンゲールのように、アブハ王国で、最もすばらしい音色で旋律せんりつを奏で、あらゆる者に幸せをもたらしますように。御国みくにの娘らの中で彼女を崇高になし給え。そして、永久の生命に達するようなし給え。 あなたはお授けになる御方、全てを愛される御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5502)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5503 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5503/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5503/</guid>
      <description>おお主よ。この若者を輝かしくなし、この哀れな者にご恩恵を垂たれ給え。知識を授け、毎日夜明けにさらなる強さを与え、ご保護の避難所の中で守り給え。それにより、この若者は、過あやまちから解き放たれ、大業たいぎょうへの奉仕に身を捧げ、強情ごうじょうな者を導き、不幸な者に道を示し、囚とらわれた者を解放し、無頓着むとんちゃくな者を目覚めさせましょう。そして、全てはあなたの記憶と賛美で祝福されましょう。あなたは強大きょうだいなる御方、力に満ち給う御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5503)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5504 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5504/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5504/</guid>
      <description>おお主よ、わが神よ、あなたに賛美と栄光あれ。これは、あなたが愛の牧草地にお植えになった選り抜きの苗木なえぎであります。また、ご主権の指を持ってお育てになった選り抜きの苗木なえぎであります。あなたは、あなたの一体性の庭園から流れ出る永遠の生命の泉から取った水をその苗木なえぎに注ぎ給いました。また、お優しきご慈悲の雲より、苗木なえぎの上にご恵沢けいたくの雨を豊富に降らせ給いました。それは今や、ご祝福のご加護のもとに成長し、発達いたしました。その祝福は、あなたの聖なるご本質の曙あけぼのより明らかにされたものであります。また、その苗木なえぎは、葉と花を一気に生じさせ、あなたのすばらしき贈り物とご恩恵との摂理を通して、あなたのご慈愛の方向から漂いくる甘い香りの微風により、かき立てられました。 おお主よ。特別なご恩恵とご恵沢けいたくのほとばしりにより、この苗木なえぎが青々と新鮮に生い茂るようなし給え。あなたは、そのご恩恵とご恵沢けいたくを持って、永久の御国みくににある神聖の幕屋に付与され、再会の舞台における和合の本質を装飾されました。 おお主よ。眼に見えぬ御国みくにから生じる力を与えてくれる御恵みめぐみを通して、この苗木なえぎを援助し給え。また、僕しもべらの眼から隠されている軍勢により、助け給え。そして、あなたの御面前において、足元がしっかりするようなし給え。あなたのことを述べることができますよう、彼の舌を緩め、あなたの賛美を謳うたえるよう、彼の心を喜ばせ給え。御国みくににおいて彼の顔を明るく照らし、天上の領域にて繁栄させ、大業たいぎょうに仕えることにおいて彼に恵み深く確証を与え給え。 あなたは力に満ちた方、栄光に満ちた方、万能なる御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5504)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5505 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5505/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5505/</guid>
      <description>おお主よ。眼に見えぬ御国みくにから生じる力を与えてくれる御恵みめぐみを通して、この苗木なえぎを援助し給え。また、僕しもべらの眼から隠されている軍勢により、助け給え。そして、あなたの御面前において、足元がしっかりするようなし給え。あなたのことを述べることができますよう、彼の舌を緩め、あなたの賛美を謳うたえるよう、彼の心を喜ばせ給え。御国みくににおいて彼の顔を明るく照らし、天上の領域にて繁栄させ、大業たいぎょうに仕えることにおいて彼に恵み深く確証を与え給え。 あなたは力に満ちた方、栄光に満ちた方、万能なる御方におわします。
(Source category: ユース) (Bahaiprayers.net ID: 5505)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
