<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-SALA KWA WATOTO NA VIJANA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-sala-kwa-watoto-na-vijana/</link>
    <description>Recent content in cat-SALA KWA WATOTO NA VIJANA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-sala-kwa-watoto-na-vijana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11216 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11216/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11216/</guid>
      <description>Ee Mungu! Mlee mtoto huyu mchanga katika moyo wa upendo Wako, na umpe maziwa kutoka katika kifua cha Majaliwa Yako. Palilia mche huu mchanga katika bustani ya waridi ya upendo Wako na umsaidie kukua kupitia manyunyu ya baraka Yako. Mfanye mtoto wa Ufalme na umuongoze kwenye milki Yako ya mbinguni. Wewe U mwenye nguvu na mwema, na Wewe U Mpaji, Karimu, Bwana wa Baraka zisizo kifani.
(Source category: SALA KWA WATOTO NA VIJANA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11217 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11217/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11217/</guid>
      <description>Ee Mungu! Wafundishe watoto hawa. Watoto hawa ni miche ya kiunga Chako cha miti ya matunda, maua ya shamba Lako, waridi ya bustani Yako. Acha mvua Yako iwanyeshee; acha Jua la ukweli liwaangazie na upendo Wako. Acha upendo Wako uwaburudishe ili kwamba waweze kufundishwa, kukua na kuendelea na kuonekana katika uzuri wa juu kabisa. Wewe u Mpaji! Wewe u Mwenye huruma.
(Source category: SALA KWA WATOTO NA VIJANA) (Bahaiprayers.net ID: 11217)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11218 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11218/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11218/</guid>
      <description>Ee Bwana! Mfanye kijana huyu mwangavu na ujalie Baraka Yako juu ya kiumbe huyu mnyonge. Umpe hekima, umjalie nguvu zaidi kwenye kila mapambazuko na umkinge katika kivuli cha ulinzi Wako ili aweze kuondolewa katika makosa, aweze kujiweka katika huduma ya Hoja Yako, aweze kuwaongoza wapotovu, awaachilie mateka na kuwaamsha wazembe, ili wote waweze kubarikiwa kwa kumbukumbu na sifa Yako.
Wewe ndiye Mwenye uwezo na Mwenye nguvu.
(Source category: SALA KWA WATOTO NA VIJANA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11219 in Kiswahili</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11219/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sw/bpn11219/</guid>
      <description>Ee Mungu, niongoze, nilinde, nifanye taa inayowaka na nyota ing’aayo. Wewe ni Mwenyezi na Mwenye nguvu.
(Source category: SALA KWA WATOTO NA VIJANA) (Bahaiprayers.net ID: 11219)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
