<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-超脱 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B6%85%E8%84%B1/</link>
    <description>Recent content in cat-超脱 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%B6%85%E8%84%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8525 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8525/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8525/</guid>
      <description>我的上帝啊！让我亲近祢，在祢圣殿内栖居。我几近枯竭，只因与祢远离。让我在祢恩典羽翼的庇荫下歇息，因为在与祢分离的日子里，煎熬的火焰已使我心灵破碎。引领我接近生命之河吧！我的灵魂因不停寻求祢而焦渴如焚。我的上帝啊！我的叹息表明了我焦虑的苦涩，我洒下的眼泪证明着我对祢的爱。 我祈愿：以祢至大颂扬之赞美，以祢至大荣耀之精髓，在祢的日子里，将我们列为认知祢威权之人。我的上帝啊！惠助我们，畅饮祢慈悲指间洒下的仁爱活水，使我们除祢之外忘却一切，全然倾心于祢。祢有威能行祢所欲，除祢之外别无上帝。祢是大能者，救苦救难者，自在自存者。 荣耀归于祢的圣名，啊，祢是万王之王。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8525)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8526 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8526/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8526/</guid>
      <description>我的上帝啊！荣耀归于祢，感谢祢使我认知了祂——祢慈悲的黎明、祢恩典的晨曦、祢圣道的仓廪。我祈求祢，凭祢的圣名使亲近祢的脸庞纯洁，使奉献于祢的心灵向祢高飞。容我随时随地紧执祢的灵绳，除祢之外超脱一切，使我双眼专注于祢天启的地平线，完成祢圣书中对我的命谕。 我的主啊！以祢的仁慈与恩惠，装点我内外生命的躯体；保护我，让我摆脱祢所憎恶的一切。仁慈地惠助我及亲人侍从祢，远避一切让我内心堕落或带来腐败欲望之事物。 祢确然是全人类的主宰，今世与来世的统御。除祢之外别无上帝，祢是全知者，全智者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8526)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8527 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8527/</guid>
      <description>我的上帝啊，赞美归于祢的圣名。奉祢的旨意和期望，万物沐浴祢圣恩之袍的芬芳；透过祢的大能及威权的力量，祢圣意之阳灿烂辉煌，照耀在祢慈悲的地平线上。凭这一切我祈求祢，抹去我心中的所有幻念与空想，使我全心全意皈依祢。上帝啊，祢是全世界的君王！ 我的上帝啊！我是祢的仆人，也是祢仆人之子。我紧握祢恩典之柄，紧执祢慈悲之绳。请赐我祢拥有的一切美德，并用祢降赐的圣餐滋养我——这圣餐来自祢慈惠之祥云，来自祢恩宠之天庭。 祢确然是大千世界的主宰，天上地上万物的上帝。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8527)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8528 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8528/</guid>
      <description>我的上帝啊！许多冰冷的心已为祢圣道之火点燃，许多昏睡的人已被祢甜蜜之声唤醒。多少异乡客在祢独一性之树荫下寻求庇护，多少干渴者期盼祢圣日活水甘泉的喷涌！ 天佑此人，因为他朝向祢并奔赴祢圣容光辉之黎明；天佑此人，因为他全心转向祢启示的拂晓之地，转向祢灵性感召之源头；天佑此人，因为他在祢的圣道上，耗尽祢赐予他的一切恩泽；天佑此人，因为他渴望追随祢，除祢之外舍弃一切；天佑此人，因为他与祢亲密交谈，除祢之外别无眷恋。 我的主啊！凭祢的圣名、威权与大能，祂已出离自己的牢狱之顶。主啊，求祢经由祂，赋予每个人祢认为适当与可嘉之物。 诚然！祢的威权匹敌一切。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8528)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8529 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8529/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8529/</guid>
      <description>我的上帝啊！我不知道在祢的王国，祢所点燃的是何种圣火，尘土遮盖不了它的光辉，水也无法熄灭它的火焰，世人无能抗拒它的力量，接近它并听其烈烈燃烧之声者，必蒙福佑。 我的上帝啊！有人因祢博大恩惠而得以接近它，有人却在祢的日子里耍手段而被阻挠。凡奔向它而达于目的者，都因仰望祢的华美，在祢圣道上奉献了生命，继而升向祢，除祢之外超脱一切。 我的主啊！请以这熊熊燃烧于造物界的圣火，将这些帷幕毁掉！因为它们阻碍我进入祢的大门、接近祢的圣座。我的主啊！请授予我祢经书中默示的一切美好事物，勿使我远离祢慈惠的庇护所。 祢威力无穷，随心所欲。诚然！祢是全能者，至为慷慨者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8529)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8530 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8530/</guid>
      <description>我的上帝啊！赞美归于祢。我是祢的仆役之一，信赖祢及祢的圣迹。祢见我已朝向祢怜悯之门、面向祢那仁慈之处。奉祢至美圣名与至尊属性，我祈求祢，在我面前开启祢恩赐之门，佑助我施行善举。上帝啊，所有名号与美质都属于祢！ 我的主啊！我贫乏，祢富足。我已面向祢，除祢之外脱离一切。求祢别停息祢仁慈的微风，更勿拒绝惠予我——祢赐予拣选仆人之圣美。 我的主啊！除去我眼前的蔽障，使我明悟祢对万物的期望；透过祢所有造物的展现，发现祢启示的无穷力量。我的主啊！以祢的至伟征象，使我的灵魂欢愉，并将我救出罪恶与邪欲的深渊，为我记下今生与来世的善美。祢威力无穷，随心所欲，除祢之外别无上帝，祢是至为荣耀者，人人都仰赖祢的体恤。 我的主啊，感谢祢！因为祢唤醒我，激励我，并赋予我求知欲，探求祢众多仆人的不解之谜。我的主啊！为了祢的爱慕和喜悦，让我明了祢的旨意。万物都见证祢的力量和威仪。 除祢之外别无上帝，祢是全能者，大慈大悲者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8530)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8531 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8531/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8531/</guid>
      <description>以我主——造物主、至高君王、满足一切者、至尊者、万民求助者的名义。 有言曰：我的上帝啊！祢是诸天和大地的创造者，天国之主啊！祢深知我内心的秘密，而祢的本质却神秘莫测，除祢之外无人知悉。祢洞察我的一切，除祢之外无人有此能力。请凭祢的恩惠应许我，赐予我能力，让我可以抛却一切，唯祢是依。请为我命定一切，使我不受他人支配，唯祢是从。恩准我收获今生来世的福分。请对我开启祢恩典之门，仁慈地赋予我祢的温情、祢的赐赠、祢的怜悯。 祢是无量恩典之主！让所有仰爱祢的人沐浴天助，将祢的礼物和慈惠授予我们。请充分地恩赐我们一切，赦免我们的罪过，对我们施以怜悯。祢是我们的主，是万物的统御。我们只向祢祈祷，绝不求告他人。我们别无所求，只为博取祢的仁恩。祢是慷慨和慈悲之主，祢的威力万夫莫敌，祢的计划精妙绝伦。除祢之外别无上帝，祢是拥有一切者，至尊者！ 我的主啊！请将福佑赐给圣使、圣民和义人。诚然，祢是上帝，无与伦比者，驱策一切者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8531)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8532 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8532/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8532/</guid>
      <description>我的主啊！我向祢寻求庇护，对祢的一切征象全神贯注。 主啊！无论居家或旅行，从事职业或工作，我都全心全意，对祢无比信从。 请赐我充裕的援助，使我能自立于一切，祢的慈悲无与伦比。 主啊！如祢所愿，赏赐我应得的份额；祢命定给我的一切，我都意满心悦。 祢拥有绝对权威，祢统领一切。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8532)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8533 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8533/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8533/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！祢是我的希冀和挚爱，我的至高追求与期待！我极度谦卑、完全忠诚，求祢让我在祢的国度里，成为祢仁爱之高塔，祢造物中知识之明灯，祢王国里圣恩之旗帜。 请让我成为如此之仆：他超脱一切，唯祢是尊。他净化自身，弃绝短暂红尘，不受空想聒噪的浸淫。 请以祢天国确认之灵，让我内心无比欢畅；让我看到圣援大军，从祢全能荣耀天国纷纷下降，使我的眼睛熠熠闪亮。 祢确是全能者，无量荣耀者，万能者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8533)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8534 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8534/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8534/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！为我斟满这超然于万物之杯，让我在祢光辉和馈赠的汇聚中，因畅饮爱戴祢的美酒而心醉。让我免于激情欲念的攻击，解除这尘世枷锁的束缚，将满心欢喜的我带进祢天国圣域，在侍女的簇拥中，以祢神圣气息让我精神焕发。 主啊，以祢恩赐之光，照亮我的脸庞和眼睛，让我目睹祢征服一切的威能之征象；以祢包含一切知识的荣光，让我的心灵无比欢畅；以祢欢愉、苏醒灵魂的福音，让我的精神得以愉悦；啊！只有祢是这尘世与天国的君王。啊！只有祢主宰这威权和力量。如此，我就能将祢的神迹和征象传遍天下，弘扬祢的圣道，传播祢的教谕，侍奉祢的律法，颂赞祢的圣言。 诚然，祢是强力者，永恒赐予者，大能者，全能者。
(Source category: 超脱) (Bahaiprayers.net ID: 8534)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
