<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Assemblea Espiritual on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-assemblea-espiritual/</link>
    <description>Recent content in cat-Assemblea Espiritual on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-assemblea-espiritual/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5780 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5780/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5780/</guid>
      <description>##ASSEMBLEA ESPIRITUAL
*Quan entreu a la sala de reunió, reciteu aquesta oració amb el cor bategant d’amor a Déu i la llengua purificada de tot el què no sigui el seu record, perquè el Tot Poderós us ajudi bondadosament a aconseguir la victòria suprema.
Oh Déu meu! Som serfs Teus que ens hem girat amb devoció cap al Teu Sagrat Rostre, havent-nos separat de tot menys de Tu en aquest gloriós Dia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5781 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5781/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5781/</guid>
      <description>Oració per a ser recitada en acabar la reunió de l’Assemblea Espiritual.
Oh Déu! Oh Déu! Des del regne invisible de la Teva unitat Tu ens veus reunits en aquesta reunió espiritual, creient en Tu, confiant en els Teus signes, ferms a la Teva Aliança i Testament, atrets cap a Tu, encesos amb el foc del Teu amor i sincers en la Teva Causa. Som serfs a la Teva vinya, disseminadors de la Teva religió, adoradors del Teu semblant, humils davant els Teus estimats, submisos davant la Teva porta i implorant-te que ens confirmis en el servei dels Teus elegits, ens sostinguis amb les Teves hosts invisibles, ens enforteixis en la Teva servitud i ens facis serfs submisos i adoradors, en comunió amb Tu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5782 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5782/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5782/</guid>
      <description>Reuniu-vos amb alegria sens màcula, i reciteu aquesta oració al principi de la reunió:
Oh Tu, Senyor del Regne! Encara que els nostres cossos estiguin aquí reunits, això no obstant, estem corpresos pel Teu amor i som transportats pels raigs de la Teva faç resplendent. Encara que siguem dèbils, esperem les revelacions de la Teva força i el Teu poder. Encara que siguem pobres, sense bens ni mitjans, obtenim la riquesa dels tresors del Teu Regne.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
