<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Genteran diambi ari Gleanings Tulis Bahá’u’lláh on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-genteran-diambi-ari-gleanings-tulis-bah%C3%A1ull%C3%A1h/</link>
    <description>Recent content in cat-Genteran diambi ari Gleanings Tulis Bahá’u’lláh on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-genteran-diambi-ari-gleanings-tulis-bah%C3%A1ull%C3%A1h/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12744 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12744/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12744/</guid>
      <description>Pemajik Jeman udah ngemendarka diri dirantai ngambika bansa mensia tau dilepas ari kungkung ia, lalu udah sanggup dijil dalam Kubu ti pemadu tegap tu ngambika serata dunya tau tulihka pengelepas ti bendar. Iya udah ngirup nyentuk ngagai buntung dalam jalung penusah, ngambika semua mensia di dunya tau tulihka pengelantang ti meruan, sereta penuh laban pengaga. Tu meh pengasih Tuhan Nuan, ti Penyinu, ti Pemadu Pengasih. Kami udah ngemendarka diri dikemaruh, O kita ti arap dalam Penyerakup Petara, ngambika kita tau disagu, lalu udah ngasaika pemayuh pemedis, ngambika kita tau kaya sereta maju.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12745 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12745/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12745/</guid>
      <description>Nyadi mentas dalam pengeraja, lalu beterima kasih dalam penusah. Nyadi lumau dikandal orang ti diau besemak enggau nuan, lalu perening iya ngena mua ti tampak sereta rindu. Nyadi pesaka ke orang ti seranta, ke pengerawan orang ti kaya, nyaut sabak orang ti suntuk, pengintu pemendar semaya nuan. Nyadi lurus dalam pemutus runding nuan, lalu belalau dalam jaku nuan. Nyadi anang bingkuk enggau orang, lalu pandangka ati ti baruh ngagai semua mensia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12746 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12746/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12746/</guid>
      <description>Ungkup kereja ti keterubah sereta pemadu dulu ti udah dipadah ngagai mensia, pengudah ngelala Iya Siku ti Pengamat Meruan, ianya ungkup kereja tegap dalam Pengawa Iya. Bepagut nuan ba nya, lalu nyadi sida ke ngembuan runding ti ditanggam teguh sereta dientapka ba Petara. Nadai pengawa, enda ngira pemanah, udah tauka ulih manding ngagai nya. Ia nyadi raja ke semua pengawa, lalu ngagai tu Tuhan nuan, ti Pemadu Tinggi, ti Bekuasa, deka besaksi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
