<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Fjölskyldur on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fj%C3%B6lskyldur/</link>
    <description>Recent content in cat-Fjölskyldur on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fj%C3%B6lskyldur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1645 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1645/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1645/</guid>
      <description>Dýrð sé Þér, ó Drottinn Guð minn! Ég bið Þig að fyrirgefa mér og þeim sem styðja trú Þína. Vissulega ert Þú allsráðandi Drottinn, fyrirgef­andinn, hinn örlátasti. Ó Guð minn! Gef að þeir þjónar Þínir sem eru sviptir þekkingu á Þér fái inngöngu í málstað Þinn, því þegar þeir eitt sinn hafa heyrt um Þig bera þeir vitni sannleika dóms­dags og andmæla ekki opinberunum örlætis Þíns. Sendu niður yfir þá tákn náðar Þinnar og gef þeim, hvar sem þeir búa, ríkulegan skerf af því sem Þú hefur ákvarðað hinum guðræknu meðal þjóna Þinna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1646 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1646/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1646/</guid>
      <description>Ég bið Þig fyrirgefningar, ó Guð minn, og sár­bæni um aflausn með þeim hætti sem Þú vilt að þjónar Þínir viðhafi er þeir snúa sér til Þín. Ég bið Þig um að hreinsa okkur af syndum okkar eins og sæmir yfirráðum Þínum og fyrirgefa mér, for­eldrum mínum og þeim sem að Þínu mati hafa gengið inn í híbýli ástar Þinnar eins og hæfir yfirskilvitlegum yfirráðum Þínum og sæmir dýrð Þíns himneska valds.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1647 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1647/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1647/</guid>
      <description>Ó Drottinn! Í þessu almesta trúarkerfi leyfir Þú að börn hafi milligöngu fyrir foreldra sína. Þetta er ein hinna sérstæðu takmarkalausu gjafa þessa trúar­kerfis. Svara því, ó Þú góði Drottinn, beiðni þessa þjóns Þíns við fót­skör ein­stæðis Þíns og sökk föður hans í haf náðar Þinnar vegna þess að þessi sonur hefur hafist handa um að þjóna Þér og sýnir stöð­uga viðleitni á vegi ástar Þinnar. Vissu­lega ert Þú gjaf­ar­inn, fyrirgefandinn og hinn gæskuríki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1648 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1648/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1648/</guid>
      <description>Ó Guð, Guð minn! Þessi þjónustumey Þín ákallar Þig, treystir á Þig, snýr ásjónu sinni að Þér, sárbænir Þig að úthella yfir sig himneskum gjöfum Þínum, afhjúpa sér andlega leyndardóma Þína og varpa á sig ljósi guðdóms Þíns. Ó Drottinn minn! Gef augum eiginmanns míns sjón. Gleð hjarta hans með ljósi þekkingar á Þér, laða huga hans að geislandi fegurð Þinni, ger hann fagnandi með því að opinbera honum augljósa dýrð Þína.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1649 in Íslenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1649/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/is/bpn1649/</guid>
      <description>Drottinn minn! Drottinn minn! Ég vegsama Þig og þakka Þér fyrir það, sem Þú hefur af örlæti Þínu gefið auðmjúkri þernu Þinni og ambátt, sem biður til Þín og sárbænir Þig sakir þess að Þú hefur sannlega leitt hana til Þíns augljósa konungs­ríkis og leyft henni að hneigja eyru sín að upphöfnu kalli Þínu í hinni jarðnesku veröld og líta táknin, sem sanna birtingu Þíns sigursæla herradóms yfir öllu sem skapað er.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
