<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Andliga egenskaper on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-andliga-egenskaper/</link>
    <description>Recent content in cat-Andliga egenskaper on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-andliga-egenskaper/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10268 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10268/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10268/</guid>
      <description>Skapa i mig ett rent hjärta, o min Gud, och skänk mig åter ett lugnt samvete, o mitt hopp! Styrk mig i Din sak genom kraftens ande, o min mest älskade, och uppenbara för mig Din väg genom Din härlighets ljus, o Du min längtans mål! Lyft mig till Din helighets himmel genom kraften i Din överjordiska makt, o min tillvaros källa, och lyckliggör mig med Din evighets vindar, o Du som är min Gud!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10269 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10269/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10269/</guid>
      <description>O Du, inför vars oerhörda majestät alla har bävat, i vars grepp alla människors angelägenheter vilar, mot vars nåd och barmhärtighet alla Dina skapelsers ansikten vänder sig! Jag bönfaller Dig, vid Ditt namn, vilket Du har förordnat att vara alla namns ande i namnens rike att skydda oss mot viskningarna från dem som har vänt sig bort från Dig och förkastat sanningen i Ditt mest majestätiska och upphöjda Jag i denna uppenbarelse, vilken har fått Dina namns rike att skälva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10270 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10270/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10270/</guid>
      <description>Säg: O Gud, min Gud! Pryd mitt huvud med rättvisans krona och min kropp med rättfärdighetens smycke. Du är sannerligen besittaren av alla gåvor och belöningar.
(Source category: Andliga egenskaper) (Bahaiprayers.net ID: 10270)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10271 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10271/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10271/</guid>
      <description>Jag bönfaller Dig, o min Gud, vid Ditt namns upphöjda härlighet, att ikläda Dina älskade rättvisans klädnad och att upplysa deras väsen med trovärdighetens ljus. Du är den som har makt att göra vad Dig behagar och som i sitt grepp håller tyglarna till allt, synligt och osynligt.
(Source category: Andliga egenskaper) (Bahaiprayers.net ID: 10271)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10272 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10272/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10272/</guid>
      <description>Förhärligat vare Ditt namn, o Herre min Gud, varigenom träden i Din uppenbarelses trädgård har klätts i grönska och gjorts i stånd att frambära helighetens frukter i denna vårtid, och den ljuva doften av Dina gåvor och välsignelser har fläktat över allt och låtit dem frambringa vadhelst, som blivit dem förordnat i Ditt oåterkalleliga påbuds rike och i Ditt oföränderliga syftes himmel. Jag bönfaller Dig vid detta Namn att ej låta mig vara fjärran från Din helighets hov eller utestängd från Din enighets och enhets upphöjda helgedom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10273 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10273/</guid>
      <description>Ur Din evighets ljuvligt doftande strömmar giv mig att dricka, o min Gud, och gör mig i stånd att smaka frukterna på Ditt väsens träd, o mitt hopp! Ur Din kärleks kristallklara källor låt mig dricka djupt, o min härlighet, och i skuggan av Din eviga försyn låt mig bida, o mitt ljus! På Din närhets ängar, i Din närvaro, låt mig ströva, o min älskade, och vid Din nådatrons högra sida låt mig sitta, o min åstundan!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10274 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10274/</guid>
      <description>Han är den Nåderike, den Allgivande! O Gud, min Gud! Ditt kallelserop har lockat mig och rösten från Din härlighets penna har väckt mig. Ditt heliga yttrandes strömmar har hänfört mig och Din ingivelses vin har hänryckt mig. Du ser mig, o Herre, frigjord från allt utom Dig, fastklamrad vid Din givmildhets band, bedjande om Din nåds under. Jag bönfaller Dig vid Din milda vänskaps eviga vågor och vid de strålande ljusen från Din kärleksfulla omsorg och ynnest, att bestämma för mig det som skall draga mig närmare Dig och göra mig rik i Din rikedom.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10275 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10275/</guid>
      <description>O Gud! Giv min själ glädje och vederkvickelse. Rena mitt hjärta. Genomstråla mina krafter. Jag lägger alla mina angelägenheter i Din hand. Du är min vägvisare och min tillflykt. Jag kommer ej längre att vara sorgsen och bekymrad. Jag kommer att vara en lycklig och glädjefylld människa. O Gud! Jag kommer ej längre att vara fylld av oro, ej heller kommer jag att låta bekymmer plåga mig. Jag kommer ej att uppehålla mig vid livets besvärligheter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10276 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10276/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10276/</guid>
      <description>O min Gud, o min Gud! Ärad vare Du för att Du har styrkt mig att erkänna Din enhet, dragit mig till Din enhets ord, upptänt mig med Din kärleks eld och sysselsatt mig med omnämnandet av Dig och tjänandet av Dina vänner och tjänarinnor. O Herre, hjälp mig att vara tålmodig och ödmjuk och styrk mig i att avskilja mig från allt och att hålla fast i fållen till Din härlighets klädnad, så att mitt hjärta må fyllas av Din kärlek och ej lämna något utrymme för kärlek till världen och dragning till dess yttringar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10277 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10277/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10277/</guid>
      <description>O Gud, min Gud. Dessa är Dina svaga tjänare, Dina trofasta arbetare och tjänarinnor, som har bugat sig inför Ditt upphöjda yttrande, ödmjukat sig vid Ditt ljus tröskel och burit vittnesbörd om Din enhet, genom vilken solen har kommit att lysa i sin middagsglans. De har lyssnat till den kallelse Du utfärdade från Ditt dolda rike och med hjärtan skälvande av kärlek och hänryckning har de svarat på Din maning. O Herre, utgjut över dem Din barmhärtighets flöden och låt Din nåds vatten regna över dem.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
