<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-聚會禱文 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E8%81%9A%E6%9C%83%E7%A6%B1%E6%96%87/</link>
    <description>Recent content in cat-聚會禱文 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E8%81%9A%E6%9C%83%E7%A6%B1%E6%96%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8855 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8855/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8855/</guid>
      <description>主啊，我的上帝，一切榮耀歸於祢！憑祢徐來的慈風，憑祢旨意的晨曦，憑祢聖靈感召的黎明之地，我乞求祢：將祢的寬容及恩典降賜我，以及所有轉向祢聖容、配得祢恩寵的人。我的主啊！我貧窮、孤寂，請將我沉浸在祢富裕的汪洋中，讓乾渴的我暢飲祢慈愛的活水！ 憑藉祢自身，憑藉祂——祢已成為祢自身存在的顯示者，憑藉祢那洞察天地萬物的卓越聖言，我祈求祢：讓祢的僕役們聚集在祢天佑恩寵的樹蔭下，惠助他們分享其果實，聆聽枝葉婆娑之聲和枝頭鳥兒婉轉之音。誠然！祢是救苦救難者，難以接近者，萬能者，最慷慨者。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8855)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8856 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8856/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8856/</guid>
      <description>以純然愉快的心情前來聚會，在聚會開始時吟誦此禱文：
啊，祢是天國之主！我們的身體雖相聚這裡，但祢的愛已使我們心醉神迷，祢燦爛的容光令我們激動狂喜。我們雖然脆弱無比，但等待著祢威權和力量的啟示；我們雖然一貧如洗，既無財產又無生計，但仍然希望榮獲祢天國的珍寶。我們雖然只是滴水，請讓我們汲取祢深海汪洋；我們雖然渺如塵埃，讓我們在祢燦爛之陽的榮光下熠熠生輝。 主啊，祢是供應者！請降賜祢的惠助，讓每個聚會者都成為明燭，讓每個人都成為引力中心，召喚人們進入祢天國聖域。直到最後我們使這塵世映現出祢的天堂。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8856)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8857 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8857/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8857/</guid>
      <description>滿懷恩德的上帝啊！大能強力的尊者啊！至為仁慈的聖父啊！這些僕人在此團聚並轉向祢，在祢門檻前祈求，渴望那源於祢偉大允諾的無量恩惠。他們別無所圖，只為使祢喜悅；他們別無所願，只為服務人類世界。 上帝啊！使這聚會充滿喜氣，讓心靈充滿善意，賜予他們聖靈之恩，授予他們天降之力，借天意保佑他們，增進他們的誠摯。這樣，他們就能徹底悔悟、無比謙卑，全心皈依祢的天國，竭誠為人類世界效力。使人人成為明亮之燭、閃耀之星。在上帝的王國里，使人人變得華美、芬芳四溢。 仁慈的父啊！求祢降賜福恩，切莫在意我們的缺失。在祢的保佑之下庇護我們，不要念記我們的罪過，以祢的恩典治愈我們。我們懦弱，祢強有力；我們貧乏，而祢富裕；我們患病，祢妙手回春；我們窮困，祢慷慨無比。 上帝啊！將祢的宏恩賞賜我們。祢是大能者，祢是賜予者，祢是仁慈者。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8857)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8858 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8858/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8858/</guid>
      <description>仁慈的主啊！祢的僕人在此團聚，轉向祢的王國，渴求祢的恩賜和福音。上帝啊！顯明祢那深植於所有生命實在中的獨一性之徵象，開啟祢潛藏於人性實在中的美德。 上帝啊！我們猶如樹苗，祢的恩惠宛如甘霖，求祢賜福這些樹苗，讓它們生機勃勃，茁壯成蔭。我們均是祢的僕役，讓我們超然於物質存在的羈絆。我們愚昧無知，讓我們聰慧。我們垂垂將死，讓我們重生。我們物化世俗，賦予我們靈氣。我們盡失一切，讓祢的奧秘陪伴我們。我們窮困貧乏，以祢無盡的寶藏福佑我們，讓我們富足有餘。上帝啊！讓我們重生吧，賜予我們慧眼與聰耳，使我們領悟生命的奧秘。這樣，祢就可以在塵世中，將天國的秘奧顯露給我們，使我們體認祢的唯一。一切恩惠皆由祢所賜，所有福佑都來源於祢。 祢是大能者，祢是大力者，祢是賜予者，祢是博施者。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8858)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8859 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8859/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8859/</guid>
      <description>我的上帝啊！我的上帝啊！誠然！這些僕人正轉向祢，向祢慈悲的天國祈求福蔭。誠然！他們均被祢的聖潔吸引，因祢的愛火而燃燒，從祢神妙天國尋求確認，祈望進入祢天國聖域。誠然！他們期盼祢恩寵的降臨，渴求祢實在之陽的照耀。主啊！讓他們成為燦爛的明燈，仁慈的徵象，碩果累累之樹，金光閃閃之星。讓他們服侍在祢左右，憑祢愛的維繫而與祢全然交融，沐浴祢恩寵的光輝。主啊！使他們成為指引的象徵，祢不朽天國的準繩，祢慈悲汪洋的波濤，祢莊嚴之光的明鏡。 誠然！祢是慷慨者。誠然！祢是仁慈者。誠然！祢是尊貴的摯愛者。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8859)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8860 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8860/</guid>
      <description>寬仁的上帝啊！這些僕人正轉向祢的天國，祈求祢的慈悲和恩賜。上帝啊！使人心善良純潔吧，這才配得上祢的愛。淨化他們的精神吧，讓實在之陽普照他們；潔淨和聖化他們的雙目吧，使他們領略祢的光耀；滌清他們的雙耳吧，使他們傾聽祢天國的呼召。 主啊！確然，我們弱小，祢無比強大。我們貧窮，祢富足充盈。我們是慕道者，祢是唯一目標。主啊！憐憫我們，寬宥我們吧，賜我們能力和感悟力；使我們配得上祢的恩寵，仰慕祢天國的勝境；使我們暢飲生命的活水，借祢的愛火燃起熱情，在這輝煌的世紀，借祢聖靈的氣息而復蘇。 主啊，我的上帝！為這聚會投下祢仁愛的目光吧。讓我們受祢眷顧和庇佑而安然無恙；將祢天堂的恩澤降於這些靈魂吧，讓他們沉浸在祢慈悲之汪洋，藉著聖靈的氣息而振奮激昂。 主啊！將祢的認可和仁慈援助，賜予這公義的政府。這個國家正承享祢的庇護，這裡的人們正在為祢服務。主啊！將祢的浩蕩天恩授予他們，將祢的無限仁愛向他們傾注；讓這受尊敬的國家永葆其榮耀，使它能夠蒙恩而進入祢的國度。 祢是大力者，全能者，仁慈者；祢是慷慨者，行善者，無邊恩惠之主。
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8860)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8861 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8861/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8861/</guid>
      <description>神聖的上帝啊！這裡聚集著祢的朋友。祢的聖美將他們吸引，祢的愛火將他們點燃。請把這些靈魂變成天使吧，借祢聖靈的氣息使他們復甦，並賜予他們雄辯的口才、堅強的決心、神聖的威權、仁愛的情懷，讓他們成為人類大同的傳播者，成為世間愛與和諧的根由。這樣，借祢真理之陽的光輝，無知偏見的危險黑暗就會逐漸消退，這沉鬱的世界就會被照亮，物質領域就會汲取靈性世界的聖光，不同的色彩匯聚成一色，讚歌飛揚至祢聖潔天堂。 誠然，祢是萬能的、全能的上帝！
(Source category: 聚會禱文) (Bahaiprayers.net ID: 8861)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
