<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Ganyuk Ulah Rohani on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-ganyuk-ulah-rohani/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Ganyuk Ulah Rohani on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-ganyuk-ulah-rohani/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11853 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11853/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11853/</guid>
      <description>Pijadi daang oku otin tulen, O Topa ku, bia piba’uh suara batin dek kobar daang polonk ku, O Pingarap ku! Pakai sok kuasa roh Ingan notap oku daang Agama, O Pangirinduk-Kona ku, bia pakai jawak pimulia Ingan bitanga tudu oku olant Ingan, O Ingan dek jadin Pinuju niat ku! Pakai sok kuasa lu’ad doras Ingan pa’ad oku tudu surga pingudus Ingan, O Topang idip ku, bia sok obus pinogond Ingan kanuas oku, O Ingan Nyaa dek jadin Topa ku!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11854 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11854/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11854/</guid>
      <description>Iyoh leh dek bibudi, dek Paling-Pingungin! O Topa, Topa ku! Bogan Ingan mbok mikat oku, bia ayong Pen Pimulia Ingan mbok odak oku bingoon. Aluang pingunang kudus Ingan mbok kanuas oku, duoh lagi arak pimajak Ingan kibalot oku. Ingan ninga leh oku, O Raja, bitogan sok sua onik pak-eh Ingan, bipawoh tudu tolint budi Ingan bia so’ot budi Ingan dek pilipuang. Oku mitia Ingan, pakai gelumbang muluas rinduk- tulut Ingan bia sokad jawak ingat jaga Ingan duoh pingodak, odak ngibonar onik dek harus nalik oku sinok tudu Ingan bia nai odak oku kaya daang kaya raya Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11855 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11855/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11855/</guid>
      <description>O Raja ku! Nai pangisangon Ingan odak jadin pinguman ku, pimonog Ingan pingunuak ku, pingodak Ingan pingarapku, mudi Ingan pingunai ku, panginatong ndu Ingan pingulu ku, kuasa kedaulatan Ingan jadin pinoduh ku, topat Ingan ro’o boli ku, bia topat-ngilonah ku pusat dek mbok kisig Ingan sok ba’at amalan tipu-daya dek obuah bala dimunih dek tikuab tutuas koda sinung duwoh Ingan. Ingan leh, totap, dek Bigagah, dek Paling-Mulia, dek Paling Bikuasa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11856 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11856/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11856/</guid>
      <description>Mudi Adon Ingan, O Raja Topa ku! Oku tih ulunt Ingan dek mbok kagient nunda tunt tolint masik binulut Ingan, bia bikagient togap tudu piet pingungin Ingan. Oku nguwai Ingan pakai adon Ingan sibilint Ingan mbok nguwasa sua onik dek obuah motan, soduwoh-duwoh dek tonga bia dek dik-eh tonga, bia pakai dek sok asong dek memang pingidip mbok bigoyuang tudu siginap dek obuah nai, odak nogap oku pakai kuasa Ingan dek mbok nyokuab longit duoh tanak, bia lagi jaga oku sok sua tiboie duoh pinusah dek po’it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11857 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11857/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11857/</guid>
      <description>Murah otin bih tudu oku, O Topa ku, singant-ngant sukat pangirinduk Ingan bia paguh-moon Ingan duoh lagi pakai dek sok pimikat doras sokab jawak Ingan pirami otin koih, O Ingan Nyaa dek Tibukti Agung duoh dek Paling-Mulia. Pimuun tudu oku, dek yak jadin lambang budi Ingan, obus idip bidaya, sok daang dek singonu bia daang dek singalom, O Raja dek bibudi. Doie pingunai dek mbok nai ku, O Topa ku, dek yak obuah noga pakai ninga jowin Ingan, bia jawak ku pu’ant nang mo ku idip sitiyant nog piobuae dunia oku totap gagal pijadi sikamun pingunai nyam tadah dek berhak terima pingodah tih, setegal stesen dek ndi na’an ulunt alit potod olant tudu pagar Kudus Ingan, jok-eh simo pingungin Ingan harus nog oku duoh lagi binulut perasie Ingan nyolap oku bia rindu-tulut Ingan nyokuab oku.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11858 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11858/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11858/</guid>
      <description>O Topa! Ngidonat duoh kanuas jiwa ku. Nai odak otin ku tulen. Odak bigongab kuasa ku. Oku posan sua urusan ku daang tongan Ingan. Ingan leh Pingotag bia Pangirawan ku. Idoh dik ku tiyak-yak susah otin duoh mopuat, oku totap yak jadin manusia dek doont duoh munuas. O Topa! Idoh dik ku tiyak yak bigaduh, idoh geh dik ku tiyak odak pinusah nyolang oku. Idoh dik ku tiyak tokont ngilonok ndu pingidip dek dik totu towant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11859 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11859/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11859/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Mulia manah Ingan setegal Ingan mbok notap oku odak ngaku pinyindi Ingan, pilipuang oku tudu bangsina Ingan dek sadik, mbok odak oku bidudue pakai opui pangirinduk Ingan, bia kanuae oku pakai pingunang-pingunang Ingan bia khidmat bala dingan Ingan duoh onak dayung ulunt Ingan. O Raja, tulung oku odak pogo duoh dik-eh samuh, bia nogap oku daang kangan odop ku sok sua onik bia bikagient tudu tipulont jubbah pimulia Ingan, sak supaya otin ku pod-pod punuae odak pangirinduk Ingan bia doie topat osant dek supiah sa’ant pangirinduk ndu dunia duoh lipuong tudu nilai-nilai eh noh.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11860 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11860/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11860/</guid>
      <description>O Raja ku! O Raja ku! Itih nikan lampu dek obuah tung pakai opui pangirinduk Ingan bia bidudue pakai sijiliab dek bigongab daang tongon pirasie Ingan. O Raja ku! Nyongah sidudue iyoh, bigongam duoh bijiliab, pakai opui dek bigongab daang Sinai Manifestasi Ingan. Totap, Ingan leh dek Tukang Notap, dek Tukang Tulung, dek Bikuasa, dek Murah Otin, dek Pangirinduk.
(Source category: Doa Ganyuk Ulah Rohani) (Bahaiprayers.net ID: 11860)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11861 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11861/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11861/</guid>
      <description>O Topa ku! O Topa ku! Itih, ulunt Ingan, mbok mokat maju nuju Ingan, dengan liyont pimonu-eh daang padang pasir pangirinduk Ingan, ponu daang olant khimat Ingan, lobih diyok pu’ant pingodak Ingan, biarap tudu pingungin Ingan, bitangak tudu pritah Ingan bia bilayi odak pi’in perinduk hadiah Ingan. O Topa ku! Nyongah minat daang perasaan kasih sayang iyoh sa’ant Ingan, totod ngan iyoh mudi Ingan, bia semangat pangirinduk iyoh sa’ant Ingan. Totap, Ingan dek Paling-Murah Otin, Raja budi dek muyah mogond.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11862 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11862/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11862/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Itih leh ulunt Ingan dek bikilap, ulunt batak rohani Ingan, nyaa dek mbok odi tudu Ingan bia nyaduak pimonog Ingan. Iyoh mbok kos jowin-eh tudu Ingan, terima pinyindi Ingan, ngakuk Ingan dek sadik, bia iyoh mbok bibogan daang adon Ingan diantara negara-negara, bia siluang manusia tudu aluang pi’in pirasie Ingan, O Ingan Raja dek Paling-Murah Otin! Tudu bala nyaa dek sikien Iyoh totap ngin odak nuok sok makup pingotag dek punuae mepel odak pi’in pirinduk budi Ingan dek dik-eh tinyukat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11863 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11863/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11863/</guid>
      <description>O Topa, Topa ku! Dimutik leh ulunt Ingan dek solut; bala dimutik yoh leh onak dali bia onak dayung Ingan dek setia, nyaa dek mbok guluk ngoluab odop-eh ngaduap Pingunang simomu Ingan bia pidouk odop-eh ndu jawak Pinutuab Ingan, bia ngakon ndu pinyindik Ingan pakai dek sok Boton Onu dek mbok obuah nai bidonang jawak u’unt onu. Bala tih mbok ngojit tudu bogant pinanon dek ogi Ingan bitamus sok Alam Ingan dek dik-eh tonga, bia daang otin simodup odak pangirinduk duoh munuas do’ont, bala tih mbok sangup terima bogan Ingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11864 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11864/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11864/</guid>
      <description>Iyoh leh Topa! O Topa, Topa ku! Dimutitik leh ulunt-ulunt dek tipikat daang onu-onu Ingan odak wangi pingudus Ingan, bitowa pakai sidudue dek bidudue daang tongon kudus Ingan, nyawot sina Ingan, kilakar mudi Ingan, ngooh odak obus Ingan, biuyak odak kaus mosiak Ingan, ngibotoh tanda-tanda Ingan, paham buak pingunang, kilingah bang sina Ingan, bisayak ndu Revelasi Ingan duoh yakin daang rinduk tulut Ingan. Boton bala dimutik, O Raja, ninga tolonk-tolonk ndu towa mulia pritah Topa Ingan bia jowin-eh tikos nuju ki somu kuasa Ingan, otin eh simodup odak pangirinduk ndu gongab Ingan bia pangisangon mulia, jiwa-eh punuae odak sidudue pangirinduk Ingan, O Raja ndu dunia tih bia ndu dunia dek yak nog, idip bala tih bibuwal odak ngan-eh jobong natong Ingan, bia pi’in boton-eh obuae timatieg setegal Ingan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
