<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Loh Ziarah on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-loh-ziarah/</link>
    <description>Recent content in cat-Loh Ziarah on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-loh-ziarah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12200 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12200/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12200/</guid>
      <description>##LOH ZIARAH
*(Doa ini dibaca di Makam Bahá’u’lláh dan Báb. Ia juga digunakan untuk memperingati hari-hari ulangtahun Mereka.)
Pujian yang berasal daripada Diri-Mu Sendiri Yang Maha Luhur, dan kemuliaan yang telah bersinar daripada Keindahan-Mu yang maha cemerlang, terletak pada-Mu, Ya Engkau, Penjelmaan Keagungan, dan Raja Keabadian, dan Tuhan segala yang ada di langit dan di bumi! Aku naik saksi bahawa melalui Engkau, kedaulatan Tuhan dan kekuasaan-Nya, serta keagungan Tuhan dan kebesaran-Nya, telah dinyatakan, dan Suria-Suria kecemerlangan purba telah memancarkan sinar-Nya di langit perintah-Mu yang berdaulat dan Keindahan Yang Ghaib telah bersinar di atas ufuk alam ciptaan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5206 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5206/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5206/</guid>
      <description>##Loh Ziarah *[Doa ini dibaca di Makam Hazrat Bahá’u’lláh dan Hazrat Báb. Juga digunakan untuk memperingati hari-hari wafat Mereka]
Pujian yang berasal dari Diri-Mu Sendiri Yang Maha Luhur, dan kemuliaan yang telah bersinar dari Keindahan-Mu yang maha cemerlang, bagi-Mulah, ya Engkau, Penjelmaan Keagungan, dan Raja Keabadian, dan Tuhan segala yang ada di langit dan di bumi! Hamba naik saksi bahwa melalui Engkau, kedaulatan Tuhan dan kekuasaan-Nya, serta keagungan Tuhan dan kebesaran-Nya, telah dinyatakan, dan Surya-surya kecemerlangan purba telah memancarkan sinar-Nya di langit perintah-Mu yang kekal dan Keindahan Yang Gaib telah bersinar di atas ufuk alam ciptaan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
