<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ушул келмени күн сайын окуу милдетүү on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%83%D1%88%D1%83%D0%BB-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8-%D0%BA%D2%AF%D0%BD-%D1%81%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%BD-%D0%BE%D0%BA%D1%83%D1%83-%D0%BC%D0%B8%D0%BB%D0%B4%D0%B5%D1%82%D2%AF%D2%AF/</link>
    <description>Recent content in cat-Ушул келмени күн сайын окуу милдетүү on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%83%D1%88%D1%83%D0%BB-%D0%BA%D0%B5%D0%BB%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D0%B8-%D0%BA%D2%AF%D0%BD-%D1%81%D0%B0%D0%B9%D1%8B%D0%BD-%D0%BE%D0%BA%D1%83%D1%83-%D0%BC%D0%B8%D0%BB%D0%B4%D0%B5%D1%82%D2%AF%D2%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4046 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4046/</guid>
      <description>О,Кудай! 0,Кудай!сенин алдыңда Канаты куш ушул,анын учуусу да жай;-гүлдөөнүн жана кутулуунун чокусуна карай ал уча алгыдай болсун үчүн ага жардам бер, чексиз мейкиндиктерге жогорку кубаныч жана шаттык менен анын учуусуна жол бер, Сенин эң улуу Ысмыңдын урматына анын обонун бардык аймактарга жеткир, ушул чындык менен угар кулагын жыргая жана көздөрүн жетекчиликтин жышаандарын көргөзүп жаркырат.
О, Теңир! Мен үй-бүлөөсүз, жалгыз, жетиммин. Сенин бөлөк, башка колдоо,Сенден тышкары,башка жардамчы,Сени эске албаганда, башка таяныч менде жок.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4047 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4047/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4047/</guid>
      <description>*Келме батыш штаттардагы бахаилер үчүн ачылган/ О, айланайын Кудайым, Сага алкоо! сенин ырайымдуулугуңдун жыпар жытына тартылган, Сенин жалгыздыгыңдын дарагында алоолонгон отунан жалындаган Сенин кулдарың ушул;алардын көздөрү Сенин жалгыздыгыңдын, Синайда жаркыраган эң соонун жарыгы менен жарык кылынган.
О,Теңир! Сенин элдериңдин арасында Сени алар эске алгыдай болсун үчүн алардын тилдерин чыгар; Сенин ырайың жана ак көңүлдүүлүгүң менен Сени алкоого аларга ылайык көр, Сенин периштелериңдин кошууну менен аларга жардам бер, Сага кызмат кылууга алардын белин бек буу жана аларды Сенин жараткандарыңдын арасындагы Сенин жетекчилигиңдин жышаандары кыл.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4048 in Кыргыз</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4048/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ky/bpn4048/</guid>
      <description>/*елме Канададагы бахаилер учун ачылган/
*Кудайдын жыпар ЖЫТЫН таркатуучулар ар күнү эртең менен ушул сыйынууну айтууга тийиш./
О,Кудай,айланайын Кудайым!Ушул куч-кубаты жок көктөгү күчтөрдү кан-дайча сурап жатат,ушул бечера Сенин бейштеги казыналарың туурасында кантип сыйынып жатат,ушул чаңкаган түбөлүк жашоонун башаты туурасында кандайча эңсейт ушул сыркоо Сенин Жогорку Падышачылыгыңда Сенин тандалган кулдарыңаСен кимди багыштасаң, Сенин чексиз ак көдүлдүүлүгүң аркылуу убада кылынган айыгууну кантип тилеп жатат Сен көруп турасың.
0,Теңир! Сенден бөлөк, башка жар дамчы, Сенден тышкары, башка жашырынар жай,ошондой эле Сени эсепке албаганда башка, таяныч менде жок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
