<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lang-bg on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/lang-bg/</link>
    <description>Recent content in lang-bg on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/lang-bg/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3321 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3321/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3321/</guid>
      <description>*Ежедневните задължителни молитви са три на брой. &amp;hellip; Всеки вярващ напълно свободно може да избере която и да е от тези три молитви, но негово задължение е да казва една от тях, както и да съблюдава всички специфични напътствия, които са свързани с нея. — Из писмо, написано от името на Шоги Ефенди
*Чрез “сутрин”, “обед” и “вечер”, споменати във връзка със задължителните молитви, се има предвид съответно периода от време между изгрев слънце и пладне, между пладне и залез слънце и от залез слънце до два часа след залез слънце.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3322 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3322/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3322/</guid>
      <description>##Средна задължителна молитва *Казва се всеки ден, сутрин, по обед и вечер
Всеки, който желае да се помоли, нека измие ръцете си и докато се мие, рече: Укрепи ръката ми, о, Боже мой, за да хване тя Твоята книга с такава твърдост, че земните сили да нямат никаква власт над нея. Пази я също да не се докосва до нищо, което не и` принадлежи. Ти наистина си Всемогъщият, Най-силният. *И докато мие лицето си, нека рече:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3323 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3323/</guid>
      <description>##Дълга задължителна молитва *Казва се веднъж на двадесет и четири часа
*Всеки, който пожелае да каже тази молитва, нека стане и се обърне към Бога и както стои изправен на място, нека се обърне надясно и наляво, сякаш очаква милостта на своя Господ, Премилостивия, Състрадателния. След туй нека рече: ОТи, Който си Господът на всички имена и Създателят на небесата! Умолявам Те в името на онези, които са Извори на незримата Ти Същност, Всевъзвишения, Всеславния, да превърнеш молитвата ми в огън, който да изгори завесите, откъснали ме от Твоята красота, и в светлина, която да ме отведе до океана на Твоето присъствие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3324 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3324/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3324/</guid>
      <description>*Брачният обет — стихът, който трябва да се произнесе поотделно от младоженката и младоженеца в присъствието на поне двама свидетели, приемливи за Духовния съвет, както е обусловено в Кетаб-е-Акдас (Най-Святата Книга), е: Ние всички наистина ще съблюдаваме Божията воля.
Той е Дарителят, Щедрият! Възхвален да е Бог, Древният, Безсмъртният, Неизменният, Вековечният! Той, Който свидетелства чрез собствената Си Същност, че наистина Той е Единият, Неделимият, Волният, Възвишеният. Свидетелстваме, че наистина няма друг Бог освен Него, признавайки Неговото единство, изповядвайки Неговата неделимост.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3325 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3325/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3325/</guid>
      <description>Бахайският брак е съюз и сърдечна привързаност между двете страни. Те обаче трябва да проявяват изключително внимание и да опознаят характерите си взаимно. Тази вечна връзка трябва да се осигури чрез здрав договор и стремежът трябва да е насочен към насърчаване на хармонията, дружбата и единството и към постигане на вечен живот.
(Source category: Бракосъчетаване) (Bahaiprayers.net ID: 3325)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3326 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3326/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3326/</guid>
      <description>Той е Бог! О, несравними Господи! Във всемогъщата Си мъдрост Ти наложи на хората брака, за да могат човешките поколения да следват едно след друго в този несигурен свят и винаги, докато свят светува, да бъдат отдадени пред Прага на Твоето единство на служене и преклонение, на приветствие, благоговеене и възхвала. “Аз създадох душите и хората, единствено за да Ме почитат.” Затова венчай в небето на Твоето милосърдие тези две птици от гнездото на Твоята любов и ги направи средство за привличане на безкрайна милост; за да може от съюза на тези две морета от любов да се надигне вълна от нежност и да изхвърли бисерите на чистото и красиво потомство на брега на живота.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3327 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3327/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Боже мой! Наистина този Твой раб и тази Твоя рабиня се събраха под закрилата на милостта Ти и са съединени чрез Твоето благоволение и щедрост. О, Господи! Помогни им в този Твой свят и Твое Царство и отреди за тях всички блага чрез щедростта и милосърдието Си. О, Господи! Приеми ги за Твои слуги и помогни им да Ти служат. Позволи им да станат знаменията на Името Ти в Твоя свят и ги пази чрез даровете Си, които са неизчерпаеми в този свят и в бъдния.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3328 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3328/</guid>
      <description>О Боже мой, мой Господарю, Цел на моето желание! Този Твой слуга копнее да пренощува в подслона на Твоето благоволение и да отдъхне под навеса на Твоето милосърдие, молейки се за Твоите грижи и Твоята закрила. Моля Те, о, Господи мой, чрез Твоето око което не заспива, да не допуснеш очите ми да погледнат другиго освен Теб. И укрепи зрението им, за да могат да разпознаят знаменията Ти и да съзрат Небосклона на Твоето Откровение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3329 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3329/</guid>
      <description>Как бих могъл да предпочета да заспя, о, Боже, Боже мой, когато очите на онези, които копнеят за Теб, са будни поради откъсването им от Теб; и как бих могъл да полегна да почивам, когато душите на Твоите любими са крайно опечалени поради отдалечеността им от Твоето присъствие? Поверил съм, о, Господи мой, духа си и цялото си същество в дясната ръка на Твоята мощ и Твоята закрила и полагам главата си на своята възглавница чрез Твоята сила и я вдигам според волята Ти и Твоето благоволение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3330 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3330/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3330/</guid>
      <description>О, търсачо на Истината! Ако желаеш Бог да отвори очите ти, трябва да умоляваш Бога, да се молиш и общуваш с Него в полунощ, казвайки: ОГосподи, аз обърнах лицето си към Твоето царство на единствеността и се потопих в морето на милостта Ти. О, Господи, просветли моя взор чрез съзирането на светлината Ти сред тази тъмна нощ и ощастливи ме чрез виното на Твоята любов в тази чудесна епоха. О, Господи, нека чуя Твоя зов и отвори пред лицето ми дверите на Своя рай, за да мога да видя светлините на славата Ти и да бъда привлечен от Твоята красота.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3331 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3331/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3331/</guid>
      <description>Всевъзхвален бъди, о, Боже мой, Ти, Който си Източникът на слава и величие, великолепие и чест, могъщество и власт, възвишеност и милост, страхопочитание и сила. Когото благоволиш, караш го да се приближи до Превеликия Океан и на когото пожелаеш, оказваш му честта да признае Твоето Прастаро Име. Никой от всички, които са на небето и на земята, не може да се противопостави на въздействието на Твоята върховна Воля. От незапомнени времена Ти си управлявал цялото сътворение и ще продължаваш да упражняваш во веки веков господството си над всички твари.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3332 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3332/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3332/</guid>
      <description>В Името на Бога, Всевишния! Възхваляван и прославян си Ти, Господи, Боже Всемогъщи! Ти, пред Чиято мъдрост мъдрецът не устоява и се проваля, пред Чието знание ученият признава своето невежество, пред Чиято мощ силният онемощява, пред Чието богатство богатият свидетелства за своята бедност, пред Чиято светлина просветленият е обгърнат в мрак, към храма на Чието познание се обръща същността на всеки разум и около светилището на Чието присъствие кръжат душите на цялото човечество.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3333 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3333/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3333/</guid>
      <description>Възвеличено да бъде името Ти, о, Господи, Боже мой! Ти си Този, пред Когото се прекланят всички и Който не се прекланя пред никого, Който е Господар на всички и не е подчинен никому, Който познава всички и не е познат никому. Ти пожела да се разкриеш пред хората, затова чрез едничко слово, излязло от устата Ти, Ти вдъхна живот на всичко сътворено и създаде вселената. Няма друг Бог освен Теб, Създателя, Твореца, Всемогъщия, Най-силния.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3334 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3334/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3334/</guid>
      <description>Прославен си Ти, о, Господи, Боже мой! Благодаря Ти, че ми позволи да позная Твоето собствено Проявление и ме откъсна от Твоите врагове, разкри пред очите ми техните злодеяния и греховни дела през Твоите дни, отърси ме от всякаква привързаност към тях и ме накара да се обърна изцяло към Твоята милост и щедра благосклонност. Благодаря Ти също и за това, че изпрати над мен от облаците на Своята воля онова, което така ме пречисти от подмятанията на неверниците и намеците на заблудените, че аз насочих сърцето си твърдо към Теб и избягах от онези, които са отрекли светлината на Твоя образ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3335 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3335/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3335/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи, Боже мой! Винаги, когато дръзна да Те спомена, съм затруднен поради възвишеността на Твоето положение и съкрушителното величие на мощта Ти. Защото ако Те прославях надлъж и нашир из Твоето владение и докато трае Твоето господство, бих открил, че моята възхвала към Теб подобава само на онези, които са като мен, които сами са Твои творения и са били създадени чрез силата на Твоята повеля и изваяни чрез мощта на волята Ти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3336 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3336/</guid>
      <description>Всяко великолепие и слава, о, Боже мой, и всяка власт, и светлина, и величие, и блясък да бъдат Твои. Ти даряваш с господство, когото поискаш и отнемаш го, от когото пожелаеш. Няма друг Бог освен Теб, Всепритежаващия, Най-въздигнатия. Ти си Този, Който сътвори от празнотата вселената и всичко, което я обитава. Няма нищо, което да Те заслужава освен самия Теб, докато всички други освен Теб са като отхвърлени в Твоето свято присъствие и са като нищожества в сравнение със славата на собственото Ти Същество.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3337 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3337/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3337/</guid>
      <description>Всички Божии приятели &amp;hellip; трябва да правят дарения според възможностите си, колкото и скромно да е предложеното от тях. Бог не обременява никоя душа над възможностите и`. Такива дарения трябва да идват от всички средища и всички вярващи &amp;hellip; О, Божии приятели! Бъдете сигурни, че на мястото на тези дарения, вашето земеделие, производство и търговия ще бъдат многократно благословени с прекрасни дарове и награди. Този, който направи едно благодеяние, ще получи десетократно възнаграждение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3338 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3338/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3338/</guid>
      <description>Възхвален бъди, о, Господи, Боже мой! Позволи милосърдно това новородено да бъде кърмено от гръдта на Твоята нежна милост и любящо провидение, да бъде хранено с плодовете на божествените Ти фиданки. Не го оставяй на грижите на другиго освен на Теб, тъй като Ти Самият го създаде и му вдъхна живот чрез силата на Своята върховна воля и мощ. Няма друг Бог освен Теб, Всемогъщия, Всезнаещия. Възвеличен си Ти, о, мой Превъзлюбени.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3339 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3339/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3339/</guid>
      <description>О Ти, несравними Господарю! Нека това невръстно дете бъде откърмено от гръдта на любящата Ти доброта, пази го в люлката на Твоята безопасност и закрила и позволи то да бъде отгледано в обятията на грижовната Ти обич.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3339)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3340 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3340/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3340/</guid>
      <description>О Господи! Отгледай това детенце в пазвата на Твоята обич и накърми го с млякото от гърдите на Твоето провидение. Отгледай тази крехка фиданка в розовата градина на Твоята обич и помогни и` да укрепне чрез излиянията на Твоята щедрост. Направи я рожба на Царството и отведи я в Твоите небесни селения. Ти си могъщ и благ, Ти си Дарителят, Щедрият, преблагодетелният Господ.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3340)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3341 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3341/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3341/</guid>
      <description>О Боже! Образовай тези деца. Тези деца са фиданките на Твоята градина, цветята на Твоята ливада, розите на Твоя двор. Нека Твоят дъжд се изсипе над тях, нека Слънцето на действителността ги огрее с Твоята обич. Прати Твоя повей да ги освежи, за да бъдат възпитани, да израснат и да се развият, достигайки съвършена красота. Ти си Дарителят, Ти си Състрадателният.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3341)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3342 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3342/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3342/</guid>
      <description>О Ти, преблаги Господарю! Тези чудесни деца са творението на пръстите на Твоята мощ и чудните знаци на Твоето величие. О, Боже! Защити тези деца, милостиво им помогни да бъдат образовани и дай им възможност да живеят в служба на човечеството. О, Боже! Тези деца са бисери, нека бъдат отгледани в черупката на Твоята любяща доброта. Ти си Щедрият, Вселюбящият.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3342)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3343 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3343/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3343/</guid>
      <description>О Господи! Направи от тези деца прекрасни растения. Нека растат и се развиват в Градината на Твоя Завет и дари им свежест и красота чрез излиянията от облаците на Царството Абха. О, Ти, преблаги Господарю! Аз съм малко дете, въздигни ме като ме допуснеш в царството. Аз съм земно същество — направи ме небесно; аз принадлежа на света в низините — приеми ме в Царството във висините; мрачен съм — нека лицето ми се просветли; материален съм — направи ме духовен и позволи да стана проява на безграничната Ти благодетелност.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3344 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3344/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3344/</guid>
      <description>Той е Бог! О, Боже, Боже мой! Надари ме с чисто сърце като бисер!
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3344)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3345 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3345/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3345/</guid>
      <description>О Боже, води ме, закриляй ме, превърни ме в блестяща лампа и ярка звезда. Ти си Могъщият и Силният.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3345)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3346 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3346/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3346/</guid>
      <description>О Господи мой! О, Господи мой! Аз съм дете на крехка възраст. Закърми ме с гръдта на Твоето милосърдие, възпитай ме в пазвата на Твоята обич, изучи ме в училището на Твоето ръководство и укрепи ме под сянката на Твоята доброта. Освободи ме от мрака, превърни ме в ярка светлина; предпази ме от несгоди, направи ме цвете в розова градина; позволи ми да стана слуга на Твоя праг и надари ме с характера и природата на праведните; превърни ме в източник на доброта за човешкия род и увенчай главата ми с диадемата на вечния живот.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3347 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3347/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3347/</guid>
      <description>О Несравними Господи! Бъди подслон за това бедно дете и преблаг и опрощаващ Господар за тази грешна и нещастна душа. О, Господи! Макар и да сме нищо и никакви растения, все пак ние принадлежим към Твоята розова градина. Макар и фиданки без листа и цветове, все пак ние сме част от Твоята овощна градина. Отглеждай тогава това растение чрез излиянията на облаците на Нежната Си милост и съживи и ободри тази фиданка чрез живителния дъх на Своята духовна пролет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3348 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3348/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3348/</guid>
      <description>О Господи! Направи този младеж лъчезарен и удостои със Своята доброта това бедно създание. Дарявай го със знание, укрепвай го при пукването на всяка зора и го пази в убежището на Твоята закрила, така че да не съгрешава, да се отдаде в служба на Твоето Дело, да направлява блуждаещите, да води нещастните, да освобождава пленниците и да разбужда нехайните, така че всички да бъдат благословени с Твоето споменуване и възхвала. Ти си Могъщият и Силният.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3349 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3349/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3349/</guid>
      <description>От ароматните потоци на Твоята вечност, дай ми да пия, о, Боже мой, и от плодовете на дървото на Твоята същност дай ми възможност да вкуся, о, Надеждо моя! От кристалните извори на Твоята любов позволи ми да отпия, о, Славо моя и под сянката на Твоето вечно провидение нека да живея, о, Светлина моя! В поляните на Твоята близост, в Твоето присъствие, нека мога да бродя, о, мой Възлюбени, и от дясната страна на престола на Твоето милосърдие постави ме, о, Желание мое!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3350 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3350/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3350/</guid>
      <description>Създай в мен чисто сърце, о, Боже мой, и обнови в мен чистата съвест, о, Надеждо моя! Чрез духа на силата, укрепи ме в Твоето дело о, мой Превъзлюбени, и чрез светлината на Твоята слава открий ми Пътя Си, о, Ти, Цел на моето желание. Чрез силата на Твоята върховна мощ издигни ме до небесата на Твоята святост, о, Извор на моето съществувание, и чрез повеите на Твоята вечност зарадвай ме, о, Ти, Който си мой Бог!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3351 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3351/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3351/</guid>
      <description>Той е Милостивият, Всещедрият! О, Боже, Боже мой! Твоят зов ме привлече и гласът на Перото на Славата Ти ме събуди. Потокът на святото Ти слово ме плени и виното на Твоето вдъхновение ме омая. Ти ме виждаш, о, Господи, откъснат от всичко освен от Теб, държащ се здраво за въжето на Твоята доброта и жадуващ за чудесата на Твоята милост. Моля Те, чрез вечните талази на любящата Ти доброта и сияйните светлини на нежната Ти грижовност и благосклонност, да ми дадеш това, което ще ме приближи до Теб и ще ме направи богат с Твоето благосъстояние.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3352 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3352/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3352/</guid>
      <description>О Господарю мой! Нека Твоята красота бъде моя храна, Твоето присъствие — мое питие, и волята Ти — моя надежда, и Твоята възхвала — мое действие, и споменът за Теб — мой спътник, и могъществото на върховната Ти власт — моя подкрепа, и Твоето жилище — мой дом, и моето огнище — място, което Си пречистил от ограниченията, наложени на онези, които са отделени от Теб като със завеса. Ти си наистина Всемогъщият, Всеславният, Най-силният.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3353 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3353/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3353/</guid>
      <description>О Боже мой, Боже на щедростта и милосърдието! Ти си онзи Властелин, по Чиято повеля е бил вдъхнат живот на сътворението и Ти си онзи Преблаг Господар, комуто делата на слугите Му никога не са попречили да проявява Своето милосърдие, нито са осуетили изявите на благодетелността Му. Позволи на този слуга, умолявам Те, да се добере да онова, което е средство за спасението му във всеки от Твоите светове. Ти си наистина Всемогъщият, Най-силният, Всезнаещият, Премъдрият.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3354 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3354/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3354/</guid>
      <description>Той е чуващият молитви, откликващият на молитви Бог! В името на славата Ти, о, Възлюбени, Ти, Дарителю на светлина за света! Пламъците на раздялата ме погълнаха и моето непостоянство стопи сърцето ми. Моля Те чрез Най-великото Ти Име, о, Ти, Желанието на света и Всевъзлюбеният на човечеството, да позволиш полъхът на Твоето вдъхновение да укрепи душата ми, дивният Ти глас да достигне слуха ми, очите ми да съзрат Твоите знамения и Твоята светлина, разкрити в проявленията на имената Ти и присъщите Ти качества, о, Ти, в Чиято власт е всичко!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3355 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3355/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3355/</guid>
      <description>Удостои ме, о, Боже мой, в пълна мяра със Своята обич и Своето благоразположение и чрез привличането на лъчезарната Си светлина заплени сърцата ни, о, Ти, Който си Върховното Свидетелство и Всепрославеният. Спускай над мен живителните Си повеи в знак на Своето милосърдие и през деня, и през нощта, о, Господи на благодатта. Никакво дело не съм извършил, о, Боже мой, за да заслужа да зърна лицето Ти и със сигурност зная, че дори и да живея, докато свят светува, не ще съумея да извърша никакво дело, с което да заслужа подобно благодеяние, тъй като положението на слугата винаги ще бъде лишено от достъп до светите Ти покрайнини, освен ако благодатта Ти не стигне до мен и нежната Ти милост не проникне в мен и любящата Ти доброта не ме обгърне.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3356 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3356/</guid>
      <description>О Боже! Ободри и зарадвай духа ми. Пречисти сърцето ми. Просвети ума ми. В Твоите ръце поверявам всичките си дела. Ти си моят Водач и моето Убежище. Не ще бъда повече тъжен и унил; ще бъда щастлив и радостен. О, Боже! Не ще бъда изпълнен с тревога, нито ще позволя да ме измъчват грижи. Не ще се спирам върху неприятни неща от живота. О, Боже! Ти си ми по-добър приятел, отколкото аз самият на себе си.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3357 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3357/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Слава Тебе за това, че си утвърдил вярата ми в Твоето единство, че си ме привлякъл към словото на Твоята единственост, че си ме възпламенил чрез огъня на Твоята любов и съм завладян от Твоето споменаване и служене на Твоите приятели и слугини. О, Господи, помогни ми да бъда смирен и скромен и дай ми сили да се откъсна от всичко и да се хвана за крайчеца на одеждата на славата Ти, за да може сърцето ми да се изпълни с обич към Теб и да не остане място за обич към света и привързаност към неговите присъщи качества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3358 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3358/</guid>
      <description>О Господи мой! О, Господи мой! Това е факел, запален от огъня на Твоята любов и горящ с пламъка, разпален в дървото на Твоята милост. О, Господи мой! Усили неговото горене, топлина и пламък с огъня, запален в Синая на Твоето Проявление. Наистина Ти си Утвърждаващият, Помагащият, Могъщият, Великодушният, Обичащият.
(Source category: Деца и младежи) (Bahaiprayers.net ID: 3358)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3359 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3359/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Този Твой слуга, пристъпил към Теб, броди страстно в пустинята на обичта към Теб, върви по пътеката на Твоето служене, очаква ласките Ти, надява се на Твоята щедрост, уповава се на Твоето царство и е опиянен от виното на Твоя дар. О, Боже мой! Засили страстта на влечението му към Теб, постоянството, с което Те възхвалява и пламъка на любовта му към Теб. Наистина Ти си Най-великодушният, Господарят на благодатното изобилие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3360 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3360/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Това е Твоят лъчезарен слуга, Твоят духовен роб, който се е приближил към Теб и е достигнал присъствието Ти. Обърнал е лице към Теб, признавайки единството Ти, вярвайки в Твоята единственост, призовавал е в Твоето име сред всички народи и е повел хората към бликащите води на милостта, о, Ти, Най-великодушни Господарю! На тези, които са помолили, Той е дал да пият от чашата на ръководството, преливаща с виното на неизмеримото Ти милосърдие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3361 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3361/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3361/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Това са Твои немощни слуги. Те са Твоите верни роби и слугини, които се прекланят пред възвишеното Ти Слово и са се смирили пред Твоя светъл Праг и свидетелстват за Твоето единство, чрез което Слънцето е заблестяло в пладнешкото си великолепие. Те са се вслушали в призивите, които Си издигнал от скритото Си Царство и със сърца, тръпнещи от любов и възторг, са откликнали на Твоя зов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3362 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3362/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3362/</guid>
      <description>Той е Бог! О, Боже, Боже мой! Това са слуги, привлечени в Твоите дни от благоуханията на светостта Ти, възпламенени от пожара, горящ в Твоето Свято дърво, откликващи на гласа Ти, възхваляващи Те, събудени от Твоя полъх, ободрени от сладкия Ти аромат, виждащи Твоите знамения, разбиращи стиховете Ти, вслушващи се в словата Ти, вярващи в Твоето Откровение и уверени в Любящата Ти доброта. Техните очи, о, Господи, са насочени към Твоето царство на сияйна слава и лицата им са обърнати към височайшето Ти владение, сърцата им бият с любовта на лъчезарната Ти и великолепна красота, душите им са погълнати от пламъка на Твоята любов, о, Господарю на този свят и на бъдния; животът им кипи със страстта на копнежа по Теб и сълзите им се леят за Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3363 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3363/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3363/</guid>
      <description>О Ти, Снабдителю! Ти вдъхна в приятелите на Запад сладкия аромат на Светия Дух и със светлината на божественото ръководство озари западното небе. Ти накара онези, които някога са били отдалечени, да се доближат до Теб; Ти превърна непознатите в близки приятели; Ти събуди онези, които спяха; Ти направи небрежните грижливи. О, Ти, Снабдителю! Помогни на тези благородни приятели да спечелят Твоето благоразположение и ги направи доброжелателни и към чужди, и към свои.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3364 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3364/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3364/</guid>
      <description>Когато влизате в съвещателната зала, казвайте тази молитва със сърца, преливащи от обичта към Бога, и уста, пречистени от всичко друго, освен споменаването Му, за да може Всемогъщият милосърдно да ви помогне да постигнете пълна победа. О Боже, Боже мой! Ние сме Твои слуги, които са се обърнали предано към Светия Ти образ, които са се откъснали от всичко освен от Теб в този славен Ден. Събрали сме се на това Духовно събрание, обединени в нашите възгледи и мисли, и с цели, които са съгласувани, за да издигнем Твоето Слово сред хората.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3365 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3365/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3365/</guid>
      <description>Съберете се заедно с искрена радост и в началото на събранието кажете тази молитва: О Ти, Господарю на Царството! Макар телата ни да са събрани тук заедно, нашите омагьосани сърца са понесени от Твоята любов и ние сме захласнати от лъчите на сияйния Ти лик. Немощни макар и да сме, ние очакваме откровенията на Твоята мощ и сила. Бедни макар и да сме, без никакви вещи и средства, извличаме богатство от съкровищницата на Твоето Царство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3366 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3366/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3366/</guid>
      <description>Молитва, която да се казва при закриване на събранието на духовния съвет О Боже! О, Боже! Виж ни от невидимото царство на Твоето единство, събрани на това духовно събрание, вярващи в Теб, сигурни в Твоите знамения, непоколебими в Твоя Завет и Завещание, привлечени от Теб, разпалени с огъня на любовта към Теб и искрени в Твоето Дело. Ние сме служители в Твоето лозе, разпространители на Твоята религия, предани поклонници на Твоя образ, смирени пред Твоите любими, покорни пред Твоите порти и умоляващи Те да ни подкрепиш в служенето на Твоите избраници, да ни подпомогнеш с Твоите невидими ангели, да укрепиш мишците ни в служенето ни на Теб, да ни направиш покорни и благоговеещи поданици, общуващи с Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3367 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3367/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3367/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Обедини сърцата на Твоите слуги и разкрий им великия Си замисъл. Нека изпълняват Твоите заповеди и спазват Твоите закони. Помогни им, о, Боже, в техните усилия и дай им сили да Ти служат. О, Боже! Не ги оставяй сами, а направлявай стъпките им чрез светлината на Твоето познание и ободри сърцата им с Твоята любов. Ти си наистина техният Помощник и техният Господар.
(Source category: Единство) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3368 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3368/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3368/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Наистина аз Те призовавам и се моля пред Твоя праг, искайки от Теб цялото Ти милосърдие да се спусне над тези души. Пригоди ги за Твоята благосклонност и Твоята истина. О, Господи! Свържи сърцата, обедини в съгласие всички души, поживи духовете чрез знаците на Твоята святост и единство. О, Господи! Озари тези лица чрез светлината на Твоето единство. Укрепи мишците на Твоите слуги в службата им на Твоето царство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3369 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3369/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3369/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи, Боже мой! Ти виждаш и знаеш, че съм призовавал слугите Ти да не се обръщат към нищо друго освен към Твоите дарове и съм ги приканвал да не съблюдават нищо друго освен нещата, които си предписал в Своята Ясна Книга — Книгата, която е била изпратена според неразгадаемото Ти божествено предопределение и неотменима цел. Аз не мога да произнеса нито дума, о, Боже мой, освен ако Ти не ми позволиш и не мога да помръдна в никоя посока, докато не получа Твоето разрешение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3370 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3370/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3370/</guid>
      <description>Възхвален бъди, о, Господи, Боже мой! Това е Твоят слуга, който е отпил дълбоко от ръцете на Твоето милосърдие виното на нежната Ти милост и е вкусил от насладата на Твоята любов в Твоите дни. Умолявам Те в името на въплъщенията на Твоите имена, на които никаква горест не може да попречи да се наслаждават на любовта Ти или да се взират в Твоя лик и които цялото войнство на нехаещите е безсилно да накара да се отклонят от пътеката на Твоето благоволение, да му дадеш от благините, които притежаваш и да го издигнеш до такива висоти, че да възприема света като сянка, която изчезва по-бързо и от един миг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3371 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3371/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3371/</guid>
      <description>Възхвалено да бъде Името Ти, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те в Името Ти, чрез което Часът удари и Възкресението настъпи, и страх и трепет завладяха всички, които са на небето, и всички, които са на земята, да излееш от небесата на Твоето милосърдие и облаците на нежното Си състрадание това, което би зарадвало сърцата на слугите Ти, които са се обърнали към Теб и помагат на Твоето Дело. Пази слугите и слугините Си, о, Господарю мой, от стрелите на налудничавите приумици и празното въображение и им дай от ръцете на Своето милосърдие глътка от пълноводните води на Твоето познание.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3372 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3372/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3372/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Излязох от моя дом, държейки се здраво за въжето на Твоята любов и предал себе си изцяло на Твоята грижовност и закрила. Умолявам Те в името на Твоята сила, чрез която закриляш Своите обични от своенравието и покварата, и от всеки потисник и злосторник, който се е отклонил далеч от Теб, да ме пазиш здрав чрез добротата Си и благоволението Си. И позволи ми да се завърна в моя дом чрез Твоята сила и Твоята мощ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3373 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3373/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3373/</guid>
      <description>Отреди за Мен, о, Господи мой, и за онези, които вярват в Теб, онова, което се смята за най-добро за нас по Твоя преценка, така както е изложено в Книгата-Майка, тъй като в крепката Си длан Ти държиш определените мерки на всички неща. Добрите Ти дарове непрестанно се изливат над онези, които хранят обич към Теб, а чудните свидетелства на небесните Ти благини биват щедро дарявани на онези, които признават божественото Ти Единство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3374 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3374/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3374/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Боже! Ти си Богът, Който е съществувал преди всичко, Който ще съществува след всичко и ще пребъде след всичко. Ти си Богът, Който знае всичко и стои над всички. Ти си Богът, Който се отнася милостиво с всички, Който отсъжда между всички и Чийто поглед обхваща всичко. Ти си Бог, моят Господ, Ти знаеш положението ми, Ти виждаш вътрешното и външното ми същество. Дари с прошка мен и вярващите, които откликнаха на Твоя Призив.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3375 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3375/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3375/</guid>
      <description>В Името на Бога, Господа на съкрушителното великолепие, Всепокоряващия. Пресвят да бъде Господът, в Чиято ръка е източникът на господството. Той сътворява каквото пожелае, чрез заповедното Си Слово “Бъди” и то е. Негова е била силата на властта досега и Негова ще остане отсега нататък. Той дарява с победа, когото пожелае, чрез силата на Своето повеление. Той е наистина Силният, Всемогъщият. Нему принадлежи всяка слава и величие в царствата на Откровението и Сътворението и на всичко, което лежи помежду им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3376 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3376/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3376/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Защити верните Си слуги от злините на себичността и страстта, закриляй ги със зоркото око на любящото Си благоволение от всякаква ненавист, омраза и завист, приюти ги в непревземаемата крепост на грижовността Си и защитени от стрелите на съмнението, направи ги проявления на славните Си знамения, освети лицата им с ярките лъчи, които се леят от Зората на божественото Ти единство, зарадвай сърцата им със стиховете, възвестени от Святото Ти царство, укрепи мишците им с всепобедната Ти власт, идваща от царството на славата Ти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3377 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3377/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3377/</guid>
      <description>О Господи мой! Ти знаеш, че хората са обкръжени от мъки и нещастия и са заобиколени от неволи и беди. Всяко изпитание засяга човека и всяка гибелна злина го уязвява като нападението на змия. Няма подслон и убежище за него извън крилото на Твоята защита, закрила, охрана и опека. О, Ти, Милосърдният! О, Господи мой! Направи Твоята закрила моя броня, Твоята защита — мой щит, смирението пред вратата на Твоето единство — моя охрана и Твоята опека и отбрана — моя крепост и мое жилище.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3378 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3378/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3378/</guid>
      <description>*Заупокойната молитва трябва да се използва за бахаи, навършили петнадесет години. “Това е единствената бахайска задължителна молитва, която трябва да бъде казвана общо; казва се от един вярващ, докато всички присъстващи стоят мълчаливо прави. Не е нужно обръщането на лицата към Киблето, когато се казва тази молитва.” — “Обзор и кодекс на Кетаб-е-Акдас” О Боже мой! Това е Твоят слуга и синът на Твоя слуга, който е повярвал в Теб и в Твоите знаци и е обърнал лицето си към Теб, напълно откъснат от всичко освен от Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3379 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3379/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3379/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Боже мой! Не принизявай този, който Си издигнал чрез силата на вечната Си върховна власт и не отпращай далеч от Теб този, който Си призовал да влезе в светилището на Твоята вечност. Ще отхвърлиш ли, о, Боже мой, този, когото Си закрилял чрез Твоето господство и ще обърнеш ли гръб, о, Желание мое, на този, за когото Ти Си бил убежище? Нима ще унизиш този, когото Си издигнал, или ще забравиш този, на когото Си дал възможност да Те помни?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3380 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3380/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3380/</guid>
      <description>Той е Бог, възвишен е Той, Господарят на любящата доброта и щедрост! Слава Тебе, о, Боже мой, Ти, Всемогъщият Господар. Свидетелствам за Твоята мощ и всемогъщество, за Твоята върховна власт и любящата Ти доброта, за милосърдието и силата Ти, за целостта на Твоето Същество и единството на Твоята Същност, за Твоята святост и извисеност над земния живот и всичко свързано с него. О, Боже мой! Виждаш, че съм се откъснал от всичко освен от Теб, че се придържам към Теб и се обръщам към океана на Твоята щедрост, към небесата на Твоята милост, към Зорницата на Твоето милосърдие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3381 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3381/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3381/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Ти, опростителю на грехове, дарителю на дарове, утешителю на скърби! Наистина аз Те умолявам да опростиш греховете на тези, които са напуснали телесната си одежда и са се възнесли в духовния свят. О, Господи мой! Пречисти ги от прегрешенията, разсей тяхната мъка и превърни мрака им в светлина. Помогни им да влязат в градината на щастието, пречисти ги с най-чистата вода и позволи им да видят Твоето великолепие на най-високия връх.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3382 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3382/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3382/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Наистина Твоят слуга, смирен пред величието на Твоето божествено върховенство и преклонил се пред прага на Твоето единство, е вярвал в Теб и в Твоите стихове, свидетелствал е за Твоето слово, бил е разпалван от огъня на Твоята обич, гмуркал се е в дълбините на океана на Твоето знание, бил е притеглян от полъха на Твоите ветрове, разчитал е на Теб, обръщал е лицето си към Теб, отправял е молитвите си към Теб и е бил уверен в Твоето извинение и прошка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3383 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3383/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3383/</guid>
      <description>О Ти, опрощаващи Господи! Въпреки че някои души са прекарали дните на своя живот в незнание и бяха отчуждени и непокорни, все пак с една вълна от океана на Твоето опрощение всички те, обхванати от греха, ще бъдат освободени. Когото си пожелал, направил си Свой довереник и когото не си избрал, е смятан за грешник. Ако се отнасяше към нас според Своята справедливост, ние не бихме били нищо друго освен грешници и заслужаващи да бъдем откъснати от Теб, но ако проявиш милост, всеки грешник би бил пречистен и всеки странник би станал приятел.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3384 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3384/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3384/</guid>
      <description>О Ти, Чиито изпитания са целебно лекарство за тези, които са близо до Теб, Чийто меч е пламенно желание на всички тях, които Те обичат, Чийто поглед е най-съкровеният копнеж на тези сърца, които жадуват за Теб, Чиято заповед е единствената надежда на тези, които са признали Твоята истина! Умолявам Те, чрез Твоята божествена сладост и чрез блясъка на славата на лицето Ти, да изпратиш за нас от Твоето небесно обиталище това, което ще ни даде възможност да се приближим до Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3385 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3385/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3385/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Боже мой! Ако не са нещастията, които се понасят по Твоя път, как могат да бъдат познати истинските Ти възлюбени и ако не бяха изпитанията, които се издържат от обич към Теб, как може да бъде разкрито мястото на тези, които копнеят за Теб? Твоята мощ ми е свидетел! Спътници на всички онези, които Те обожават, са сълзите, пролети от тях и утешители на онези, които Те търсят, са стенанията, които те издават и храната на тези, които бързат да Те срещнат, са парченцата от разбитите им сърца.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3386 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3386/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3386/</guid>
      <description>Прославен си Ти, о, Господи, Боже мой! Всеки проницателен човек признава върховната Ти власт и Твоето владение и всяко прозорливо око вижда огромното Ти великолепие и съкрушителната сила на Твоето могъщество. Ветровете на изпитанията са безсилни да възпират тези, които се радват на близък достъп до Теб, да обърнат лицата си към хоризонта на Твоята слава и силните бури от изпитания не ще успеят да отдалечат и не ще попречат на тези, които са изцяло посветени на волята Ти, да се приближат до Твоя двор.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3387 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3387/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3387/</guid>
      <description>Ти знаеш много добре, о, Боже мой, че злочестини се изляха над мен от всички посоки и че никой не може да ги разпръсне или да ги промени освен Теб. Аз зная със сигурност поради моята обич към Теб, че Ти никога не ще накараш злочестини да се стоварят върху никоя душа, освен ако не желаеш да въздигнеш нейното положение в небесния Си Рай и да укрепиш сърцето и` в този земен живот с опората на всепокоряващата Си сила, за да не може тя да се насочи към суетата на този свят.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3388 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3388/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3388/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Моля Те в името на океана на Твоето изцеление и в името на блясъка на Зорницата на Твоята милост, и в Твоето Име, чрез което Си подчинил слугите Си, и в името на проникващата сила на Твоето най-възвишено Слово и могъществото на Твоето най-височайше Перо, и в името на Твоята милост, която е предхождала сътворението на всички, които са на небето и на земята, да ме пречистиш с водите на Твоята щедрост от всякакво страдание и вълнение, от всякаква слабост и немощ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3389 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3389/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3389/</guid>
      <description>Твоето Име е моето лечение, о, Господи, и споменът за Теб е моят лек. Близостта до Теб е моята надежда и любовта към теб е моят спътник. Твоето милосърдие е моето лечение и моята опора на този свят и в бъдните светове. Ти наистина си Предобрият, Всезнаещият, Премъдрият.
(Source category: Изцеление) (Bahaiprayers.net ID: 3389)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3390 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3390/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3390/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те с Твоето Име, чрез което Ти издигна знаците на Своето ръководство и разпръсна сиянието на Твоята любяща доброта и разкри върховността на Своето Господство; чрез което светилникът на Твоите имена се появи на нишата на Твоите качества и Този, Който е Храмът на Твоето единство и Проявлението на безпристрастност се разкри; чрез което пътищата на Твоето ръководство бяха показани и пътеките на благоволението Ти бяха очертани, чрез което основите на греха бяха накарани да треперят и знаците на порочността бяха унищожени; чрез което изворите на мъдростта бликнаха и небесната трапеза ни бе изпратена; чрез което опази слугите Си и отдаде Своето изцеление, чрез което показа благоволението Си към Твоите слуги и разкри Своето опрощение сред Твоите създания — умолявам Те да закриляш този, който се държи крепко и се е върнал при Теб, и се е вкопчил здраво за твоята милост, и се е хванал за крайчеца на любящото Ти провидение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3391 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3391/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3391/</guid>
      <description>Възхвален бъди, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те в Най-славното Ти Име, чрез което съживи слугите Си и изгради градовете Си и в името на най-прекрасните Ти звания и най-величествените Ти качества да помогнеш на Твоите хора да се насочат към многобройните Ти дарове и да обърнат лицата си към Скинията на Твоята мъдрост. Изцели болестите, които са нападнали душите от всички страни и са ги възпрели да отправят своя взор към Рая, лежащ в подслона на Твоето закрилящо Име, което Си предопределил да бъде Царят на всички имена за всички, които са на небето и всички, които са на земята.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3392 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3392/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3392/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Боже мой! Моля Те с Твоето Име, чрез което Този, Който е Твоята Красота, е бил установен на престола на Твоето Дело и с Твоето Име, чрез което Ти променяш всички и събираш заедно всички, и искаш сметка от всички, и възнаграждаваш всички, и закриляш всички, и подкрепяш всички — моля Те да закриляш тази слугиня, която бяга за убежище при Теб и търси подслона на Този, в Когото Ти самият си проявен и е положила цялото си упование и доверие в Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3393 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3393/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3393/</guid>
      <description>Той е Лечителят, Удовлетворяващият, Помагащият, Всепрощаващият, Всемилостивият. Обръщам се към Теб, о, Възвишени, о, Предани, о, Славни! Ти, Удовлетворяващият, Ти, Изцеляващият, Ти, Вечният, о, Ти, Вечни! Обръщам се към Теб, о, Върховни, о, Издигащи, о, Съднико! Ти, Удовлетворяващият, Ти, Изцеляващият, Ти, Вечният, о, Ти, Вечни! Обръщам се към Теб, о, Несравними, о, Вечни, о, Единствени! Ти, Удовлетворяващият, Ти, Изцеляващият, Ти, Вечният, о, Ти, Вечни! Обръщам се към Теб, о, Най-Възхвалявани, о, Свети, о, Помагащи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3394 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3394/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3394/</guid>
      <description>Позволи ми, о, Боже мой, да се доближа до Теб и да живея в околностите на Твоя двор, защото отдалечеността от Теб почти изцяло ме погълна. Нека да почивам под сянката на крилете на Твоето милосърдие, защото пламъкът на раздялата ми с Теб е разтопил сърцето ми. Приближи ме до реката, която е животът наистина, защото душата ми изгаря от жажда, търсейки Те непрестанно. О, Боже мой, въздишките ми изразяват горчивината на моето страдание, а сълзите, които роня, свидетелстват за обичта ми към Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3395 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3395/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3395/</guid>
      <description>Прославен си Ти, о, Боже мой! Благодаря Ти затова, че ми показа Този, Който е Зората на Твоята милост, Изгрева на Твоето милосърдие и Съкровищницата на Твоето Дело. Умолявам Те в Името Ти, чрез Което лицата на приближените до Теб пребледняват, а сърцата на преданите Ти полетяват към Теб, да ми помогнеш по всяко време и при всякакви обстоятелства да се придържам към въжето Ти, да се освободя от всякаква привързаност към който и да е, освен към Теб, да държа погледа си насочен към небосклона на Твоето откровение и да осъществя това, което си ми предписал в Твоите Послания.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3396 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3396/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3396/</guid>
      <description>Възхвалено да бъде името Ти, о, Боже мой! Умолявам Те в името на благоуханието на Одеждата на Твоята благосклонност, което се разнесе сред цялото сътворение според Твоята повеля и в съгласие с Твоето желание; и в името на Зорницата на Твоята воля, която засия ярко на небосклона на Твоята милост, чрез силата на Твоето могъщество и власт да заличиш от сърцето ми всички налудничави приумици и празни представи, за да се обърна с цялата си любов към Теб, о, Ти, Господарю на цялото човечество!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3397 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3397/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3397/</guid>
      <description>Много премръзнали сърца, о, Боже мой, бяха разпалени от огъня на Твоето Дело и много дълбоко заспали бяха събудени от сладкия Ти глас. Колко много са странниците, потърсили убежище под сянката на дървото на Твоето единство и колко голям е броят на жадните, които са копнели за извора на Твоите животворни води през Твоите дни! Благословен е този, който се е обърнал към Теб и е побързал да достигне Зората на светлината на Твоя лик.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3398 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3398/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3398/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Боже мой! Аз съм един от Твоите слуги, които са повярвали в Теб и в Твоите знаци. Ти виждаш, че съм се насочил към прага на Твоята милост и съм обърнал лице към любящата Ти доброта. Умолявам Те в името на най-превъзходните Ти названия и чрез най-благородните Ти качества да отвориш пред мен дверите на Твоите дарове. Помогни ми освен това о, Ти, Притежателю на всички имена и качества, да върша това, което е добро.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3399 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3399/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3399/</guid>
      <description>ВИмето на Твоя Господ, Създателя, Владетеля, Всеудовлетворяващия, Най-въздигнатия, Този, Чиято помощ умоляват всички хора. Кажи: о, Боже мой! О, Ти, който си Творецът на небесата и на земята, о, Господи на Царството! Ти добре знаеш тайните на моето сърце, докато Твоето Същество е неведомо за всички освен за самия Теб. Ти виждаш всичко, което е мое, докато никой друг не може да стори това освен Теб. Удостои ме чрез Своето милосърдие с това, което ще ми даде възможност да не изпитвам нужда от нищо освен от Теб и отреди за мен това, което ще ме направи независим от всеки друг освен от Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3400 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3400/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3400/</guid>
      <description>О Господи! Към Теб прибягвам за убежище и към всичките Ти знамения насочвам сърцето си. О, Господи! Независимо дали съм на път или в своя дом, зает съм с нещо или работя, аз изцяло се доверявам на Теб. Дай ми тогава удовлетворяващата Си помощ, за да ме направиш независим от всичко, о, Ти, Който си ненадминат в Своята милост! Дари ме с моя дял, о, Господи, така както пожелаеш и направи така, че да бъда доволен от онова, което си ми отредил.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3401 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3401/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3401/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Ти си моята Надежда и моят Възлюбен, най-висшата ми Цел и Желание! С голяма покорност и пълна преданост аз Те моля да ме направиш фар на обичта Ти в Твоята земя, светлина на знанието Ти сред Твоите създания и знаме на божествената щедрост в Твоето Царство. Причисли ме към тези Твои слуги, които са се откъснали от всичко друго освен от Теб, които са се очистили от преходните неща на този свят и са се освободили от подтиците на изразителите на налудничави приумици.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3402 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3402/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3402/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Напълни за мен чашата на необвързаността към всичко и сред Твоите великолепие и дарове зарадвай ме с виното на обичта към Теб. Избави ме от пристъпите на страстта и желанието, разкъсай в мен оковите на този земен свят, привлечи ме с възторг към Твоето върховно царство и ме ободри сред рабините чрез диханията на Твоята святост. О, Господи, озари лицето ми със светлината на Твоите дарове; просветли очите ми, съзирайки знаменията на всепокоряващата Ти мощ; зарадвай сърцето ми със славата на Твоето познание, което обхваща всичко, развесели душата ми чрез всесъживяващите Си вести за велика радост, о, Ти, Царят на този свят и на небесното Царство, о, Ти, Господи на върховната власт и мощ, за да мога да разнасям навред Твоите знамения и знаци и да провъзгласявам Твоето Дело, и да ратувам за Твоите Учения, и да служа на Твоя Закон, и да възхвалявам Твоето Слово.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3403 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3403/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3403/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Царю на вечността, Създателю на народите и Ваятелю на всяка тленна кост! Моля Те в Името, чрез което призова цялото човечество към небосклона на Своето великолепие и блясък и напъти слугите Си към двора на Своето милосърдие и благосклонност, да ме причислиш сред онези, които са се освободили от всичко освен от Теб, насочили са се към Теб и не са били възпирани от предопределените от Теб беди да се обръщат към Твоите дарове.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3404 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3404/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3404/</guid>
      <description>Той е Могъщият, Опрощаващият, Състрадателният!
О, Боже, Боже мой! Ти виждаш слугите Си в бездната на проклятието и греха; къде е Твоята светлина на божествено ръководство, о, Ти, Желание на света? Ти познаваш тяхната безпомощност и немощ; къде е силата Ти, о, Ти, в Чиято власт е положено могъществото на небето и земята? Моля Те, о, Господи, Боже мой, в името на великолепието на светлината от любящата Ти доброта и талазите на океана на Твоето познание и мъдрост, и в Името на Словото Ти, чрез което Си завладял народите на Твоето царство, да позволиш да бъда един от онези, които са съблюдавали повелята Ти в Твоята Книга.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3405 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3405/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3405/</guid>
      <description>Направи непоколебими стъпките ни по Твоята пътека, о, Господи и укрепи сърцата ни в покорството ни пред Теб. Насочи лицата ни към красотата на Твоята единственост и зарадвай душите ни със знаменията на божественото Ти единство. Украси телата ни с одеждата на Твоята доброта и махни от очите ни булото на греха и дай ни потира на Своето милосърдие; за да може съкровената същност на всички да Те възпее и възхвали пред откровението на Твоето величие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3406 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3406/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3406/</guid>
      <description>О състрадателни Боже! Благодаря Ти, че ме разбуди и ме накара да се осъзная. Ти ми даде виждащи очи и ме надари с чуващи уши, поведе ме към Твоето царство и ме упъти към Твоята пътека. Показа ми правия път и ме накара да вляза в спасителната обител. О, Боже! Запази постоянството ми и ме направи непоколебим и предан. Предпазвай ме от жестоки изпитания и ме запази и защити в здраво укрепената крепост на Твоя Завет и Завещание.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3407 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3407/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3407/</guid>
      <description>О Господи мой и Надеждо моя! Помогни на обичните Ти да бъдат непоколебими в Твоя могъщ Завет, да останат верни на изявеното Ти Дело и да изпълняват заповедите, които Си постановил за тях в Своята Книга на Великолепието; за да станат знамена на ръководство и светилници на Небесното войнство, извори на Твоята безкрайна мъдрост и пътеводни звезди, светещи от божественото небе. Наистина Ти си Непобедимият, Всемогъщият, Всесилният.
(Source category: Непоколебимост в завета) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3408 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3408/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3408/</guid>
      <description>О Ти, Чийто лик е обект на моето преклонение, Чиято красота е моето светилище, Чиято обител е моята цел, Чиято възхвала е моята надежда, Чието провидение е моят спътник, Чиято обич е причина за моето съществуване, Чието споменаване е моята утеха, Чиято близост е моят копнеж, Чието присъствие е най-съкровеното ми желание и най-върховна цел, умолявам Те да не ме лишаваш от нещата, които Си отредил за избраните измежду Твоите слуги.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3409 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3409/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3409/</guid>
      <description>Боже мой, мой Обожаеми, Царю мой, мое Желание! С какъв език мога да изразя благодарността си към Теб? Аз бях нехаещ, Ти ме събуди. Бях се отвърнал от Теб, Ти великодушно ми помогна да се обърна към Теб. Сякаш бях мъртъв, Ти ме съвзе с животворната вода. Бях повехнал, Ти ми възвърна живота с божествения поток на Твоето слово, който бликна от Перото на Всемилостивия. О, Божие Провидение! Всичко съществуващо е рожба на Твоето изобилие; не го лишавай от водите на Своята щедрост и не го дръж настрана от океана на Своята милост.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3410 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3410/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3410/</guid>
      <description>Господи! Ние сме жалки, дари ни с благоволението Си, ние сме бедни, излей над нас част от океана на богатството Си, ние сме нуждаещи се, задоволи ни, ние сме унижени, дай ни от славата Си. Птиците в небето и зверовете в полето получават всеки ден храната си от Теб и всички същества се облагодетелстват от Твоите грижи и Твоето любящо благоволение. Не лишавай това крехко създание от благотворната Си милост и подкрепи чрез мощта Си тази безпомощна душа с щедростта Си.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3411 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3411/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3411/</guid>
      <description>О Ти, преблаги Господарю! Ние сме слуги на Твоя Праг, приютили се до Твоята свещена Порта. Не търсим друго убежище освен този непоклатим стълб; не се обръщаме за подслон другаде освен към Твоята закрила. Защити ни, благослови ни, подкрепи ни, направи ни такива, че да обичаме само Твоето благоволение, да възхваляваме само Теб, да следваме единствено пътеката на истината, за да станем достатъчно богати и да се откажем от всичко освен от Теб, да получаваме своите дарове от морето на Твоето благодеяние, да се стремим винаги да величаем Твоето Дело и да разпространяваме сладкия Ти аромат надлъж и нашир, да забравим себе си и да бъдем погълнати само от Теб, да се отречем от всичко друго, завладени от Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3412 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3412/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3412/</guid>
      <description>Не прибирай, о, Господи, празничната трапеза, която е била разпъната в Твое Име и не потушавай жаркия пламък, лумнал от неугасимия Ти огън. Не спирай потока от Твоята животворна вода, който бълбука с мелодията на Твоята слава и на спомена за Теб, не лишавай слугите Си от благоуханието на Твоя сладък мирис, от който лъха ароматът на Твоята обич. Господи! Превърни печалните грижи на Твоите светци в спокойствие, техните лишения — в удобство, униженията им — в слава, тъгата им — в блажена радост, о, Ти, Който държиш в мощните Си длани юздите на цялото човечество!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3413 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3413/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3413/</guid>
      <description>Разсей тъгата ми чрез добрината и великодушието Си, о, Боже, Боже мой, и прогони мъката ми чрез господството и мощта Си. Ти ме виждаш, о, Боже мой, с лице обърнато към Теб в час, когато скърби са ме обградили от всички страни. Умолявам Те, о, Ти, Който си Господарят на всички същества и закриляш всички видими и невидими създания чрез Името Си, благодарение на което си покорил сърцата и душите на хората, и чрез вълните на Океана на милосърдието Си и великолепието на Зорницата на Твоята доброта да ме поставиш сред онези, на които нищо не е попречило да обърнат лице към Теб, о, Ти, Господарю на всички имена и Създателю на небесата.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3414 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3414/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3414/</guid>
      <description>Възхвален и прославен си Ти, о, Боже мой! Умолявам Те в името на въздишките на тези, които Те обичат, и на сълзите, проливани от онези, които копнеят да Те познаят, да не оттегляш в Твоя Ден нежната Си милост от мен и да не ме лишаваш от мелодиите на Гълъба, който превъзнася Твоето единство пред светлината, сияеща от Твоя Лик. Аз съм този, който е сполетян от мъка, о, Господи! Виж ме — вкопчил се здраво в Твоето Име, Всепритежаващия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3415 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3415/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3415/</guid>
      <description>Има ли друг Отстранител на трудности освен Бог? Кажи: Възхвален да е Бог! Той е Бог! Всички са Негови раби и всички се подчиняват на Неговата повеля!
(Source category: Помощ в изпитания) (Bahaiprayers.net ID: 3415)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3416 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3416/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3416/</guid>
      <description>Кажи: Бог удовлетворява всички и над всичко и нищо в небесата или на земята освен Бог не удовлетворява. Наистина в самия Себе Си Той е Знаещият, Крепителят, Пълновластният.
(Source category: Помощ в изпитания) (Bahaiprayers.net ID: 3416)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3417 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3417/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3417/</guid>
      <description>Умолявам Те в името на Твоето могъщество, о, Боже мой! Нека не ме сполита зло по време на изпитания и в мигове на небрежност напътвай стъпките ми право чрез Своето вдъхновение. Ти си Бог, имаш Ти власт да вършиш туй, що пожелаеш. Никой не може да се противопостави на Твоята Воля или да осуети Намерението Ти.
(Source category: Помощ в изпитания) (Bahaiprayers.net ID: 3417)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3418 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3418/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3418/</guid>
      <description>О Господи! Ти си Отстранителят на всяко страдание и Разсейващият всяка болка. Ти си Този, Който прогонва всяка мъка и освобождава всеки роб, Избавителят на всяка душа. О, Господи! Избави ме чрез Своята милост и причисли ме сред онези Твои раби, които са постигнали спасение.
(Source category: Помощ в изпитания) (Bahaiprayers.net ID: 3418)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3419 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3419/</guid>
      <description>О Господи, мой Бог и Пристанище в моята злочестина! Мой Щит и мой Подслон в моите неволи! Мой Приют и мое Убежище в час на нужда и мой Другар в моето уединение! Моя Утеха в моето страдание и мой любящ Приятел в моята самота! Отстранител на мъките от моите болки и Опрощаващ съдник на моите грехове! Към Теб се обръщам с цялата си душа и Те моля горещо с цялото си сърце, ум и език да ме защитиш от всичко, което действа против волята Ти в кръговрата на Твоето божествено единство и да ме очистиш от всякакво осквернение, което би ми попречило да потърся, неопетнен и неомърсен, сянката на дървото на Твоята милост.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3420 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3420/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3420/</guid>
      <description>Той е Състрадателният, Всещедрият! О, Господи, Боже мой! Ти ме виждаш, Ти ме познаваш; Ти си моето Пристанище и моят Подслон. На никой друг освен на Теб не съм се молил, нито ще се моля, по друг път освен по пътя на Твоята любов не съм вървял, нито ще вървя. В тъмната нощ на отчаянието окото ми се обръща очакващо и изпълнено с надежда към утрото на Твоята безгранична благосклонност и в часа на зазоряване моята унила душа се ободрява и укрепва при спомена за Твоята красота и Твоето съвършенство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3421 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3421/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3421/</guid>
      <description>О Господи, Любими мой, Желание мое! Бъди ми другар в самотата и придружи ме в заточението. Отстрани моята печал. Помогни ми да се посветя на Твоята красота. Оттегли ме от всичко освен от Себе Си. Привлечи ме чрез благоуханието на светостта Си. Позволи ми да се присъединя в Царството Ти към онези, които са се откъснали от всичко освен от Теб, които копнеят да служат на Твоя свещен праг, които ратуват за Твоето Дело.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3422 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3422/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3422/</guid>
      <description>Прославено да е Името Ти, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те в името на силата Ти, която е обхванала всичко сътворено и в името на върховната Ти власт, която превъзхожда цялото творение, и в името на Словото Ти, което е скрито в мъдростта Ти и чрез което си създал Твоето небе и Твоята земя, да ни дадеш възможност да бъдем непоколебими в любовта си към Теб и в покорството си пред Твоето желание, да насочим своя взор към Твоя лик и да Те славословим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3423 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3423/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3423/</guid>
      <description>О Ти, Чиято близост е моето желание, Чието присъствие е моята надежда, Чието споменаване е моето жадуване, Чийто славен дворец е моята цел, Чийто дом е моето стремление, Чието име е моето изцеление, Чиято любов е сиянието на моето сърце, служенето на Когото е най-висшият ми стремеж! Умолявам Те в Твоето Име, чрез което Си позволил на онези, които са те познали, да се извисят до най-върховните висоти на познанието за Теб и Си дал възможност на онези, които искрено Ти се прекланят, да се издигат в околностите на двореца на Светите Ти благодеяния, да ми помогнеш да се обърна към Твоя лик, да насоча своя поглед към Теб и да говоря за Твоята слава.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3424 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3424/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3424/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Обърнах се с разкаяние към Теб и наистина Ти си Опрощаващият, Състрадателният. О, Боже, Боже мой! Върнах се при Теб и наистина Ти си Вечнопрощаващият, Милостивият. О, Боже, Боже мой! Вкопчих се о, въжето на Твоята доброта и в Теб е съкровищницата на всичко, което е на небето и на земята. О, Боже, Боже мой! Затекох се към Теб и наистина Ти си Прощаващият, Господарят на преизобилното милосърдие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3425 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3425/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3425/</guid>
      <description>Прославен си Ти, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те в името на Този, Който е Най-великото Ти Име, Който е бил жестоко измъчван от онези Твои създания, които са отрекли Твоята истина и Който е бил обграден от скърби, които никой език не може да опише, да ми позволиш да Те споменавам и да Те възхвалявам в тези дни, когато всички са се отвърнали от Твоята красота, спорят с Теб и са се отвърнали презрително от Този, Който е Проявителят на Твоето Дело.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3426 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3426/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3426/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи, мой Превъзлюбени! Направи ме непоколебим в Твоето Дело и направи така, че да мога да бъда причислен сред онези, които не са нарушили Твоя Завет, нито са следвали боговете на собственото си налудничаво въображение. Дай ми възможност тогава да се сдобия с престола на истината в Твоето присъствие, дари ме с белега на Твоята милост и позволи ми да се присъединя към онези сред Твоите раби, които не ще изпитват страх, нито ще бъдат обхванати от мъка.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3427 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3427/</guid>
      <description>Възхвален и прославен си Ти, о, Боже! Направи така, че денят на достигането до святото Ти присъствие бързо да наближи. Зарадвай сърцата ни чрез силата на Своята обич и благоразположение и дари ни с упоритост, за да можем с готовност да се покорим на Твоята Воля и Твоята Наредба. Наистина Твоето знание обгръща всичките неща, които си създал или ще създадеш и небесното Ти могъщество превъзхожда всичко, на което си вдъхнал или ще вдъхнеш живот.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3428 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3428/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3428/</guid>
      <description>О Господи, Боже мой! Помогни на Твоите любими да бъдат твърди в Твоята Вяра, да вървят по Твоите пътища, да бъдат непоколебими в Твоето Дело. Дай им Своята благосклонност, за да издържат на пристъпите на себичността и страстта, да следват светлината на божественото ръководство. Ти си Силният, Милостивият, Себесъщният, Дарителят, Състрадателният, Всемогъщият, Всещедрият.
(Source category: Непоколебимост) (Bahaiprayers.net ID: 3428)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3429 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3429/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3429/</guid>
      <description>О Ти, Боже мой, Който направляваш търсещите към правия път, Който избавяш загубилата се и сляпа душа от пустинята на вечната смърт, Ти, Който надаряваш верния с големи дарове и благосклонност, Който пазиш изплашения в Своето непревземаемо убежище, Който откликваш от Своя всевишен небосклон на зова на онези, които викат към Теб. Хвала Тебе, о, Господарю мой! Ти изведе объркалите се от смъртта на неверието и доведе онези, които са се приближили към Теб, до крайната цел; зарадва убедените сред Твоите служители, задоволявайки най-лелеяните им желания и от Своето Царство на красотата отвори пред лицата на онези, които копнеят за Теб, портите на новото единение; спаси ги от огъня на лишаването и загубването, така че те се втурнаха към Теб, достигнаха Твоето присъствие, пристигнаха при гостоприемните Ти двери и получиха изобилни дарове.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3430 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3430/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3430/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи, Боже мой! Умолявам Те в Името Ти, което никой не е признал както подобава, и чиято важност никоя душа не е проумяла; умолявам Те в името на Този, Който е Изворът на Твоето Откровение и Зората на Твоите знамения, да направиш сърцето ми хранилище на обичта към Теб и на спомена за Теб. Слей го тогава с най-великия Ти Океан, за да се излеят от него животворните води на Твоята мъдрост и кристалните потоци на Твоята прослава и възхвала.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3431 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3431/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3431/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господарю на света и Желание на народите, о, Ти, Който си проявен в Най-великото Име, чрез което бисерите на мъдростта и словото се появиха от черупките на великото море на Твоето познание, а небесата на божественото откровение бяха украсени със светлината от появата на светилото на Твоя образ. Моля Те, в името на Словото, чрез което доказателството Ти сред Твоите създания бе завършено и Твоето свидетелство бе изпълнено сред слугите Ти, да укрепиш народа Си в това, чрез което ликът на Делото ще засияе в Твоето владение, знамената на Твоята власт ще бъдат побити сред слугите Ти и флаговете на Твоето ръководство ще бъдат издигнати навред из Твоите владения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3432 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3432/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3432/</guid>
      <description>О Боже, Ти, Който си Създателят на всички Проявления, Началото на всички Начала, Изворът на всички Откровения и Източникът на всички Светила! Свидетелствам, че чрез Твоето Име небосводът на разбирането бе украсен и океанът на словото бе разбушуван, и повелите на Твоето провидение бяха оповестени на последователите на всички религии. Умолявам Те да ме обогатиш така, че да се освободя от всичко освен от Теб и да бъда независим от всекиго освен от Теб Самия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3433 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3433/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3433/</guid>
      <description>О Боже мой, помагай на Твоя слуга да извисява Словото и да опровергава празнословието и лъжата, да установява истината, да разнася навред свещените стихове, да разкрива великолепието и да кара утринната светлина да грее в сърцата на праведните. Ти си наистина Щедрият, Прощаващият.
(Source category: Преподаване) (Bahaiprayers.net ID: 3433)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3434 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3434/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Подкрепяй доверените Си слуги да имат любящи и нежни сърца. Помагай им да разнасят сред всички народи по земята пътеводната светлина, идваща от Небесната дружина. Наистина Ти си Силният, Властният, Могъщият, Всеподчиняващият, Вечнодаряващият. Наистина Ти си Щедрият, Благородният, Нежният, Най-добрият.
(Source category: Преподаване) (Bahaiprayers.net ID: 3434)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3435 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3435/</guid>
      <description>Ти ме виждаш, о, Боже мой, приведен скромно в поклон, смиряващ се пред Твоите заповеди, подчиняващ се на върховната Ти власт, тръпнещ пред мощта на господството Ти, бягащ от гнева Ти, молещ за Твоето милосърдие, уповаващ се на Твоето опрощение, треперещ от страхопочитание пред Твоето могъщество. Умолявам Те с трепетно сърце, с течащи сълзи и копнееща душа и напълно откъснат от всички неща, да направиш Твоите любими като лъчи светлина из Твоите царства и да подкрепиш Своите избрани слуги да възхваляват Словото Ти, така че лицата им да станат красиви и блестящи от великолепие, сърцата им да се изпълнят с тайнства и всяка душа да отхвърли греховното си бреме.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3436 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3436/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от съединените щати и канада
О Ти, несравними Боже! О, Ти, Господарю на Царството! Тези души са Твоето небесно войнство. Помагай им чрез дружините на Върховното Множество и ги направи победоносни, така че всеки от тях да бъде като цял полк и да завладее тези страни чрез Божията любов и озарението на божествените учения. О, Боже! Бъди тяхна подкрепа и техен помощник и в пустошта, в планината, долината, горите, прериите и моретата, бъди техен довереник, така че те да надигат вик чрез силата на Царството и дъха на Светия Дух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3437 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3437/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от съединените щати и канада
Нека всеки, който пътува по различни краища, за да преподава, да чете тази молитва над планината, пустинята, сушата и морето. О Боже! О, Боже! Ти виждаш моята слабост, скромност и смирение пред Твоите създания. Въпреки всичко аз съм се обърнал към Теб и съм се вдигнал сред Твоите убедени слуги в подкрепа на ученията Ти, осланяйки се на Твоята сила и мощ. О, Господи!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3438 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3438/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3438/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от северозападните щати
Следната молитва трябва да се чете от учителите и приятелите всекидневно: О Ти, преблаги Господарю! Хвала Тебе, че Си ни показал правия път на ръководството, отворил Си дверите на царството и Си проявил Себе си чрез Слънцето на истината. На слепите Си дал светлина; глухите си дарил със слух; съживил Си мъртвите; обогатил Си бедните; показал Си пътя на заблудените; довел Си тези с пресъхналите устни до извора на напътствието; позволил Си жадната риба да достигне океана на действителността и Си поканил скитащите птици в розовата градина на милосърдието.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3439 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3439/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3439/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от южните щати
Всяка душа, която пътува през градовете, селищата и селцата на тези щати и се е отдала на разпространяването на Божиите благоухания, трябва всяка сутрин да чете тази молитва: О Боже мой! О, Боже мой! Ти виждаш, че макар скромен и слаб, съм се заел с най-великото начинание, решен да издигна Твоето слово сред хората и да разпространя ученията Ти сред Твоите народи. Как бих успял, ако не ме подкрепиш с дъха на Светия Дух, не ми помогнеш чрез войнството на Твоето славно царство да възтържествувам и не излееш над мен Твоето одобрение, което единствено може да превърне мушицата в орел, капчицата вода — в реки и морета и атома в светила и слънца?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3440 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3440/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3440/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от централните щати
Нека разпространителите на Божиите благоухания да казват тази молитва всяка сутрин: О Господи, Боже мой! Хвала и благодарн
ост към Тебе, че ме напъти към правия път на царството, накара ме да ходя по тази права и далеч простираща се пътека, озари очите ми чрез съзиране великолепието на Твоята светлина, насочи слуха ми към мелодиите на птиците на светостта от царството на тайнството и привлече с любовта Си сърцето ми сред праведните.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3441 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3441/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3441/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от западните щати Следната молитва трябва да се чете … всеки ден:
О Боже! О, Боже! Това е птица със счупено крило и тя лети много бавно. Помогни и` да се извиси към върха на благополучието и спасението, да се устреми с най-висша радост и щастие през безпределното пространство, да разнесе мелодията си в Твоето възвишено Име из всички краища, да зарадва слуха с този зов, да озари очите, като им покаже ръководните знамения!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3442 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3442/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3442/</guid>
      <description>##Разкрита за бахаите от канада и гренландия
Хвала Тебе, о, Боже мой! Това са Твоите слуги, които са привлечени от благоуханията на Твоето милосърдие, разпалени са от огъня, горящ в дървото на Твоята единственост и очите им са озарени, съзирайки блясъка на светлината, сияеща на Синая на Твоето единство. О, Господи! Развържи езиците им, за да Те споменават сред Твоя народ, позволи им да Те възхваляват чрез Твоята милост и любяща доброта, помагай им с дружините на Твоите ангели, укрепи мишците им в службата им на Теб и ги направи знамения на Твоето ръководство сред създанията Ти.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3443 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3443/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3443/</guid>
      <description>##Разкрита на бахаите от канада
Разпространителите на Божиите благоухания трябва да казват тази молитва всяка сутрин: О Боже, Боже мой! Ти виждаш слабия, молещ за божествена сила; бедния — жадуващ за небесните Ти богатства; жадния — копнеещ за извора на вечния живот; измъчения — закопнял за обещаното Ти изцеление чрез безграничната Ти милост, която Си предопределил за Твоите избрани служители в небесното Ти царство. О, Господи! Нямам друг помощник освен Теб, друг подслон освен Теб, нито друга подкрепа освен Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3444 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3444/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3444/</guid>
      <description>Аз съм онзи, о, Господи мой, който се е обърнал към Теб и е вложил своята надежда в чудесата на Твоето благоволение и проявленията на щедростта Ти. Моля Те да не позволиш да се отвърна разочарован от дверите на Твоята милост, нито да се примиря с онези Твои създания, които са отрекли Делото Ти. Аз съм, о, Боже мой, Твоят слуга и синът на Твоя слуга. Познах Твоята истина в Твоите дни и насочих стъпките си към бреговете на Твоето единство, признавайки единствеността Ти, приемайки Твоята неделимост и надявайки се на Твоята прошка и снизхождение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3445 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3445/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3445/</guid>
      <description>Ти ме виждаш, о, Господи мой, с лице обърнато към небесата на Твоята доброта и океана на Твоята благосклонност, отказал се от всичко друго освен от Теб. Моля Те, в името на великолепието на Слънцето на Твоето откровение на Синай и сиянието на Светилото на милостта Ти, което блести на небосклона на Твоето Име, Вечнопрощаващия, да ми дадеш Своята прошка и да имаш милост към мен. И отреди за мен чрез славното Си перо онова, което ще ме въздигне чрез Твоето Име в света на творението.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3446 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3446/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3446/</guid>
      <description>О Боже, Господи наш! Закриляй ни чрез милосърдието Си от всичко, което може да Ти е противно и удостои ни с това, което добре Ти подобава. Дай ни още от Своята благодат и благослови ни. Прости ни за нещата, които сме сторили, измий греховете ни и прости ни с великодушната Си прошка. Наистина Ти си Най-въздигнатият, Себесъщният. Любящото Ти провидение обгърна всичко сътворено в небесата и на земята и прошката Ти надхвърли цялото сътворение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3447 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3447/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3447/</guid>
      <description>Хвала Тебе, о, Господи! Прости ни нашите грехове, имай милост към нас и дай ни възможност да се върнем при Теб. Не ни позволявай да разчитаме на нещо друго освен на Теб и дари ни чрез Своята щедрост това, което обичаш и желаеш и което добре Ти подобава. Въздигни мястото на онези, които истински са повярвали и прости им с великодушната Си прошка. Наистина Ти си Помощта в беда, Себесъщният.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3448 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3448/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3448/</guid>
      <description>Моля Те да ми простиш, о, Господи мой, за всяко споменаване освен споменаването Ти, за всяка възхвала освен възхвалата Ти, за всяко доволство освен доволството от близостта до Теб, за всяка наслада освен насладата от общуването с Теб, за всяка радост освен радостта от обичта към Теб и от Твоето благоразположение и за всички неща, отнасящи се до Мен, които нямат връзка с Теб, о, Ти, Който си Господът господен, Този, Който осигурява средствата и отключва вратите.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3449 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3449/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3449/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Боже! Как бих могъл да Те споменавам, когато Ти си пречистен от възхвалата на цялото човечество. Възвеличено да е Името Ти, о, Боже; Ти си Царят, Вечната Истина; Ти знаеш това, което е в небесата и на земята и при Теб трябва всички да се върнат. Ти спусна Своето божествено предопределено Откровение според ясна мярка. Възхвален си Ти, о, Господи! По Свое повеление Ти даряваш с победа, когото пожелаеш чрез войските на небето и на земята и на всичко, което съществува помежду им.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3450 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3450/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3450/</guid>
      <description>О Ти, опрощаващи Господи! Ти си подслонът за всички тези Твои слуги. Ти знаеш тайните и си осведомен за всичко. Ние сме всички немощни, а Ти си Могъщият, Всевишният. Всички сме грешни, а Ти си опрощаващият греховете, Милостивият, Състрадателният. О, Господи! Не се вглеждай в нашите недостатъци. Отнасяй се към нас според Своето милосърдие и доброта. Нашите недостатъци са много, но океанът на Твоето опрощение е безграничен. Слабостта ни е огромна, но доказателствата за Твоята подкрепа и помощ са явни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3451 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3451/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3451/</guid>
      <description>Моля за Твоята прошка, о, Боже мой, и умолявам опрощение по начина, по който Ти желаеш Твоите раби да се обръщат към Теб. Моля Те да ни пречистиш от грехове така, както подобава на Твоето Господство и да простиш на мен, на моите родители и на онези, които по Твоя преценка са влезли в обителта на обичта към Теб по начин, който е достоен за неземната Ти власт и добре подобава на славата на небесното Ти могъщество.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3452 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3452/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3452/</guid>
      <description>Господи мой! Господи мой! Възхвалявам Те и Ти благодаря за всичко, с което Си облагодетелствал Своята скромна слугиня, Своята рабиня, умоляваща Те, защото наистина Ти си я напътствал към проявеното Ти Царство и Си я накарал да чуе възвишения Ти Зов в този несигурен свят и да съзре Твоите знамения, които доказват появата на победната Ти власт над всичко. О, Господи мой, посвещавам това, което е в утробата ми, на Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3453 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3453/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3453/</guid>
      <description>О Господи! В това Най-велико Изповедание Ти приемаш молитвата на децата в полза на техните родители. Това е един от особените неизчерпаеми дарове на това Изповедание. Затова, о, Ти, преблаги Господарю, приеми молбата на този Свой слуга пред прага на Твоята единственост и потопи неговия баща в океана на Твоето милосърдие, защото този син се е вдигнал, за да Ти отдаде служба и по всяко време полага усилия по пътя на обичта към Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3454 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3454/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3454/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Тази Твоя слугиня Те призовава, вярвайки в Теб, обръщайки се към Теб, умолявайки Те да разпростреш небесната Си благодат над нея и да и` разкриеш Своите духовни загадки и да изпратиш над нея светлината на Своята Божествена Същност. О, Господи мой! Нека очите на моя съпруг прогледнат. Зарадвай сърцето му със светлината на Твоето познание, притегли съзнанието му към сияйната Ти красота, ободри духа му, разкривайки Своето проявено великолепие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3455 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3455/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3455/</guid>
      <description>О Ти, милостиви Боже! О, Ти, Който си могъщ и силен! О, Ти, преблаги Отче! Тези слуги са се събрали заедно, обръщайки се към Теб, молейки се пред Твоя праг, жадувайки за неизчерпаемите Ти блага от Твоето велико обещание. Те нямат друга цел освен Твоето благоразположение. Нямат друг стремеж освен да служат на света на човечеството. О, Боже! Направи това събрание лъчезарно. Направи сърцата милостиви. Удостои ги с даровете на Светия Дух.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3456 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3456/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3456/</guid>
      <description>О Ти, преблаги Господи! Това са Твои слуги, които са се събрали на тази среща, обърнали са се към Царството Ти и се нуждаят от Твоите дарове и благодат. О, Ти, Боже! Прояви и направи ясни знаменията на Твоето единство, което е положено в самата същност на живота. Разкрий и разгърни добродетелите, които Си спотаил и скрил в тези човешки същества. О, Боже! Ние сме като растения, а Твоята щедрост — като дъжда; освежи и накарай тези растения да растат чрез Твоя дар.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3457 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3457/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3457/</guid>
      <description>О Боже мой! О, Боже мой! Наистина тези слуги се обръщат към Теб, умолявайки Твоето милостиво царство. Наистина те са привлечени от Твоята святост и са възпламенени с огъня на Твоята любов, търсещи одобрение от чудесното Ти царство и надявайки се да бъдат приети в Твоите небесни селения. Наистина те копнеят за Твоите дарове, желаейки озарение от Слънцето на действителността. О, Господи! Направи ги блестящи лампи, щастливи знамения, плодоносни дръвчета и сияйни звезди.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3458 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3458/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3458/</guid>
      <description>О Ти, опрощаващи Боже! Тези слуги се обръщат към Твоето царство и търсят Твоята милост и доброта. О, Боже! Направи сърцата им добри и чисти, за да станат достойни за Твоята любов. Очисти и пречисти духовете им, за да може светлината на Слънцето на действителността да засияе върху тях. Очисти и пречисти очите им, за да могат да съзрат Твоята светлина. Очисти и пречисти ушите им, за да могат да чуят зова на Твоето царство.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3459 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3459/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3459/</guid>
      <description>О Божествено Провидение! Това събрание е съставено от Твои приятели, които са привлечени от красотата Ти и са разпалени от огъня на Твоята любов. Превърни тези души в небесни ангели, възкреси ги чрез дъха на Твоя Свети Дух, дай им сладкодумни езици и решителни сърца, дари ги с небесна сила и милосърдна чувствителност, накарай ги да станат радетели за единство на човешкия род и на делото за любов и съгласие в света на човечеството, така че страшният мрак на невежествените предразсъдъци да изчезне чрез светлината на Слънцето на Истината, този мрачен свят да стане просветен, това материално царство да поеме лъчите на духовния свят, тези различни цветове да се слеят в един и мелодията на възхвалата да се издигне към царството на Твоята святост.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3460 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3460/</guid>
      <description>Да се слави Твоето име, о, Господи, Боже мой! Мрак е покрил всяка земя и силите на злото са обхванали всички народи. Чрез тях обаче аз виждам блясъка на Твоята мъдрост и съзирам яркостта на светлината на провидението Ти. Тези, които са отделени като със завеса от Теб, са си представили, че имат сила да угасят светлината Ти, да потушат Твоя огън и да спрат ветровете на благосклонността Ти. Не, и за това Твоята мощ ми е свидетел!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3461 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3461/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Ти, Който си вдъхнал живот на всички създания чрез силата на Своето повеление. О, Господи! Помагай на онези, които са се отказали от всичко друго освен от Теб и дари ги с голяма победа. Спусни над тях, о, Господи, дружината на ангелите в небето и на земята и всичко, що е помежду им, за да помагат на Твоите раби, да ги облекчават и да им дават сили, да им помагат да постигнат успех, да ги подкрепят, да ги даряват със слава, да ги удостояват с почести и възвеличаване, да ги обогатяват и да направят така, че те да тържествуват с чудна победа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3462 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3462/</guid>
      <description>О Господи! Осигури бързия растеж на Дървото на Твоето божествено Единство; поливай го тогава, о, Господи, с преливащите води на Своето благоразположение и направи така, че преди откровенията на божественото Ти уверение то да роди такива плодове, каквито желаеш за Твоята прослава и въздигане, възхвалата Ти и благодарността към Теб; и да величае Твоето Име, да хвали единството на Твоята Същност и да благоговее пред Теб, тъй като всичко това лежи в крепката Ти длан, а не в дланта на другиго.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3463 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3463/</guid>
      <description>О Господи! Дари с победа Своите търпеливи раби в дните Си, като ги дариш с подобаваща победа, тъй като те се стремяха към мъченичество в Твоята пътека. Спусни над тях това, което ще донесе утеха на техните умове, ще възрадва съкровената им същност, ще придаде увереност на техните сърца и спокойствие на техните тела и ще даде възможност на душите им да се въздигнат в присъствието на Бога, Най-въздигнатия, и да стигнат до върховния Рай и онези покои на славата, каквито си предопределил за хората, притежаващи истинското знание и добродетели.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3464 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3464/</guid>
      <description>О Господи! Дай възможност на всички народи по света да получат достъп до Рая на Твоята Вяра, така че никое създание да не остане извън границите на Твоето благоразположение. От незапомнени времена Ти си имал сили да вършиш туй, що Те радва и си бил далеч над всичко, що желаеш.
(Source category: Тържество на делото) (Bahaiprayers.net ID: 3464)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3465 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3465/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Хвала Тебе за това, че си запалил огъня на божествената обич в Святото Дърво на върха на най-възвишената планина: онова дърво, което “не е нито на Изтока, нито на Запада” , онзи огън, който пламтял, докато пламъците му се издигнали нагоре до Небесното множество и от него тези същности доловили пътеводната светлина и извикали: “Наистина ние съзряхме огън на склона на планината Синай.” О, Боже, Боже мой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3466 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3466/</guid>
      <description>Той е Бог! О, Господи, Боже мой, Любими мой! Това са Твоите слуги, чули Гласа Ти, вслушали се в словото Ти и дочули Твоя Зов. Те повярваха в Теб, видяха Твоите чудеса, приеха доказателствата Ти и свидетелстваха за Твоите знаци. Те вървяха по пътищата Ти, следваха ръководството Ти, разкриваха тайните Ти, разгадаваха загадките в Книгата Ти, стиховете в Свитъците Ти и вестите на Твоите Писма и Послания. Те се вкопчиха за крайчеца на Твоята дреха и се държаха здраво за робата на Твоята светлина и величие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3467 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3467/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3467/</guid>
      <description>О Боже мой и мой Господарю! Аз съм Твоят слуга и синът на Твоя слуга. Аз станах от своето ложе тази утрин, когато Зорницата на Твоето единство грейна на Небосклона на Твоята воля и разля сиянието си над целия свят така, както бе предопределено в Книгите на Твоята Повеля. Хвала Тебе, о, Боже мой, задето се събудихме за блясъка на светлината на Твоето познание. И изпрати над нас, о, Господи мой, онова, което ще ни даде възможност да не зависим от другиго освен от Теб и ще ни избави от всяка привързаност към каквото и да е освен към Теб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3468 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3468/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3468/</guid>
      <description>Събудих се в подслона Ти, о, Боже мой, и нему, който търси този подслон, подобава да живее в Светилището на Твоята закрила и Крепостта на Твоята защита. Озари душата ми, о, Господи мой, с блясъка на Изгрева на Твоето Откровение, така както озари тялото ми с утринната светлина на Твоята благосклонност.
(Source category: Утрин) (Bahaiprayers.net ID: 3468)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3469 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3469/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3469/</guid>
      <description>Тази утрин станах по Твое благоволение, о, Боже мой, и излязох от къщи, уповавайки се изцяло на Теб и осланяйки се на Твоите грижи. Затова изпрати над мен благодатта Си от небесата на Твоето милосърдие и ми позволи да се прибера в къщи здрав, така както ми позволи да изляза под Твоята закрила с мисли, насочени непрестанно към Теб. Няма друг Бог освен Теб, Единствения, Несравнимия, Всезнаещия, Премъдрия.
(Source category: Утрин) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3470 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3470/</guid>
      <description>Отдавам възхвала към Теб, о, Боже мой, задето ме събуди от моята дрямка, изведе ме на бял свят, след като бях изчезнал и ме вдигна от съня ми. Събудих се тази утрин с лице насочено към блясъка на Зорницата на Твоето Откровение, чрез Която небесата на Твоята власт и могъщество бяха осветени, признавайки знаменията Ти, вярвайки в Твоята Книга и държейки се здраво за Твоето Въже. Умолявам Те, в името на Твоята воля и съкрушителната сила на предопределението Ти, да направиш от онова, което ми разкри в съня ми, най-сигурната основа за замъците на Твоята любов, които са в сърцата на Твоите възлюбени и най-доброто средство за разкриването на знаците на Твоето благоволение и любящата Ти доброта.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3471 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3471/</guid>
      <description>Боже мой, пред Когото се прекланям и Когото обожавам! Свидетелствам, че Си един и единствен и признавам даровете Ти и в миналото, и в настоящето. Ти си Всещедрият, преливащите потоци на Чието милосърдие са се излели както над високопоставените, така и над нископоставените и великолепието на Чието благоволение е заляло и покорните, и непокорните. О, Боже на милосърдието, пред Чиято врата се е преклонила най-чистата милост и около светилището на Чието Дело кръжи любящата доброта в най-висшата си духовност, ние те умоляваме, обръщайки се към древната Ти благосклонност и търсейки настоящето Ти благоволение, да имаш милост към всички, които са проявленията на света на битието и да не ги лишиш от преизобилната Си милост в Твоите дни.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3472 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3472/</guid>
      <description>О Ти, състрадателни Господи! Ти, Който си великодушен и можещ! Ние сме Твои слуги, приютени под Твоето провидение. Хвърли благосклонния си поглед към нас. Дай светлина на очите ни, слух на ушите ни, разбирателство и любов на сърцата ни. Направи душите ни весели и щастливи чрез радостните Си вести. О, Господи! Посочи ни пътя към Твоето Царство и възкреси всички ни чрез дъха на Светия Дух. Дари ни с вечен живот и ни удостои с безконечна чест.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3473 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3473/</guid>
      <description>О Ти, преблаги Господарю! О, Ти, Който си великодушен и милосърден! Ние сме слугите на Твоя праг и сме събрани под защитната сянка на божественото Ти единство. Слънцето на Твоето милосърдие сияе над всички и облаците на щедростта Ти се изливат над всички. Даровете Ти обхващат всичко. Твоето любящо провидение подкрепя всички, покровителството Ти закриля всички и проблясъците на Твоето благоволение са пръснати на всички. О, Господи! Раздавай безкрайните Си дарове и нека светлината на Твоето ръководство сияе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3474 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3474/</guid>
      <description>О Ти, преблаги Господарю! Ти си създал цялото човечество от един и същ корен. Повелята Ти е всички да принадлежат към една и съща челяд. В Твоето Свято Присъствие всички са Твои слуги и цялото човечество е приютено под Свещения Ти Покрив; всички са събрани на Твоята Трапеза на Щедростта, всички са озарени от светлината на Твоето Провидение. О, Боже! Ти си добър към всички, Ти се погрижи за всички, приюти всички, даде живот на всички.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3475 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3475/</guid>
      <description>О Боже, Ти, Който си спуснал Своето великолепие над лъчезарната същност на хората, изливайки над тях сияйната светлина на познанието и ръководството и Си ги избрал измежду всичко сътворено за тази небесна милост, и Си ги накарал да обхванат всички неща, да разберат най-дълбоката им същност, и да разкрият техните загадки, извеждайки ги от мрака във видимия свят! “Той наистина показва Своето особено милосърдие към когото Си пожелае.” О, Господи, помогни на Твоите обични да придобият знание и науки, и изкуства, и да разгадаят тайните, които са скътани в най-дълбоката същност на всички сътворени същества.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3476 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3476/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3476/</guid>
      <description>Тези ежедневни задължителни молитви, заедно с няколко други специални молитви, като например Лечителната молитва и Посланието до Ахмад, са били надарени от Бахаулла с особена сила и значение, и затова трябва да бъдат приети като такива и казвани от вярващите с безрезервна вяра и увереност, за да могат чрез тях те да влязат в по-близко общуване с Бога и да се отъждествят още по-пълно с Неговите закони и наставления. — Из писмо, написано от името на Шоги Ефенди Той е Царят, Всезнаещият, Мъдрият!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3477 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3477/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3477/</guid>
      <description>В Името на Бога, Най-древния, Най-великия.
Наистина сърцата на искрените са погълнати от огъня на раздялата: Къде е блясъкът на светлината на Твоя Лик, о, Възлюбени на световете? Тези, които са близо до Теб, са били изоставени в тъмнината на самотата: Къде е заревото на утрото на срещата с Теб, о, Желание на световете? Телата на Твоите възлюбени лежат обхванати от треска на далечни пясъци: Къде е океанът на Твоето присъствие, о, Омайнико на световете?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3478 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3478/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3478/</guid>
      <description>Изучавайте Посланието за Светия Мореплавател, за да узнаете истината и разберете, че Благословената Красота е предсказал съвършено бъдещи събития. Нека тези, които разбират, внимават. &amp;ndash; Abdu’l-Baha
Той е Милостивият, Многообичаният! О, Свети Мореплавателю! Заповядай на своя ковчег на вечността да се появи пред Небесното Множество. Бъди възхвален, Господарю мой, Всеславният!
И нека ангелският дух влезе в Името на Бог, Всевишния. Бъди възхвален, Господарю мой, Всеславният!
Отвържи го, за да може да заплава в океана на славата, Бъди възхвален, Господарю мой, Всеславният!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3479 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3479/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3479/</guid>
      <description>Това послание се чете в Храмовете на Бахаулла и Баб. То също се използва често при отбелязване на Техни годишнини. Възхвалата, която се яви от Твоята най-величествена Същност и славата, която изгря от Твоята най-сияйна Красота да бъдат с Теб, о, Ти, Който си Проявлението на Величие и Царят на Вечността, и Господарят на всички, които са на небето и на земята! Свидетелствам, че чрез Теб бяха разкрити върховната власт на Бога и Неговото владение, величието Му и Неговото великолепие и Зорниците на древния блясък разпръснаха своето сияние в небето на Твоята неотменна повеля, и красотата на Невидимия изгря на хоризонта на творението.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3480 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3480/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3480/</guid>
      <description>Следната молитва, разкрита от Абдул Баха се чете в Гробницата Му. Тя също може да се използва като лична молитва. Който изрича тази молитва със скромност и пламенност, ще зарадва сърцето на този Слуга. Ще бъде наистина като среща лице в лице с Него. Той е Всеславният! О, Господи, Боже мой! Смирен и облян в сълзи, аз вдигам умолително ръцете си към Теб и скривам своето лице в праха на този Твой Праг, издигнат над познанието на учените и възхвалата на всички, които Те прославят.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3481 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3481/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3481/</guid>
      <description>Прибавените дни (26 февруари до 1 март включително) трябва да бъдат дни за подготовка за Поста, дни за гостоприемство, благотворителност и за даване на подаръци. Боже мой, мой Огън и моя Светлина! Започнаха дните, които Ти нарече в Своята Книга Айям-е-Ха, о, Ти, Който си Царят на имената, и наближава постът, който Твоето най-възвишено Перо нареди на всички в царството на Твоето творение да спазват. Умолявам Те, о, Господарю мой, в името на тези дни и в името на всички, които през този период са се държали за въжето на Твоите заповеди и са се придържали към Твоите напътствия, да позволиш на всяка душа да бъде отредено кътче в подстъпите на Твоя двор и място до разкритието на блясъка на светлината на Твоя лик.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3482 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3482/</guid>
      <description>*В “Кетаб-е-Акдас” четем: “Заповядахме ви да се молите и да постите, щом достигнете пълнолетие; това е повелено от Бога, вашия Господ и Господ на вашите предци. &amp;hellip; Пътуващите, боледуващите, бременните или кърмачките не са длъжни да спазват Постите &amp;hellip; Въздържайте се от храна и питие от изгрев до залез слънце и внимавайте да не би желанието да ви лиши от тази благодат, която е посочена в Книгата.” *Периодът за постите е от 2 до 20 март.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3483 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3483/</guid>
      <description>Това са, о, Боже мой, дните през които Ти си заповядал на Твоите слуги да спазват поста. С него Си украсил предисловието на Книгата на Своите Закони, разкрита на Твоите създания и Си облякъл Съкровищниците на Заповедите Си пред очите на всички, които са на Твоето небе и на всички, които са на Твоята земя. Надарил Си всеки час от тези дни със специална добродетел, неразгадаема за всички освен за Теб, Чието знание обхваща всичко сътворено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3484 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3484/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Боже мой! Това са дните, през които Ти си заповядал на всички хора да спазват поста, за да може чрез него душите им да се очистят и да се освободят от всяка привързаност към когото и да е освен към Теб и от сърцата им да се извиси това, което е достойно за двора на Твоето величие и подобава на източника на откровението на единството Ти. Позволи, о, Господи мой, този пост да се превърне в река от животворна вода и да може да даде добродетелта, с която Ти си го надарил.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3485 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3485/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3485/</guid>
      <description>*Ноу Руз — 21 март, е първият ден от бахайската година. Възхвален бъди, о, Боже мой, че нареди Ноу Руз да бъде празник за онези, които са спазили поста от любов към Теб и са се въздържали от всичко, което Ти е противно. Нека, о, Господарю мой, огънят на Твоята любов и топлината от поста, наложен от Теб, да ги възпламени в Твоето Дело и да ги накара да се отдадат на Твоята възхвала и Твоето споменуване.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3486 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3486/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3486/</guid>
      <description>Той е Бог! О, Господи, Боже мой! О, Ти, Помощнико на слабите, Подкрепа за бедните и Спасителю на безпомощните, които се обръщат към Теб. С най-голямо смирение аз издигам умоляващите си ръце към Твоето царство на красотата и горещо Те призовавам с моя вътрешен глас, казвайки: “О, Господи, Боже мой! Помогни ми да се прекланям пред Теб; укрепи мишците ми, за да Ти служа; подпомагай ме чрез благосклонността Си в службата ми към Теб; позволи ми да остана непоколебим в моето подчинение на Теб; излей над мен обилните излияния на Твоята щедрост, нека погледът на окото на Твоята любяща благосклонност бъде насочен към мен и ме потопи в океана на Твоето опрощение.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3487 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3487/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3487/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! С разтуптяно сърце и облян в сълзи Те умолявам да подкрепиш всеки, който разходва енергията си за изграждането на този Дом и издигането на тази Сграда, в която Твоето име се споменава всяко утро и всяка вечер. О, Боже! Изпрати божественото Си възнаграждение на всеки, който полага усилия да служи на това здание и се стреми да го издигне сред народите и религиите по света. Подкрепяй го във всяко добро дело, спомагащо за благосъстоянието на света.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
