<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pelos Mortos on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pelos-mortos/</link>
    <description>Recent content in cat-Pelos Mortos on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pelos-mortos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB05996 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/departed/ab05996/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/departed/ab05996/pt/</guid>
      <description>Ó Senhor, ó Tu cuja misericórdia circundou a todos, cujo perdão é transcendente, cuja bondade é sublime, cuja absolvição e generosidade envolve a todos, e as luzes de cujo perdão estão difundidas por toda parte! Ó Senhor da glória! Suplico-Te fervorosamente e em lágrimas, para que lances os brilhos do olhar da Tua misericórdia sobre a Tua serva que a Ti ascendeu. Envolve-a com o manto da Tua graça, resplandecente com os ornamentos do Paraíso celestial, e, abrigando-a sob a árvore da Tua unicidade, ilumina a sua face com as luzes da Tua misericórdia e compaixão.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1126 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1126/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Verdadeiramente, este Teu servo, humilde ante a majestade da Tua divina supremacia e submisso à porta da Tua unicidade, acreditou em Ti e nos Teus versículos e testificou a Tua palavra, tendo sido aceso com o fogo do Teu amor, imerso nas profundezas do oceano do Teu conhecimento, e atraído pelas Tuas brisas. Ele confiou em Ti, volveu a face a Ti, ofereceu-Te as suas súplicas e recebeu a certeza do Teu perdão e indulgência.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1127 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1127/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó Tu que perdoas os pecados! Tu que concedes dádivas e afastas as aflições! Suplico-Te, verdadeiramente, que perdoes os pecados dos que abandonaram as vestes físicas e ascenderam ao mundo espiritual. Ó meu Senhor! Purifica-os das transgressões; desvanece-lhes a tristeza e transforma a sua escuridão em luz. Permite que entrem no jardim da felicidade, se purifiquem com a água mais límpida e, no mais sublime monte, contemplem os Teus esplendores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1128 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1128/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1128/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! Embora algumas almas tenham vivido as suas vidas na ignorância, alienadas e insubordinadas, no entanto, com uma onda do oceano do Teu perdão, todos aqueles cercados por transgressões serão libertados. Seja quem for que Tu queiras, fazes dele um confidente, e todo aquele que não for objeto da Tua escolha, será considerado um transgressor. Fosses Tu tratar-nos com a Tua justiça, seríamos apenas pecadores que merecem ser separados de Ti, mas se Tu preservasses a Tua misericórdia, cada um dos pecadores tornar-se-ia puro e cada estranho um amigo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1129 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1129/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1129/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor clemente! Perdoa os pecados da minha querida mãe, absolve-lhe as imperfeições, dá-lhe um vislumbre da Providência e conduze-a ao Teu Reino. Ó Deus! Ela educou-me desde o começo de minha vida, criou-me, porém não a recompensei pelo seu trabalho. Concede Tu a sua recompensa. Destina-lhe a vida eterna e fá-la querida no Teu Reino. Verdadeiramente, Tu és O que perdoa, o Clemente e o Bondoso.
(Source category: Pelos Mortos) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1130 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1130/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor Bondoso! Esta querida e estimada serva foi atraída a Ti, e através de reflexão e discernimento ansiou atingir a Tua presença e entrar nos Teus domínios. Com os olhos marejados ela fixou o olhar no Reino dos Mistérios. Muitas foram as noites que ela passou em profunda comunhão Contigo, e muitos foram os dias que ela viveu em íntima lembrança de Ti. A cada manhã recordava-se de Ti, e a cada noite centrava os seus pensamentos em Ti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1132 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1132/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1132/</guid>
      <description>Ó meu Deus, ó Tu que perdoas os pecados e dispersas as aflições! Ó Tu que és o Perdoador, o Misericordioso! Elevo a Ti a minhas mãos suplicantes, em lágrimas implorando à corte da Tua divina Essência que perdoes, através da Tua graça e clemência, a Tua serva que ascendeu ao trono da verdade. Permite, ó Senhor, que ela seja envolta pelas nuvens das Tuas bênçãos e favores, imerge-a no oceano do Teu perdão e indulgência, e capacita-a a entrar naquele santificado lugar, o Teu Paraíso celestial.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1239 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1239/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1239/</guid>
      <description>*“A Oração de Finados é a única oração obrigatória bahá’í que deve ser recitada em congregação; deve ser lida apenas por um crente enquanto todos os presentes permanecem em pé e em silêncio. Bahá’u’lláh esclareceu que a Oração de Finados é exigida somente na morte de um adulto (maior de 15 anos), que a recitação deve preceder o sepultamento do corpo, e que não é obrigatório volver-se ao Qiblih quando ela for recitada.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1240 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1240/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1240/</guid>
      <description>Ele é Deus, excelso é Ele, Senhor de misericórdia e bondade! Glória a Ti, ó meu Deus, Senhor Todo-Poderoso! Atesto a Tua omnipotência e grandeza, soberania e mercê, o Teu poder e a Tua graça, a unidade do Teu Ser e da Tua Essência, e a Tua santidade e exaltação acima do mundo existente e de tudo o que nele se acha. Ó meu Deus! Vês-me desprendido de tudo menos de Ti, e apoiando-me em Ti, volvendo-me para o oceano da Tua generosidade, para o céu do Teu favor e para o Alvorecer da Tua graça.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1241 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1241/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1241/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor, meu Deus! Não rebaixes a criatura que exaltaste através do poder da Tua soberania eterna nem removas para longe de Ti aquele que fizeste entrar no tabernáculo da Tua eternidade. Irias Tu expulsar, ó meu Deus, o ser que amparaste com a Tua proteção, e afastar de Ti, ó meu Desejo, aquele para o qual foste um refúgio? Podes Tu humilhar quem elevaste, ou esquecer aquele a quem deste o poder de se lembrar de Ti?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1242 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1242/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1242/</guid>
      <description>Suplico-Te, ó Tu que és a Luz do mundo e o Senhor das nações, neste momento exato, quando com as mãos da esperança me seguro à orla das vestes da Tua mercê e bondade - perdoa os Teus servos que se elevaram à região da Tua proximidade, dirigindo as suas faces para os esplendores da luz do Teu Semblante, volvendo-se para o horizonte da Tua aprovação e aproximando-se do oceano da Tua misericórdia e que, durante toda a sua vida, Te expressaram louvor e arderam com o fogo do seu amor por Ti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
