<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Doa Pimujul Agama on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-doa-pimujul-agama/</link>
    <description>Recent content in cat-Doa Pimujul Agama on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-doa-pimujul-agama/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn11878 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11878/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11878/</guid>
      <description>Junyung adon Ingan, O Raja Topa ku! Mopung mbok ngilokuab siginap topat, bia kuasa pangirugi mbok nyokuab sua negara. Pakai sok bala, alo watki pun, oku kilint timogah ayuh bijak ponai Ingan, bia tiluti daras jawak lingieng pangilaan Ingan. Bala dek mbok paput odak tutu sok Ingan mbok fikir nang odop eh ogi kuasa yak mulae lingab Ingan, bia yak mulae opui Ingan, bia yak odak tigotonk sobak budi Ingan. Doh geh dik eh yak wat inoh, jek tudu itih kekuatan Ingan odak oku ngakont!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11879 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11879/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11879/</guid>
      <description>Ingan leh dek mulia, O Raja, Ingan leh Nyaa dek toban odak idip sua onik dek obuah motan, pakai sok kuasa pingodak Ingan. O Raja! Tulung bala nyaa dek mbok supiah togant sua dibokon pak-eh Ingan, bia ngibonar bala kemenangan dek ayuh. Pimuun tudu bala, O Raja, padang topat bigupul malaikat-malaikat daang surga duoh tanak bia sua ndu auw, odak batue ulunt-ulunt Ingan, odak tulung sotok sandat duoh nogap bala, odak bala tungang so’ont kejayaan, odak naan magog bala, odak modung bala pakai pimulia, odak pisoh tudu bala kehormatan duoh bigatung tipaad, odak bala biotak bidaya bia nai odak bala bujur pakai pimujul dek ajaib.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11880 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11880/</guid>
      <description>O Raja! Ngidiya odak sogat tumue Tongon Kesatuan ilahi Ingan, nijuah mei tiyak, O Raja, pakai soyuak pi’in paguh moon Ingan, bia odak iyoh, ndu depan revelasi keyakinan ilahi Ingan, odak piluwah buak kodae dek obuah niat sa’ant kemegahan Ingan duoh ayuh bigatung, pimudi Ingan duoh rasa terima kasih, bia bilagah Adon Ingan, odak mudi pinyindik Sijati Ingan duoh odak sanggup ngin muja ndu Ingan, setegal sua dimutik bitangak ndu daang aguam Ingan bia dek daang eh noh doie dibokon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11881 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11881/</guid>
      <description>O Raja! Ngin odak monang ulunt-ulunt Ingan dek bijont daang onu-onu Ingan dengan ngibonar bala pimonang dek toban utung, setegal bala mbok kalik kobos bilubant daang olant Ingan. Pimuun tudu bala onik dek yak toban sidanah tudu pimikir iyoh, kanuas pingidip bala, dek yak nyokad janji tudu otin bala bia owas-owas tudu tubuk gonan bala bia dapod odak jiwa-jiwa bala ma’ad tudu pimonog Topa, dek Bigatung Simomu, bia yak ngapai Surga dek ayuh bia pimulia jadin topat tilonah kodae dek mbok nitah Ingan sa’ant manusia dek ogi ilmu pangipu’ant sejati duoh sifat konae.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11882 in Bidayuh</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11882/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sne/bpn11882/</guid>
      <description>O Raja! Odak sua manusia ndu dunia tungang so’ont pimolot ndu daang Surga Agama Ingan, sak kadu doie pimotan dek ogi idip ge aluae supiah nuwak dek osat sok pinuju paguh moon Ingan. Mbok sok no’uh eh geh Ingan mbok jadin ngasi nai mana wat dek suka Ingan bia dek lu’ad lobih kisomu ndu oni sija dek ingin Ingan.
(Source category: Doa Pimujul Agama) (Bahaiprayers.net ID: 11882)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
