<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Noche on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-noche/</link>
    <description>Recent content in cat-Noche on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-noche/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Midnight Prayer in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/evening/ab06528mid/es/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/evening/ab06528mid/es/</guid>
      <description>*¡Oh buscador de la Verdad! Si deseas que Dios abra tus ojos, debes suplicarle, orar y comulgar con Él a medianoche diciendo:
¡Oh Señor! He vuelto el rostro hacia Tu reino de unicidad y estoy sumergido en el mar de Tu misericordia. ¡Oh Señor! Ilumina mis ojos con la visión de Tus luces en esta noche oscura, y hazme feliz con el vino de Tu amor en esta edad maravillosa. ¡Oh Señor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11620 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11620/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11620/</guid>
      <description>¡Oh mi Dios, mi Maestro, el Objeto de mi deseo! Este siervo Tuyo busca dormir al amparo de Tu misericordia y reposar bajo el dosel de Tu gracia, implorando Tu cuidado y Tu protección. Te ruego, oh mi Señor, por Tus ojos que no duermen, que guardes los míos de mirar otra cosa que no seas Tú. Fortalece, pues, su visión, para que puedan distinguir Tus señales y contemplar el horizonte de Tu Revelación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn11621 in Español</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11621/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/es/bpn11621/</guid>
      <description>¿Cómo puedo querer dormir, oh Dios, mi Dios, cuando los ojos de aquellos que Te anhelan están en vela por su separación de Ti? ¿Y cómo puedo reposar mientras las almas de Tus amantes están desconsoladas por su lejanía de Ti? Oh mi Señor, he encomendado mi espíritu y todo mi ser a la diestra de Tu poder y Tu protección, y pongo la cabeza sobre la almohada mediante Tu potestad, y la levanto de acuerdo con Tu voluntad y Tu complacencia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
