<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-اتّحاد و اُلفَت on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D8%A7%D8%AA%D9%91%D8%AD%D8%A7%D8%AF-%D9%88-%D8%A7%D9%8F%D9%84%D9%81%D9%8E%D8%AA/</link>
    <description>Recent content in cat-اتّحاد و اُلفَت on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D8%A7%D8%AA%D9%91%D8%AD%D8%A7%D8%AF-%D9%88-%D8%A7%D9%8F%D9%84%D9%81%D9%8E%D8%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1391 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1391/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1391/</guid>
      <description>هواللّه ای پروردگار، یاران را کامکار کن و به عبودیّت همدم و دمساز فرما، قلوب را نورانی فرما و وجوه را رحمانی کن تا بنیانِ محبّت و مهربانی در عالمِ انسانی تأسیس گردد و نوع بشر به یکدیگر مفتون و مهرپرور گردند، شرق دست در آغوشِ غرب نماید، فرنگ بی‌درنگ سبیلِ محبّت پوید، تُرک تاجیک را همدم داند و هم آغوش و مهربان شمرد، کلّ با هم در نهایتِ الفت و یگانگی معاشرت و مصاحبت نمایند، ذکرِ اغیار نشود، همدگر را آشنا و یار و غمگسار گردنـد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1392 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1392/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1392/</guid>
      <description>هواللّه خدایا، تاریکی نزاع و جدال و قتال بین ادیان و شعوب و اقوام افقِ حقیقت را پوشیده و پنهان نموده، جهان محتاجِ نورِ هدایت است، پس ای پروردگار عناینی فرما که شمس حقیقت جهان را کران به کران روشن نماید
(Source category: اتّحاد و اُلفَت) (Bahaiprayers.net ID: 1392)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1393 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1393/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1393/</guid>
      <description>هواللّه ای خداوندِ مهربان، به فریادِ بیچارگان برس، ای پاکِ یزدان بر این اطفالِ یتیم رحم فرما، ای خداوندِ بی‌نیاز این سیلِ شدید را قطع کن، ای خالق جهانیان این آتشِ افروخته را خاموش کن، ای دادرسِ به فریادِ یتیمان برس، ای داورِ حقیقی مادرانِ جگرخون را تسلّی ده، ای رحمنِ رحیم بر چشمِ گریان و دلِ سوزانِ پدران رحم نما، ایـن طوفان را ساکت کن و ایـن جَنگِ جهانگیر را به صلح و آشتی مُبَدّل فرما.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
