<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-祈求医治 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E7%A5%88%E6%B1%82%E5%8C%BB%E6%B2%BB/</link>
    <description>Recent content in cat-祈求医治 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E7%A5%88%E6%B1%82%E5%8C%BB%E6%B2%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8562 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8562/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！凭祢医治百病之汪洋、祢恩典圣阳之曙光、祢征服万仆之圣名、祢至伟圣言之广布力量、祢至伟之笔的威权、祢超越天地万物的慈悲，我恳求祢，以祢恩赐之水净化我，使我摆脱一切折磨、疾病及虚弱和无力。 我的主啊！祢看到祢的哀求者正在祢恩慈之门前等待，他将自己的希望寄托于祢，并紧执祢慷慨之灵索。我恳求祢，不要拒绝他向祢恩慈之汪洋及祢仁爱之圣阳所寻求的事物。 祢有权行祢所好之事。除祢之外别无上帝，祢是永恒宽恕者，至为慷慨者。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8562)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8563 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8563/</guid>
      <description>上帝啊！祢的圣名是我的灵药，念记祢是我的良方，亲近祢是我的希望，眷爱祢是我的陪伴。祢给予我的仁慈，是我今生来世的灵药与救援。诚然，祢是普施者，全知者，全智者。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8564 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8564/</guid>
      <description>主啊！我的上帝！一切荣耀归于祢！我奉祢的至高圣名祈求祢，祢已借此圣名升起了导引之旗幡，放射出祢慈爱的光芒，并昭示祢君尊的威权。借此圣名，祢万名之灯在祢属性的圣龛里显露，作为祢的大同圣帐及超绝显圣的祂也开始闪现；借此圣名，祢引导之道为人所知，祢喜悦之途也被标识；借此圣名，谬误之基已被撼动，邪恶征象也被铲除；借此圣名，智慧之泉喷涌而出，神圣天国降赐灵宴；借此圣名，祢保护仆人并惠予治疗；借此圣名，祢显示了对仆役们的温柔慈爱，彰显了祢对万物的宽仁。求祢保护这样的人——他坚信祢，皈依祢，恪守祢的恩典，紧执祢仁慈天意的袍边。向他降赐祢的治疗吧，使他完美无缺，再赋予他祢所应允的坚定信念，并以祢的高贵使他心安。 诚然！祢是神医，保护者，救助者，全能者，大力者，无量荣耀者，全知者。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8564)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8565 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8565/</guid>
      <description>主啊，我的上帝，赞美归于祢！奉祢那足以振奋仆人、兴建祢诸城的至大圣名，及祢那最优美的名号、最尊贵的属性，求祢惠助子民们转向祢广博的恩宠，使他们面向祢智慧的圣庭。求祢治愈那全面袭击人类的疾患，因为它阻挠人们仰望祢圣名庇荫的天堂。祢已发布谕令——此圣名乃是天地间的万名之王。祢有权行祢喜悦之事，祢手中支配着所有名号。除祢之外别无上帝，祢是大力者，大智者。 我的主啊！我是一个贫乏的生灵，已紧贴祢财富之边缘。我正痛苦患病，已紧执祢治疗之灵绳。请以祢的宽仁和慷慨，解除折磨我全身的疾病，以祢恩惠慈悲之水将我彻底洗净，让我披上健康之袍。让我的双目凝视祢，使我超脱一切眷恋，唯祢是从。惠助我吧！让我按祢的希望行动，完成祢所喜悦的事情。 诚然，祢是今生后世的主宰。诚然，祢是永恒宽恕者，至大怜悯者。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8565)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8566 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8566/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8566/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！一切荣耀归于祢！借祢的圣名，祢的美尊已被妥善安置在祢圣道的宝座上；借由祢的圣名，祢改造万物，聚合万物，清点万物，赏赐万物，保护万物，扶持万物。以祢的圣名，我恳求祢眷顾这位女仆，她为避难而奔向祢，寻求祢显示者的庇护，全然信赖祢。 我的上帝啊！她患了病，已进入祢医治的树荫下；她备受折磨，已奔向祢的庇护之城；她染病在身，故寻求祢恩惠的源头；她异常烦忧，故欲到达祢宁静之泉；她身负罪恶，已面向祢宽恕的圣庭。 我的上帝，我的钟爱者啊！借祢的威权和慈爱，以祢的香膏和医治，作为她的衣裳，让她畅饮祢慈悲与恩惠之杯。我还要恳求祢保护她！让她摆脱一切折磨和烦恼，一切疼痛和疾病，一切祢不悦之事。 祢确然至高无上。诚然！祢是神医，满足一切者，保护者，永恒宽恕者，最怜悯者。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8566)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8567 in 简体中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hans/bpn8567/</guid>
      <description>以祂——那尊贵者、至高者、至伟者之圣名为誓！ 赞美归于祢，主啊，我的上帝！祢是我的上帝，我的主宰，我的上主，我的支柱，我的希望，我的庇护，我的明灯。我祈求祢，借由祢那除祢之外无人知晓、隐秘而珍贵的圣名，保佑手持这篇书简的人，使他免遭一切灾难与瘟疫，远离所有邪恶的男女，避开作恶者的邪行、不信者的诡计。我的上帝啊，求祢保护他免受所有痛苦与烦恼，只因祢手中掌握着万物乾坤！祢确实统御万物。祢随己意行事，凭己好命定一切。 祢是万王之王！祢是仁慈的主！祢是亘古圣美、恩典、慷慨与惠泽之源泉！祢是病患的医治者！祢是需求的满足者！祢是万光之光！祢是超越万光之光！祢是每个天启的启示者！祢是慈悲者！祢是怜悯者！祢是宽仁者！祢是施恩者！求祢以祢的大慈大悲及丰沛恩典，怜悯手持这篇书简的人吧，并借由祢的保佑，使他避开其心灵与理智厌弃之物。在所有威权者当中，祢确实最具威权。冉冉升起的圣阳啊，上帝的荣耀与祢同在！祢的确证实了上帝所自证：除了祂——那全能者、至爱者之外别无上帝。
(Source category: 祈求医治) (Bahaiprayers.net ID: 8567)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
