<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Веры из скрижалей божественного предначертания on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%8B-%D0%B8%D0%B7-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B5%D0%B9-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Веры из скрижалей божественного предначертания on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%8B-%D0%B8%D0%B7-%D1%81%D0%BA%D1%80%D0%B8%D0%B6%D0%B0%D0%BB%D0%B5%D0%B9-%D0%B1%D0%BE%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B5%D0%BD%D0%BD%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D0%BF%D1%80%D0%B5%D0%B4%D0%BD%D0%B0%D1%87%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2470 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2470/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2470/</guid>
      <description>О Ты, несравненный Боже! О Ты, Господь Царствия! Души сии суть небесное воинство Твое. Помоги им когортaми Высшего Сонма и даруй им победу, дабы каждый из них стал подобен полку и завоевал страны сии любовью Божией и светом Божественных учений.
О Боже! Будь их поддержкой и опорой — в пустынях и лесах, в долинах и горах, в степях и морях; будь их наперсником, дабы могли они возвысить свой глас силою Царствия и дыханием Духа Святого.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2471 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2471/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2471/</guid>
      <description>*(Молитва открыта для бахаи Соединенных Штатов и Канады) *Всякий, отправившись в чужие земли, дабы обучать Вере, пусть во время странствий — денно и нощно — возносит сию молитву:
О Боже, мой Боже! Ты видишь, что я восхищен и пленен Твоим царствием славы, воспламенен огнем Твоей любви среди человеков, вестник царствия Твоего в сих обширных и раздольных землях, отрешенный ото всего, кроме Тебя, уповающий на Тебя, забывший об отдыхе и удобстве, пребывающий вдали от родного дома, путник в сих краях, чужестранец, павший наземь, смиренный пред возвышенным Порогом Твоим, покорный пред небесами высочайшей славы Твоей, взывающий к Тебе в тиши ночной и на рассвете, просящий и умоляющий Тебя поутру и вечерней порою,— милостиво помоги мне служить Делу Твоему, повсюду распространять учения Твои и возвышать Слово Твое как на Востоке, так и на Западе.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2472 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2472/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2472/</guid>
      <description>*(Молитва открыта для бахаи северо-восточных штатов) *Пусть распространители Божиего благоухания возносят сию молитву каждое утро:
О Господи, мой Боже! Хвала и благодарность Тебе за то, что вывел Ты меня на путь царствия, дозволил мне идти по сей прямой и протяженной стезе, озарил мои очи созерцанием великолепия света Твоего, склонил мой слух к напевам птиц святости из царствия таинств и пленил мое сердце любовью Твоей среди праведных.
О Господи! Поддержи меня Святым Духом, дабы воззвал я во Имя Твое среди народов и разнес радостную весть о явлении царствия Твоего среди людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2473 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2473/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2473/</guid>
      <description>*(Молитва открыта для бахаи центральных штатов) *Молитву сию надлежит читать … ежедневно: О Боже! О Боже! Вот птица с подбитым крылом, и полет ее замедлен —помоги ей, дабы могла она взлететь к вершине процветания и спасения, исполни ее полет в бескрайних просторах высшей радостью и весельем, разнеси во все края напев ее во Имя Величайшее Твое, услади слух сим призывом и озари очи созерцанием знамений водительства.
О Господи! Я один, я одинок и убог.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2474 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2474/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2474/</guid>
      <description>*(Молитва открыта для бахаи западных штатов) Хвала Тебе, о мой Боже! Вот слуги Твои, привлеченные благоуханием Твоего милосердия, воспламененные огнем, пылающим на древе единственности Твоей; очи их озарены созерцанием великолепия света, что сияет на Синае единственности Твоей.
О Господи! Разомкни уста их, дабы поминали они Тебя среди народа Твоего; благоволением Твоим и нежной заботой сподобь их возносить хвалы Тебе, помоги им воинством ангелов Твоих, препояшь их чресла для служения Тебе и сделай их знамениями Твоего водительства среди созданий Твоих.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2475 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2475/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2475/</guid>
      <description>*(Молитва открыта для бахаи Канады) *Те, что распространяют благоухания Божии, должны возносить сию молитву каждое утро:
О Боже, мой Боже! Ты зришь, как немощный сей просит силы небесной, бедный сей молит о райских сокровищах Твоих, сей жаждущий стремится к источнику вечной жизни, сей недужный алчет обещанного исцеления чрез Твою безграничную милость, что предназначил Ты избранным слугам Твоим в горнем царствии Твоем.
О Господи! Нет у меня иного помощника, кроме Тебя, иного убежища, помимо Тебя, и иной опоры, за исключением Тебя.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
