<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Dejuni on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-dejuni/</link>
    <description>Recent content in cat-Dejuni on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-dejuni/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5772 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5772/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5772/</guid>
      <description>##Dejuni
*El Kitáb-i-Aqdas estableix: “Us hem prescrit orar i dejunar a partir del començament de la maduresa [quinze anys]. Així ho ordena Déu, vostre Senyor i Senyor dels vostres avantpassats. […] El viatger, el malalt, la dona embarassada o les què estan alletant no estan obligats-des a dejunar… Absteniu-vos de menjar i beure des de l’ eixida fins a la posta de sol; i cuideu que el desig no us privi d’aquesta gràcia assenyalada en el Llibre”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5773 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5773/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5773/</guid>
      <description>Lloances a Tu, oh Senyor Déu meu! Hem observat el dejuni de conformitat amb el Teu mandat i el trenquem ara mitjançant el Teu amor i complaença. Digna’t acceptar, oh Déu meu, les accions què hem realitzat al Teu camí completament per la Teva bellesa amb els nostres rostres girats cap a la Teva Causa, lliures de quant no siguis Tu. Concedeix-nos, doncs, el Teu perdó, a nosaltres, als nostres avantpassats i a tots els qui han cregut en Tu i en els Teus poderosos signes en aquesta molt gran i gloriosíssima Revelació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5774 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5774/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5774/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Déu meu! Aquests són els dies en què has ordenat als Teus elegits, els Teus estimats i els Teus serfs observar el dejuni, el qual has fet que sigui una llum pels habitants del Teu regne, tal com feres que l’oració obligatòria sigui una escala d’ascens pels qui reconeixen la Teva unitat. Et suplico, oh Déu meu, per aquests dos grans pilars, què has ordenat ser glòria i honor per a tota la humanitat, que guardis la Teva religió de les intrigues dels infidels i de les conspiracions dels malvats.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5775 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5775/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5775/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor, Déu meu! T’imploro per aquesta Revelació, mitjançant la qual l’obscuritat a estat convertida en llum, s’ha erigit el sovintejat Temple, s’ha revelat la Taula escrita i s’ha descobert el Rotlle Estès, que facis descendir sobre meu i sobre els qui estan en la meva companyia allò què ens permeti remuntar-nos als cels de la Teva transcendent glòria i ens renti la màcula dels dubtes què van impedir als desconfiats entrar al tabernacle de la Teva unitat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5776 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5776/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5776/</guid>
      <description>En el Nom del Qui ha estat promès als Llibres de Déu, l’Omniscient, l’Informa’t de tot! Han arribat els dies del dejuni, en què els serfs que circulen al voltant del Teu tron han dejunat i han arribat a la Teva presència. Digués: Oh Déu dels homes i creador del cel i de la terra! Et suplico pel Teu Nom, el Tot Gloriós, que acceptis el dejuni dels qui han dejunat per amor a Tu i per la Teva complaença i han realitzat allò que els hi has ordenat als Teus Llibres i Taules.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5777 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5777/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5777/</guid>
      <description>Glòria sigui a Tu, oh Senyor Deu meu! Aquests són els dies en què Tu has ordenat a tots els homes observar el dejuni, perquè per ells purifiquin les seves ànimes, s’alliberin de tota afecció a d’altre que no siguis Tu i ascendeixi dels seus cors allò que sigui digne de la cort de la Teva majestat i propi de la seu de la revelació de la Teva unitat. Concedeix, oh Senyor meu, que aquest dejuni arribi a ser un riu d’aigües vivificadores i atorgui la virtut amb què Tu ho donares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5778 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5778/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5778/</guid>
      <description>Aquests són, oh Déu meu, els dies en què Tu vas ordenar als Teus serfs observar el dejuni. Amb ell ordenares el preàmbul del Llibre de les Teves Lleis revelat a les Teves criatures i guarnires als dipositaris dels Teus manaments a la vista de tots els què estan en el Teu cel i en la Teva terra. Tu has proveït cada hora d’aquests dies amb una virtut especial, inescrutable per a qualsevol altre què no siguis Tu, la saviesa del Qual abraça tota la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5779 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5779/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5779/</guid>
      <description>T’imploro, oh Déu meu, pel Teu poderós signe i per la revelació de la Teva gràcia entre els homes, que no m’allunyis de la porta de la ciutat de la Teva presència, ni frustris les esperances que he posat en les manifestacions de la Teva gràcia entre les Teves criatures. Tu em veus, oh Déu meu, agafant-me al Teu Nom, el Més Gran, el Més Lluminós, el Més Poderós, el Més Exaltat, el Més Gloriós i adherint-me a la vora del mantell al qual s’han adherit tots, en aquest món i el venidor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
