<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-NATUDIA EDIA GURIGURI on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-natudia-edia-guriguri/</link>
    <description>Recent content in cat-NATUDIA EDIA GURIGURI on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-natudia-edia-guriguri/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13072 in Hiri Motu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13072/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13072/</guid>
      <description>Dirava e! Oi hakaugu, Oi narigu. Lamepa diaridiari ta bona hisiu hairaina ta dekenai Oi halaogu. Oi be Goada bona Mai Siahu.
(Source category: NATUDIA EDIA GURIGURI) (Bahaiprayers.net ID: 13072)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13073 in Hiri Motu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13073/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13073/</guid>
      <description>Dirava e! Inai natudia Oi hasikulidia. Inai natudia be au, Oiemu au huahua hadoa gabuna dekenai, herahera, Oiemu tano dekenai, palauapalaua namodia, Oiemu uma dekenai. Oiemu medu idia latanai ia diho. Dina Momokani idia latanai ia diari, Oiemu lalokau danu. Oiemu lai ese ia hamoaledia hegeregere diba idia abia, idia tubudae namonamo bona mai hairaina bada herea do idia hedinarai. Oi be Gau Ibounai Henia Diravana. Oi be Bogahisihisi Diravana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13074 in Hiri Motu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13074/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ho/bpn13074/</guid>
      <description>Lauegu Lohia e! Lauegu Lohia e! Lau be natuna maragina. Lau Oi ubua Oiemu bogahisihisi ena rata dekenai. Lau Oi hadibaia Oiemu lalokau ena kemena dekenai. Oiemu sikuli dekenai lau Oi hadibaia bona lau Oi hatubua dae namonamo, Oiemu hariharibada ena laulau henunai. Dibura amo Oi atogu siri. Lamepa mai diaridiari dekenai Oi halaogu. Lalohisi dekena amo Oi ruhaigu. Palauapalaua ta Oiemu palauapalaua uma dekenai Oi halaogu. Lau Oi haduaia hegeregere lau be hesiai tauna Oiemu Iduara dekenai bona maoromaoro taudia edia ura bona edia kara Oi henigu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
