<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Ġemgħat on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C4%A1emg%C4%A7at/</link>
    <description>Recent content in cat-Ġemgħat on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C4%A1emg%C4%A7at/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7959 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7959/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7959/</guid>
      <description>Imbierek il-post, u d-dar, u l-imkien, u l-belt, u l-qalb, u l-ġebel u l-kenn, u l-għar, u l-wied, u l-art, u l-baħar, u l-gżira, u x-xagħri fejn issemma l-isem t’Alla, u merfugħ tifħirU.
(Source category: Ġemgħat) (Bahaiprayers.net ID: 7959)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7960 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7960/</guid>
      <description>Inti glorifikat, O Sid Alla tiegħi! Nitolbok f’ġieh l-irjieħ neffieħa tal-grazzja tiegħeK, u f’ġieh dawk Li huma l-Egħjun il-Jum tal-għan tiegħeK u Mkejjen is-Sebħ tal-lehma tiegħeK, biex tibgħat fuqi u fuq dawk kollha li fittxew wiċċeK dak li jidhrilhom it-tjieba tiegħeK u l-grazzja kotrana, u xieraq għal għotjieteK u għoġbateK. Imsejken u kiebi jien, O Sid tiegħi! Għaddasni fl-oċejan tal-ġid tiegħeK; bil-għatx, ħallini nixrob mill-ilma ħaj ta’ mhabbteK- ħanina.
NitolboK, f’ġieh Innifsek u f’ġieh Dak li Int ħtart bħala Wirja tal-Essenza tiegħeK u l-Kelma reqqija tiegħeK lil kulma jinsab fis-sema u fuq l-art, biex tiġbor flimkien il-qaddejja tiegħeK taħt il-dell tas-Siġra tal-Providenza ħlejja tiegħeK.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7961 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7961/</guid>
      <description>O Alla tiegħi, O Alla tiegħi! Fis-sewwa, dawn il-qaddejja qed iduru lejK, jitolbu lis-saltna tal-ħniena tiegħeK. Fis-sewwa, huma miġbudin mill-qdusija tiegħeK u mkebbsin bin-nar ta’ l-imħabba tiegħeK, ifittxu l-konferma minn saltnateK tal-għaġeb, u jittamaw li jiksbu saltnateK smewija. Fis-sewwa, huma mxennqin għal inżul għotjietek, jixtiequ d-dawl mix-Xemx tar Realtà. O Sid! Agħmilhom lampi jiddu, egħliem ta’ ħniena, siġar għammiela u kwiekeb imxejxa. Halli jersqu ’l quddiem fis-servizz tiegħeK u jkunu magħqudin miegħeK bil-qofol u bl-irbit ta’ l-imħabba tiegħeK, jixxenqu għad-dwal tal-għoġba tiegħeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
