<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Unidade on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-unidade/</link>
    <description>Recent content in cat-Unidade on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-unidade/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB00065KIN in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/ab00065kin/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/triumph-of-the-cause/ab00065kin/pt/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Louvores a Ti por haveres ateado o fogo do amor divino na Árvore Sagrada - a qual “não é nem do Oriente nem do Ocidente”, sita no cume da mais elevada montanha; fogo esse que se abrasou até a sua flama se elevar e atingir a Assembleia do alto, cujas realidades dela colheram a luz da guia e bradaram: “Percebemos, verdadeiramente, um fogo na encosta do Monte Sinai”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1162 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1162/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1162/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor benévolo! Tu que és generoso e clemente! Somos os servos do Teu limiar e estamos reunidos sob a sombra Protetora da Tua divina unidade. Sobre todos brilha o sol da Tua benevolência e chovem as nuvens da Tua graça. As Tuas dádivas abrangem a todos, a Tua amorosa providência a todos sustenta. A Tua proteção abriga a todos, e os olhares do Teu favor repousam sobre todos. Ó Senhor!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1163 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1163/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1163/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor compassivo! Tu que és generoso e grande! Somos servos Teus, abrigados sob a Tua providência. Lança sobre nós o olhar do Teu favor. Concede luz aos nossos olhos, perceção aos nossos ouvidos e aos nossos corações, compreensão e amor. Alegra as nossas almas e torna-as contentes pelas Tuas boas novas. Ó Senhor! Aponta-nos o caminho do Teu reino e ressuscita-nos a todos pelos sopros do Espírito Santo. Dá-nos a vida eterna e concede-nos honra imperecível.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1164 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1164/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1164/</guid>
      <description>Ó Tu, Senhor bondoso! Criaste toda a humanidade dos mesmos pais. Desejaste que todos pertencessem ao mesmo lar. Em Tua Santa Presença, todos são Teus servos e todo o género humano se abriga sob o Teu Tabernáculo. Todos se têm reunido à Tua Mesa de Graças e brilham pela luz da Tua Providência. Ó Deus! És bondoso para com todos, provês a todos, amparas a todos, e a todos concedes vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1165 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1165/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1165/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Verdadeiramente, invoco-Te, e ante o Teu limiar, imploro pedindo que todas as Tuas graças desçam sobre estas almas. Elege-as para o Teu favor e a Tua verdade. Ó Senhor! Une e enlaça firmemente os corações; harmoniza todas as almas e extasia os espíritos com os sinais da Tua santidade e da Tua unicidade. Ó Senhor! Torna estas faces radiantes com a luz da Tua unicidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1166 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1166/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1166/</guid>
      <description>Ó Tu, Provedor! Sopraste sobre os amigos no Ocidente a doce fragrância do Espírito Santo e, com a luz da guia divina, iluminaste o céu ocidental. Fizeste com que os outrora remotos se aproximassem de Ti próprio; transformaste estranhos em afetuosos amigos; despertaste aqueles que dormiam; tornaste atentos os negligentes. Ó Tu, Provedor! Ajuda esses nobres amigos a conquistarem o Teu beneplácito. Torna-os igualmente benévolos para com estranhos e amigos. Fá-los entrar no mundo que perdura para todo o sempre; concede-lhes um quinhão da graça celestial; faze com que sejam verdadeiros bahá’ís, sinceramente de Deus; protege-os de aparências exteriores e estabelece-os firmemente na verdade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12567 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12567/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12567/</guid>
      <description>Oh Na’i Maromak! Halo ami hotu hanesan laloran tasi nian, hanesan ai-funan jardín nian, ho unidade, ne’ebé konkorda liuhosi domin husi Ita-Boot nia laran-luak. Oh Na’i! Haluan ami nia laran liuhosi Ita-Boot nia sinál unidade nian, no halo umanidade hotu-hotu hanesan fitun sira ne&amp;rsquo;ebé esklarese husi tutun Gloriozu ida de’it, hanesan ai-fuan perfeitu sira ne’ebé buras iha Ita-Boot nia ai-hun moris nian. Tebes duni, Ita-Boot Omnipotente, Independente, Haraik-na’in, Perdua-na’in, Hatene-na’in, Kriadór mesak Ida de’it.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12568 in Tetum</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12568/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tet/bpn12568/</guid>
      <description>Oh ha’u-nia Maromak! Oh ha’u-nia Maromak! Halo Ita-Boot nia atan sira fuan no laran ida de’it, no hamosu ba sira Ita-Boot nia hakarak tomak. Halo sira tuir Ita-Boot nia ukun-fuan no moris tuir Ita-Boot nia lei. Oh Maromak, tulun sira iha sira-nia haka’as-an no fó ba sira kbiit atu hana’i Ita-Boot. Oh Maromak! Keta husik sira mesak, maibé hatudu dalan ba sira liuhosi naroman husi Ita-Boot nia koñesimentu no halo sira-nia fuan haksolok ho Ita-Boot nia domin.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1280 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1280/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1280/</guid>
      <description>Ó meu Deus! Ó meu Deus! Une os corações dos Teus servos e revela-lhes o Teu grande plano. Que sigam os Teus mandamentos e permaneçam firmes na Tua lei. Ajuda-os, ó Deus, nos seus esforços, e concede-lhes o poder de Te servirem. Ó Deus, não os abandones a si mesmos, mas guia os seus passos pela luz do Teu conhecimento e, com o Teu amor, alegra os seus corações. Em verdade, Tu és o seu Amparo, e o seu Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1281 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1281/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1281/</guid>
      <description>Magnificado seja o Teu Nome, ó Senhor de todos os seres e Desejo de todas as coisas criadas! Imploro-Te - pela Palavra que fez a Sarça Ardente levantar a sua Voz e a Rocha exclamar, por cuja Causa os favorecidos apressaram-se a atingir a corte da Tua presença, e os puros de coração, a aurora da luz do Teu semblante, e pelos suspiros dos que verdadeiramente Te amam, devido à sua separação dos Teus eleitos, e pelos lamentos daqueles que anseiam por contemplar a Tua face, diante do esplendoroso alvorecer da luz da Tua Revelação - que pela Tua graça capacites os Teus servos a reconhecerem o que Tu lhes ordenaste pela Tua bondade e pelo Teu favor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
