<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-EMPURU on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-empuru/</link>
    <description>Recent content in cat-EMPURU on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-empuru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12630 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12630/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12630/</guid>
      <description>Dimuliaka meh Nuan, O Tuhan Petara aku! Aku minta ngagai Nuan ngena pangka ribut pengasih Nuan, enggau sida Bala Terebak-tawas ke tuju Nuan enggau Palan Penatai peransang Nuan, kirum ke baruh ngagai aku enggau semua sida ti udah ngiga mua Nuan utai ti ngakun ke pementas pemisi pengasih Nuan, lalu lumau ke penyikap enggau pengasih Nuan. Umang sereta kediri meh aku tu, O Tuhan aku! Selamka aku dalam tasik pengaya Nuan; aus, asuh aku ngirup ari ai pengidup pengerindu-penelap Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12631 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12631/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12631/</guid>
      <description>Nuan Petara ti pengasih! O Nuan Siku ti tegap sereta bekuasa! O Nuan Apai ti pemadu mentas! Tu bala anembiak ke begempuru, nunga ngadap Nuan, minta enggau pemaruh ati ba pemetung Nuan, inginka penyayau Nuan ti enda nemu abis ari pemesai penetap Nuan. Sida nadai tuju bukai semina deka ke pemanah-penyamai Nuan. Sida nadai kebuah bukai kelimpah ari gawaka dunya mensia. O Petara! Asuh serumpu tu terang. Asuh ati bepengasih. Turunka penyayau Roh Kudus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12632 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12632/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12632/</guid>
      <description>Nuan Tuhan ti nelap! Tu bala pengasuh Nuan ti udah begempuru ba aum tu, ngadap perintah Nuan lalu begunaka pemeri enggau berekat Nuan. O Nuan Petara! Ayan sereta pandangka tanda penyatu Nuan ti udah ditukuh ba semua realiti pengidup. Pegari sereta kerembaika pemanah ti udah ditaruh sereta dipelam Nuan dalam semua realiti mensia tu. O Petara! Kami tu baka kayu, lalu pemisi Nuan baka ujan; idup sereta asuh kayu tu mansang nengah penyikap Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12633 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12633/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12633/</guid>
      <description>Nuan Petara ti Pengampun! Bala pengasuh tu ngadap perintah Nuan lalu ngiga pengasih enggau pemeri Nuan. O Petara! Gaga ati sida manah sereta tuchi awakka sida tau lumau nerima pengerindu Nuan. Tuchi sereta kuduska roh sida awakka penerang Matahari Pengamat tau manchar ba sida. Tuchi sereta kuduska mata sida awakka sida tau ngelala penerang Nuan. Tuchi sereta kuduska pending sida awakka sida tau ninga kangau perintah Nuan. O Tuhan! Amat bendar, kami tu lembut, tang Nuan meh tegap.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12634 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12634/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12634/</guid>
      <description>O Nuan Pemekal ti bepengerindu! Semua semengat tu udah ninga kangau Perintah Petara, lalu udah merening ba mulia Matahari Pengamat. Sida udah angkat ke atas ngagai penyamai langit pengerindu; sida udah gagit ke gaya pendiau Nuan, lalu sida nyembah pemajik Nuan. Ngagai Nuan meh sida udah nguingka sida empu, sama berandau pasal Nuan, ngiga tempat Nuan, sereta auska ai tengkebuk serega perintah Nuan. Nuan meh ti Pemeri, ti Penyikap, ti Seruran Rindu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
