<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-DECA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-deca/</link>
    <description>Recent content in cat-DECA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-deca/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10735 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10735/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10735/</guid>
      <description>O Bože, vodi me, zaštiti me, načini od mene blistavu svetiljku i sjajnu zvezdu. Ti si Silan i Moćan.
(Source category: DECA) (Bahaiprayers.net ID: 10735)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10736 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10736/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10736/</guid>
      <description>O dobri Gospode! Ova divna deca su rukotvorina koju su ispleli prsti Tvoje sile, i čudesni znaci Tvoje veličine. O Bože! Zaštiti ovu decu, milostivo pomozi da dobiju obrazovanje i osposobi ih da služe čovečanstvu. O Bože! Ova su deca biseri, neka budu odgajana u školjki Tvoje ljubavi i dobrote.
Ti si Darežljivi, Koji Sve Voliš.
(Source category: DECA) (Bahaiprayers.net ID: 10736)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10737 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10737/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10737/</guid>
      <description>O Ti dobri Gospode! Sa horizonta nezavisnosti doneo si duše, koje poput sjajnog meseca obasjaše prostore srca i duše, i slobodne od atributa sveta postojanja pohitaše ka carstvu besmrtnosti. Kapima okeana Svoje ljubavi kvasio bi često vrtove njihovih srca sve dok ne bi zadobili neuporedivu svežinu i lepotu. Sveti dah Tvog božanskog jedinstva širio se nadaleko, sipajući svoju slast po celom svetu, opojnim mirisom ispunjavajući predele zemaljske.
Podigni onda, O duhu Čistote, duše koje će poput tih posvećenih bića postati slobodne i čiste, ukrasiti svet bivstvovanja odorom novom i čudesnim odelom, koje neće tražiti ništa osim Tebe, niti koračati stazom drugom osim one koja je po Tvojoj volji, niti zboriti išta osim tajanstava Tvoje Vere.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
