<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-حفظ و صیانت on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D8%AD%D9%81%D8%B8-%D9%88-%D8%B5%DB%8C%D8%A7%D9%86%D8%AA/</link>
    <description>Recent content in cat-حفظ و صیانت on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D8%AD%D9%81%D8%B8-%D9%88-%D8%B5%DB%8C%D8%A7%D9%86%D8%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1356 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1356/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1356/</guid>
      <description>اِلهَا مَعبُودا مَسجودا كَريما رَحيما تو آگاهی و دانائی اين عباد لئالی محبّتت را در خزائن افئده و قلوب به اسمت حفظ نمودند. حال از تو مي‌طلبيم و مَسألت مي‌نمائيم ما را از سارقين و خائنين حراست نما و حفظ فرما. توئی قادر و توانا.
(Source category: حفظ و صیانت) (Bahaiprayers.net ID: 1356)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1357 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1357/</guid>
      <description>اِلهی اِلهی اين عبد را از شرّ نفس و هوی حفظ فرما و به نورِ بَرّ و تقوی مُزَيّن دار. ای مالكِ من مَملوكت تو را ذكر مي‌نمايد و لازال بصرش منتظر عنايات لانهايه تو بوده و هست. پس باز كن بابِ رحمتت را و قسمتی عطا فرما اين عبدِ متمسّكت را. از يك كلمۀ عليا عالم وجودِ را موجود فرمودی و به‌انواعِ مائده و نعمت و آلاء لاتُحصی مُزيّن داشتی.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1358 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1358/</guid>
      <description>*بگو ای آقای من و مولای من و اِله من و پَديد آورندۀ من)
سؤال مي‌كنم از دريای بخشش تو كه اين نهال نورَسته در بوستانِ محبّتِ خود را از كوثرِ حَيوان بنوشان و از ارياحِ خَريف حفظش نما. توئی توانا و توئی دانا. ای خدای من، به‌تو رو آوردم و تو را ذكر مي‌نمايم و به‌مباركیِ اسمت از دونت فارغ و آزادم. ای خدا، به تو ناظريم و از تو مي‌طلبيم، ظاهر كن از ما آنچه را كه سزاوارِ تو و ايّامِ تواست.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1432 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1432/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1432/</guid>
      <description>هُواللّه ای پروردگار، اين ياران را بنواز و به آتش عشق بگداز و به رازت دمساز نما، موهبتِ ملکوتِ ابهايت رايگان کن و رحمتِ افقِ اعلايت شايان فرما زيرا منجذبِ جمالِ نورانيند و زنده از نَفَس رحمانی، سبزهِ چمنزارِ حقيقتند و شکوفه بوستان معرفت، آوارۀ تو‌‌‌‌اند و بيچارۀ تو، افتادۀ تو ‌اند و دلدادۀ تو، در ظِلّ جَناحِ احديّتت از امتحاناتِ شديده حفظ فرما و در پناهِ رحمانيّتت از حوادثِ زمانه محروس دار.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1433 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1433/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1433/</guid>
      <description>هُوالابهی ای پروردگارِ مهربان، دوستان را در صونِ حمايت خويش محفوظ دار و از کم و بيش بيزار کن، از کون و امکان و آلايشِ اکوان منقطع فرما و به نفحاتِ لا‌مکان زنده و تر و تازه.
(Source category: حفظ و صیانت) (Bahaiprayers.net ID: 1433)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1434 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1434/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1434/</guid>
      <description>هُواللّه ای پروردگار، ياران در هر گوشه و کنار در تحتِ تهديدِ بيگانه و اغيارند، از جان بيزار و از هر فکری در کنارند، رویِ تو جويند و سویِ تو پويند، رازِ تو گويند. ای دلبرِ مهربان، بيچارگان را از بيگانگان در صُونِ حمايت، حفظ و صيانت فرما و افتادگان را به يَدِ قدرت بلند فرما و بی‌نصيبان را به فيضِ قديم بهرۀِ فراوان بخش، محرومان را مَحرَمِ اسرار کن و مشتاقان را به موهبتِ ديدار بپرور و بنواز زيرا اسير آن زُلفِ مشکبارند و در هر دَم صد جان نثار نمايند.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1435 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1435/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1435/</guid>
      <description>هُوالحقّ القيّوم اِلهی تو بينا و آگاهی که مَلجَأ و پناهی جز تو نجسته و نجويم و به غير از سبيلِ محبّتت راهی نپيموده و نپويم، در شبانِ تيرۀ نوميدی ديده‌ام به صبحِ اميدِ الطافِ بی‌نهايتت روشن و باز و در سَحَر گاهی اين جان و دل پژمرده به يـاد جمال و کمالت خرم و دمساز، هر قطره‌ای که به عواطف رحمانيّتت موفّق بحريست بي‌کران و هر ذرّه‌ای که به پرتوِ عنايتت مُؤيّد آفتابيست درخشنده و تابان، پس ای پاکِ يزدان من، اين بندۀ پر شور و شيدا را در پناهِ خود پناهی ده و بر دوستی خويش در عالمِ هستی ثابت و مستقيم بدار و اين مرغِ بی پر و بال را در آشيانِ رحمانی خود و در شاخسارِ روحانی خويش مسکن و مأوائی عطا فرما.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1436 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1436/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1436/</guid>
      <description>هواللّه ای پروردگار ای کردگار مهربان، بندگانت در اطراف و اکناف مُتفرّق و مُتشتّت و پریشان، سرگردان بی‌سر و سامان، در هر نَفَسی در دامی گرفتار و در هر یومی در بومی سرگردان، به یاد تو دلخوشند و به نارِ محبّتت در آتش، سرگشتۀ کوی تو ‌اند و آشفتۀ روی و موی تو، عنایتی کن مرحمتی نما که کلّ در ظلّ ممدود و سایۀ خیمۀ محمود در تحتِ لواءِ مقصود مجتمع گردند و بر ارائک و سُرُرِ مُتقابِلین جالس گردند و از کأس موهبت نوشند و از صهباءِ عنایت سرمست گردند، توئی قادر و توانا.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1437 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1437/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1437/</guid>
      <description>هُواللّه ای دلبرِ آفاق، شکر تو را که ديده به ديدارت روشن گـرديد و دل وجـان از نفحاتِ قـُدست غِبطۀِ گلزار و چمن شد، نَفحاتِ اُنس مرور يـافت و نفثاتِ روح‌القدس منتشر شد، جان به جانان رسيد و دل راه به بارگاه يافت و به سِرّ ِمَکنون و رمز مَصون آگاه شد. ای پروردگار، در صونِ حمايت مأوی ده و در کهفِ عنايت ملجأ و پناه بخش. ای مهربان، اگر بنوازی جوهرِ وفا و حقيقتِ عطا است و اگر بگدازی مستوجبِ عذاب و جفا است، آنچه شايان آستان است رايگان فرما و آنچه لايقِ حقايق است ارزان کن، ذليلی را به صِرفِ موهبت عزيزِ ملکوت فرما و حقيری را به نهايتِ رأفت مَظهَرِ فيضِ لاهوت نما.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1438 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1438/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1438/</guid>
      <description>هُواللّه ای پروردگار، اين آوارگان را به سايۀ خويش در آوردی و سر و سامان دادی، نيستی را هستی دادی و نابود را وجود بخشيدی، تشنگان را آبِ گوارا دادی و گرسنگان را سفرۀ مَهنّا گستردی و نعمتِ مُهيّا رايگان نمودی، پس در هر موردی ملجأ و پناه باش و در هر مَقصَدی مُعين و مُستعان گرد. توئی مقتدر و توانا و توئی دهنده و شنونده و توانا و بينا.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1439 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1439/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1439/</guid>
      <description>ای یزدانِ مهربان یارانت بی سر و سامانند و دوستانت اسیر در دست عوانان. از هـر طرف تیر و سنانـی و از هـر شخصی زخمی بی امان. با وجود اين سر گشتۀ کوی تواند و آشفتۀ موی تو و دلداده روی تو. هر بلائی را وَلا دانند و هر دردی را درمان شمرند. غُل و زنجير را تاج و سَرير يابند و زندان را ايـوان بی پايان دانند به‌کلّی جان فشانند.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
