<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pertemuan on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pertemuan/</link>
    <description>Recent content in cat-Pertemuan on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pertemuan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5173 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5173/</guid>
      <description>*&amp;ldquo;Apabila engkau memasuki ruangan pertemuan, ucapkanlah doa ini dengan hati yang berdebar-debar dengan cinta Tuhan dan lidah yang telah disucikan dari apa pun kecuali mengingat kepada-Nya agar Yang Maha Kuasa akan membantu engkau dengan kasih sayang untuk mencapai kemenangan yang tertinggi.&amp;rdquo;
Ya Tuhan, Tuhanku! Kami hamba-hamba-Mu yang telah menghadap dengan ikhlas pada Wajah-Mu Yang Suci, dan telah melepaskan diri kami dari segala sesuatu kecuali Engkau pada Hari yang mulia ini. Kami telah berkumpul dalam pertemuan rohani ini, bersatu dalam pandangan dan pikiran kami, dengan maksud kami yang telah diselaraskan untuk memuliakan Firman- Mu di tengah-tengah umat manusia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5174 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5174/</guid>
      <description>*[Doa ini dapat dibaca pada penutup Pertemuan]
Ya Tuhan! Ya Tuhan! Dari kerajaan keesaan-Mu yang gaib, lihatlah kami berkumpul dalam pertemuan kerohanian ini, dengan percaya kepada-Mu, yakin akan tanda-tanda-Mu, teguh dalam Perjanjian dan Wasiat- Mu, tertarik pada-Mu, bernyala dengan api cinta dan ikhlas dalam Agama-Mu. Kami ini hamba-hamba dalam kebun anggur-Mu, penyebar-penyebar Agama-Mu, penyembah-penyembah wajah-Mu, rendah hati terhadap kekasih-kekasih-Mu, tunduk dihadapan pintu-Mu dan memohon kepada-Mu agar menguatkan kami untuk mengabdi kepada orang-orang pilihan-Mu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5175 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5175/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan Yang Maha Pengasih! Ya Engkau Yang Maha Kuasa dan Maha Kuat! Ya Engkau Tuhan Yang Maha Pemurah! Hamba-hamba ini telah berkumpul bersama, menghadap kepada-Mu, memohon kepada ambang pintu-Mu, meng-hasratkan pemberian- pemberian-Mu yang tak ada habisnya dari jaminan-Mu yang agung. Tiada tujuan bagi mereka melainkan keridhoan-Mu. Tiada maksud yang lain bagi mereka kecuali pengabdian kepada dunia insani. Ya Tuhan! Jadikanlah kumpulan ini cemerlang. Jadikanlah kalbu-kalbu penuh dengan kasih sayang.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5176 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5176/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan Yang Pengasih! Kami telah berkumpul dalam pertemuan kerohanian ini dengan penuh rendah hati; kami telah menghadapkan wajah kami ke arah kerajaan-Mu dan memohon penguatan dan bantuan-Mu, agar kami dapat bersatu dan selaras, agar kami dapat bergaul satu sama lain dengan kemanisan susu dan madu, dan agar kami dapat menjadi sebab datangnya ke-satuan kerajaan manusia. Kabulkanlah bahwa dengan hati murni dan jiwa gilang gemilang kami dapat berdoa kepada-Mu dan memohon dari Engkau terpenuhinya keinginan-keinginan kami yang keras.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
