<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tang Lễ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tang-l%E1%BB%85/</link>
    <description>Recent content in cat-Tang Lễ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tang-l%E1%BB%85/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5046 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5046/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5046/</guid>
      <description>Sự chết đem đến cho mỗi tín đồ chiếc cốc sự sống thật sự. Nó phân phát niềm vui và đem đến hạnh phúc. Nó trao tặng sự sống đời đời.
(Source category: Tang Lễ) (Bahaiprayers.net ID: 5046)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5047 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5047/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5047/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con, xin cho những người về với Ngài được nấp bóng Ngài là Bạn đường Tối cao. Xin cho người được ở lại dưới bóng Thánh điện uy nghi của Ngài và nơi Triều đường Vinh quang của Ngài. Lạy Thượng Đế của con, từ đại dương Khoan thứ của Ngài xin ban cho người điều khiến người trở nên xứng đáng được cư trú trong Vương quốc Tối cao của Ngài, dưới sự ngự trị cao cả của Ngài, lâu đời như sự tồn tại chính uy quyền tối thượng của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5048 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5048/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5048/</guid>
      <description>Hãy tụng: Lạy Thượng Đế của con, lạy Thượng Đế của con! Ngài đã giao phó cho con bảo chứng này Phát sinh từ Ngài, và Ngày nay theo tôn ý Ngài, Ngài gọi người về cùng Ngài. Là tôi tớ Ngài, con đâu được phép tự hỏi: “Điều này từ đâu đến và tại sao?”, bởi vì mọi hành động của Ngài đều thánh thiện và tất cả chỉ dụ của Ngài đều phải tuân tùng.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5049 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5049/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5049/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con! Đây là tôi tớ Ngài, và là con của tôi tớ Ngài, đã đặt tin tưởng nơi Ngài và nơi các dấu hiệu của Ngài, đã hướng mặt về Ngài và hoàn toàn dứt bỏ mọi sự ngoài Ngài. Quả thật Ngài là Đấng Bác ái nhất trong những Đấng Bác ái. Lạy Ngài là Đấng Tha thứ tội lỗi của người đời và che giấu những khiếm khuyết của họ, xin Ngài cũng đối xử với người tôi tớ này tùy cõi trời ý chí của Ngài và đại dương ân phúc của Ngài.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5050 in Tiếng Việt</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5050/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/vi/bpn5050/</guid>
      <description>Lạy Thượng Đế của con! Lạy Ngài là Đấng Xá tội! Đấng Ban thưởng! Đấng Cứu khổ! Quả thật, con cầu xin Ngài tha thứ tội lỗi cho những người rời bỏ chiếc áo thân xác và vươn lên thế giới tâm linh. Lạy Thượng Đế của con! Xin thanh tẩy những quá phạm của người, xin xóa bỏ nỗi khổ não của người, và biến bóng tối nơi người thành ánh sáng.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
