<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Protezione on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-protezione/</link>
    <description>Recent content in cat-Protezione on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-protezione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH10578 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/it/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/protection/bh10578/it/</guid>
      <description>Lodato sia il Tuo Nome, o Signore mio Dio! Ti supplico per il Tuo Nome per mezzo del quale l’Ora è scoccata e la Resurrezione è avvenuta, e timore e tremore hanno colto tutti coloro che sono in cielo e in terra, di far piovere dal cielo della Tua misericordia e dalle nubi della Tua tenera compassione, ciò che rallegrerà i cuori dei Tuoi servi che si sono volti verso di Te e hanno aiutato la Tua Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7871 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7871/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7871/</guid>
      <description>Lodato Tu sia, o Signore, mio Dio! Questo è il Tuo servo che ha bevuto dalle mani della Tua grazia il nèttare della Tua soave misericordia e ha gustato il sapore del Tuo amore nei Tuoi giorni. T’imploro per le personificazioni dei Tuoi nomi, alle quali nessun dolore può impedire di gioire nel Tuo amore o di mirare il Tuo volto, e che tutte le schiere degli inetti non hanno il potere di far deviare dal sentiero del Tuo compiacimento, di accordargli tutte le buone cose che possiedi e di innalzarlo a tali altezze da fargli considerare il mondo come un’ombra che svanisce più rapida d’un batter d’occhio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7872 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7872/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7872/</guid>
      <description>Lode sia a Te, o Signore mio Dio! Tu vedi e sai che ho invitato i Tuoi servi a non volgersi verso altra direzione fuorché quella delle Tue elargizioni e ho comandato loro di osservare unicamente ciò che Tu prescrivesti nel Tuo perspicuo Libro, Libro che è stato inviato secondo il Tuo inscrutabile decreto e irrevocabile scopo. Non posso pronunziare parola, o mio Dio, che non sia da Te permessa, e non posso muovermi in nessuna direzione sin che non abbia ottenuto la Tua approvazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7873 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7873/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7873/</guid>
      <description>O Dio, mio Dio! Ho lasciato la mia casa, tenendomi forte alla corda del Tuo amore e mi sono affidato interamente alla Tua cura e prote-zione. Ti supplico, per il Tuo potere con il quale proteggesti i Tuoi amati dai disobbedienti, dai perversi, da ogni arrogante oppressore e da ogni malvagio che si è da Te allontanato, di tenermi in salvo con la Tua munificenza e la Tua grazia. Permettimi, dunque, di ritornare a casa, pel Tuo potere e la Tua potenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7875 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7875/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7875/</guid>
      <description>Sia gloria a Te, o mio Dio! Per il Tuo nome il Misericordiosissimo, Ti prego di proteggere i Tuoi servi e le Tue ancelle quando le tempeste delle prove li sopraggiungono e i Tuoi infiniti cimenti li assalgono. Permetti loro, dunque, di cercare rifugio nella fortezza del Tuo amore e della Tua Rivelazione, sì che su di essi non pre-valgano né i Tuoi avversari né i perversi fra i Tuoi servi che hanno violato il Tuo Patto e il Tuo Testamento e si sono sdegnosamente allontanati dall’Oriente della Tua Essenza e dal Rivelatore della Tua gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7876 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7876/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7876/</guid>
      <description>O Dio, mio Dio! Sii scudo ai Tuoi servi fedeli contro i mali dell’egoismo e delle passioni, proteggili con l’occhio vigile della Tua amorosa premura da ogni rancore, dall’odio e dall’invidia, riparali nella fortezza inespugnabile della Tua cura e fa’ di essi, al sicuro dai dardi del dubbio, le manifestazioni dei Tuoi segni gloriosi, illumina i loro volti coi raggi fulgenti che scaturiscono dall’Oriente della Tua divina unità, rallegra i loro cuori con i versi rivelati dal Tuo santo regno, rafforza i loro dorsi col potere soggiogatore che viene dal Tuo reame di gloria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7877 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7877/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7877/</guid>
      <description>O mio Signore! Tu sai che tutti sono circondati da pene e da calamità e incalzati da difficoltà e tormenti. Ogni affanno attacca l’uomo e ogni cruda avversità lo assale come un serpente. Non v’è riparo o asilo per lui, se non sotto l’ala della Tua protezione, della Tua salvezza e della Tua vigilanza. O Tu, Misericordioso! O mio Signore! Fa’ della Tua protezione la mia corazza, della Tua presenza il mio scudo, dell’umiltà innanzi alla porta della Tua unicità la mia scorta e della Tua custodia e della Tua difesa la mia fortezza e la mia dimora.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
