<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hűség a szövetséghez on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-h%C5%B1s%C3%A9g-a-sz%C3%B6vets%C3%A9ghez/</link>
    <description>Recent content in cat-Hűség a szövetséghez on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-h%C5%B1s%C3%A9g-a-sz%C3%B6vets%C3%A9ghez/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2671 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2671/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2671/</guid>
      <description>Tedd szilárddá, ó, Urunk, lépteinket utadon és erősítsd meg szívünket az Irántad való engedelmességben. Fordítsd arcunkat egyedüliséged szépsége felé, és örvendeztesd meg keblünket isteni egységed jeleivel. Öltöztesd testünk nagylelkűséged palástjába, lebbentsd el szemünk elől bűnösségünk fátylát, és add nékünk kegyelmed kelyhét, hogy nagyságod láttán minden létezők legbensőbb lényege dicséretedet zengje. Majd tárd fel Magad, ó, Urunk, kegyes szavaddal és isteni lényed misztériumával, hogy az ima szent elragadtatása töltse be lelkünk – az imáé, mely a szavak és a betűk fölé emelkedik és túlnő a szótagok és hangok mormogásán, – hogy ragyogásod kinyilatkoztatása előtt minden dolog a semmibe tűnjön.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2672 in Magyar</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2672/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/hu/bpn2672/</guid>
      <description>Ó, Uram és Reményem! Segítsd, kiket szeretsz, hogy szilárdak lehessenek hatalmas Szövetségedben, hűségesek maradhassanak testet öltött Ügyedhez, és betarthassák parancsolataidat, melyeket a Ragyogás Könyvébe foglaltál, hogy iránymutató zászlókká válhassanak és a mennybéli Gyülekezet lámpásává, határtalan bölcsességed kútfejévé és a felséges mennyboltról utat mutató csillagokká.
Mert bizony Te vagy a Győzhetetlen, a Mindenható, a Mindenek Felett Hatalmas.
(Source category: Hűség a szövetséghez) (Bahaiprayers.net ID: 2672)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
