<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Perdó on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-perd%C3%B3/</link>
    <description>Recent content in cat-Perdó on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-perd%C3%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5905 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5905/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5905/</guid>
      <description>Tu em veus,oh Senyor meu, amb el rostre girat cap al cel de la Teva munificència i l’oceà del Teu favor, separat de tot excepte de Tu. Et demano pels resplendors del Sol de la Teva revelació al Sinaí i pels fulgors de l’Astre de la Teva gràcia què brilla des de l’horitzó del Teu Nom, el què sempre perdona, que m’atorguis el Teu perdó i tinguis compassió de mi. Decreta doncs, per mi, amb la Teva ploma de glòria, allò què m’exalti per mitjà del Teu Nom al món de la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5906 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5906/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5906/</guid>
      <description>Jo soc aquell, oh Senyor meu, què ha girat el seu rostre envers Tu i ha fixat la seva esperança en les meravelles de la Teva gràcia i en les revelacions de la Teva munificència. Et prego que no permetis que m’allunyi desil·lusionat de la porta de la Teva misericòrdia, ni em deixis a mercè d’aquelles criatures Teves que han repudiat la Teva Causa. Jo soc, oh Déu meu, el Teu serf i el fill del Teu serf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5907 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5907/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5907/</guid>
      <description>¡Lloat sia el Teu Nom, oh Déu meu i el Déu de totes les coses, la meva Glòria i la Glòria de totes les coses, el meu Desig i el Desig de totes les coses, la meva Força i la Força de totes les coses, el meu Rei i el Rei de totes les coses, el meu Posseïdor i el Posseïdor de totes les coses, el meu Objectiu i l’Objectiu de totes les coses, el meu Motor i el Motor de totes les coses!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5908 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5908/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5908/</guid>
      <description>Glorificat ets Tu, oh Déu meu Senyor! Cada vegada que goso de fer esment de Tu, m’ho impedeixen els meus grans pecats i les meves grans transgressions contra Tu, i em trobo completament incapaç de celebrar la Teva lloança. Tanmateix, la meva gran confiança en la Teva generositat reviu la meva esperança en Tu, i la meva certesa que em tractaràs muníficament em dóna ànims per enaltir-te i per demanar-te allò què Tu posseeixes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5909 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5909/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5909/</guid>
      <description>Glorificat ets Tu, oh Senyor meu! Et suplico pels Teus elegits i pels portadors del Teu Fideïcomís i per Aquell a Qui Tu Li has ordenat què sigui el Segell dels Teus Profetes i dels Teus Missatgers, que permetis que el Teu record sigui el meu company; el Teu amor, el meu objectiu; el Teu semblant, la meva meta; el Teu nom, la meva làmpada; el Teu desig, el meu desig i el Teu plaer el meu delit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5910 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5910/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5910/</guid>
      <description>Lloat siguis Tu, oh Senyor! Perdona’ns els nostres pecats, tingues misericòrdia de nosaltres i permet-nos tornar a Tu. No permetis que confiem en res més què en Tu i concedeix-nos, mitjançant la Teva generositat. El què Tu estimes i desitges i allò què és digne de Tu. Exalta la posició d’aquells què veritablement han cregut i perdona’ls-hi amb el Teu generós perdó. Veritablement, Tu ets Qui ajuda en el perill, Qui subsisteix per Si mateix.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5911 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5911/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5911/</guid>
      <description>Oh Déu nostre Senyor! Protegeix-nos, mitjançant la Teva gràcia, de tot quant Et sigui detestable, i concedeix-nos allò què sigui propi de Tu. Dóna’ns més de la Teva munificència i beneeix-nos. Perdona’ns per les coses què hem fet i neteja els nostres pecats, absol-nos amb la Teva gràcia perdonadora. Veritablement, Tu ets el Més Exaltat. Qui subsisteix per Si mateix. La Teva amorosa providència ha abastat totes les coses creades als cels i a la terra, i el Teu perdó ha excedit a tota la creació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5912 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5912/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5912/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu; oh Déu. Com puc fer menció de Tu quan Tu estàs per sobre de la lloança de tota la humanitat? Magnificat sia el Teu Nom,oh Déu. Tu ets el Rei, la Veritat Eterna. Tu coneixes el què està als cels i a la terra i a Tu tots retornem. Tu has enviat la Teva Revelació divinament ordenada d’acord amb una clara mesura. Lloat ets Tu, oh Senyor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5913 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5913/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5913/</guid>
      <description>Et prego, oh Senyor meu, que em perdonis per qualsevol menció feta apart de la Teva menció i per qualsevol lloança què no sigui la Teva lloança i per qualsevol complaença excepte la complaença de la Teva proximitat i per qualsevol plaer què no sigui el plaer de la comunió amb Tu, per qualsevol alegria fora del Teu amor i de la Teva complaença i per totes les coses què em pertanyen i què no tenen relació amb Tu, oh Tu, qui ets el Senyor de senyors, qui proveeix els mitjans i qui obre les portes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5914 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5914/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5914/</guid>
      <description>Soc conscient oh Senyor, de que les meves transgressions han cobert el meu rostre de vergonya en la Teva presència i han carregat les meves esquenes davant Teu, s’han interposat entre el Teu Bell rostre i jo, m’han encerclat per tot arreu i m’han tancat el pas completament a l’accés a les revelacions del Teu poder celestial. Oh Senyor! Si Tu no em perdones, qui serà qui m’atorgui perdó?, i si Tu no tens misericòrdia de mi, qui serà capaç de mostrar compassió?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5915 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5915/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5915/</guid>
      <description>Oh Tu, Senyor perdonador! Tu ets el refugi de tots aquests serfs Teus. Tu coneixes els secrets i estàs assabentat de totes les coses. Tots som impotents i Tu ets el Poderós, l’Omnipotent. Tots som pecadors i Tu ets el Perdonador dels pecats, el Misericordiós, el Compassiu. Oh Senyor! No consideris nostres faltes. Tracta’ns d’acord amb la Teva gràcia i generositat. Són moltes nostres faltes, però és sense límits l’oceà del Teu perdó.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
