<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Empfänglech Séile sichen on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-empf%C3%A4nglech-s%C3%A9ile-sichen/</link>
    <description>Recent content in cat-Empfänglech Séile sichen on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-empf%C3%A4nglech-s%C3%A9ile-sichen/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13579 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13579/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13579/</guid>
      <description>O mäi Gott, hëllef Du Dengem Dénger Däi Wuert ze erhéijen, alles ze verwerfen, wat ëmsoss a falsch ass, d’Wourecht ze verbreeden, d‘helleg Versen uechter d‘Welt bekanntzemaachen, d‘Herrlechkeet opzedecken an d’Moiesliicht an den Häerzer vun de Gerechten opgoen ze loossen. Du bass wierklech de Generéisen, Deen, dee verzeit.
(Source category: Empfänglech Séile sichen) (Bahaiprayers.net ID: 13579)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13580 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13580/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13580/</guid>
      <description>O Gott, mäi Gott! Hëllef Dengen treien Dénger, Häerzer ze hunn, déi voller Léift an zaart sinn. Hëllef hinnen, d’Liicht vun der Féierung, dat vun der Himmlescher Versammlung ausstréimt, ënner all den Natioune vun der Äerd ze verbreeden. Du bass wierklech de Staarken, de Gewaltegen, de Mächtegen, Deen, deen alles ënnerwerft an ëmmer verzeit. Du bass wierklech de Generéisen, den Duussen, Deen, dee matfillt, de Mëtschgiewegsten.
(Source category: Empfänglech Séile sichen) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13581 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13581/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13581/</guid>
      <description>O Du onvergläichleche Gott! O Du Här vum Kinnekräich! Dës Séilen sinn Deng himmlesch Arméi. Ënnerstëtz Du si, a mat der Mass vun himmleschen Truppen, do si gewannen, esou datt jiddwereng vun hinne wéi e Regiment gëtt an déi Länner hei eruewert duerch d’Léift vu Gott an duerch d’Erliichtung vun deem wat Hien eis léiert.
O Gott! Sief Du Deen, deen hinne bäisteet an hëlleft. An der Wëldnes, an de Bierger, am Dall an an de Bëscher, op de Steppen an um Mier sief Du hire Vertrauten, fir dass si duerch d’Muecht vum Kinnekräich an dem Otem vum Hellege Geescht hire Ruff erklénge loossen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13582 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13582/</guid>
      <description>O mäi Gott! O mäi Gott! Du gesäis, wéi ech mech, kleng a schwaach, mat der gréisster Aufgab beschäftegen, entschloss Däi Wuert ënner de Massen ze erhiewen, an Deng Léieren ënner de Vëlker ze verbreeden. Wéi kann ech erfollegräich sinn, et sief dann, Du stees mir bäi mam Otem vum Hellege Geescht, Du hëllefs mir zum Triumph duerch d’Truppe vun Dengem herrleche Räich, an Du léiss Deng Bestätegungen op mech erofreenen, déi eleng eng Méck an en Adler verwandele kënnen, eng Drëps Waasser a Stréim a Mierer, an en Atom a Liichter a Sonnen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13583 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13583/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13583/</guid>
      <description>O Gott, o Du, deen s Du Deng Herrlechkeet iwwer déi liichtend Wierklechkeete vun de Mënschen ausstraals, iwwer si den helle Glanz vum Wëssen an der Féierung ausschëtts, a si ënner allen erschafene Saache fir dës héchst Gnod auserwielt hues, a si all Saache begräifen dees, an hiert bannenzegst Wiese verstoen, an hir Geheimnisser erschléisse léiss, a si aus der Däischtert an d’Welt vum Sichtbare bréngs! „Wierklech, Hie weist Seng besonnesch Gnod, wiem och ëmmer Hie wëll.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
