<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-TAFATAEO on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tafataeo/</link>
    <description>Recent content in cat-TAFATAEO on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tafataeo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12231 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12231/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12231/</guid>
      <description>O toku Atua mo toku Matai! Au ko Tau tavini mo te tama tagata a Tau tavini. Au ko ala mai i toku moega ite vaveao tenei i taimi te la a te Fetuao o Tou tafatasi ko oti ne sulu maina mai i te Asomalulu o Tou finagalo, kae ko oti ne maina atu a tena mainaaga ki te lalolagi katoa, pe la loa mo te mea ko oti ne fakasino i loto i Tusi o Tau Fakamasinoga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12232 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12232/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12232/</guid>
      <description>Au ko oti ne ala i Tou malu, O toku Atua, kae ko fai a ia tela e salasala ke nofo i loto i te Lafiiga o Tau puipui mo te Olo-Maalosi o Tau tausi. Fakamaina aka a toku kano loto, o toku Aliki, mo mea gali o te Aso-Malulu o Tau Fakaasiiga, pela mo te fakaimaina ne Koe a toku fuaitino mai i tua ki te mainaga o tafataeao o Tou alofa-kaimalie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12233 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12233/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn12233/</guid>
      <description>Au e avatu a tavaeega kia Koe, O toku Atua, ona ko Koe ko oti ne fago au mai i taku moe, kae aumai au ki mua talu mai taimi ne galo i ei au, kae fakatu aka au mai i toku moega. Au ne ala aka i te tafataeo tenei mo oku mata e kilo tonu ki te gali o te Fetu Ao o Tau Fakaasiiga, tela mai iei a lagi o Tou maalosi mo Tou afioga ko oti ne fakamainagia, kae e iloagina Au fakailoga, e talitonu ki Tau Tusi, kae puke mmau ki Tou Kafanoa.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
