<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Żwieġ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C5%BCwie%C4%A1/</link>
    <description>Recent content in cat-Żwieġ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C5%BCwie%C4%A1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7965 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7965/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7965/</guid>
      <description>Hu Dak li Jagħti, Ta’ Qalb Kbira! Tifħir lil Alla, il-Qadim, Li Jgħammar-Dejjem, Li Ma Jinbidilx, Li Ma Jintemmx! Hu li kien xehed fl-Essenza tiegħU li fis-sewwa Huwa Hu, il-Waħdani, il-Qatt Imxekkel, il-Għoli. Aħna xhieda li fis-sewwa m’hemmx Alla għajru, nagħrfu li Huwa, nistqarru waħdanU. Hu għex minn dejjem f’għoljiet ma jintlaħqux, fil-qċaċet ta-għoli tiegħU, imqaddes minn kull titrif għajr Huwa Nnifsu, ħieles minn kull tifsir għajr Huwa.
U meta Hu xtaq juri l-grazzja u t-tjieba lill-bnedmin, u jqiegħed id-dinja fl-ordni, Huwa kixef amar u ħoloq liġijiet; fosthom Huwa waqqaf fis-sod il-liġi taż-żwieġ, għamilha bħala fortizza għas-saħħa u l-ħelsien, u amarha lilna f’dak li gie mniżżel mis-sema tal-qdusija fil-Ktieb l-Aktar Qaddis tiegħU.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7966 in Malti</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7966/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/mt/bpn7966/</guid>
      <description>O Sid tiegħi, O Sid tieghi! Dawn iż-żewġ globi jiddu huma mżewġin fl-imħabba tiegħeK, magħqudin biex jaqdu l-Għatba Mqaddsa tiegħeK, imwaħħdin għat-twettieq tal-Kawża tiegħeK. Agħmel Int dan iż-żwieġ li jkun bħal dwal riffiesa tal-grazzja kotrana tiegħeK, O Sid tiegħi, il-Ħanin f’Kollox, u raġġi mdawlin tal-għotjiet tiegħeK, O Inti Qalb Tajba, li Dejjem-Tagħti, ħalli jkunu jistgħu joħorġu minn din is-siġra kbira friegħi li jikbru ħodor u għammiela bid-doni li jraxxu fuqhom mis-sħab tal-grazzja tiegħeK.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
