<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Bayi Yang Sakit on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-bayi-yang-sakit/</link>
    <description>Recent content in cat-Bayi Yang Sakit on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-bayi-yang-sakit/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12050 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12050/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12050/</guid>
      <description>Engkau adalah Dia, Ya Tuhanku, melalui nama-nama-Nya yang sakit disembuhkan dan yang menderita dipulihkan, dan yang dahaga dipuaskan, dan yang duka ditenangkan, dan yang sesat dibimbingi, dan yang hina dimuliakan, dan yang miskin dijadikan kaya, yang jahil menjadi pandai, yang suram menjadi terang, dan yang sedih diriangkan, dan yang sejuk dihangatkan, dan yang tertindas dibebaskan. Berkat nama-Mu, Ya Tuhanku, semua benda tercipta telah digerakkan, dan langit dibentangkan, dan bumi didirikan, dan awan dinaikkan supaya menghujani bumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5104 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5104/</guid>
      <description>Engkau adalah Dia, ya Tuhanku, yang berkat nama-nama-Nya si sakit menjadi sembuh, yang menderita menjadi baik; yang dahaga menjadi puas, yang duka menjadi tenang, yang melawan memperoleh bimbingan, yang hina menjadi mulia, yang miskin menjadi kaya, yang bodoh menjadi pandai, yang suram menjadi terang, yang sedih menjadi gembira, yang dingin menjadi panas dan yang tertindas menjadi bebas. Berkat nama-Mu, ya Tuhanku, semua makhluk digerakkan, langit dibentangkan, dan bumi didirikan, dan awan-awan dinaikkan supaya menghujani bumi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5105 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5105/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Di antara semua pengabdian terbesar yang dapat diberikan oleh manusia kepada Tuhan Yang Maha Kuasa adalah mendidik dan mengajar anak-anak&amp;rdquo;
(Source category: Bayi Yang Sakit) (Bahaiprayers.net ID: 5105)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5106 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5106/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5106/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Diwajibkan bagimu agar memelihara mereka dalam cinta kasih sayang Tuhan dan mendorong mereka kepada hal-hal rohani; supaya mereka dapat menghadapkan wajahnya kepada Tuhan, agar kehidupan mereka akan sesuai dengan peraturan akhlak yang baik dan watak mereka tak dapat ditandingi; supaya mereka memiliki semua sikap dan sifat manusia yang terpuji; agar mendapatkan pengetahuan yang tinggi dari segala ilmu-ilmu; supaya semenjak permulaan kehidupannya mereka akan menjadi orang-orang rohaniah, penghuni Kerajaan Yang Tinggi, terpikat oleh kemanisan hembusan suci dan akan menerima pendidikan agama dan rohani dari Alam Surgawi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
