<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-За дітей on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D0%B0-%D0%B4%D1%96%D1%82%D0%B5%D0%B9/</link>
    <description>Recent content in cat-За дітей on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B7%D0%B0-%D0%B4%D1%96%D1%82%D0%B5%D0%B9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13300 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13300/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13300/</guid>
      <description>О Боже! Виховуй цих дітей. Ці діти — рослини Твого саду, квіти Твого лугу, троянди Твого квітника. Нехай Твій дощ проллється на них; нехай Сонце Істини осяє їх Твоєю любов’ю. Нехай Твій вітерець освіжить їх, щоб вони навчалися, зростали, розвивались і постали в найвеличнішій красі.
Ти – Дарувальник. Ти – Співчутливий.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13300)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13301 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13301/</guid>
      <description>О мій Господи! О мій Господи!
Я дитя ніжного віку. Годуй мене з грудей Твого милосердя, виховуй мене в лоні Твоєї любові, навчай мене в школі Твого водійства, розвивай мене під захистом Твоєї щедрості. Визволи мене з темряви, зроби мене яскравим світлом, звільни мене від смутку, зроби мене квіткою трояндового саду; дозволь мені стати слугою Твого порогу й даруй мені характер і вдачу праведних; зроби мене джерелом щедрості для світу людського й увінчай моє чоло діадемою вічного життя.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13302 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13302/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13302/</guid>
      <description>О Боже! Плекай це немовля в лоні Твоєї любові та дай йому молока з грудей Твого Провидіння. Зрощуй цей свіжий паросток у трояндовому саду Твоєї любові та допомагай йому рости зливами Твоєї щедрості. Зроби його дитям царства й веди його до Твоєї небесної сфери.
Ти могутній та добрий, Ти – Обдаровувач, Великодушний, Господь щедрості, яка перевершує все.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13302)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13314 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13314/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13314/</guid>
      <description>О Ти, добрий Господи! Ці чудові діти – витвір перстів Твого могуття та дивовижні знаки Твоєї величі. О Боже! Захисти цих дітей, милостиво допоможи їм здобути знання та дай їм змогу прислужитися світу людства. О Боже! Ці діти – перлини, нехай плекаються вони в мушлі Твоєї ніжної турботи.
Ти – Щедрий, Той, Хто любить усе.
(Source category: За дітей) (Bahaiprayers.net ID: 13314)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
