<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Família on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fam%C3%ADlia/</link>
    <description>Recent content in cat-Família on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fam%C3%ADlia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1112 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1112/</guid>
      <description>Ó vós, dois crentes em Deus! Ele, o Senhor incomparável, fez a mulher e o homem para permanecerem um com o outro na mais estreita camaradagem, e serem até mesmo como uma só alma. Eles são dois companheiros, dois íntimos amigos, que devem preocupar-se com o bem-estar um do outro. Se viverem desta maneira, passarão por este mundo com perfeito contentamento, felicidade, paz de coração, e tornar-se-ão objeto da graça divina e do favor do Reino do céu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1202 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1202/</guid>
      <description>Abençoada é a casa que alcançou a Minha carinhosa mercê, onde a Minha recordação é celebrada, e que é enobrecida pela presença dos Meus amados que proclamaram o Meu louvor, se seguraram firmemente à corda da Minha graça e foram honrados por entoarem os Meus versículos. Verdadeiramente, eles são os enaltecidos servos, aos quais Deus louvou no Qayyúmu’l-Asmá e noutras escrituras. Verdadeiramente, Ele é O que tudo ouve, O que responde, Aquele que percebe todas as coisas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1293 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1293/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1293/</guid>
      <description>Louvado seja o Teu Nome, ó Senhor nosso Deus! Tu és, em verdade, o Conhecedor de coisas não percebidas. Ordena para nós um bem que possa ser medido pelo Teu conhecimento, o qual a tudo abrange. És o Senhor soberano, o Todo-Poderoso, o Mais Amado. Todo o louvor a Ti, ó Senhor! Buscaremos a Tua graça, no Dia designado, e a nossa inteira confiança haveremos de depositar em Ti, ó Tu que és o nosso Senhor.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
