<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Midnight on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-midnight/</link>
    <description>Recent content in cat-Midnight on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-midnight/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12482 in Samoan</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sm/bpn12482/</guid>
      <description>O Lord, I have turned my face unto Thy kingdom of oneness
Tagata saili e, o le Upu Moni! Afai e te mana’o e faapupulaina e le Atua ou mata, e ao ona e aioi atu i le Atua, tatalo ma mafuta atu ia te Ia i le vaeluaga o le po, i le faapea atu:
Lo’u Alii e, ua liliu atu o’u mata i Lou malo o le tafatasi, ma ua lofia au’ i le sami o Lou alofa mutimutivale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12958 in Tok Pisin</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12958/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tpi/bpn12958/</guid>
      <description>O man, husat i painim Trupela Tok! Sapos yu laikim bai God i opim ai bilong yu, orait yu mas askim strong long God, prea long En na tingting strong long En long biknait na tok:
O Bikpela. Mi bin tanim pes bilong mi i go long kingdom bilong Yu, em i wanpela tasol. Na mi stap insait tru long solwara bilong marimari bilong Yu. O Bikpela. Givim lait long ai bilong mi taim mi lukim ol lait bilong Yu Yet long dispela nait, em i tudak tru.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13336 in Cymraeg</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13336/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/cy/bpn13336/</guid>
      <description>gweddïo arno a chymuno ag Ef ganol nos, gan ddywedyd:
O Arglwydd, Mi a drois fy wyneb at Dy Deyrnas o undod, a suddo ym môr Dy dosturi. O Arglwydd, trwy weled Dy oleuon y noswaith dywyll hon, gloywa fy ngolwg, a gwna fi&amp;rsquo;n hapus trwy Dy gariad yn yr oes ryfeddol hon. O Arglwydd, par i mi glywed Dy alwad, ac agor o flaen wyneb ddrysau Dy nefoedd, i gael gweld goleuni Dy ogoniant a fy nenu at Dy brydferthwch.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
