<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hëllef a Bäistand on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-h%C3%ABllef-a-b%C3%A4istand/</link>
    <description>Recent content in cat-Hëllef a Bäistand on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-h%C3%ABllef-a-b%C3%A4istand/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13602 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13602/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13602/</guid>
      <description>O Gott, Däin Ubléck ass d‘Zil vu menger Ubiedung! Deng Schéinheet ass helleg fir mech, Deng Wunneng, wat ech sichen, Däi Luef meng Hoffnung, Däi Plang meng Begleedung, Deng Léift de Grond firwat ech do sinn, Däin Numm ze nenne mäi Gléck, no bei Dir ze sinn wourop ech waarden, Deng Präsenz mäi stäerkste Wonsch a mäin héchst Verlaangen. Ech bieden Dech vu ganzem Häerz, verwier mir net, wat s Du den Auserwielte vun Dengen Dénger verschriwwen hues, a versuerg mech mat de Saachen, déi an dëser an an der nächster Welt gutt fir mech sinn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13603 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13603/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13603/</guid>
      <description>O mäi Gott! Ech froen dech, bei Dengem herrlechsten Numm, mir an deem ze hëllefen, wat d’Ugeleeënheete vun Dengen Dénger zum Erfolleg féiert, an Deng Stied erbléien deet. Du hues wierklech Muecht iwwer alles.
(Source category: Hëllef a Bäistand) (Bahaiprayers.net ID: 13603)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13604 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13604/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13604/</guid>
      <description>O Du Allmächtegen! Gëff Denge Schwaachen Deng Stäerkt, a belief déi, déi wéi dout sinn, fir dass si Dech fannen, zum Weltmier vun Denger Féierung geleet ginn a standhaft an Denger Saach bleiwen. Wann sech den Doft vun Dengem Luef an enge vun de verschiddene Sprooche vun der Welt -, aus dem Osten oder Westen -, verbreet, da gëtt dës Sprooch wierklech héich geschat a veréiert. Sollten esou Sproochen dësen Doft awer net hunn, da wäre si sécher net derwäert ernimmt ze ginn, sief et a Wierder oder och nëmmen a Gedanken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13605 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13605/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13605/</guid>
      <description>O Här, raum net de festlechen Dësch of, deen an Dengem Numm gedeckt ass, an erstéck net déi brennend Flam, déi Däi Feier, wat net ze läschen ass, ugestach huet. Hal net de Stroum vun Dengem beliewende Waasser zeréck, dat mat der Melodie vun Denger Herrlechkeet an Dengem Gedenke plätschert, an enthal net Dengen Dénger de Geroch vun Denge séissen Aromaen, déi den Doft vun Denger Léift ausootmen.
Här! Verwandel déi bedréckend Suerge vun Dengen hellegen Dénger a Rou, hir Plo an Trouscht, hir Erniddregung an Herrlechkeet, hiert Leed a gléckséileg Freed, O Du, deen s du d’ganz Mënschheet an der Gitt häls.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13606 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13606/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13606/</guid>
      <description>Hien ass de Baarmhäerzegen, de Ganzgeneréisen! O Gott, mäi Gott! Du gesäis mech, Du kenns mech; Du bass mäin Hafen a mäin Ënnerdaach. Ech hu kee gesicht a wäert kee sichen ausser Dir. Kee Pad hunn ech betratt a kee wäert ech betrieden ausser de Pad vun Denger Léift. An der däischterer Nuecht vun der Verzweiwlung dréit sech mäi Bléck voll Erwaardung a voll Hoffnung dem Muere vun Denger Gonscht, déi ouni Grenzen ass, zou, a moies, wann et hell gëtt, gëtt meng schlapp Séil erfrëscht a gestäerkt am Gedenken un Deng Schéinheet a Vollkommenheet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13607 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13607/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn13607/</guid>
      <description>O Du onsiichtbare Frënd!
O Verlaange vun allem an dëser Welt an der Welt, déi kënnt! O Du Baarmhäerzegen, dee mir gär hunn! Dës hëlleflos Séile si vun Denger Léift gefaangen an dës Schwaach sichen Ënnerdaach un Denger Schwell. All Nuecht keimen a jéimere si, well si wäit ewech si vun Dir an all Muere bekloen se sech a kräische wéinst den Ugrëff vun de Béiswëllegen. Si ginn zu all Moment mat neie Quale gepéngegt, a gi bei all Otemzuch duerch d’Tyrannei vu sämtlechen iwwelen Ënnerdrécker schwéier gepréift.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8214 in Lëtzebuergesch</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn8214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lb/bpn8214/</guid>
      <description>Här! Mir si bematleedenswäert, schenk eis Deng Gonscht; mir sinn aarm, schenk eis en Deel vum Mier vun Dengem Räichtum; mir si bedürfteg, gëff Du eis, wat eis feelt; mir sinn erniddregt, gëff eis Deng Herrlechkeet. D’Vigel an der Loft an d’Déieren um Feld kréien hiert Fudder all Dag vun Dir, an all Wiesen erliewen Däi Schutz an Deng Guttheet.
(Source category: Hëllef a Bäistand) (Bahaiprayers.net ID: 8214)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
