<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-UNTUK YANG MENINGGAL DUNIA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-untuk-yang-meninggal-dunia/</link>
    <description>Recent content in cat-UNTUK YANG MENINGGAL DUNIA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-untuk-yang-meninggal-dunia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12183 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12183/</guid>
      <description>Izinkanlah, Ya Tuhanku, mereka yang telah naik kepada-Mu agar dipulihkan oleh Dia Yang adalah Teman yang paling luhur, dan menetap di bawah naungan Khemah keagungan-Mu dan Kubu kemuliaan-Mu. Taburkanlah, Ya Tuhan, ke atas mereka daripada samudera kemaafan-Mu apa yang akan menjadikan mereka layak untuk menetap, selagi kedaulatan-Mu bertahan, dalam kerajaan-Mu yang terluhur dan kekuasaan-Mu yang tertinggi. Berkuasalah Engkau untuk melakukan apa yang Engkau redai. ~ Bahá’u’lláh
(Source category: UNTUK YANG MENINGGAL DUNIA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12184 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12184/</guid>
      <description>Ya Tuhanku! Ya Engkau pengampun dosa, pemberi anugerah, penghapus kesengsaraan!
Sesungguhnya, aku merayu kepada-Mu untuk mengampuni dosa mereka yang telah meninggalkan pakaian fana dan telah naik ke alam rohani.
Ya Tuhanku! Sucikanlah mereka daripada kesalahan, hapuskanlah kedukaan mereka, dan tukarkanlah kegelapan mereka kepada cahaya. Sebabkanlah mereka untuk memasuki taman keriangan, bersihkanlah mereka dengan air yang paling murni, dan izinkanlah mereka agar dapat melihat kemuliaan-Mu di atas gunung yang paling tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12185 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12185/</guid>
      <description>Ya Engkau Tuhan yang Pengampun!
Walaupun beberapa jiwa yang menghabiskan waktu kehidupan mereka dalam kejahilan, dan menjadi terasing dan degil, akan tetapi, dengan satu ombak daripada samudera kemaafan-Mu, semua yang diselubungi dosa akan dibebaskan. Barangsiapa yang Engkau kehendaki Engkau jadikan teman, dan barangsiapa yang bukanlah matlamat pilihan-Mu adalah dikenali sebagai pesalah. Jika Engkau tidak melayan kami dengan keadilan, kami semua hanyalah pendosa dan hanya layak untuk dipisahkan daripada-Mu, tetapi jika Engkau memberikan belas kasihan, setiap pendosa akan dimurnikan dan setiap orang asing menjadi sahabat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12186 in Bahasa Melayu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12186/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ms/bpn12186/</guid>
      <description>Untuk Wanita Yang Meninggal Dunia
Ya Tuhanku, Ya Pengampun dosa dan Penghapus kesengsaraan! Ya Engkau Yang adalah Pemaaf, Berbelas Kasihan! Aku merayu kepada-Mu dengan tanganku dinaikkan, dengan air mata berlinangan memohon singgahsana Inti keilahian-Mu untuk memaafkan, melalui kemurahan dan kelembutan-Mu, dayang-Mu yang telah naik ke singgahsana kebenaran. Sebabkanlah dia, Ya Tuhan, untuk dilindungi awan rahmat dan kurnia-Mu, benamkanlah dia dalam samudera pengampunan dan kemaafan-Mu, dan bolehkannya untuk memasuki kediaman yang disucikan itu, Syurga keilahian-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
