<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Avond on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-avond/</link>
    <description>Recent content in cat-Avond on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-avond/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6089 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6089/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6089/</guid>
      <description>##NETI Fa mi kan wani go sribi, o Gado, mi Gado, te den ai fu den suma di e angri fu Yu e tan opo, fu di den prati nanga Yu; èn fa mi kan didon fu rostu, te den yeye fu Yu lobiwan e pina sote bika den de farawe fu Yu? Mi poti, o mi Masra, mi heri kra ini na leti Anu fu Yu makti nanga Yu kibri; èn mi e poti mi ede na tapu mi kunsu tangi fu Yu krakti, èn mi e opo en fa Yu winsi nanga fa Yu wani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6090 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6090/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6090/</guid>
      <description>##AVOND Hoe kan ik wensen te slapen, o God, mijn God, wanneer zij die naar U hunkeren niet kunnen slapen, omdat zij van U gescheiden zijn en hoe kan ik gaan rusten terwijl de zielen van Uw geliefden worden gepijnigd doordat zij veraf zijn van Uw tegenwoordigheid? Ik heb mijn geest en mijn gehele wezen, o mijn Heer, toevertrouwd aan de rechterhand van Uw macht en Uw bescherming; door Uw kracht leg ik mijn hoofd op mijn kussen en naar Uw wil en Uw welbehagen hef ik het op.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6091 in Sranan Tongo</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6091/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/srn/bpn6091/</guid>
      <description>##NDETI Unfa mi sa winsi fu duumi, ke Gadu, mi Gadu, te dee dy ta mëni Ju gaanfa na sa duumi biga de paati de ku Ju; Unfa mi sa go böö nöö di akaa fu dee di Ju lobi ta tjai pen fu di de an dë a Ju bandja. Mi abi mi jeeje kuma wan libisëmbë, ke mi Masa, mi dë ku hii fitoou a di leti mau fu Ju makiti ku ju tapa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9527 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9527/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9527/</guid>
      <description>O mijn God, mijn Meester, Doel van mijn verlangen! Deze dienaar van U zoekt de slaap in de beschutting van Uw erbarmen en de rust onder het baldakijn van Uw genade, smekend om Uw zorg en Uw bescherming. Ik smeek U, o mijn Heer, bij Uw oog dat niet slaapt, mijn ogen te behoeden iets anders te zien dan U. Sterk dan hun blik, opdat zij Uw tekenen mogen waarnemen en de horizon Uwer Openbaring mogen aanschouwen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9528 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9528/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nl/bpn9528/</guid>
      <description>Hoe kan ik wensen te slapen, o God, mijn God, wanneer zij die naar U hunkeren niet kunnen slapen omdat zij van U gescheiden zijn, en hoe kan ik mij te rusten leggen terwijl de zielen van Uw minnaars gekweld worden doordat zij veraf zijn van Uw tegenwoordigheid? Ik heb mijn geest en mijn gehele wezen, o mijn Heer, toevertrouwd aan de rechterhand van Uw macht en Uw bescherming; door Uw kracht leg ik mijn hoofd op mijn kussen en naar Uw wil en welbehagen hef ik het op.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
