<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Beneplácito on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-benepl%C3%A1cito/</link>
    <description>Recent content in cat-Beneplácito on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-benepl%C3%A1cito/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1177 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1177/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1177/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor Meu Deus! Quantas cabeças foram suspensas no topo de lanças no Teu caminho, e quantos peitos se tornaram alvos de flechas por amor ao Teu beneplácito! Quantos corações foram dilacerados por exaltarem a Tua Palavra e promoverem a Tua Causa, e quantos olhos derramaram lágrimas de dor por amor a Ti! Imploro-Te, ó Tu que és o Rei dos reis e O que tem compaixão dos oprimidos, pelo Teu Maior Nome que fizeste o Lugar do Amanhecer dos Teus mais excelentes nomes e a Alvorada dos Teus mais excelsos atributos, que removas os véus que intervieram entre Ti e as Tuas criaturas e as impediram de se volver para o horizonte da Tua Revelação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1288 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1288/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1288/</guid>
      <description>Concede-me, ó meu Deus, a plena medida do Teu amor e da Tua aprovação e, pelas atrações da Tua luz resplendente, extasia os nossos corações, ó Tu que és a Evidência Suprema e o Todo-Glorificado. Faze descerem sobre mim, como sinal da Tua graça, as Tuas brisas vitalizadoras, durante o dia e à noite, ó Senhor de generosidade. Nenhum ato tenho realizado, ó meu Deus, para merecer contemplar a Tua face e sei com toda a certeza, que, fosse eu viver tanto tempo quanto durar o mundo, não conseguiria realizar um ato que merecesse esse favor, desde que a condição de servo jamais haverá de atingir o acesso aos Teus santos recintos, a menos que a Tua generosidade me possa alcançar, e a Tua terna misericórdia e a Tua benevolência me venham a abranger.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1289 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1289/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1289/</guid>
      <description>Ordena para mim, ó Senhor, todas as coisas boas que criaste, ou que criarás, e protege-me de qualquer mal que Tu abomines dentre as coisas que tens causado ou causarás a existir. Em verdade, o Teu conhecimento abrange todas as coisas. Louvado sejas Tu! Verdadeiramente, nenhum Deus há além de Ti, e nada, em absoluto, nos céus ou na terra e em tudo o que entre eles existe, jamais poderá frustrar o Teu Desígnio.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
