<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-MAUTAKITAKI I TE FEAGAIIGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-mautakitaki-i-te-feagaiiga/</link>
    <description>Recent content in cat-MAUTAKITAKI I TE FEAGAIIGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-mautakitaki-i-te-feagaiiga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10917 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10917/</guid>
      <description>Ko te Matagofie e io Koe, O ko te Tupu o te favavau, mo te Tufuga o atu-fenua, mo Ia ne Faiite a so se fuaitaino ko e se-llei! Au e taalosaga kia Koe, i Tou Igoa tela ne kalaga a Koe ki tino katoa i te sikulagi o Tau afioga mo te matagofie, kae takitaki Au tavini ki te malae o Tou alofa mo alofaaga, ke llau aka au mo latou ko la ko oti ne fakaseai a latou mai i mea katoa na ko Koe, kae ko oti ne faka-agai tonu a latou kia Koe, kae e seki taofi a latou ne fakalavelave ko la ne fakasino mai ne Koe, mai i te fuli atu ki te auala o Au mea-alofa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10918 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10918/</guid>
      <description>A Ia ko te Mafi, ko te Fakamagalo, ko te Atafai! O te Atua, toku Atua! E lavea ne Koe Au tavini ei i loto i te pokooga o te masei mo te mea se; te fea a Tou mainaaga o takotakiiga faka-te-lagi, O ko Koe ko te Manakoga o te lalolagi? A Koe e iloa llei a te olotou takaseasea mo te vaaivai, te fea a Tou maalosi, O ko Koe i Ou lima e nofo iei a maalosi o te lagi mo te lalolagi?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10919 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10919/</guid>
      <description>Fai aka ke mmau a omotou kalafaga, O te Aliki, i Tou auala kae fakamaalosi aka ne Koe a omotou loto i te fakalogo kia Koe. Fuli aka omotou mata ki te gali o Tou tafatasi, kae faka-fiafia omotou fuaitino mo failoga o Tau fakatasitasi faka-te-lagi. Fakalakei aka omotou fuaitino ki te gatu o Tou alofa-maukoloa, kae ave keatea mai i omotou mata a te veli o te agasala, kae tuku mai a te ipu o Tou alofa; ko te tina mea tonu ko tino katoa e mafai o usuusu a Ou tavaeega mai mua ote kiloga o Tou gali-silisiliese.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10920 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10920/</guid>
      <description>O ko te Atua atafai! Fakafetai kia Koe me ne fago kae ne fakafoki mai ne Koe a te mafafau. Ne tuku mai ne Koe a te mata lavea mo mea-alofa kia au ki te taliga lagona, ko oti ne takitaki au ki Tou maalo kae fakataki au ki Tou auala. Ko oti ne fakaasi mai ne Koe a te auala tonu kae fai au ke ulu ki te vaka o te faolataga.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10921 in Tuvalu</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/tvl/bpn10921/</guid>
      <description>O toku Aliki mo toku Fakamoemoega! Feasoasoani mai Koe ko Au fagasele ke tummau i Tau Feagaiiga tafasili ite mafi, ke tummau ite fakamaoni ki Tau Fakatokaaga laveagia, kae ke fai a fakatonuuga ko oti ne ave ifo ne Koe mo latou i Tau Tusi o Matagofie silisiliese; ko te mea ke mafai latou o fai pela mene fuka o te takitakiiga mo lamepa o te Lukuuga mai i luga, vai-keli o Tou atamai e se-mafai o gata mai, ko fetu ko la e olo tonu, pela mo te olootou maina ki lalo mai ite lagi tafasili i te gali.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
