<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Tavole della Visitazione on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-tavole-della-visitazione/</link>
    <description>Recent content in cat-Tavole della Visitazione on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-tavole-della-visitazione/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn7928 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7928/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7928/</guid>
      <description>##TAVOLE DELLA VISITAZIONE
*(Questa Tavola è letta alle Tombe di Bahá’u’lláh e del Báb. Si recita, spesso, anche nelle commemorazioni dei Loro anniversari).
La lode sorta dal Tuo augustissimo Essere e la gloria che irradiò dalla Tua fulgente Beltà si posino su Te, o Tu Che sei la Manifestazione della Magnificenza, il Re dell’Eternità e il Signore di tutti coloro che sono in cielo e in terra! Attesto che per Te la sovranità di Dio e il Suo dominio, la maestà di Dio e la Sua magnificenza sono state rivelate, che le Stelle Mattutine dell’antico splendore hanno diffuso la loro radiosità nel cielo del Tuo decreto irrevocabile e la Beltà dell’Invisibile ha brillato all’orizzonte della creazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn7929 in Italiano</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/it/bpn7929/</guid>
      <description>*(Questa preghiera è stata rivelata da ‘Abdu’l-Bahá. Viene letta alla Sua Tomba. é anche recitata come pre-ghiera personale).
«Chiunque reciti questa preghiera con umiltà e fervore porterà letizia e gioia al cuore di questo Servo: sarà proprio come se Lo incontrasse faccia a faccia».
Egli è il Gloriosissimo: O Dio, mio Dio! Prostrato e lacrimante elevo a Te le mie supplici mani e nascondo il viso nella polvere della Tua soglia esaltata al di sopra del sapere dei dotti e della lode di tutto quel che Ti glorifica.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
