<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Protecció on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-protecci%C3%B3/</link>
    <description>Recent content in cat-Protecció on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-protecci%C3%B3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5916 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5916/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5916/</guid>
      <description>Lloat sia el Teu Nom, oh Senyor Déu meu! Et suplico pel Teu Nom -mitjançant el qual l’hora ha sonat, la resurrecció s’ha realitzat, la por i tremolor s’han apoderat de tots els qui estan al cel i a la terra- que facis ploure del cel de la Teva misericòrdia i des dels núvols de la Teva tendra compassió allò què alegri els cors dels Teus serfs, què s’han tornat cap a Tu i han ajudat a la Teva Causa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5917 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5917/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5917/</guid>
      <description>Lloat siguis Tu, oh Senyor Déu meu! Aquest és el Teu serf, que ha begut de les mans de la Teva gràcia el vi de la Teva gràcia el vi de la Teva tendra mercè i ha provat el sabor del Teu amor en els Teus dies. T’imploro, per les encarnacions dels Teus noms, als qui cap aflicció pot impedir que s’alegrin en el Teu amor o que contemplin el Teu rostre, i als qui totes les hosts dels negligents són impotents per apartar-los del camí del Teu grat, que proporcionis al Teus serf les coses bones què Tu posseeixes i ho elevis a tals altures que consideri el món com una ombra què s’esvaeix més rapit que un tancar i obrir d’ulls.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5918 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5918/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5918/</guid>
      <description>Lloat siguis, oh Senyor Déu meu! Tu veus i saps què he cridat als Teus serfs a tornar-se sols cap els Teus dons, i els hi he demanat que observin sols allò què Tu vas prescriure al Teu perspicaç Llibre, el Llibre què ha estat enviat d’acord amb el Teu inescrutable decret i el Teu irrevocable propòsit. No puc pronunciar paraula, oh Déu meu, a no ser que Tu m’ho permetis; ni puc moure’m en cap direcció sinó és amb la Teva aprovació.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5919 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5919/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5919/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! He deixat la meva llar agafant-me fortament a la corda del Teu amor i m’he encomanat completament a la Teva cura i protecció. T’imploro pel Teu poder, per mitjà del qual protegires els Teus estimats de l’esgarria’t i del pervers, de tot opressor contumaç i de tots els malvats què s’han apartat de la Teva gràcia. Permet-me, doncs, regressar a meva llar per la Teva força i el Teu poder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5920 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5920/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5920/</guid>
      <description>Glòria sia a Tu,oh Senyor! Tu ets el Déu què ha existit abans de totes les coses, Qui existirà després de totes les coses i perdurarà més enllà de totes les coses. Tu ets el Déu què coneix totes les coses i és suprem sobre totes les coses. Tu ets el Déu què tracta amb misericòrdia a totes les coses, Qui jutja entre totes les coses i la visió del Qual abasta totes les coses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5921 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5921/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5921/</guid>
      <description>En el nom de Déu, el Senyor d’aclaparadora majestat, l’Imponent. Santificat sia el Senyor, a la mà del Qual es troba la font de tot domini. Ell crea qualsevol cosa què desitgi mitjançant la Paraula “Sigues” i és. Seu ha estat el poder de l’autoritat fins ara i Seu seguirà sent en endavant. Ell fa victoriós a qualsevol Ell desitgi, mitjançant la potència de la Seva voluntat. Ell és en veritat el Potent, el Tot Poderós.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5922 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5922/</guid>
      <description>Ordena per mi, oh Senyor meu, i per aquells què creuen en Tu, el què consideris que sigui millor per nosaltres, tal com ha estat establert al Llibre Mare, car al palmell de la Teva mà Tu mantens les mesures exactes de totes les coses. Els Teus excel·lents dons descendeixen incessantment sobre els qui aprecien el Teu amor, i els meravellosos signes de les Teves bondats celestials són àmpliament escampats entre aquells qui reconeixen la Teva Unitat divina.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5923 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5923/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5923/</guid>
      <description>Oh Déu, Déu meu! Escuda els Teus serfs lleials contra els mals de l’egoisme i la passió; protegeix-los, amb l’ull sotjador de la Teva afectuosa bondat de tota rancúnia, odi i enveja; empara’ls dins la inexpugnable fortalesa de la Teva cura i, lliures dels fiblons del dubte, fes-los les manifestacions dels Teus gloriosos signes; il·lumina els seus rostres amb els refulgents raigs emanats de l’Aurora de la Teva divina unitat; alegra els seus cors amb els versos revelats des del Teu sagrat regne; enforteix les seves esquenes amb el Teu poder què tot ho domina provinent del Teu regne de glòria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5924 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5924/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5924/</guid>
      <description>Oh Senyor meu! Tu saps que la gent està encerclada de dolor i calamitats i envoltada d’afliccions i dificultats. Tota proba assetja l’home i tota adversitat horrible l’assalta com l’atac d’una serp. No hi ha per ell abric ni asil sinó sota la Teva protecció, de la Teva preservació, resguardat i cura. Oh Tu, el Misericordiós! Oh Senyor meu! Fes de la Teva protecció la meva armadura, de la Teva preservació el meu escut, de la humilitat davant la porta de la Teva unicitat el meu resguard; i de la Teva cura i defensa, la meva fortalesa i la meva llar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5925 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5925/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5925/</guid>
      <description>Oh Tu, bondadosa i amant Providència; L’Orient està en moviment i l’Occident s’agita com les eternes ones de la mar. Es difonen les suaus brises de la santedat i, des del Regne Invisible brillen resplendents. S’entonen els himnes de la divina unitat i flamegen les ensenyes del poder celestial. Es fa sentir la Veu angelical i, igual que el bram del leviatan, entona la crida a l’abnegació i l’evanescència. La crida de triomf de Ya Bahá’u’l-Abhá ressona arreu, i en totes les regions s’anuncia la crida de Ya ‘Alíyyu’l-‘Alá .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5926 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5926/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5926/</guid>
      <description>##Ajuda
Ell és el Compassiu, el Tot Munífic! Oh Déu, Déu meu! Tu em veus, Tu em coneixes; Tu ets el meu Asil i el meu Refugi. A ningú he buscat, ni a ningú buscaré llevat de Tu; cap camí he petjat ni cap camí petjaré, sinó el camí del Teu amor. En la lúgubre nit de la desesperació el meu ull es torna, expectant i ple d’esperança, cap a l’aurora del Teu il·limitat favor i a l’hora de l’alba la meva ànima lànguida és vivificada i enfortida pel record de la Teva bellesa i perfecció.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5927 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5927/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5927/</guid>
      <description>##Guariment
En el Seu Nom, l’Exaltat, el Tot Suprem, el Més Sublim! Glorificat ets Tu, Oh Senyor Déu meu! Oh Tu qui ets el meu Déu, i el meu Mestre, i el meu Senyor, i el meu Suport, i la meva Esperança, i el meu Refugi, i la meva Llum. Et demano, pel Teu Nom Ocult i Atresorat, què ningú coneix llevat de Tu mateix, que protegeixis al portador d’aquesta Taula de tota calamitat i pestilència, i de qualsevol maldat, sigui home o dona; del mal dels malfactors, i de la intriga dels descreguts.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
