<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Épreuves et difficultés on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A9preuves-et-difficult%C3%A9s/</link>
    <description>Recent content in cat-Épreuves et difficultés on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%C3%A9preuves-et-difficult%C3%A9s/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9178 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9178/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9178/</guid>
      <description>Ô toi dont les épreuves sont un remède salutaire pour ceux qui sont près de toi, dont le glaive est l’ardent désir de tous ceux qui t’aiment, dont le trait est le souhait le plus cher des cœurs qui aspirent à toi, et dont le décret est le seul espoir de ceux qui ont reconnu ta vérité ! Par ta divine douceur, et par les splendeurs de la gloire de ta face, je t’implore de nous envoyer, du haut de tes célestes retraites, ce qui nous permettra de nous approcher de toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9179 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9179/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô mon Dieu ! Sans les tribulations endurées dans ton chemin, comment pourrait- on reconnaître tes vrais amants, et sans les épreuves subies par amour pour toi, comment le rang de ceux qui te désirent pourrait-il être révélé ? Ta puissance m’en est témoin ! Ceux qui t’adorent ont pour compagnon les pleurs qu’ils versent, ceux qui te cherchent ont pour consolateurs les gémissements qu’ils poussent, et ceux qui courent à ta rencontre ont pour nourriture les fragments de leur cœur brisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9180 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9180/</guid>
      <description>Loué sois-tu, ô Seigneur, mon Dieu ! Tout homme perspicace atteste ta souveraineté et ton autorité, tout œil clairvoyant perçoit la grandeur de ta majesté et la puissance irrésistible de ton pouvoir. Malgré les vents de l’épreuve, ceux qui ont le bonheur d’être près de toi gardent la force de tourner leur visage vers l’horizon de ta gloire et ceux qui sont tout dévoués à ta volonté réussissent à s’approcher de ton parvis, malgré les tempêtes de l’adversité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9181 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9181/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9181/</guid>
      <description>Tu sais parfaitement, ô mon Dieu, que les tribulations pleuvent sur moi de tous côtés et que nul si ce n’est toi, ne peut les transmuer ni les dissiper. Je sais assurément, en raison de mon amour pour toi, que tu n’accableras jamais aucune âme, à moins de désirer exalter sa condition dans ton céleste paradis et étayer son cœur, en cette vie terrestre, du rempart de ton irrésistible pouvoir, afin qu’il n’éprouve aucun penchant pour les vanités de ce monde.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
