<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Трудности и испытания on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8-%D0%B8-%D0%B8%D1%81%D0%BF%D1%8B%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Трудности и испытания on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%80%D1%83%D0%B4%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8-%D0%B8-%D0%B8%D1%81%D0%BF%D1%8B%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2580 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2580/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2580/</guid>
      <description>О Ты, Чьи испытания суть целебные средства для тех, что близки Тебе, Чей меч — пылкое желание всех, кто Тебя любит, Чья стрела — самая заветная мечта сердец, по Тебе тоскующих, Чье веление — единственная надежда тех, что признали правду Твою! Молю Тебя Божественной сладостью Твоей и великолепием славы Твоего лика — ниспошли нам из Твоей горней обители то, что позволит нам приблизиться к Тебе. Укрепи же стопы наши, о мой Боже, в Деле Твоем, озари наши сердца сиянием Твоего знания и осияй наши души светом Твоих имен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2581 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2581/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2581/</guid>
      <description>Слава Тебе, о Господи мой Боже! Вся кий прозорливый человек исповедует Твое господство и Твое владычество, и всякий проницательный взор различает возвышенность Твоего величия и покоряющую силу Твоего могущества. Ветры испытаний бессильны помешать тем, кто обрел близость к Тебе, обратить свои лица к небосклону славы Твоей, и бури искушений не могут воспрепятствовать тем, кто всецело предан Тебе, достичь Твоего двора.
Мне кажется, светильник любви к Тебе сияет в их сердцах и пламя Твоей нежности горит в их груди.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2582 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2582/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2582/</guid>
      <description>Ведомо Тебе доподлинно, о мой Боже, что навалились на меня горести со всех сторон и никто, кроме Тебя, не в силах разогнать или побороть их. Благодаря моей любви к Тебе я знаю истинно —никогда не допустишь Ты, чтобы несчастья одолели человека, если только не намерен Ты возвысить его положение в Твоем небесном Раю и укрепить его сердце в сей земной жизни, защитив его всепобеждающей мощью Твоей, дабы не склонился он к суете мира сего.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
