<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Пости on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in cat-Пости on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%BF%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3482 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3482/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3482/</guid>
      <description>*В “Кетаб-е-Акдас” четем: “Заповядахме ви да се молите и да постите, щом достигнете пълнолетие; това е повелено от Бога, вашия Господ и Господ на вашите предци. &amp;hellip; Пътуващите, боледуващите, бременните или кърмачките не са длъжни да спазват Постите &amp;hellip; Въздържайте се от храна и питие от изгрев до залез слънце и внимавайте да не би желанието да ви лиши от тази благодат, която е посочена в Книгата.” *Периодът за постите е от 2 до 20 март.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3483 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3483/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3483/</guid>
      <description>Това са, о, Боже мой, дните през които Ти си заповядал на Твоите слуги да спазват поста. С него Си украсил предисловието на Книгата на Своите Закони, разкрита на Твоите създания и Си облякъл Съкровищниците на Заповедите Си пред очите на всички, които са на Твоето небе и на всички, които са на Твоята земя. Надарил Си всеки час от тези дни със специална добродетел, неразгадаема за всички освен за Теб, Чието знание обхваща всичко сътворено.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3484 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3484/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3484/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Боже мой! Това са дните, през които Ти си заповядал на всички хора да спазват поста, за да може чрез него душите им да се очистят и да се освободят от всяка привързаност към когото и да е освен към Теб и от сърцата им да се извиси това, което е достойно за двора на Твоето величие и подобава на източника на откровението на единството Ти. Позволи, о, Господи мой, този пост да се превърне в река от животворна вода и да може да даде добродетелта, с която Ти си го надарил.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
