<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Troens Sejr on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-troens-sejr/</link>
    <description>Recent content in cat-Troens Sejr on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-troens-sejr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8170 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8170/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8170/</guid>
      <description>Lovet være Dit navn, o Herre min Gud! Mørke er faldet over alle lande, og onde magter har indkredset alle nationerne. Men gennem dem ser jeg Din visdoms stråleglans og skelner klarheden i Dit forsyns lys.
De, der har lukket sig ude fra Dig som bag et slør, har indbildt sig, at de har magt til at slukke Dit lys, kvæle Din ild og standse Din nådes vinde. Nej, og derom vidner Din magt!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8171 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8171/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8171/</guid>
      <description>Æret være Du, o Herre, Du som har kaldt alle skabte ting til live, gennem magten i Dit bud.
O Herre! Hjælp dem der har forsaget alt undtagen Dig og skænk dem en vældig sejr. Nedsend til dem, o Herre, forsamlingen af engle i himlen og på jorden og alt, hvad der er dem imellem, for at hjælpe Dine tjenere, for at støtte og styrke dem, hjælpe dem til at vinde sejr, understøtte dem, udruste dem med ære, skænke dem hæder og ophøjelse, berige dem og gøre dem sejrrige med en underfuld sejr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8172 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8172/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8172/</guid>
      <description>O Herre! Drag omsorg for den hastige vækst i Din guddommelige enheds træ; vand det da, o Herre, med Din glædes strømmende vande og få det foran åbenbarelserne af Din guddommelige bekræftelse til at afkaste de frugter, som Du attrår til Din forherligelse og ophøjelse, Din lovprisning og taksigelse og til Dit navns pris, til lovprisning af Dit inderste væsens enhed og til at skænke Dig tilbedelse, eftersom alt dette er i Din magt og i ingen andens.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8173 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8173/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8173/</guid>
      <description>O Herre! Gør Dine tålmodige tjenere sejrrige i Dine dage ved at skænke dem en behørig sejr, eftersom de har søgt martyriet på Din sti. Nedsend det til dem der vil bringe trøst til deres sind, vil glæde deres inderste væsen, indgive deres hjerter forvisning og deres legemer ro og få deres sjæle til at stige op til Guds, Den Mest Ophøjedes nærværelse, og opnå det højeste paradis og de herligheds tilflugtssteder, som Du har forudbestemt for mennesker med sand kundskab og dyd.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8174 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8174/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8174/</guid>
      <description>O Herre! Lad alle jordens folk få adgang til Din tros paradis, således at intet skabt væsen vil forblive uden for Din omsorgs grænser. Fra umindelig tid har Du været mægtig til at gøre, hvad der behager Dig, og hævet over, hvad Du end ønsker.
(Source category: Troens Sejr) (Bahaiprayers.net ID: 8174)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8175 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8175/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8175/</guid>
      <description>O Gud, min Gud! Lovpriset være Du for at have tændt den guddommelige kærligheds ild i det hellige træ på toppen af det højeste bjerg: Det træ som &amp;ldquo;hverken er fra øst eller vest,”
den ild der flammede op indtil dens flamme hævede sig mod den højeste forsamling, og fra den opfangede disse virkeligheder ledelsens lys og råbte: &amp;ldquo;Vi har sandelig set en ild på Sinaibjergets side.”
O Gud, min Gud!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8176 in Dansk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8176/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/da/bpn8176/</guid>
      <description>Han er Gud!
O Herre, min Gud, min Højest Elskede! Disse er Dine tjenere, der har hørt Din stemme, lagt øre til Dit Ord og lyttet til Din kalden. De har troet på Dig, bevidnet Dine undere, anerkendt Dit bevis og vidnet om Dit tegn. De har vandret ad Dine veje, fulgt Din vejledning, opdaget Dine mysterier, fattet hemmelighederne i Din bog, versene i Dine skriftruller og beretningerne i Dine epistler og breve.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
