<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-DUHOVNA SNAGA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-duhovna-snaga/</link>
    <description>Recent content in cat-DUHOVNA SNAGA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-duhovna-snaga/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10747 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10747/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10747/</guid>
      <description>U mnogim se sleđenim srcima, O moj Bože, razbuktala vatra Tvoje Vere, i mnoge usnule probudi umilni zvuk Tvog glasa. Koliko li je neznanaca koji potražiše utočište u hladu drveta Tvog jedinstva, i kako su brojni žedni koji izgaraše za izvorištem Tvojih živih voda u danima Tvojim!
Blago onome ko se usmeri ka Tebi, i pohita da stigne do Svanuća svetlosti Tvoga lica. Blago onome koji se svim srcem uputi ka Mestu Svanuća Tvog Otkrovenja i Izvorištu Tvog Nadahnuća.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10748 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10748/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10748/</guid>
      <description>O Gospode! Tebi se obraćam za utočište, i ka svim Tvojim znacima usmeravam srce. O Gospode! Na putu ili u svom domu, zauzet svojim zanimanjem ili radom, svu veru polažem u Tebe. Pruži mi zato dovoljno pomoći, tako da budem nezavistan od svih stvari, O Ti čija je milost nenadmašna! Podari mi moj udeo, O Gospode, prema svom nahođenju, i neka budem zadovoljan sa ma kakvom sudbom koju si za mene odredio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10749 in Srpski српски</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10749/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sr/bpn10749/</guid>
      <description>Učvrsti nam korake, O Gospode, na Tvojoj stazi i osnaži nam srca u poslušnosti Tebi. Upravi nam lica ka Lepoti Tvoje jedinstvenosti i razgali nam grudi nagoveštajima Tvog Božanskog Zajedništva. Ukrasi nam tela ruhom svoje darežljivosti, ukloni s naših očiju koprenu greha i pruži nam pehar Svoje milosti; da suština svih bića može da Ti peva hvalospeve, zagledana u viziju Tvoje veličine. Ukaži se, dakle, O Gospode, milostivom porukom i tajanstvom Svog Božanskog Bića, da nam se duše ispune svetim ushitom molitve – molitve, koja će se uzdići iznad reči i slova i prevazići žamor slogova i glasova – tako da se sve stvari sliju u ništavilo pred otkrovenjem Tvog sjaja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
