<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-PEMENANG KE PENGAWA PETARA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pemenang-ke-pengawa-petara/</link>
    <description>Recent content in cat-PEMENANG KE PENGAWA PETARA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pemenang-ke-pengawa-petara/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn12680 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12680/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12680/</guid>
      <description>Mulia meh ke Nuan, O Tuhan Petara aku! Pegarika sungai penegap kuasa-raja Nuan, awakka ai Penyerakup Nuan tau anyut nengah penalam realiti semua utai, ke alai tambai lalau Nuan ti enda puntan tau ditegi tinggi dalam perintah jaku-tangkan Nuan lalu bintang bebendang pengudus Nuan tau tampak manchar di serega kuasa-perintah Nuan. Bekuasa meh Nuan ngereja utai ti dikedeka Nuan. Nuan, amat bendar, meh Penulung lebuh Tusah, Pengibun Diri.
(Source category: PEMENANG KE PENGAWA PETARA) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12681 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12681/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12681/</guid>
      <description>Anang nagang aku, O Petara, Petara aku, ari serega pemisi Nuan enggau bintang-siang bantu Nuan. Aku minta kasih Nuan ngena Leka Jaku nya ti udah ngalahka semua utai ti dipeda enggau ti enda dipeda ngambi mantu aku lalu mantu sida ke dipilih Nuan bulih utai ti deka ngangkatka Pengawa Nuan ba bala pengasuh Nuan enggau ba semua menua Nuan. Nya alai, uji Nuan ngeletakka aku, tiap utai manah ti udah diturun Nuan ke baruh dalam Bup Nuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12682 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12682/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12682/</guid>
      <description>O Tuhan!	Bekal	ke	penyampat	pemansang	Kayu Penyerakup Suchi Nuan; udah nya panjah ia, O Tuhan, ngena arus ai penyamai pemanah Nuan, lalu asuh ia, ba mua revelasyen penetap suchi Nuan, awakka bebuah nitih ke peneka Nuan dikena ngemulia enggau ngeninggika Nuan, muji sereta beterima kasih ngagai Nuan, lalu ngemesaika Nama Nuan, nerantangka penyatu Ayu Nuan lalu meri sembah ngagai Nuan, laban semua tu dalam genggam Nuan lalu nadai ba bukai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn12683 in Iban</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12683/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/iba/bpn12683/</guid>
      <description>Iya meh Petara! O Tuhan, Petara aku, ti Amat-Dikerindu aku! Tu bala pengasuh Nuan ti udah ninga Nyawa Nuan, udah mending Leka Jaku Nuan lalu udah nyaut Kangau Nuan. Sida udah arapka Nuan, udah meda pemanah-penyelai Nuan, nerima penerang Nuan sereta besaksika tanda pengamat Nuan. Sida udah nengah jalai Nuan, nitihka lalau Nuan, tetemuka misteri Nuan, meretika entelah dalam Bup Nuan, genteran jaku ari skrol Nuan, enggau berita ari Papan Turai enggau Papan Tulis Nuan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
