<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-一致和合 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E4%B8%80%E8%87%B4%E5%92%8C%E5%90%88/</link>
    <description>Recent content in cat-一致和合 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E4%B8%80%E8%87%B4%E5%92%8C%E5%90%88/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5357 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5357/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5357/</guid>
      <description>おおわが神よ、おおわが神よ。僕しもべらの心を一つに結び給え。また、彼らにあなたの偉大なる御目的を示し給え。あなたのご命令に従い、御おきてを守らせ給え。神よ、彼らの努力を助け給い、あなたに仕えまつる力を与え給え。 おお神よ、　彼らを見捨て給わず、　彼らの歩みをあなたの知識の光で導き、彼らの心をご慈愛深くいつくしみ給え。あなたは彼らの救助者におわし、主におわします。
(Source category: 一致和合) (Bahaiprayers.net ID: 5357)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5358 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5358/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5358/</guid>
      <description>おお神よ、人類への愛をあらわし給うあなたに栄光あれ。おお私どもの生命と光におわす神よ、あなたの道において僕しもべらを導き、私どもをあなたの内に豊かになし、あなた以外のすべてのものから解放し給え。 おお神よ、私どもがあなた以外の何ものにも目を向けないよう、あなたの唯一性を教え、あなたの一体性の認識を与え給え。あなたは慈悲深き御方におわし、恩恵を与え給う御方にまします。 おお神よ、あなたが愛し給う者らの心にあなたへの愛の火を燃え立たせ給え。それにより、その火はあなた以外のすべてのものに対する思いを焼き尽すでありましょう。 おお神よ、あなたが永遠の古いにしえより、永劫えいごうの未来にまで常に存在し給うこと、あなたの他に神はいまさぬというあなたの高遠なる永遠性を私どもにあらわし給え。まことに、私どもはあなたのうちに安らぎと力を見いだす者であります。
(Source category: 一致和合) (Bahaiprayers.net ID: 5358)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5359 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5359/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5359/</guid>
      <description>おお主の中の主におわす御方よ。あなたはすべての創造物の主におわし、目に見えるもの、見えぬもの、命あるものすべての教育者にましますことを証言いたします。そして、あなたの威力は全宇宙を包含し、地上の軍勢ぐんぜいは決してあなたを挫くじくことはできず、また、すべての民と国の主権をもってしても、あなたの御目的の成就じょうじゅを阻むことはできないことを証言いたします。まさにあなたが望み給うことは、全世界の再生と、人類の和合の確立、そして、地上に住むすべての人々の救済以外の何ものでもないことをここに証言いたします。
(Source category: 一致和合) (Bahaiprayers.net ID: 5359)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5360 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5360/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5360/</guid>
      <description>おお神よ、わが神よ。まことに私はあなたの御敷居おんしきいに額ぬかずき心から祈り、嘆願いたします。 あなたの大いなる慈悲をこれらの人々に注ぎ給え。あなたの格別なご愛顧あいこと真理を彼らに授け給え。 主よ、すべての心を一つに結び給え。あなたが唯一におわし、神聖にましますことの御しるしを通してすべての人々の魂を和合に導き、精神を活気づけ給え。主よ、あなたの一体性の光で彼らの顔を輝かせ給え。御国への奉仕において僕しもべらの腰を強くなし給え。 おお主よ、限りなき慈悲の所有者よ。ご寛容かんようと御許みゆるしの主よ。私どもの罪を許し、短所を見逃し給え。私どもが御許みゆるしの御国を仰あおぎ、威力と御力の領土に嘆願し、あなたの御宮居おんみやいでつつましく、あなたの証拠の栄光の御前で従順であるようなし給え。 おお主なる神よ。あなたの授け給う愛の御恵みめぐみにより私どもを海の波のごとく、花園に咲く花のごとく一つに結び、調和させ給え。主よ、あなたの一体性の御しるしにより人々の胸を開き、全人類を同じ栄光の天上に輝く星となし、あなたの生命の木に実る完全な果実となし給え。 まことに、あなたは全能者におわし、ご自力にて存在し給い、与え給い、　許し給い、　寛恕かんじょし給う御方にまします。そしてあなたは全知におわし、唯一の創造主にまします。
(Source category: 一致和合) (Bahaiprayers.net ID: 5360)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
