<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Тържество на делото on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%8A%D1%80%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D0%BD%D0%B0-%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D1%82%D0%BE/</link>
    <description>Recent content in cat-Тържество на делото on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D1%82%D1%8A%D1%80%D0%B6%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%BE-%D0%BD%D0%B0-%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%BE%D1%82%D0%BE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3460 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3460/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3460/</guid>
      <description>Да се слави Твоето име, о, Господи, Боже мой! Мрак е покрил всяка земя и силите на злото са обхванали всички народи. Чрез тях обаче аз виждам блясъка на Твоята мъдрост и съзирам яркостта на светлината на провидението Ти. Тези, които са отделени като със завеса от Теб, са си представили, че имат сила да угасят светлината Ти, да потушат Твоя огън и да спрат ветровете на благосклонността Ти. Не, и за това Твоята мощ ми е свидетел!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3461 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3461/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3461/</guid>
      <description>Слава Тебе, о, Господи, Ти, Който си вдъхнал живот на всички създания чрез силата на Своето повеление. О, Господи! Помагай на онези, които са се отказали от всичко друго освен от Теб и дари ги с голяма победа. Спусни над тях, о, Господи, дружината на ангелите в небето и на земята и всичко, що е помежду им, за да помагат на Твоите раби, да ги облекчават и да им дават сили, да им помагат да постигнат успех, да ги подкрепят, да ги даряват със слава, да ги удостояват с почести и възвеличаване, да ги обогатяват и да направят така, че те да тържествуват с чудна победа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3462 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3462/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3462/</guid>
      <description>О Господи! Осигури бързия растеж на Дървото на Твоето божествено Единство; поливай го тогава, о, Господи, с преливащите води на Своето благоразположение и направи така, че преди откровенията на божественото Ти уверение то да роди такива плодове, каквито желаеш за Твоята прослава и въздигане, възхвалата Ти и благодарността към Теб; и да величае Твоето Име, да хвали единството на Твоята Същност и да благоговее пред Теб, тъй като всичко това лежи в крепката Ти длан, а не в дланта на другиго.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3463 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3463/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3463/</guid>
      <description>О Господи! Дари с победа Своите търпеливи раби в дните Си, като ги дариш с подобаваща победа, тъй като те се стремяха към мъченичество в Твоята пътека. Спусни над тях това, което ще донесе утеха на техните умове, ще възрадва съкровената им същност, ще придаде увереност на техните сърца и спокойствие на техните тела и ще даде възможност на душите им да се въздигнат в присъствието на Бога, Най-въздигнатия, и да стигнат до върховния Рай и онези покои на славата, каквито си предопределил за хората, притежаващи истинското знание и добродетели.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3464 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3464/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3464/</guid>
      <description>О Господи! Дай възможност на всички народи по света да получат достъп до Рая на Твоята Вяра, така че никое създание да не остане извън границите на Твоето благоразположение. От незапомнени времена Ти си имал сили да вършиш туй, що Те радва и си бил далеч над всичко, що желаеш.
(Source category: Тържество на делото) (Bahaiprayers.net ID: 3464)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3465 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3465/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3465/</guid>
      <description>О Боже, Боже мой! Хвала Тебе за това, че си запалил огъня на божествената обич в Святото Дърво на върха на най-възвишената планина: онова дърво, което “не е нито на Изтока, нито на Запада” , онзи огън, който пламтял, докато пламъците му се издигнали нагоре до Небесното множество и от него тези същности доловили пътеводната светлина и извикали: “Наистина ние съзряхме огън на склона на планината Синай.” О, Боже, Боже мой!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3466 in български</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3466/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bg/bpn3466/</guid>
      <description>Той е Бог! О, Господи, Боже мой, Любими мой! Това са Твоите слуги, чули Гласа Ти, вслушали се в словото Ти и дочули Твоя Зов. Те повярваха в Теб, видяха Твоите чудеса, приеха доказателствата Ти и свидетелстваха за Твоите знаци. Те вървяха по пътищата Ти, следваха ръководството Ти, разкриваха тайните Ти, разгадаваха загадките в Книгата Ти, стиховете в Свитъците Ти и вестите на Твоите Писма и Послания. Те се вкопчиха за крайчеца на Твоята дреха и се държаха здраво за робата на Твоята светлина и величие.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
