<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Narodenie Bahá’u’lláha on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-narodenie-bah%C3%A1ull%C3%A1ha/</link>
    <description>Recent content in cat-Narodenie Bahá’u’lláha on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-narodenie-bah%C3%A1ull%C3%A1ha/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13248 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13248/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13248/</guid>
      <description>*On je Najsvätejší, Najvznešenejší, Najväčší.
Sviatok narodenia nadišiel a Ten, kto je Krásou Boha, nadovšetko Mocného, všetko si Podmaňujúceho, nadovšetko Milujúceho, vystúpil na Svoj trón. Blažený je ten, kto v tento deň dosiahol Jeho prítomnosť a na ktorého nasmeroval pohľad Boh, Pomocník v nebezpečí, Sebedostačujúci. Vrav: Tento sviatok sme oslávili v Najhoršom väzení v čase, keď králi zeme povstali proti Nám. Prevaha utláčateľa Nás však nikdy nedokáže zastaviť ani zástupy sveta vystrašiť.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13249 in Slovensky</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13249/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sk/bpn13249/</guid>
      <description>*On je Najsvätejší, Najväčší.
Toto je mesiac, v ktorom sa narodil Nositeľ Najväčšieho mena, ktorého príchod spôsobil, že sa údy ľudstva roztriasli, a prach z ktorého šľapají Zástup na výšinách a obyvatelia miest mien vyhľadávali kvôli požehnaniu. Nato chválorečili Bohu a s radosťou a potešením volali: Pri Bohu! Toto je mesiac, prostredníctvom ktorého boli všetky ostatné mesiace rozjasnené, mesiac, v ktorom sa Ten, kto je skrytým Tajomstvom a dobre stráženým Pokladom, prejavil a hlasno pozdvihol hlas uprostred ľudstva.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
