<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-NKUGAANA on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-nkugaana/</link>
    <description>Recent content in cat-NKUGAANA on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-nkugaana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn6258 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6258/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6258/</guid>
      <description>*Buli abantu lwe bakungaanira awamu ne batendereza Katonda era neboogera ku matendo Ge, awatalikubuusabuusa, empewo za mwoyo mutukuvu zijja kubafuuwako, era buli omu kubo afuneko omugabo. Abdu’l-Baha
Ayi Ggwe omusaasizi, Ayinza byonna! Emyoyo gino egikungaanidde awamu, gikwegayirira n&amp;rsquo;obuwombeefu, era n&amp;rsquo;obwetoowaze, batunulidde eri obwakabaka Bwo, era nga bakusaba okubaddiramu n&amp;rsquo;okubasonyiwa. Ayi Katonda! Abantu bano bafuule mikwano Gyo. Tukuza emyoyo gino,era obaakize omusana gw&amp;rsquo;okulungamya Kwo. Tangaaze emitima gyabwe era osanyuse emyoyo gyabwe n&amp;rsquo;amawulire ag&amp;rsquo;esanyu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6259 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6259/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6259/</guid>
      <description>Ayi Katonda! Ddala ddala tukunganidde wano mu kawoowo k&amp;rsquo;okwagala Kwo. Tukyukidde eri obwa Kabaka Bwo. Tewali kirala kyetunoonya, wabula Ggwe, era tetwetaaga kirala kyonna wabula obulungi Bwo. Ofuule emmere eno okuba maanu ava mu ggulu, era oyambe abantu bano abakungaanye, okuba nga abagalwa Bo abomu ggulu. Bafuule ensibuko y&amp;rsquo;okwagala Kwo, eri oluse lw&amp;rsquo;abantu. Bafuule emikutu gyoyitamu okulungamya ensi. Ddala ddala Ggwe Oli wamaanyi, Ggwe Oli mugabi, Ggwe Olimusonyi, Ggwe Ayinza byonna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn6260 in Luganda</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6260/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/lg/bpn6260/</guid>
      <description>Ayi Ggwe omugabirizi Ow&amp;rsquo;ekisa! Olukungaana luno lujudde abagalwa Bo abo abasikiriziddwa obulungi bwo, era bakolezebbwa omuliro gw&amp;rsquo;okwagala Kwo. Emyoyo gino gifuule nga bamalayika Bo abo mu ggulu. Obawe obulamu nga oyita mu mpewo z&amp;rsquo;omwoyo omutukuvu, obafuule abagezi abalina emitima emimalirivu. Obawe amaanyi agomu ggulu, era n&amp;rsquo;ekisa n&amp;rsquo;okutegeera. Bafuule ababunyisa obumu obw&amp;rsquo;abantu bonna mu bantu Bo era ensibuko ey&amp;rsquo;okwagala n&amp;rsquo;okwegata mu nsi. Nawookeera w&amp;rsquo;obutamanya n&amp;rsquo;okusosolagana biggwerewo ddala nga biyita mu Musaana ogw&amp;rsquo;amazima.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
