<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Prières prescrites on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-prescrites/</link>
    <description>Recent content in cat-Prières prescrites on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pri%C3%A8res-prescrites/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9125 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9125/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9125/</guid>
      <description>##Les prières journalières
*Courte prière prescrite, à réciter une fois par jour à midi.
Ô mon Dieu, je témoigne que tu m’as créé pour te connaître et pour t’adorer. J’atteste en cet instant mon impuissance et ton pouvoir, ma pauvreté et ta richesse. Il n’est pas d’autre Dieu que toi, le Secours, l’Absolu.
*Les prières prescrites au quotidien sont au nombre de trois. Le croyant peut choisir en toute liberté l’une de ces trois prières.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9126 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9126/</guid>
      <description>##Prière moyenne, à réciter trois fois par jour, matin, midi et soir.
*Que celui qui désire réciter cette prière se lave les mains en disant :
Fortifie ma main, ô mon Dieu, pour qu’elle tienne ton livre si fermement que les armées du monde n’aient sur elle aucun pouvoir. Garde-la de se mêler de ce qui ne la concerne *pas. Tu es, en vérité, le Tout-Puissant, l’Omnipotent. En se lavant le visage, qu’il dise :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9127 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9127/</guid>
      <description>##Longue prière à réciter une fois par jour. *Que celui qui désire réciter cette prière se lève, se tourne vers Dieu et, sans changer de place, regarde à droite et à gauche, en quête de la miséricorde du Seigneur, le Très-Miséricordieux, le Compatissant. Puis, qu’il dise :
Ô toi qui es le Seigneur de tous les noms et le Créateur des cieux ! Par ceux qui sont les aurores de ton invisible Essence, la sublime, la très glorieuse, je te supplie de faire de ma prière un feu capable de consumer les voiles qui me dissimulent ta beauté, et une lumière qui me conduise vers l’océan de ta présence.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
