<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Lakota on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-lakota/</link>
    <description>Recent content in cat-Lakota on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-lakota/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn4139 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4139/</guid>
      <description>Oyáŋke kiŋ na thípi kiŋ yawáštepi na owáŋka kiŋ, na otȟúŋwahe kiŋ na čhaŋté kiŋ, na ȟé kiŋ na oónakižiŋ kiŋ, na iǧúǧa oȟlóka kiŋ na ósmaka kiŋ, na makȟóčhe kiŋ na mniwáŋča kiŋ, na wíta kiŋ na obláye waŋ ektá Wakȟáŋ Tȟáŋka káǧapi k’uŋ hé, na ektá tȟawóyawašte wóčhažeyalyapi.
(Source category: Lakota) (Bahaiprayers.net ID: 4139)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4140 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4140/</guid>
      <description>Wakȟáŋ Tȟáŋka kiŋ išnála wótheȟi yuȟéyab ičú. Heyá po: Wakȟáŋ Tȟáŋka yawášte po. Wakȟáŋ Tȟáŋka kiŋ hé é. Tuwé ke éyaš tȟawówaši héčhapi, tuwé kiŋ iyúha iyé tȟawáčhiŋ ognáyaŋ úŋpi.
*Is there any Remover of difficulties save God? Say: Praised be God! He is God! All are his servants, and all abide by His binding!
(Source category: Lakota) (Bahaiprayers.net ID: 4140)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4141 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4141/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4141/</guid>
      <description>Wakȟáŋ Tȟáŋka, kašká mayúza yo, awáŋmaglaka yo, pȟetížaŋžaŋ wíyakpa na wičháȟpi iléǧa čha makáǧa yo. Waníš’akiŋ na wíyoyakihi.
*God, guide me, protect me, make of me a shining lamp and brilliant star. Thou art the Mighty and the Powerful.
(Source category: Lakota) (Bahaiprayers.net ID: 4141)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4142 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4142/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4142/</guid>
      <description>Wakȟáŋ Tȟáŋka mitȟáwa kiŋ, slolčhíyiŋ na wakȟáŋčhila kta čha mayákaǧe k’uŋ hé blaátȟaŋiŋ.
Miyé wíyowakihi šni na niyé níš waníš’aka, na miyé wamáȟpaničiŋ na niyé níš wínižiča čha hená blatȟáŋiŋ.
Wakȟáŋ Tȟáŋka waŋžíla k’uŋ hé niyé, wókȟokipȟe ičhúŋhaŋ wawóyakiye, oníč’ihi.
*I bear witness, O my God that you Thou hast created me to know Thee and to worship Thee.
*I testify, at this moment, to my powerlessness and to Thy might, to my poverty and to Thy wealth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4273 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4273/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4273/</guid>
      <description>O mita Wakan Tanka! O mita Wakan tanka! Nita woyaka wicacante ki wica lucangleska nahan wokonze tanka nitawa ki wicayecipazo. Woahope Nitawa ki waanaguptanyan ikuseya iyapi nahan woope Nitawa ki ounyan yankapikte. O Waken Tanka, waeconpi kin han owicayakiyinkte, na wa-s aqwicayaye ca ilagnyoupikte. O Wakan Tanka! Awicalustanpiktesni, tka, Nita wooslolye oiyoyanpa ogna siowepi cankuwicayayinkte, naha Nita waunsila ogna cantepi ki wicaliokipi. Wawokiye naha Hancanyapi he Niye.
*O my God! O my God!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4274 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4274/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4274/</guid>
      <description>Nita Caje he woakisni mitawa, o mita Wakan Tanka, na ciksuye ki han he ookiye mitawa. Nikiyela ki han he awacin mitawa nahan tecihila ki han he mita kola. Wowaunsila Nitawa ki he le ounyan nahan ounyan iyokihe nupin ekta woakisni mitawa na wawokiye mitawa numwe. Tuwa Waoh’anpi Owas’in ki, Tuwa lyuha Waslolye ki, Tuwa lyuha.
*Thy name is my healing, O my God, and remembrance of Thee is my remedy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn4275 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4275/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn4275/</guid>
      <description>Waayantanin bluha Wakantanka mitawa Sloci in kta un makakaga Na ci yu onihan te Le oape ki el Omahiti ke sni Na niye onihitike Wamahpa nica Na Niye winisica Nisnala wakan ni tanka Wokokipe el wayokiya Na iye oiciya
*I bear witness, O my God, that Thou hast created me to know Thee and to worship Thee. I testify, at this moment, to my powerlessness and to Thy might, to my poverty and to Thy wealth.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8003 in American Indian</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn8003/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/nai-us/bpn8003/</guid>
      <description>##O God Guide Me
Wakȟáŋ Tȟáŋka, kašká mayúza yo, awáŋmaglaka yo, pȟetížaŋžaŋ wíyakpa na wičháȟpi iléǧa čha makáǧa yo. Waníš’akiŋ na wíyoyakihi.
##Blessed is the Spot Oyáŋke kiŋ na thípi kiŋ yawáštepi na owáŋka kiŋ, na otȟúŋwahe kiŋ na čhaŋté kiŋ, na ȟé kiŋ na oónakižiŋ kiŋ, na iǧúǧa oȟlóka kiŋ na ósmaka kiŋ, na makȟóčhe kiŋ
na mniwáŋča kiŋ, na wíta kiŋ na obláye waŋ ektá Wakȟáŋ Tȟáŋka káǧapi k’uŋ hé, na ektá tȟawóyawašte wóčhažeyalyapi.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
