<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Kinders on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-kinders/</link>
    <description>Recent content in cat-Kinders on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-kinders/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn3135 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3135/</guid>
      <description>O God, lei my, beskerm my, verlig die lamp van my hart, en maak my &amp;rsquo;n skitterende ster. U is die Magtige en die Kragtige.
(Source category: Kinders) (Bahaiprayers.net ID: 3135)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3136 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3136/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3136/</guid>
      <description>O U suiwere God! Ek is &amp;rsquo;n klein kind; gee dat die bors van U vriendelike goedheid dié bors mag wees wat ek bemin; laat my gevoed wees met die boesem van U kennis, en verleen my edelheid en wysheid terwyl ek nog &amp;rsquo;n kind is.
O U die Selfvoldoende God! Maak my &amp;rsquo;n vertroude van die Koninkryk van die Ongesiene. Voorwaar, U is die Magtige, die Sterke.
(Source category: Kinders) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3137 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3137/</guid>
      <description>O my Here! O my Here!
Ek is &amp;rsquo;n kind van teer jare. Voed my uit die bors van U genade, lei my op in die boesem van U liefde, voed my op in die skool van U leiding en ontwikkel my onder die skaduwee van U mildheid. Bevry my van duisternis, maak my &amp;rsquo;n skitterende lig; maak my van ongelukkigheid vry, maak my &amp;rsquo;n blom van die roostuin; laat my &amp;rsquo;n dienaar van U drumpel word en ken aan my die aanleg en geaardheid van die regskapenes toe; maak my &amp;rsquo;n aanleiding tot mildheid aan die menslike wêreld en bekroon my hoof met die kroon van die ewige lewe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3138 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3138/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3138/</guid>
      <description>O God! Voed hierdie kinders op. Hierdie kinders is die plante van U boord, die blomme van U weiveld, die rose van U tuin. Laat U luggie hulle verfris sodat hulle mag opgelei word, groei en ontwikkel en in die uiterste prag verskyn. U is die Gewer. U is die Medelydende.
(Source category: Kinders) (Bahaiprayers.net ID: 3138)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn3139 in Afrikaans</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3139/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/af/bpn3139/</guid>
      <description>O God! Maak hierdie klein Bába groot in die boesem van U liefde en gee dit melk van die bors van U Voorsienigheid. Kweek hierdie fris plant in die roostuin van U en help dit om deur die buie van U milddadigheid te groei. Maak dit &amp;rsquo;n kind van die Koninkryk en lei dit na die ryk van U hemel. U is sterk en vriendelik, en U is die Skenker, die Vrygewige, die Here van alles-oortreffende milddadigheid.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
