<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Cura on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-cura/</link>
    <description>Recent content in cat-Cura on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-cura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer BH04990 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh04990/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh04990/pt/</guid>
      <description>Tu és Aquele, ó meu Deus, através de cujos nomes os enfermos são curados e os feridos restaurados, e aos sedentos é dado de beber, e os aflitos são tranquilizados, e os desorientados são guiados, e os degradados são exaltados, e os pobres, enriquecidos, e os ignorantes, instruídos, e os desanimados, iluminados, e os sofredores, confortados, e aquecidos os que padecem de frio, e soerguidos os espezinhados. Através do Teu nome, ó meu Deus, todas as coisas criadas foram abaladas, os céus foram agitados, a terra foi estabelecida, e as nuvens foram elevadas e transformadas em chuva sobre a terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1097 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1097/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1097/</guid>
      <description>Ó Divina Providência! Em todas as coisas, concede pureza e um estado imaculado ao povo de Bahá. Permite que sejam libertados de toda a corrupção e da escravidão a qualquer vício. Protege-os da perpetração de qualquer ato repugnante, livra-os dos grilhões de todo o mau hábito, para que possam ter uma vida pura, em liberdade e integridade, sem mácula, e para que sejam dignos de servirem no Teu Sagrado Limiar, e de se relacionarem com o seu Senhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1180 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1180/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1180/</guid>
      <description>Ó Deus, meu Deus! Peço-Te pelo oceano do Teu poder curador, pela fulgência do Alvorecer da Tua graça, pelo Teu Nome, através do qual dominaste osTeus servos, pela força preponderante da Tua Palavra excelsa, pela potência da Tua augustíssima Pena, e pela Tua mercê – a qual precedeu a criação de todos os que estão no céu e na terra – peço-Te que, com as águas da Tua bondade, me purifiques de toda a aflição e de todo o mal, de todas as faltas e fraquezas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1182 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1182/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1182/</guid>
      <description>Louvado sejas Tu, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te - pelo Teu Nome Supremo, através do qual despertaste os Teus servos e ergueste as Tuas cidades, e pelos Teus mais excelentes títulos e mais augustos atributos - que ajudes o Teu povo a volver-se em direção às Tuas múltiplas dádivas e a voltar a face para o Tabernáculo da Tua sabedoria. Cura as enfermidades que por todos os lados atingem as almas, impedindo que dirijam o olhar para o Paraíso que repousa à sombra do Teu Nome - Nome esse que ordenaste fosse o Rei de todos os nomes para todos os que estão no céu e na terra.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1183 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1183/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1183/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Imploro-Te pelo Teu Nome, através do qual ergueste as insígnias da Tua orientação, difundiste o esplendor da Tua misericórdia e revelaste a soberania do Teu domínio - Nome esse que fez aparecer a lâmpada dos Teus nomes dentro do nicho dos Teus atributos, e luzir Aquele que é o Tabernáculo da Tua unidade e a Manifestação do desprendimento; que tornou conhecidos os caminhos da Tua orientação e indicou as veredas do Teu prazer; que fez tremerem os fundamentos do erro, desvanecerem-se os sinais da malícia, jorrarem as fontes da sabedoria, e descer a mesa celestial; Nome através do qual preservaste os Teus servos e concedeste a Tua cura; fizeste visível a ternura da Tua compaixão aos Teus servos, e revelaste a Tua clemência entre as Tuas criaturas - imploro-Te que protejas aquele que regressou a Ti e em Ti se firmou, apoiando-se na Tua misericórdia e segurando-se à orla das vestes do Teu amoroso cuidado.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1184 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1184/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1184/</guid>
      <description>Ele é Quem cura, o Suficiente, o Amparo, a Suma Clemência, o Todo-Misericordioso. A Ti invoco, ó Tu, o Excelso, ó Tu, o Fiel, ó Tu que és o Glorioso! Tu que és o Suficiente, Tu que curas, Tu que és o Eterno, ó Tu, o Sempiterno! A Ti invoco, ó Soberano, ó Tu que enalteces, ó Juiz! Tu que és o Suficiente, Tu que curas, Tu que és o Eterno, ó Tu, o Sempiterno!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1185 in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1185/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/pt/bpn1185/</guid>
      <description>Glória a Ti, ó Senhor meu Deus! Peço-Te, pelo Teu Nome, através do qual Aquele que é a Tua Beleza se estabeleceu sobre o trono da Tua Causa – Nome esse através do qual tudo transformas, tudo reúnes, tudo chamas a prestar contas, tudo recompensas, tudo preservas e sustentas – protege, eu Te peço, esta serva que buscou o Teu refúgio e o amparo d’Aquele que é o Teu próprio Manifestante, esta serva que em Ti depôs a sua inteira confiança.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thy name is my healing in Português (BR)</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/pt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/healing/bh01313nam/pt/</guid>
      <description>Teu Nome é minha cura, ó meu Deus, e a lembrança de Ti, o meu remédio. Aproximar-me de Ti é minha esperança, e o meu amor por Ti, meu companheiro. A Tua misericórdia por mim é minha cura e meu socorro, neste mundo como no vindouro. Tu, em verdade, és o Todo-Generoso, o Omnisciente, a Suprema Sabedoria.
(Source category: Cura) (Bahaiprayers.net ID: 1181)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
