<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Iskušenja i Teškoće on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-isku%C5%A1enja-i-te%C5%A1koc%CC%81e/</link>
    <description>Recent content in cat-Iskušenja i Teškoće on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-isku%C5%A1enja-i-te%C5%A1koc%CC%81e/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5250 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5250/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5250/</guid>
      <description>Naoružanog snagom Tvoga imena nikad me ništa ne može povrijediti, s Tvojom ljubavlju u srcu sve nesreće ovog svijeta me ne mogu ni malo uznemiriti.
(Source category: Iskušenja i Teškoće) (Bahaiprayers.net ID: 5250)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5251 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5251/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5251/</guid>
      <description>Slavljen si, Gospodaru moj Bože! Svaki razborit čovjek priznaje Tvoju vrhovnost i Tvoju vlast; svako pronicljivo oko zapaža veličinu Tvog dostojanstva i zadivljujuću snagu Tvoje moći. Vjetrovi iskušenja nemoćni su odvratiti one koji su bliski Tebi da okrenu lica u pravcu Tvoje slave, a navale iskušenja nemoćne su spriječiti one koji su potpuno posvećeni Tvojoj volji da se približe Tvome dvoru. Vjerujem da svjetiljka Tvoje ljubavi gori u Njihovim srcima, i da svjetlo Tvoje nježnosti sija u njihovim njedrima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5252 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5252/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5252/</guid>
      <description>Ti dobro znaš, O moj Bože, da su na mene navukle poteškoće sa svih strana i da ih niko sem Tebe ne može riješiti. Znam sa sigurnošću, zbog moje ljubavi za Tebe, da nikad nijednoj duši nećeš poslati nedaće osim ako ne namjeravaš uzvisiti njen položaj u Tvome nebeskom Kraljevstvu, i da ćeš mi tokom života poduprijeti srce bedemima Tvoje svepokoravajuće moći da ne postanem naklonjen svjetovnim ispraznostima. Ti si, zaista, u potpunosti svjestan da bih pod svim uslovima više vrednovao spomen na Tebe radije nego posjedovao sve što je na nebu i na zemlji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5253 in Bosanski</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5253/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/bs/bpn5253/</guid>
      <description>Slava Tebi, o, moj Bože! Da nije teškoća podnesenih na Tvom putu, kako bi se Tvoji iskreni vjernici mogli raspoznati; da nije iskušenja kojim ljudi odolijevaju Tebi za ljubav, kako bi se otkrio položaj onih koji žude za Tobom? Tvoja moć mi je svjedok! Pratioci svima koji Te obožavaju njihove su prolivene suze, utjeha onima koji tragaju za Tobom njihovi su uzdisaji, hrana onima koji hitaju Tebi u susret krhotine su njihovih slomljenih srca.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
