<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Духовне зростання on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D0%B5-%D0%B7%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Духовне зростання on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D0%B5-%D0%B7%D1%80%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%BD%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn13283 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13283/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13283/</guid>
      <description>Створи мені чисте серце, о мій Божe, і совість спокійну мені відроди, о Надіє моя! Духом сили укріпи мене в Справі Твоїй, о Найкоханіший Мій; світлом слави Твоєї вкажи мені стезю Твою, о Ти, Ціле прагнення мого! Силою незрівнянного могуття Твого піднеси мене до небес святості Твоєї, о Витоку мого існування; вітерцем вічності Твоєї звесели мене, о Ти, Хто є мій Бог! Нехай віковічні наспіви Твої овіють мене спокоєм, о мій Супутнику; нехай скарби Твого прадавнього самовладання визволять мене від усього, крім Тебе, о мій Володарю, і нехай звістка про одкровення Твоєї нетлінної Сутності принесе мені радість, о Ти, Хто є найявнішим із явних і найпотаємнішим із потаємних!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13284 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13284/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13284/</guid>
      <description>О мій Боже! Зроби Твою красу моєю поживою, Твою присутність — моїм питвом, Твою відраду — моєю надією, хвалу Тобі — моїм діянням, згадування Тебе — моїм супутником, міць Твоєї верховної влади — моїм спасінням, Твою обитель — моєю домівкою, мою оселю — місцем, яке Ти звільнив від обмежень, накладених на тих, хто, немов завісою, відгороджений від Тебе. Воістину, Ти — Всемогутній, Всеславний, Можновладний.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13284)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13285 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13285/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13285/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Ось Твій сяйний слуга, Твій духовний бранець, що підступив до Тебе й наблизився до Твоєї присутності. Він звернув своє обличчя до Твого, визнаючи Твою єдиність, сповідуючи Твою єдиносущість, і він кинув заклик між народами в ім’я Твоє та провадив людей до швидкоплинних потоків Твого милосердя, о Ти, найвеликодушніший Господь! Усім, хто прохав, він дав напитися з чаші водійства, наповненої по вінця вином Твоєї безмірної благодаті. О Господи, допомагай йому за всіх обставин, дай йому пізнати Твої добре пильновані таємниці, осип його Твоїми прихованими перлами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13286 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13286/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13286/</guid>
      <description>О Боже, мій Боже! Ось немічні слуги Твої, Твої віддані невільники й Твої служниці, що схилилися перед Твоїм піднесеним Словом, упокорилися перед Твоїм Порогом сяйва та засвідчили Твою єдиність, силою якої Сонце засяяло в полуденному блиску. Вони дослухалися до тих закликів, які кинув Ти зі Свого прихованого Царства, та із серцями, що тріпочуть від любові й захвату, відгукнулися на Твій заклик. О Господи, ороси їх зливами Твого милосердя, окропи їх усіх водами Твоєї благодаті.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13287 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13287/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13287/</guid>
      <description>О Ти, Хлібодаре! Ти розвіяв над друзями із заходу солодкі пахощі Святого Духа, і світлом божественного водійства Ти освітив західне небо. Ти наблизив до Себе тих, що колись були так далеко; Ти перетворив чужинців на сповнених любові друзів; Ти пробудив тих, хто спав; Ти зробив недбалих свідомими. О Ти, Хлібодаре! Допоможи цим шляхетним друзям здобути Твою ласку, навчи їх зичити добра всім – і друзям, і незнайомцям. Приведи їх у світ, що перебуває вічно; приділи їм частку від небесної благодаті; зроби їх справжніми бахаї, які дійсно від Бога; убережи їх від марнославства й укріпи їх твердо в істині.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13310 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13310/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13310/</guid>
      <description>О мій Боже, Боже щедрості та милосердя! Ти – Цар, Чиїм владним словом творіння вповні було покликане до буття, і Ти – той Всещедрий Бог, учи́ни Чиїх слуг ніколи не перешкоджали Йому являти Свою милість ані робили марними вияви Його щедрості.
Дозволь цьому слузі, молю Тебе, досягти того, що є запорукою його спасіння в кожному світі з Твоїх світів. Ти, воістину, Всемогутній, Можновладний, Всевідець, Всемудрий.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13310)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13311 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13311/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13311/</guid>
      <description>Я благаю Тебе, о мій Боже, – усією незрівнянною славою Твого Імені – убрати любих Тобі в шати справедливості й осяяти їхні сутності світлом надійності. Ти – Той Єдиний, Хто має владу чинити, як Він забажає, і Хто тримає у Своїй руці повід усього сущого – видимого й невидимого.
(Source category: Духовне зростання) (Bahaiprayers.net ID: 13311)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn13690 in Україна</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13690/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/uk/bpn13690/</guid>
      <description>О мій Боже! О мій Боже! Цей Твій слуга наблизився до Тебе, нестримно мандрує пустелею Твоєї любові, прямуючи шляхом служіння Тобі, уповаючи на Твої милості, сподіваючись на Твою щедрість, покладаючись на Твоє царство та сп’янілий від вина Твого дару. О мій Боже! Посиль жар його прагнення до Тебе, стійкість у його хвалі Тобі та палкість його любові до Тебе. Воістину, Ти – Найвеликодушніший, Господь невичерпної благодаті. Немає Бога, крім Тебе, Того, Хто прощає, Милосердного.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
