<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-ホゴゴラ on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E3%83%9B%E3%82%B4%E3%82%B4%E3%83%A9/</link>
    <description>Recent content in cat-ホゴゴラ on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E3%83%9B%E3%82%B4%E3%82%B4%E3%83%A9/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5552 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5552/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5552/</guid>
      <description>まことにホゴゴラは偉大な法である。それは恩寵おんちょうと、 豊かさと、すべての良きものの源泉であり、ホゴゴラの献納は万人ばんにんに 課せられた義務である。その献納によって賜たまわる恩恵は神のすべての世を 通じて残るものである。神こそはすべてを所有し、恩恵に満ち給う。
(Source category: ホゴゴラ) (Bahaiprayers.net ID: 5552)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5553 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5553/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5553/</guid>
      <description>おお全創造物の主よ、万物が向かうべき御方よ。あなたに誉ほまれあれ。私は、あなたが ご自身を現わし、啓示し、御しるしを下し、証拠を宣言し給うたことを、内なる舌と外なる舌とをもって証言いたします。さらに証言いたします。あなたはご自身以外の何ものにも依存し給わず、地上のすべてのものより聖別された御方におわします。あなたの大業の卓越たくえつした栄光と、あなたの御言葉の無上の威力により嘆願いたします。あなたがご自身の書しょに命めいじ給うたものを捧げ、あなたの受諾の芳香ほうこうを放散することを遵守じゅんしゅしたいと欲する者に確証を授け給え。まことに、あなたは全能者におわし、すべてに恩寵おんちょう深く、すべてを許し給い、すべてに寛大なる御方におわします。
(Source category: ホゴゴラ) (Bahaiprayers.net ID: 5553)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5554 in 日本語</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5554/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ja/bpn5554/</guid>
      <description>あなたに誉ほまれあれ、おお憐あわれみ深きわが主よ。聖なるご発言の海のざわめきと、最高のご主権の諸々の御しるしにより懇願いたします。また、拒むことのできないあなたの神性の証拠と、あなたの知識の中に隠された神秘とにより懇願いたします。あなたと、あなたが選び給うた者らに仕える恩恵を私に授け給え。また、あなたの書しょに定め給うホゴゴラを従順な態度をもって捧げることができますよう私を助け給え。 おおわが主よ。私は、ご栄光の領土に愛情を向け、ご寛大の裾すそにしっかりとすがっております。全存在の主におわし、名称の王国の支配者にまします御方よ。ここに嘆願いたします。所有し給うものを私に拒み給うな。また、選ばれた者らに定め給うものを私に差し控え給うな。 おおすべての名称の主におわし、天の創造者にまします御方よ。ここに嘆願いたします。いや増すご恩寵おんちょうにより、私を大業に確固たらしめ給え。それにより、私が、この世の虚栄きょえいという暗幕あんまくによって閉め出されることなきよう、また、あなたの御代みよにおいてあなたの民を誤った道に導こうと立ち上がった邪悪じゃあくな者らの暴挙ぼうきょによって妨げられることなきよう助け給え。おおわが心の望みなる御方よ。この世と来たるべき世の良きものを私に定め給え。まことに、あなたは望むままになす威力を持ち給う。あなたの他に神はいまさず、あなたは、常に許し給い、最も寛大なる御方におわします。
(Source category: ホゴゴラ) (Bahaiprayers.net ID: 5554)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
