<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-祈求醫治 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E7%A5%88%E6%B1%82%E9%86%AB%E6%B2%BB/</link>
    <description>Recent content in cat-祈求醫治 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E7%A5%88%E6%B1%82%E9%86%AB%E6%B2%BB/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn8839 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8839/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8839/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！憑祢醫治百病之汪洋、祢恩典聖陽之曙光、祢征服萬僕之聖名、祢至偉聖言之廣布力量、祢至偉之筆的威權、祢超越天地萬物的慈悲，我懇求祢，以祢恩賜之水淨化我，使我擺脫一切折磨、疾病及虛弱和無力。 我的主啊！祢看到祢的哀求者正在祢恩慈之門前等待，他將自己的希望寄託於祢，並緊執祢慷慨之靈索。我懇求祢，不要拒絕他向祢恩慈之汪洋及祢仁愛之聖陽所尋求的事物。 祢有權行祢所好之事。除祢之外別無上帝，祢是永恆寬恕者，至為慷慨者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8839)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8840 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8840/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8840/</guid>
      <description>上帝啊！祢的聖名是我的靈藥，念記祢是我的良方，親近祢是我的希望，眷愛祢是我的陪伴。祢給予我的仁慈，是我今生來世的靈藥與救援。誠然，祢是普施者，全知者，全智者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8840)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8841 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8841/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8841/</guid>
      <description>主啊！我的上帝！一切榮耀歸於祢！我奉祢的至高聖名祈求祢，祢已藉此聖名升起了導引之旗幡，放射出祢慈愛的光芒，並昭示祢君尊的威權。藉此聖名，祢萬名之燈在祢屬性的聖龕裡顯露，作為祢的大同聖帳及超絕顯聖的祂也開始閃現；藉此聖名，祢引導之道為人所知，祢喜悅之途也被標識；藉此聖名，謬誤之基已被撼動，邪惡徵像也被剷除；藉此聖名，智慧之泉噴湧而出，神聖天國降賜靈宴；藉此聖名，祢保護僕人並惠予治療；藉此聖名，祢顯示了對僕役們的溫柔慈愛，彰顯了祢對萬物的寬仁。求祢保護這樣的人——他堅信祢，皈依祢，恪守祢的恩典，緊執祢仁慈天意的袍邊。向他降賜祢的治療吧，使他完美無缺，再賦予他祢所應允的堅定信念，並以祢的高貴使他心安。 誠然！祢是神醫，保護者，救助者，全能者，大力者，無量榮耀者，全知者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8841)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8842 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8842/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8842/</guid>
      <description>主啊，我的上帝，讚美歸於祢！奉祢那足以振奮僕人、興建祢諸城的至大聖名，及祢那最優美的名號、最尊貴的屬性，求祢惠助子民們轉向祢廣博的恩寵，使他們面向祢智慧的聖庭。求祢治愈那全面襲擊人類的疾患，因為它阻撓人們仰望祢聖名庇蔭的天堂。祢已發布諭令——此聖名乃是天地間的萬名之王。祢有權行祢喜悅之事，祢手中支配著所有名號。除祢之外別無上帝，祢是大力者，大智者。 我的主啊！我是一個貧乏的生靈，已緊貼祢財富之邊緣。我正痛苦患病，已緊執祢治療之靈繩。請以祢的寬仁和慷慨，解除折磨我全身的疾病，以祢恩惠慈悲之水將我徹底洗淨，讓我披上健康之袍。讓我的雙目凝視祢，使我超脫一切眷戀，唯祢是從。惠助我吧！讓我按祢的希望行動，完成祢所喜悅的事情。 誠然，祢是今生後世的主宰。誠然，祢是永恆寬恕者，至大憐憫者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8842)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8843 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8843/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8843/</guid>
      <description>主啊，我的上帝！一切榮耀歸於祢！借祢的聖名，祢的美尊已被妥善安置在祢聖道的寶座上；藉由祢的聖名，祢改造萬物，聚合萬物，清點萬物，賞賜萬物，保護萬物，扶持萬物。以祢的聖名，我懇求祢眷顧這位女僕，她為避難而奔向祢，尋求祢顯示者的庇護，全然信賴祢。 我的上帝啊！她患了病，已進入祢醫治的樹蔭下；她備受折磨，已奔向祢的庇護之城；她染病在身，故尋求祢恩惠的源頭；她異常煩憂，故欲到達祢寧靜之泉；她身負罪惡，已面向祢寬恕的聖庭。 我的上帝，我的鍾愛者啊！借祢的威權和慈愛，以祢的香膏和醫治，作為她的衣裳，讓她暢飲祢慈悲與恩惠之杯。我還要懇求祢保護她！讓她擺脫一切折磨和煩惱，一切疼痛和疾病，一切祢不悅之事。 祢確然至高無上。誠然！祢是神醫，滿足一切者，保護者，永恆寬恕者，最憐憫者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8843)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8844 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8844/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8844/</guid>
      <description>以祂——那尊貴者、至高者、至偉者之聖名為誓！ 讚美歸於祢，主啊，我的上帝！祢是我的上帝，我的主宰，我的上主，我的支柱，我的希望，我的庇護，我的明燈。我祈求祢，藉由祢那除祢之外無人知曉、隱秘而珍貴的聖名，保佑手持這篇書簡的人，使他免遭一切災難與瘟疫，遠離所有邪惡的男女，避開作惡者的邪行、不信者的詭計。我的上帝啊，求祢保護他免受所有痛苦與煩惱，只因祢手中掌握著萬物乾坤！祢確實統御萬物。祢隨己意行事，憑己好命定一切。 祢是萬王之王！祢是仁慈的主！祢是亙古聖美、恩典、慷慨與惠澤之源泉！祢是病患的醫治者！祢是需求的滿足者！祢是萬光之光！祢是超越萬光之光！祢是每個天啟的啟示者！祢是慈悲者！祢是憐憫者！祢是寬仁者！祢是施恩者！求祢以祢的大慈大悲及豐沛恩典，憐憫手持這篇書簡的人吧，並藉由祢的保佑，使他避開其心靈與理智厭棄之物。在所有威權者當中，祢確實最具威權。冉冉升起的聖陽啊，上帝的榮耀與祢同在！祢的確證實了上帝所自證：除了祂——那全能者、至愛者之外別無上帝。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8844)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8880 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8880/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8880/</guid>
      <description>上帝啊，我的上帝！請庇護祢所信任的僕人，使其免於墜入自私和慾念的罪惡深淵；以祢敏銳而慈愛的眼睛看顧他們，使其免受憎惡、嫉妒與仇恨的侵犯；以祢堅不可摧的堡壘庇護他們，使其避開那懷疑的投槍，彰顯祢的榮耀徵象。以祢神聖同一性之黎明的璀璨，照亮他們的容顏；以祢神聖天國啟示的華章，愉悅他們的心田；以祢榮耀王國撼動一切的力量，強固他們的腰桿。祢是普施者，護佑者，全能者，慷慨者！
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8880)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn8881 in 繁體中文</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8881/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/zh-hant/bpn8881/</guid>
      <description>我的主啊！如祢所知：萬民被痛苦和災難包圍，與艱難和困苦相伴，每一種考驗及可怕的災禍，都如侵襲人類的毒蛇一般。除了祢保衛、看守及監護之羽翼，他們別無避難所和救濟院。 我的主啊！祢慈悲為懷！求祢以祢的護衛做我的盔甲，以祢的保佑做我的盾牌，以祢唯一性門前的謙恭做我的警衛，以祢的監護和防衛做我的城堡和家園。請保佑我吧，使我遠離自私和慾望的誘惑；請看顧我吧，使我免除一切疾病、磨難、困苦和考驗。 誠然！祢是保佑者，守護者，保護者，滿足者。誠然！祢是大慈大悲者。
(Source category: 祈求醫治) (Bahaiprayers.net ID: 8881)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
