<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-مُتصاعدین اِلی‌الله on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D9%85%D9%8F%D8%AA%D8%B5%D8%A7%D8%B9%D8%AF%DB%8C%D9%86-%D8%A7%D9%90%D9%84%DB%8C%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87/</link>
    <description>Recent content in cat-مُتصاعدین اِلی‌الله on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D9%85%D9%8F%D8%AA%D8%B5%D8%A7%D8%B9%D8%AF%DB%8C%D9%86-%D8%A7%D9%90%D9%84%DB%8C%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn1385 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1385/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1385/</guid>
      <description>*يا اِلهِي هَذا عَبْدُكَ وَ ابْنُ عَبْدِكَ الَّذِيْ آمَنَ بِكَ وَبِآياتِكَ وَ تَوَجَّهَ اِلَيْكَ مُنْقَطِعًا عَنْ سِواكَ اِنَّكَ اَنْتَ اَرْحَمُ الرَّاحِمِينَ، اَسْألُكَ يا غَفَّارَ الذُّنُوبِ وَسَتَّارَ العُيُوبِ بِاَنْ تَعْمَلَ بِهِ ما يَنْبَغِيْ لِسَمآءِ جُودِكَ وَبَحْرِ اِفْضالِكَ وَتُدخِلَهُ فِي جِوارِ رَحْمَتِكَ الكُبْرى الَّتِيْ سَبَقَتِ الأَرْضَ وَالسَّمآءَ لا اِلهَ اِلاَّ أَنْتَ الغَفُورُ الْكَرِيمُ. يَشْرَعُ فِي التَّكْبِيْراتِ سِتّةً مَرَّاتٍ &amp;ldquo;اللَّهُ أَبْهی&amp;rdquo;.
بايد بعد از هرتكبير &amp;ldquo;اللَّهُ أَبْهی&amp;rdquo; نوزده مرتبه قرائت شود:اِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ عابِدُونَاِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ ساجِدُونَاِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ قانِتُونَاِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ ذاكرُونَاِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ شاكرُونَاِنَّا كُلٌّ لِلَّهِ صابِرُونَ</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1556 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1556/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1556/</guid>
      <description>هُواللّه تعالی پروردگارا آمُرزِگارا، نَفسِ نَفیسی به ملکوتِ شهود صعود نمود و از خاکدانِ فانی به جهانِ جاودانی شتافت، میهمانِ جدید است عزیز فرما، بندۀ قدیم است خِلعَتِ بَدیع عطا کن، ای بی‌نیاز بیامرز و بِنَواز و به خلوتگاهِ راز راه ده و در محفلِ تَجَلّی همدم و دمساز نما. توئی دهنده و بخشنده و مهربان و توئی آمرزنده و نوازنده و توانا.
(Source category: مُتصاعدین اِلی‌الله) (Bahaiprayers.net ID: 1556)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1557 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1557/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1557/</guid>
      <description>هُواللّه ای پروردگار، اين نَفسِ پاک توجّه به ملکوتِ تو نمود و تَضَرّع و زاری کـرد، تا حال اسيرِ ناسوت بود حال قَصدِ ورود در ملکوتِ بقا نمود و تـوجّه به جهانِ روحانی کـرد و اميدِ الطاف نامُتِناهی داشت. ای آمرزگار، گُنه بيامرز و عَفو و غُفران مَبذول دار، اين تشنه را به چشمۀ حيات رسان و اين ماهی را در بحرِ بی پايانِ غُفران غوطه ده تا اين طير به گلشنِ رحمانی پرواز نمايد و در حَدائقِ عَفو و مَغفرتِ نامتناهی درآيد.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1558 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1558/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1558/</guid>
      <description>هُوالابهی آمرزنده و مهربانا، اين جان‌های پاک از زندانِ خاک آزاد شدند و به جهانِ تو پرواز کردند، نيکخو بودند و مَفتونِ روی تو و تشنۀ جویِ تو، در زمانِ زندگانی به نَفحۀ رحمانی زنده شدند، ديدۀ بينا يافتند، گوشِ شنوا داشتند، از هر بستگی آزاد بودند و پيوسته به عِناياتت خُرَم و دلشاد. حال به جهانِ راز پرواز نمودند و در جوارِ رحمتت بر شجرۀ طُوبی لانه و آشيانه سازند و به نَغمه و تَرانه پردازند.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1559 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1559/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1559/</guid>
      <description>هُواللّه آمرزگارا، ایـزد بزرگوارا، این جانها مانند مرغانِ تیز پَر از دامِ خاکدان آزاد شدند و به جهانِ آسمان پرواز نمودنـد، از لانۀ خاک رهیدنـد و به آشیانه جهانِ پـاک پـریـدنـد، به ایـن امیدنـد که در گلشنِ روشنِ جهانِ بـالا بر سروِ بـاغِ بهشت نشیمن جـویند و در کاخِ آمـرزش جای گیرند. خداوند مهربـانـا، هر روانِ پاک را به درگاهِ ایـزدی راه ده و هر مستمند بیچاره را در مینوی همایـونِ خـویش ارجمند فـرما و در دریـای دهش و بخشش انـداز، و دیـدنِ روی تـابـان روا دار.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1560 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1560/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1560/</guid>
      <description>هواللّه بخشنده یزدانا، این بندگان آزادگان بودند و این جان‌هایِ تابان به نورِ هدایتت روشن و درخشنده گشتند، جامی سرشار از باده مَحبتت نوشیدند و اسراری بی‌پایان از اوتارِ معرفتت شنیدند، دل به تو بستند و از دامِ بیگانگی جستند و به‌یگانگی تو پیوستند، این نفوسِ نفیسه را انیسِ لاهوتیان فرما و در حَلقۀ خاصان در آر و در خَلوتگاهِ عالمِ بالا مَحرَمِ اسرار کن و مُستَغرَقِ بَحرِ انـوار فرما. تـوئی بخشنده و درخشنده و مهربان</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1561 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1561/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1561/</guid>
      <description>هواللّه ای خدای آمرزنده، مادرِ مهربان مرا گناه بیامرز قُصور عفو فرما ، نظرِ عنایت بنما و در ملکوتِ خویش داخل کن، خدایا مرا از بَدوِ حیات تربیت نمود پرورش داد ولی من مُکافاتِ زحمات او ننمودم تو مُکافات فرما او را حیات ابَدیّه بخش و در مَلَکوتِ خویش عزیز فرما. توئی آمرزنده و بخشنده و مهربان.
(Source category: مُتصاعدین اِلی‌الله) (Bahaiprayers.net ID: 1561)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1562 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1562/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1562/</guid>
      <description>هواللّه ای خداوند بی‌مانند، این مستمند به دَرگَهَت افتاده، شوریده و آشفته، شیفته و دلداده طلبِ آمُرزش از برای مادر مهربان می‌نماید. تو بخشندۀ یگانه و دهندۀ هر آشنا و بیگانه، آمُرزشی فرما تا سبب ریزشِ بارانِ رحمت گردد و پرورشِ جانِ آن کنیزِ محترم. توئی بخشنده و مهربان و توئی پاینده حضرت یزدان.
(Source category: مُتصاعدین اِلی‌الله) (Bahaiprayers.net ID: 1562)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1563 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1563/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1563/</guid>
      <description>هواللّه ای خداوند بنده‌پَروَر، پدرِ این مِهرپَرور را به بهشتِ بَرین رهبر شو و از گُناه و خطا درگذر تا در جهانِ دیگر با رُخی مُنَوّر در میان آزادگان مَحشور گردد و به نظرِ عِنایت منظور. توئی کریم و رحیم و غفور و رووّف و مهربان.
(Source category: مُتصاعدین اِلی‌الله) (Bahaiprayers.net ID: 1563)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1564 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1564/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1564/</guid>
      <description>هُواللّه ای پروردگار، پدر و مادرِ اين بندۀ درگاه را در دريای غُفران غوطه ده و از گناه و خطا پاک و مُقدّس نما، عفو و بخشش شايان نما و غُفران و آمرزش ارزان کن، توئی آمرزنده و توئی غفور توئی بخشندۀ فيضِ موفور. ای آمرزگار، هر چند گُنَه‌کاريم ولی اميد به وَعد و نَويدِ تو داريم و هر چند در ظُلمَتِ خطا مبتلائيم ولکن توجّه به صبحِ عطا داشته و داريم، به آنچه سزاوارِ درگاه است معامله کن و هر چه شايگانِ بارگاه است شايان فرما.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn1565 in فارسی</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1565/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fa/bpn1565/</guid>
      <description>هواللّه ای پروردگار آمرزگار، &amp;hellip; این طفلِ کودک سِراج محفل بود و مرغِ خوش‌اَلحانِ آن منزل، تلاوتِ آیات می‌نمود و به اَبدَعِ اَلحان ترتیلِ کلمات می‌کرد. بلبلِ گویا بود و به آهنگِ ملاءِ اعلی دمساز، حال از گُلخَنِ فانی به گلشنِ باقی پرواز نمود تا در مَلَکوتِ راز به نَغمه و آواز پَردازد. ای پروردگار، اَلطافِ بی‌پایان شایان کن و غُفران رایگان فرما. توئی آمُرزنده و مهربان.
(Source category: مُتصاعدین اِلی‌الله) (Bahaiprayers.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
