<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Fermeté dans l’alliance on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-fermet%C3%A9-dans-lalliance/</link>
    <description>Recent content in cat-Fermeté dans l’alliance on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-fermet%C3%A9-dans-lalliance/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn9187 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9187/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9187/</guid>
      <description>Gloire à toi, ô Roi de l’éternité, Bâtisseur de nations et Façonneur de tout ce qui retombe en poussière ! Par ton Nom qui convie toute l’humanité à se tourner vers l’horizon de ta majesté et de ta gloire, et qui mène tes serviteurs à la cour de ta grâce et de tes faveurs, je te prie de me compter parmi ceux qui se détachent de tout sauf de toi, se dirigent vers toi et se tournent vers tes bienfaits malgré les malheurs que tu infliges.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9188 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9188/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9188/</guid>
      <description>Il est le Puissant, le Clément, le Compatissant Ô Dieu, mon Dieu, tu vois tes serviteurs dans l’abîme de la perdition et de l’erreur ; où est la lumière de ta providence, ô Désir du monde ? Tu connais leur impuissance et leur faiblesse ; où est ta force, ô toi qui détiens les pouvoirs du ciel et de la terre ? Ô Seigneur, mon Dieu, par la splendeur des lumières de ta tendre bonté, par les flots de l’océan de ta connaissance et de ta sagesse, et par ta parole qui a soumis les peuples à ton autorité, je te demande d’être compté parmi ceux qui observent les commandements de ton livre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9189 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9189/</guid>
      <description>Affermis nos pas dans ton sentier, ô Seigneur, et en nos cœurs renforce notre obéissance. Tourne nos visages vers la beauté de ton unicité et réjouis-nous par les signes de ta divine unité. Pare nos corps du manteau de ta munificence, écarte de nos yeux le voile du péché et tends-nous le calice de ta grâce, pour que tous les êtres, du tréfonds d’eux-mêmes, chantent ta louange à la vue de ta grandeur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9190 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9190/</guid>
      <description>Ô Dieu compatissant, grâce te soit rendue ! Tu m’as éveillé et rendu conscient. Tu m’as donné des yeux qui voient et des oreilles qui entendent, tu m’as conduit vers ton royaume et amené dans ton sentier. Tu m’as montré le droit chemin et tu m’as fait pénétrer dans l’arche de la délivrance. Ô Dieu, que je reste constant, ferme et fort ! Préserve-moi des épreuves violentes, protège-moi et abrite-moi dans la forteresse inexpugnable de ton alliance et de ton pacte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn9191 in Français</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/fr/bpn9191/</guid>
      <description>Ô mon Seigneur et mon Espoir, aide tes bienaimés à demeurer fermes dans ta puissante alliance, à rester fidèles à ta cause manifeste, et à observer tes commandements révélés dans le livre des splendeurs ; qu’ils deviennent des étendards de ta providence, des lumières de l’Assemblée céleste, des sources de ton infinie sagesse et de brillantes étoiles qui du firmament, montrent le droit chemin ! En vérité, tu es l’Invincible, le Tout-Puissant.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
