<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Reunions on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-reunions/</link>
    <description>Recent content in cat-Reunions on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-reunions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5960 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5960/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5960/</guid>
      <description>Oh Divina Providència! Aquesta reunió està composta pels Teus amics, que es senten atrets per la Teva bellesa i estan encesos amb el foc del Teu amor. Converteix a aquestes ànimes en àngels celestials, ressuscita’ls mitjançant l’hàlit del Teu Esperit Sant, concedeix-los llengües eloqüents i cors resolts, confereix-los poder celestial i sentiments misericordiosos. Fes que es converteixin en promulgadors de la unitat del gènere humà i en causa d’amor i concòrdia en el món de la humanitat, perquè la perillosa foscor del prejudici ignorant es devaneixi mitjançant la llum del Sol de la Veritat, aquest llòbrec món arribi a ser il·luminat, aquest regne material absorbeixi els raigs del món de l’esperit, aquests diferents colors es confonguin en l’únic color i la melodia de la lloança s’elevi cap al regne de la Teva santedat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5961 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5961/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5961/</guid>
      <description>Oh Déu meu! Oh Déu meu! Veritablement aquests serfs es tornen cap a Tu, suplicant el Teu regne de misericòrdia. Veritablement estan atrets per la Teva santedat i encesos amb el foc del Teu amor, busquen la confirmació del Teu meravellós regne i esperen atènyer el Teu domini celestial. Veritablement anhelen que descendeixin els Teus dons i desitgen la il·luminació del Sol de la Realitat. Oh Senyor! Fes d’ells Làmpades radiants, signes misericordiosos, arbres fructífers i estrelles lluminoses.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5962 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5962/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5962/</guid>
      <description>Oh Tu, Bondadós Senyor! Aquests són els Teus serfs què han concorregut a aquesta reunió, s’han tornat cap al Teu regne i necessiten els Teus dons i la Teva benedicció. Oh Tu, Déu! Manifesta i fes evidents els signes de la Teva unitat què han estat dipositats en totes les realitats de la vida. Revela i desplega les virtuts latents i ocultes que Tu has posat en aquestes realitats humanes. Oh Déu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5963 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5963/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5963/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu misericordiós! Oh Tu qui ets fort i poderós! Oh Tu bondadosíssim Pare! Aquests serfs s’han reunits tornant-se cap a Tu, implorant davant el Teu llindar, desitjant els dons infinits procedents de la Teva gran seguretat. Ells no tenen altre propòsit sinó el Teu grat. No tenen altra intenció sinó servir al món de la humanitat. Oh Déu! fes radiant a aquesta assemblea. Fes misericordiosos els cors. Confereixi’ls-hi els dons de l’Esperit Sant.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5964 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5964/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5964/</guid>
      <description>Oh Tu, Déu perdonador! Aquests serfs es giren cap al Teu regne i busquen la Teva gràcia i generositat. Oh Déu! Fes que llurs cors siguin bons i purs perquè arribin a ser mereixedors del Teu amor. Purifica i santifica els esperits perquè la llum del Sol de la Realitat brilli sobre ells. Purifica i santifica els ulls perquè puguin percebre la Teva llum. Purifica i santifica les oïdes perquè puguin oir la crida del regne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5965 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5965/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5965/</guid>
      <description>Oh Proveïdor amorós! Aquestes ànimes han escoltat la crida del regne i han mirat la glòria del Sol de la Veritat. S’han elevat cap als refrescants cels de l’amor; estan enamorats de la Teva naturalesa i adoren la Teva bellesa. Cap a Tu s’han dirigit, parlant de Tu entre si, tractant de trobar la Teva residència i assedegats dels rierols del Teu domini celestial, Tu ets el Donador, l’Atorgador, Qui sempre estima.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5966 in Català</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5966/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ca/bpn5966/</guid>
      <description>##FESTA DELS DINOU DIES
Oh Déu! Dispersa tots els elements que siguin causa de discòrdia i prepara per nosaltres tot allò que causi unitat i acord! Oh Déu! Fes descendir sobre nosaltres la Fragància celestial i transforma aquesta reunió en una reunió del Cel! Concedeix-nos tot benefici i tot aliment. Prepara’ns l’aliment de l’amor! Dóna’ns els nutrients del coneixement! Confereix-nos el sosteniment de la il·luminació celestial!
(Source category: Reunions) (Bahaiprayers.net ID: 5966)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
