<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Pujian Dan Syukur on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-pujian-dan-syukur/</link>
    <description>Recent content in cat-Pujian Dan Syukur on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-pujian-dan-syukur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5189 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5189/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5189/</guid>
      <description>Tuhanku, Pujaanku, Rajaku, Hasratku! Bahasa apakah yang dapat menyampaikan rasa syukurku kepada-Mu? Aku alpa, Engkau sadarkan daku. Aku telah berpaling dari-Mu, dengan rahmat-Mu Engkau telah membantu daku agar berpaling kepada-Mu. Aku bagaikan orang mati, Engkau telah menghidupkan daku kembali dengan air hayat. Aku layu, Engkau telah menyegarkan daku dengan sungai surgawi ucapan-Mu yang telah mengalir dari Pena Yang Maha Penyayang. Ya Tuhan Yang Maha Kuasa! Segala yang ada ini terjadi karena kemurahan-Mu!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5190 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5190/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5190/</guid>
      <description>Pujian bagi-Mu, ya Rabi, Tuhanku! Aku naik saksi bahwa dari keabadian, Engkau dimuliakan dalam keagungan dan kekuasaan-Mu yang luhur, dan untuk selama-lamanya akan tetap berdiam dalam kekuasaan dan kebesaran-Mu yang melebihi segala-galanya. Tiada apa pun dalam Kerajaan- kerajaan bumi dan langit yang dapat merintangi tujuan- Mu; tiada apa pun di seluruh alam-alam wahyu dan alam ciptaan yang dapat menentang Engkau. Atas perintah-Mu Engkau berbuat apa yang Engkau kehendaki dan dengan kekuasaan kedaulatan-Mu Engkau memerintah sebagaimana Engkau kehendaki.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5191 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5191/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5191/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, ya Tuhanku! Aku salah seorang hamba-Mu, yang telah percaya kepada-Mu dan akan tanda-tanda-Mu. Engkau melihat bagaimana aku telah menghadapkan diriku pada pintu kerahmanan-Mu, dan mengarahkan wajahku ke arah kasih sayang-Mu. Aku memohon kepada-Mu, demi gelar-gelar-Mu yang tertinggi dan sifat-sifat-Mu yang terluhur, agar membuka gapura-gapura anugerah-Mu di depan wajahku. Maka, tolonglah daku agar berbuat apa yang baik, ya Engkau Pemilik segala nama dan sifat! Aku ini miskin, ya Tuhanku, dan Engkaulah Yang Kaya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5192 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5192/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5192/</guid>
      <description>Segala pujian bagi-Mu, ya Tuhanku, Sumber segala kemuliaan dan keagungan, kebesaran dan kehormatan, kedaulatan dan kekuasaan, keluhuran dan kurnia, kekaguman dan kekuatan. Engkau menyebabkan siapa saja yang dikehendaki-Nya untuk mendekati Samudera Yang Maha Agung dan pada siapa saja yang Engkau hasratkan, Engkau akan memberikan kehormatan untuk mengenali Nama-Mu Yang Maha Purba. Di antara semua yang ada di langit dan di bumi, tak seorang pun yang dapat menahan berjalannya Kehendak-Mu yang berdaulat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5193 in Bahasa Indonesia</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5193/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/id/bpn5193/</guid>
      <description>Terpujilah Engkau, ya Tuhanku! Bagaimanakah aku dapat bersyukur kepada-Mu karena Engkau telah mengkhususkan daku dan memilih daku di atas semua hamba-hamba-Mu untuk menyatakan Diri-Mu ketika semua telah berpaling dari keelokan-Mu! Aku naik saksi, ya Tuhanku, bahwa seandainya aku diberi seribu kehidupan oleh-Mu dan mempersembahkan semuanya itu di Jalan-Mu, aku masih tetap gagal membalas pemberian-pemberian yang paling kecil pun yang telah Engkau anugerahkan kepadaku melalui rahmat-Mu. Aku telah tidur pada dipan keakuan sewaktu Engkau membangunkan daku dengan nada-nada keilahian suara-Mu, dan telah membuka kepadaku keelokan-Mu, dan telah memungkinkan daku mendengar ucapan- ucapan-Mu dan mengenali Diri-Mu, dan mengucapkan pujian-Mu dan menjunjung tinggi kebajikan-Mu dan berteguh hati dalam cinta-Mu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
