<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Hälsa on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-h%C3%A4lsa/</link>
    <description>Recent content in cat-Hälsa on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-h%C3%A4lsa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn10327 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10327/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10327/</guid>
      <description>HÄLSA O Gud, min Gud! Jag bönfaller Dig vid Din helande krafts ocean, och vid härligheten hos Din nåds Morgonstjärna, och vid Ditt namn, genom vilket Du betvingade Dina tjänare, och vid den genomträngande kraften i Ditt mest upphöjda ord, och vid styrkan hos Din mest upphöjda penna, och vid Din barmhärtighet, som föregått skapandet av alla som är i himmelen och på jorden, att rena mig med Din givmildhets vatten från varje bedrövelse och förvirring, från all svaghet och kraftlöshet.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10328 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10328/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10328/</guid>
      <description>Ditt namn är min läkedom, o min Gud, och hågkomsten av Dig mitt botemedel. Närhet till Dig är mitt hopp och kärlek till Dig min ledsagare. Din barmhärtighet mot mig är min läkedom och min hjälp i såväl denna som den kommande världen. Du är i sanning den Allgivande, den Allvetande, den Allvise.
(Source category: Hälsa) (Bahaiprayers.net ID: 10328)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn10329 in Svenska</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10329/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/sv/bpn10329/</guid>
      <description>Ärad vare Du, o Herre min Gud! Jag ber Dig vid Ditt namn genom vilket Han som är Din skönhet har installerats på Din saks tron, och vid Ditt namn genom vilket Du förändrar allt, för samman allt, ställer alla till svars, belönar alla, bevarar allt och vidmakthåller allt – jag ber Dig beskydda denna tjänarinna som har sökt sin tillflykt hos Dig, har sökt skydd hos Honom i vilken Du själv är uppenbarad och förtröstar och förlitar sig helt på Dig.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
