<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%A1%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%AA%E0%B8%9A%E0%B8%84%E0%B8%A7%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%A2%E0%B8%B2%E0%B8%81%E0%B8%A5%E0%B8%B3%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%81/</link>
    <description>Recent content in cat-บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%E0%B8%9A%E0%B8%97%E0%B8%AD%E0%B8%98%E0%B8%B4%E0%B8%A9%E0%B8%90%E0%B8%B2%E0%B8%99%E0%B9%80%E0%B8%A1%E0%B8%B7%E0%B9%88%E0%B8%AD%E0%B8%9B%E0%B8%A3%E0%B8%B0%E0%B8%AA%E0%B8%9A%E0%B8%84%E0%B8%A7%E0%B8%B2%E0%B8%A1%E0%B8%A2%E0%B8%B2%E0%B8%81%E0%B8%A5%E0%B8%B3%E0%B8%9A%E0%B8%B2%E0%B8%81/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn5598 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5598/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5598/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอทรงปัดเป่าความเศร้าโศกของข้าพเจ้าด้วยความอารีที่เอื้อเฟื้อของพระองค์ ขอทรงขับไล่ความทุกข์โศกของข้าพเจ้าด้วยความอารีที่เอื้อเฟื้อของพระองค์ ขอทรงขับไล่ความทุกข์โศกของข้าพเจ้าด้วยอธิปไตยและอำนาจของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า พระองค์ทรงเห็นแล้วว่า ข้าพเจ้าหันหน้ามาหาพระองค์ในยามที่ความทุกข์โศกรุมล้อมข้าพเจ้าอยู่รอบด้าน ข้าแต่พระผู้เป็นนายของทุกชีวิตและอยู่เหนือรูปธรรมและนามธรรมทั้งปวง ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพระนามของพระองค์ที่ทรงใช้กำราบหัวใจและวิญญาณของมนุษย์ ต่อคลื่นในมหาสมุทรแห่งความปรานีของพระองค์ และความเจิดจ้าของดวงตะวันแห่งความอารีของพระองค์ ขอทรงนับข้าพเจ้าเป็นพวกที่ไม่มีสิ่งใดมายับยั้งมิให้หันมาหาพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนายแห่งภพทั้งปวง พระผู้สร้างสวรรค์ทั้งหลาย! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระองค์ทรงเห็นสิ่งที่บังเกิดกับข้าพเจ้าในยุคของพระองค์ ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อบรมศาสดาผู้เป็นอรุโณทัยแห่งพระนามและอุทัยสถานแห่งคุณลักษณะของพระองค์ ขอทรงบัญญัติสิ่งที่จะช่วยให้ข้าพเจ้าลุกขึ้นรับใช้พระองค์และสดุดีคุณความดีของพระองค์ แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงอานุภาพสูงสุด พระผู้ตอบคำอธิษฐานของมนุษย์ทุกคนเสมอ! และสุดท้ายนี้ ข้าพเจ้าขอร้องต่อแสงสว่างของพักตรากฤติของพระองค์ ขอทรงอวยพรกิจการของข้าพเจ้า ขอทรงไถ่ถอนหนี้สินและขจัดความขัดสนของข้าพเจ้า พระองค์คือผู้ที่ทุกคนยืนยันอานุภาพและอาณาจักรของพระองค์ และหัวใจที่รู้แจ้งทุกดวงยอมรับราชศักดาและอธิปไตยของพระองค์ ไม่มีพระผู้เป็นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ พระผู้ทรงได้ยินและพร้อมที่จะตอบ
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5598)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5599 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5599/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5599/</guid>
      <description>ขอความสดุดีและสรรเสริญจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อเสียงถอนหายใจของบรรดาคนรักของพระองค์ ต่อน้ำตาของบรรดาผู้ที่ปรารถนาที่จะได้เห็นพระองค์ ขอทรงอย่าพรากความเมตตาปรานีในยุคของพระองค์ไปเสียจากข้าพเจ้า หรือพรากข้าพเจ้าจากเสียงเพลงของนกพิราบสวรรค์ที่สดุดีความเป็นหนึ่งของพระองค์ต่อแสงสว่างที่ฉายมาจากพระพักตร์ของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า! ข้าพเจ้าคือผู้ที่ตกอยู่ในทุกขเวทนา ขอทรงดูเถิดว่า ข้าพเจ้ายึดมั่นในพระนามของพระองค์ พระผู้ทรงครอบครองทุกสรรพสิ่ง ข้าพเจ้าคือผู้ที่จะต้องมลายสิ้นอย่างแน่นอน ขอทรงดูเถิดว่า ข้าพเจ้ายึดเหนี่ยวพระนามของพระองค์ พระผู้ทรงอมตะ ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่ออัตภาพของพระองค์ พระผู้ทรงความประเสริฐ พระผู้ทรงความสูงส่ง ขอทรงอย่าละทิ้งข้าพเจ้าไว้กับตัวข้าพเจ้าเองและกิเลสที่ใฝ่ต่ำ ขอพระองค์ทรงจับมือของข้าพเจ้าด้วยพระหัตถ์แห่งอานุภาพของพระองค์ และฉุดข้าพเจ้าขึ้นมาจากก้นบึ้งแห่งความเพ้อฝันและจินตนาการอันไร้สาระของข้าพเจ้า และชำระข้าพเจ้าให้หมดจดปราศจากสิ่งที่พระองค์รังเกียจ ขอทรงบันดาลให้ข้าพเจ้าหันมาหาพระองค์ วางใจในพระองค์ แสวงหาพระองค์เป็นที่พักพิงและหนีไปหาพระพักตร์ของพระองค์ แท้จริงแล้วพระองค์คือผู้กระทำตามที่พระองค์ปรารถนาโดยอานุภาพและอำนาจของพระองค์ และบัญชาตามที่พระองค์ต้องการโดยเดชานุภาพของพระประสงค์ของพระองค์ ไม่มีใครต้านทานปฏิบัติการของประกาศิตของพระองค์ได้ ไม่มีใครเบี่ยงเบนวิถีของโองการของพระองค์ได้ ความจริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงความรุ่งโรจน์ พระผู้ทรงอารีที่สุด
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5599)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5600 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5600/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5600/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้ซึ่งการทดสอบของพระองค์คือยารักษาสำหรับผู้ที่อยู่ใกล้พระองค์ ดาบของพระองค์เป็นที่ปรารถนาอย่างแรงกล้าสำหรับทุกคนที่พระองค์รัก คมอาวุธของพระองค์เป็นที่ต้องการที่สุดสำหรับหัวใจที่ใฝ่หาพระองค์ ประกาศิตของพระองค์คือความหวังเดียวเท่านั้นสำหรับผู้ที่ยอมรับสัจธรรมของพระองค์! ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อมธุราสวรรค์และแสงสว่างอันรุ่งโรจน์ของพระพักตร์ของพระองค์ ขอทรงประทานสิ่งที่มาจากนิวาสเบื้องบนของพระองค์ซึ่งจะช่วยให้เราใกล้เข้าไปหาพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้าขอให้เราก้าวมั่นในศาสนาของพระองค์ ให้หัวใจของเราสว่างขึ้นด้วยแสงแห่งความรู้ของพระองค์ และอุราของเราเรืองรองด้วยรัศมีแห่งพระนามของพระองค์
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5600)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5601 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5601/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5601/</guid>
      <description>ขอความรุ่งโรจน์จงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! หากมิใช่เพราะความทุกข์ยากที่บังเกิดขึ้นในหนทางของพระองค์ จะรู้ได้อย่างไรว่าใครคือคนรักที่แท้จริงของพระองค์ และหากมิใช่เพราะความทุกข์ยากที่ทดสอบความรักที่มีต่อพระองค์ฐานะของผู้ที่ปรารถนาพระองค์จะเปิดเผยออกมาได้อย่างไร? อำนาจของพระองค์เป็นพยานให้แก่ข้าพเจ้า! สหายของทุกคนที่บูชาพระองค์คือน้ำตาที่พวกเขาหลั่งออกมา ผู้ปลอบโยนสำหรับผู้ที่แสวงหาพระองค์คือเสียงโอดครวญที่พวกเขาเปล่งออกมา และอาหารสำหรับผู้ที่รีบไปหาพระองค์คือเศษหัวใจที่แตกสลายของพวกเขา ความขมขื่นของความตายในหนทางของพระองค์ช่างหวานสำหรับข้าพเจ้าเพียงไร และเป็นสิ่งล้ำค่าเพียงไรสำหรับข้าพเจ้าเมื่อได้เผชิญกับคมอาวุธของศัตรูเพื่อจะเชิดชูวจนะของพระองค์! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอให้ข้าพเจ้าได้ดื่มสิ่งที่พระองค์ปรารถนาในศาสนาของพระองค์ ขอทรงประทานทุกสิ่งที่พระองค์บัญญัติให้แก่เราในความรักของพระองค์ ความรุ่งโรจน์ของพระองค์เป็นพยาน! ข้าพเจ้าปรารถนาแต่สิ่งที่พระองค์ปรารถนา และหวังในสิ่งที่พระองค์หวัง ข้าพเจ้าวางใจและมั่นใจในพระองค์ทุกเวลา ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ข้าพเจ้าขอวิงวอนพระองค์ ขอทรงเชิดชูบรรดาผู้ที่จะมาช่วยศาสนานี้ ผู้ซึ่งจะได้รับการนับว่าคู่ควรสำหรับพระนามและอธิปไตยของพระองค์ เพื่อว่าพวกเขาจะได้จดจำข้าพเจ้าในหมู่ประชาชนของพระองค์และปักธงชัยในดินแดนของพระองค์ พระองค์ทรงอำนาจในการกระทำสิ่งที่พระองค์ปรารถนา ไม่มีพระผู้เป็นเจ้าอื่นใดนอกจากพระองค์ พระผู้ทรงช่วยเหลือในภยันตราย พระผู้ทรงดำรงอยู่ด้วยตนเอง
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5601)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5602 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5602/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5602/</guid>
      <description>ขอความสดุดีจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! มนุษย์ทุกคนผู้มีธรรมทรรศนะ ยอมรับอธิปไตยของพระองค์ และดวงตาที่เห็นแจ้งทุกดวงแลเห็นความยิ่งใหญ่ของราชศักดาและอานุภาพบีบบังคับของพระองค์ วายุแห่งการทดสอบไม่สามารถยับยั้งผู้ที่ยินดีต่อการเข้าใกล้พระองค์มิให้หันหน้ามาหาขอบฟ้าแห่งความรุ่งโรจน์ของพระองค์ และพายุแห่งความยากลำบากไม่สามารถรั้งหรือขัดขวางผู้ที่อุทิศตนต่อพระประสงค์ของพระองค์มิให้เข้าไปหาราชสำนักของพระองค์ ข้าพเจ้าคิดว่า ตะเกียงแห่งความรักของพระองค์กำลังลุกอยู่ในหัวใจของพวกเขา และประทีปแห่งความเมตตาของพระองค์ถูกจุดขึ้นในอุราของพวกเขา เคราะห์ร้ายไม่สามารถทำให้พวกเขาหมางเมินศาสนาของพระองค์ การเปลี่ยนแปลงของโชคชะตาไม่สามารถทำให้พวกเขาหลงออกไปจากความเป็นที่ยินดีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพวกเขา และต่อเสียงถอนหายใจจากหัวใจของพวกเขา เพราะว่าพรากจากพระองค์ ขอทรงคุ้มครองให้พวกเขาปลอดภัยจากการปองร้ายของศัตรูของพระองค์ ขอทรงหล่อเลี้ยงวิญญาณของพวกเขาด้วยสิ่งที่พระองค์บัญญัติไว้สำหรับผู้เป็นที่รักของพระองค์ ผู้ซึ่งไม่เคยกลัวและไม่มีเศร้าโศก
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5602)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5603 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5603/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5603/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า พระองค์ทรงทราบดีว่า ความทุกข์ทรมาน เทลงมายังข้าพเจ้าจากทุกสารทิศ และไม่มีใครปัดเป่าหรือผันแปรความทุกข์ทรมานเหล่านี้ได้นอกจากพระองค์ และพระองค์ไม่เคยให้ความทุกข์ทรมานบังเกิดกับผู้ใดนอกจากว่า พระองค์ต้องการเชิดชูฐานะของเขาในสวรรค์ของพระองค์ ค้ำจุนหัวใจของเขาในชีวิตนี้ด้วยอานุภาพบีบบังคับของพระองค์ เพื่อว่าหัวใจของเขาจะไม่โน้มเอียงเข้าหาสิ่งไร้สาระในโลกนี้ แท้จริงแล้วพระองค์ทราบดีว่า ในทุกสภาพการณ์ข้าพเจ้าถนอมการระลึกถึงพระองค์ยิ่งกว่าการเป็นเจ้าของทุกสรรพสิ่งที่อยู่ในสวรรค์และบนโลก ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ขอทรงทำให้หัวใจของข้าพเจ้าเข้มแข็งในการเชื่อฟังและในความรักของพระองค์ ขอทรงทำให้ข้าพเจ้าปราศจากเหล่าศัตรูทั้งปวงของพระองค์ แท้จริงแล้วเราขอปฏิญาณต่อความรุ่งโรจน์ของพระองค์ว่า ข้าพเจ้าไม่ปรารถนาสิ่งใดนอกจากพระองค์ ไม่ต้องการสิ่งใดนอกจากความปรานีของพระองค์ ไม่หวั่นกลัวสิ่งใดนอกจากความยุติธรรมของพระองค์ ข้าพเจ้าขอร้องพระองค์ ขอทรงอภัยข้าพเจ้าและบรรดาผู้ที่พระองค์รักตามที่พระองค์ปรารถนา แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงมหิทธานุภาพ พระผู้ทรงอารี ข้าแต่พระผู้เป็นนายแห่งสวรรค์และโลก พระองค์ทรงความประเสริฐเหนือการสรรเสริญของมวลมนุษย์ ขอสันติสุขสถิตอยู่กับบรรดาคนรับใช้ที่ซื่อสัตย์ของพระองค์ ขอความรุ่งโรจน์จงมีแด่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นนายแห่งภพทั้งปวง
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5603)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5604 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5604/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5604/</guid>
      <description>มีผู้กำจัดความยุ่งยากอื่นใดอีกหรือนอกจากพระผู้เป็นเจ้า ขอความสรรเสริญจงมีแด่พระผู้เป็นเจ้า พระองค์คือพระผู้เป็นเจ้า ทุกคนเป็นคนรับใช้ของพระองค์ และทุกคนปฏิบัติตามบัญชาของพระองค์
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5604)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5605 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5605/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5605/</guid>
      <description>พระผู้เป็นเจ้าเพียงพอสำหรับทุกสรรพสิ่ง อยู่เหนือทุกสิ่ง ไม่มีสิ่งใดในสวรรค์หรือโลกนอกจากพระผู้เป็นเจ้าที่เพียงพอ แท้จริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงรอบรู้ พระผู้ทรงค้ำจุน พระผู้ทรงอำนาจสูงสุด
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5605)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5606 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5606/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5606/</guid>
      <description>ขอความสดุดีจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! มนุษย์ทุกคนผู้มีธรรมทรรศนะ ยอมรับอธิปไตยของพระองค์ และดวงตาที่เห็นแจ้งทุกดวงแลเห็นความยิ่งใหญ่ของราชศักดาและอานุภาพบีบบังคับของพระองค์ วายุแห่งการทดสอบไม่สามารถยับยั้งผู้ที่ยินดีต่อการเข้าใกล้พระองค์มิให้หันหน้ามาหาขอบฟ้าแห่งความรุ่งโรจน์ของพระองค์ และพายุแห่งความยากลำบากไม่สามารถรั้งหรือขัดขวางผู้ที่อุทิศตนต่อพระประสงค์ของพระองค์มิให้เข้าไปหาราชสำนักของพระองค์ ข้าพเจ้าคิดว่า ตะเกียงแห่งความรักของพระองค์กำลังลุกอยู่ในหัวใจของพวกเขา และประทีปแห่งความเมตตาของพระองค์ถูกจุดขึ้นในอุราของพวกเขา เคราะห์ร้ายไม่สามารถทำให้พวกเขาหมางเมินศาสนาของพระองค์ การเปลี่ยนแปลงของโชคชะตาไม่สามารถทำให้พวกเขาหลงออกไปจากความเป็นที่ยินดีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพวกเขา และต่อเสียงถอนหายใจจากหัวใจของพวกเขา เพราะว่าพรากจากพระองค์ ขอทรงคุ้มครองให้พวกเขาปลอดภัยจากการปองร้ายของศัตรูของพระองค์ ขอทรงหล่อเลี้ยงวิญญาณของพวกเขาด้วยสิ่งที่พระองค์บัญญัติไว้สำหรับผู้เป็นที่รักของพระองค์ ผู้ซึ่งไม่เคยกลัวและไม่มีเศร้าโศก
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5606)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5608 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5608/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5608/</guid>
      <description>ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า พระผู้เป็นร่มไม้ชายคาของข้าพเจ้าในยามทุกข์ระทม! พระผู้เป็นเกราะและที่กำบังให้แก่ข้าพเจ้าในยามเคราะห์ร้าย! เป็นที่ลี้ภัยและที่พึ่งของข้าพเจ้าเมื่อถึงคราวจำเป็น และเป็นสหายในยามที่ข้าพเจ้าเดียวดาย! พระองค์เป็นผู้ปลอบโยนในยามที่ข้าพเจ้าปวดร้าว เป็นมิตรที่รักใคร่ในยามที่ข้าพเจ้าโดดเดี่ยว! พระองค์เป็นผู้ขจัดความทุกข์โศกอันเจ็บปวดของข้าพเจ้า และเป็นผู้อภัยบาปของข้าพเจ้า! ข้าพเจ้าหันมาหาพระองค์อย่างหมดใจ วิงวอนพระองค์ด้วยหัวใจ จิตใจและวาจาทั้งหมดของข้าพเจ้า ขอทรงคุ้มครองข้าพเจ้าให้พ้นจากทุกสิ่งที่ขัดกับพระประสงค์ของพระองค์ ในวัฏจักรแห่งเอกภาพสวรรค์ของพระองค์นี้ ขอทรงชำระข้าพเจ้าให้ปลอดจากมลทินทั้งปวงที่จะขัดขวางมิให้ข้าพเจ้าแสวงหาร่มเงาของพฤกษาแห่งกรุณาธิคุณของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย ขอทรงปรานีต่อผู้อ่อนแอ ขอทรงให้ผู้ป่วยฟื้น ขอทรงดับกระหายที่ร้อนแรง ขอทรงประโลมอ้อมอกที่มีไฟแห่งความรักของพระองค์คุอยู่ ขอทรงจุดไฟนั้นให้ลุกขึ้นด้วยเปลวแห่งความรักและวิญญาณของพระองค์ ขอทรงสวมเทพมณเฑียรแห่งเอกภาพสวรรค์ด้วยภูษาแห่งความวิสุทธิ์ และสวมมงกุฎแห่งความโปรดปรานของพระองค์บนศีรษะของข้าพเจ้า ขอทรงสาดรัศมีของทินกรแห่งความอารีของพระองค์มายังใบหน้าของข้าพเจ้า โปรดช่วยเหลือข้าพเจ้าในการรับใช้ ณ ธรณีประตูอันศักดิ์สิทธิ์ของพระองค์ ขอทรงทำให้หัวใจของข้าพเจ้าเปี่ยมไปด้วยความรัก สำหรับประชาชนของพระองค์ และโปรดให้ข้าพเจ้าได้กลายเป็นเครื่องหมายแห่งความปรานีและสัญลักษณ์แห่งความกรุณาของพระองค์ เป็นผู้ส่งเสริมความปรองดองในหมู่ชนที่พระองค์รัก อุทิศตนต่อพระองค์ เอ่ยคำรำลึกถึงพระองค์ ไม่คิดถึงตนเอง และมีสติอยู่กับสิ่งที่เป็นของพระองค์เสมอ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! ขอทรงอย่าหยุดสายลมที่พัดการอภัยและความกรุณาของพระองค์มายังข้าพเจ้า และโปรดอย่าพรากข้าพเจ้าจากน้ำพุที่หลั่งความช่วยเหลือและกรุณาธิคุณของพระองค์ ขอให้ข้าพเจ้าได้อิงแอบกายภายใต้ร่มเงาของปีกแห่งความคุ้มครองของพระองค์ และโปรดมองดูข้าพเจ้าด้วยดวงตาที่สอดส่องดูแลของพระองค์ ขอให้ลิ้นของข้าพเจ้าสดุดีพระนามของพระองค์ท่ามกลางประชาชนได้อย่างคล่องแคล่ว เพื่อว่าน้ำเสียงของข้าพเจ้าจะได้เปล่งออกมาในที่ประชุมอันเกรียงไกร และกระแสแห่งการสรรเสริญพระองค์จะหลั่งจากริมฝีปากของข้าพเจ้า ความจริงแล้วพระองค์คือพระผู้ทรงกรุณา พระผู้เป็นที่สรรเสริญ พระผู้ทรงอำนาจ พระผู้ทรงอานุภาพสูงสุด
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5608)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5609 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5609/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5609/</guid>
      <description>พระองค์คือพระผู้ทรงเห็นใจ พระผู้ทรงอารี! ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้า พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! พระองค์เห็นข้าพเจ้า พระองค์รู้จักข้าพเจ้า พระองค์คือร่มไม้ชายคาและที่พักพิงของจ้าพเจ้า ข้าพเจ้าไม่เคยและจะไม่แสวงหาผู้ใดนอกจากพระองค์ ข้าพเจ้าไม่เคยและจะไม่ย่ำอยู่ในหนทางใด นอกจากหนทางแห่งความรักของพระองค์ ในยามค่ำคืนที่มืดมิดและสิ้นหวัง ดวงตาข้าพเจ้าเฝ้าคอยรุ่งเช้าแห่งกรุณาธิคุณอันไม่รู้สิ้นของพระองค์ด้วยความหวัง และในยามรุ่งอรุณ วิญญาณที่อ่อนล้าของข้าพเจ้ากลับสดชื่นและแข็งขันด้วยการระลึกถึงความงามและความสมบูรณ์เลิศของพระองค์ ผู้ที่ได้รับความช่วยเหลือโดยความกรุณาปรานีของพระองค์ แม้ว่าเขาเป็นเพียงหยดน้ำก็จะกลายเป็นมหาสมุทรอันไม่รู้สิ้น และแม้จะเป็นเพียงอะตอม แต่เมื่อความเมตตารักใคร่ของพระองค์หลั่งลงมาช่วยเหลือ ก็จะเรืองแสงประดุจดวงตะวันอันเจิดจ้า ข้าแต่พระผู้เป็นวิญญาณแห่งความบริสุทธิ์ พระผู้เป็นผู้จัดหาผู้ทรงอารี ขอทรงปกป้องคนรับใช้ที่ใจระทึกและหลงใหลในพระองค์ผู้นี้ไว้ในความคุ้มครองของพระองค์ ขอทรงช่วยเหลือเขาให้มั่นคงในความรักของพระองค์ในโลกนี้ และให้นกปีกหักนี้ได้บินไปถึงที่พักพิงและรังของพระองค์ที่อยู่บนพฤกษาสวรรค์
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5609)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5610 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5610/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5610/</guid>
      <description>ขอความสดุดีจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! มนุษย์ทุกคนผู้มีธรรมทรรศนะ ยอมรับอธิปไตยของพระองค์ และดวงตาที่เห็นแจ้งทุกดวงแลเห็นความยิ่งใหญ่ของราชศักดาและอานุภาพบีบบังคับของพระองค์ วายุแห่งการทดสอบไม่สามารถยับยั้งผู้ที่ยินดีต่อการเข้าใกล้พระองค์มิให้หันหน้ามาหาขอบฟ้าแห่งความรุ่งโรจน์ของพระองค์ และพายุแห่งความยากลำบากไม่สามารถรั้งหรือขัดขวางผู้ที่อุทิศตนต่อพระประสงค์ของพระองค์มิให้เข้าไปหาราชสำนักของพระองค์ ข้าพเจ้าคิดว่า ตะเกียงแห่งความรักของพระองค์กำลังลุกอยู่ในหัวใจของพวกเขา และประทีปแห่งความเมตตาของพระองค์ถูกจุดขึ้นในอุราของพวกเขา เคราะห์ร้ายไม่สามารถทำให้พวกเขาหมางเมินศาสนาของพระองค์ การเปลี่ยนแปลงของโชคชะตาไม่สามารถทำให้พวกเขาหลงออกไปจากความเป็นที่ยินดีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพวกเขา และต่อเสียงถอนหายใจจากหัวใจของพวกเขา เพราะว่าพรากจากพระองค์ ขอทรงคุ้มครองให้พวกเขาปลอดภัยจากการปองร้ายของศัตรูของพระองค์ ขอทรงหล่อเลี้ยงวิญญาณของพวกเขาด้วยสิ่งที่พระองค์บัญญัติไว้สำหรับผู้เป็นที่รักของพระองค์ ผู้ซึ่งไม่เคยกลัวและไม่มีเศร้าโศก
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5610)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn5614 in ภาษาไทย</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5614/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/th/bpn5614/</guid>
      <description>ขอความสดุดีจงมีแด่พระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นนาย พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า! มนุษย์ทุกคนผู้มีธรรมทรรศนะ ยอมรับอธิปไตยของพระองค์ และดวงตาที่เห็นแจ้งทุกดวงแลเห็นความยิ่งใหญ่ของราชศักดาและอานุภาพบีบบังคับของพระองค์ วายุแห่งการทดสอบไม่สามารถยับยั้งผู้ที่ยินดีต่อการเข้าใกล้พระองค์มิให้หันหน้ามาหาขอบฟ้าแห่งความรุ่งโรจน์ของพระองค์ และพายุแห่งความยากลำบากไม่สามารถรั้งหรือขัดขวางผู้ที่อุทิศตนต่อพระประสงค์ของพระองค์มิให้เข้าไปหาราชสำนักของพระองค์ ข้าพเจ้าคิดว่า ตะเกียงแห่งความรักของพระองค์กำลังลุกอยู่ในหัวใจของพวกเขา และประทีปแห่งความเมตตาของพระองค์ถูกจุดขึ้นในอุราของพวกเขา เคราะห์ร้ายไม่สามารถทำให้พวกเขาหมางเมินศาสนาของพระองค์ การเปลี่ยนแปลงของโชคชะตาไม่สามารถทำให้พวกเขาหลงออกไปจากความเป็นที่ยินดีของพระองค์ ข้าแต่พระผู้เป็นเจ้าของข้าพเจ้า ข้าพเจ้าขอวิงวอนต่อพวกเขา และต่อเสียงถอนหายใจจากหัวใจของพวกเขา เพราะว่าพรากจากพระองค์ ขอทรงคุ้มครองให้พวกเขาปลอดภัยจากการปองร้ายของศัตรูของพระองค์ ขอทรงหล่อเลี้ยงวิญญาณของพวกเขาด้วยสิ่งที่พระองค์บัญญัติไว้สำหรับผู้เป็นที่รักของพระองค์ ผู้ซึ่งไม่เคยกลัวและไม่มีเศร้าโศก
(Source category: บทอธิษฐานเมื่อประสบความยากลำบาก) (Bahaiprayers.net ID: 5614)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
