<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>cat-Духовные собрания on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in cat-Духовные собрания on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/cat-%D0%B4%D1%83%D1%85%D0%BE%D0%B2%D0%BD%D1%8B%D0%B5-%D1%81%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer bpn2498 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2498/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2498/</guid>
      <description>Всякий раз, когда входите в зал совещаний, читайте эту молитву с сердцем, трепещущим от любви к Богу, и устами, очищенными ото всего, кроме упоминания о Нем, дабы Вседержитель милостиво помог вам достичь высшей победы.
О Боже, мой Боже! Мы — слуги Твои, что обратились в преданности к Твоему Святому Лику, отрешившись ото всего, кроме Тебя, в сей славный День. Мы встретились в сем Духовном Собрании, единодушные во взглядах и мыслях, с одной лишь целью — возвысить Слово Твое среди людей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer bpn2499 in Русский</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2499/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/unsorted/ru/bpn2499/</guid>
      <description>Молитва произносится по окончании встречи Духовного Собрания
О Боже! О Боже! Из невидимого царствия единосущности Твоей узри, как собрались мы на сию духовную встречу, веруя в Тебя и полагаясь на Твои знамения, твердые в Твоем Завете и Твоем Завещании, приверженные Тебе, воспламененные огнем Твоей любви и преданные Делу Твоему. Мы — слуги виноградника Твоего, глашатаи Твоей религии, самозабвенно поклоняющиеся лику Твоему, смиренные пред возлюбленными Твоими, покорные у Твоих врат и умоляющие Тебя утвердить нас в служении избранникам Твоим, поддержать нас Твоими незримыми воинствами, препоясать чресла наши для служения Тебе и обратить нас в покорных и восхищенных подданных Твоих, что общаются с Тобой.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
