<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>prayer-AB07158 on devotional.gq</title>
    <link>https://devotional.gq/tags/prayer-ab07158/</link>
    <description>Recent content in prayer-AB07158 on devotional.gq</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://devotional.gq/tags/prayer-ab07158/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Prayer AB07158 in English</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/en/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/en/</guid>
      <description>Glory be unto Thee, O my God! Verily, this thy servant and this Thy maidservant have gathered under the shadow of Thy mercy and they are united through Thy favor and generosity. O Lord! Assist them in this Thy world and Thy kingdom and destine for them every good through Thy bounty and grace. O Lord! Confirm them in Thy servitude and assist them in Thy service. Suffer them to become the signs of Thy Name in Thy world and protect them through Thy bestowals which are inexhaustible in this world and the world to come.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB07158 in Frysk</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/fy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/fy/</guid>
      <description>Gloarje is oan Jo, o myn God! Wierliken, dizze Jo tsjinstfeint en dizze Jo tsjinstfaam binne ûnder it skaad fan Jo barmhertigens gearkommen en binne ferbûn troch Jo geunst en edelmoedigens. 0 Hear! Stean harren by yn dizze Jo wrâld en Jo keninkryk en bestim foar harren al it goede troch Jo rynskens en genede. O Hear! Fersterkje harren yt harren tsjinstberens en help harren Jo te tsjinjen. Stean harren ta de tekens te wurden fan Jo Namme yn Jo wrâld en beskermje harren troch Jo woldieden, dy&amp;rsquo;t sûnder ein binne yn dizze wrâld en de wrâld dy&amp;rsquo;t komme sil.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prayer AB07158 in Nederlands</title>
      <link>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/nl/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://devotional.gq/prayer/marriage/ab07158/nl/</guid>
      <description>Glorie zij U, o mijn God! Waarlijk, deze dienaar en dienares van U zijn onder de schaduw van Uw barmhartigheid samengekomen en zijn door Uw gunst en edelmoedigheid met elkaar verbonden. O Heer! Sta hen bij in Uw wereld en in Uw koninkrijk en bestem voor hen al het goede door Uw milddadigheid en genade. O Heer! Versterk hen in hun dienstbaarheid en help hen U te dienen. Laat hen de tekenen worden van Uw Naam in Uw wereld en bescherm hen door Uw weldaden, die onuitputtelijk zijn in deze wereld en in de wereld die komen gaat.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
